{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "FHErbxmTi9xkbuJA8YLqcezDpp8",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1dq6N2iWkvk3E-iXIxQ8zCWoOUU",
      "id": "QV7SY7rxlHE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T10:00:02Z",
        "channelId": "UCaWaxupwQ7Pssm94Xcxi8LA",
        "title": "Igor Buzov & Buba Corelli & Jala Brat - Ku*ka mala sebicna",
        "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/jalabrat\nhttps://emdc.yt/bubacorelli\nhttps://emdc.yt/igorbuzov\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nTekst: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nAranzman: Cloutie, Baby it\u2019s Pablo\nMix & Master: KC Blaze\n\nVideo by: Tropical Lifeisfun\nDirected by: Ljuba Radojevic\nEditing and Postproduction: Milica Protic\nDoP: Ljuba Radojevic & Luka Spremo\nB-Roll shoots: Shizi\nProduction assistant: Luka Spremo\nModel: Ana Konatar\nMake Up: Nina Karanovic\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IMPERIA",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Igor Buzov & Buba Corelli & Jala Brat - Ku*ka mala sebicna",
          "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/jalabrat\nhttps://emdc.yt/bubacorelli\nhttps://emdc.yt/igorbuzov\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nTekst: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nAranzman: Cloutie, Baby it\u2019s Pablo\nMix & Master: KC Blaze\n\nVideo by: Tropical Lifeisfun\nDirected by: Ljuba Radojevic\nEditing and Postproduction: Milica Protic\nDoP: Ljuba Radojevic & Luka Spremo\nB-Roll shoots: Shizi\nProduction assistant: Luka Spremo\nModel: Ana Konatar\nMake Up: Nina Karanovic\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network"
        },
        "defaultAudioLanguage": "bs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1246604",
        "likeCount": "21348",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "773"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fC03ry7e_ewWvBnwaIStc9Am86I",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19561706",
        "likeCount": "514395",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28654"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5UxqOo0-iB2d18S47iwECemaAKQ",
      "id": "Dr9x44EWlYM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T13:00:32Z",
        "channelId": "UCvwDNr7ec4Qaa_25VYOMhxg",
        "title": "PRE\u017dIVLJAVAM 250 DANA U LEDENOJ \u0160UMI",
        "description": "\ud83d\udd25KOFS MR\u010c \u25ba https://kofs.hr/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kingoffailsshow\n\ud83e\udd33TIK TOK \u25ba https://www.tiktok.com/@markokofs\nFB\u25ba https://www.facebook.com/KingsOfFailsShow\n\n\ud83d\udc4fBusiness inquiries / Poslovni kontakt: \n     kingsoffails@gmail.com\n\nthumbnail: https://www.instagram.com/pingogfx/\nedit: @RobertoIKS",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dr9x44EWlYM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dr9x44EWlYM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dr9x44EWlYM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dr9x44EWlYM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dr9x44EWlYM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KingsOfFailsShow",
        "tags": [
          "kingsoffailsshow",
          "markokofs",
          "kofs",
          "kings of fails show",
          "99 nights roblox",
          "99 nights",
          "99 dana",
          "99 dana kofs",
          "marko kofs",
          "99 dana u sumi"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PRE\u017dIVLJAVAM 250 DANA U LEDENOJ \u0160UMI",
          "description": "\ud83d\udd25KOFS MR\u010c \u25ba https://kofs.hr/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kingoffailsshow\n\ud83e\udd33TIK TOK \u25ba https://www.tiktok.com/@markokofs\nFB\u25ba https://www.facebook.com/KingsOfFailsShow\n\n\ud83d\udc4fBusiness inquiries / Poslovni kontakt: \n     kingsoffails@gmail.com\n\nthumbnail: https://www.instagram.com/pingogfx/\nedit: @RobertoIKS"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT44M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "149234",
        "likeCount": "6187",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1256"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5p5Nb1jE8tlu1AfU7VdSER7MeHA",
      "id": "1MvPBV8-ASo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T08:10:22Z",
        "channelId": "UCuKLSvigtQWli78kmE5xw9Q",
        "title": "Nedeljko Baji\u0107 Baja | I za no\u0107 i za dan (Official Video 2025)",
        "description": "Label & Copyright \u00a9 Royal Privilege Beograd\n \nNedeljko Bajic @ Instagram https://tinyurl.com/w3pvb6a\nNedeljko Bajic @ Facebook https://tinyurl.com/ycawdeyl \nNedeljko Bajic @ Twitter https://tinyurl.com/yaoxjfjg \n\nBuy It On: \niTunes Store: https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=itunes&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p3&lId=213674292&cId=none&sr=3&src=Linkfire&ls=1\nAmazon: https://music.amazon.com/albums/B0FJYLVPJ7?tag=unmegm-20&ie=UTF8&linkCode=as2&ascsubtag=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&ref=dmm_acq_soc_ba_u_lfire_lp_x_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe\nListen: \nDeezer: https://www.deezer.com/album/794614231?app_id=140685&utm_source=partner_linkfire&utm_campaign=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&utm_medium=Original&utm_term=unit-media&utm_content=album-794614231\nSpotify: https://open.spotify.com/album/1rO9loYQkQf8UtGoXiRsmK?go=1\niTunes:  https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=music&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p2&lId=213674292&cId=none&sr=2&src=Linkfire&ls=1\n\nMuzika Milan Mileti\u0107\nTekst Milan Mileti\u0107\nAran\u017eman Zoran Tutunovic, Nedeljko Baji\u0107, Lazar Mili\u0107\n\nVideo produkcija Cinne Rent & Production\nIzvr\u0161na produkcija Royal Privilege Beograd \n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \n\nOfficial Channel Nedeljko Baji\u0107 - Baja",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Official Channel Nedeljko Baji\u0107 Baja",
        "tags": [
          "nedeljko baji\u0107 baja",
          "nedeljko bajic baja",
          "baja",
          "srbija",
          "narodna muzika"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Nedeljko Baji\u0107 Baja | I za no\u0107 i za dan (Official Video 2025)",
          "description": "Label & Copyright \u00a9 Royal Privilege Beograd\n \nNedeljko Bajic @ Instagram https://tinyurl.com/w3pvb6a\nNedeljko Bajic @ Facebook https://tinyurl.com/ycawdeyl \nNedeljko Bajic @ Twitter https://tinyurl.com/yaoxjfjg \n\nBuy It On: \niTunes Store: https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=itunes&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p3&lId=213674292&cId=none&sr=3&src=Linkfire&ls=1\nAmazon: https://music.amazon.com/albums/B0FJYLVPJ7?tag=unmegm-20&ie=UTF8&linkCode=as2&ascsubtag=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&ref=dmm_acq_soc_ba_u_lfire_lp_x_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe\nListen: \nDeezer: https://www.deezer.com/album/794614231?app_id=140685&utm_source=partner_linkfire&utm_campaign=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&utm_medium=Original&utm_term=unit-media&utm_content=album-794614231\nSpotify: https://open.spotify.com/album/1rO9loYQkQf8UtGoXiRsmK?go=1\niTunes:  https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=music&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p2&lId=213674292&cId=none&sr=2&src=Linkfire&ls=1\n\nMuzika Milan Mileti\u0107\nTekst Milan Mileti\u0107\nAran\u017eman Zoran Tutunovic, Nedeljko Baji\u0107, Lazar Mili\u0107\n\nVideo produkcija Cinne Rent & Production\nIzvr\u0161na produkcija Royal Privilege Beograd \n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \n\nOfficial Channel Nedeljko Baji\u0107 - Baja"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1152865",
        "likeCount": "16806",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "919"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Rs8S2AniRIsTGm_cYRhqZx2dvuk",
      "id": "dSDpoobO6yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T11:19:16Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
        "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
          "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10430315",
        "likeCount": "503487",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "30726"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rVnY_pD-9QJgtZa6BkUTbPAgv4g",
      "id": "LdbYSklyMKk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T18:00:25Z",
        "channelId": "UC9-OsEfAts7_SaTRQOBRgjw",
        "title": "BRAINROT TRKA ZA PRVO MESTO!",
        "description": "\ud83d\udd25\u2198\ufe0f RockFam Shop\u2199\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://www.dexrock.com/shop\nhttps://www.dexrock.com/shop \nhttps://www.dexrock.com/shop \n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: \nhttps://dexrock.com/viber\n\n\ud83d\udc40 Instagram: https://www.instagram.com/dextherock/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdbYSklyMKk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdbYSklyMKk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdbYSklyMKk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdbYSklyMKk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdbYSklyMKk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dex Rock",
        "tags": [
          "DexRock"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BRAINROT TRKA ZA PRVO MESTO!",
          "description": "\ud83d\udd25\u2198\ufe0f RockFam Shop\u2199\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://www.dexrock.com/shop\nhttps://www.dexrock.com/shop \nhttps://www.dexrock.com/shop \n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: \nhttps://dexrock.com/viber\n\n\ud83d\udc40 Instagram: https://www.instagram.com/dextherock/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M40S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "117462",
        "likeCount": "5726",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "231"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4TPOwwmGiBZ64XhaQ-on3B3wb0A",
      "id": "BI1QN5HJKM0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T10:00:06Z",
        "channelId": "UCef3aBMlSWzyliwo2EBvXNA",
        "title": "MA\u0160A I ZORANA - TUGE MI DOVOLJNO (COVER) \u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580",
        "description": "Stream and download : https://emdc.yt/tugemidovoljno\n\n\n\"TUGE MI DOVOLJNO\" je jo\u0161 jedan vanvremenski hit koji je o\u017eiveo i za kratko vreme privukao pa\u017enju slu\u0161alaca. Ma\u0161a i Zorana su mu dale novu notu. Dva prelepa \u017eenska vokala koja se stapaju u jedan i donose ovu pesmu na totalno druga\u010diji i svoj na\u010din. U\u017eivajte uz jo\u0161 jednu sjajnu izvedbu!\n\n\n\nAranzman Cover: Darko Gjorgjeski\nSaksofon: Idaet Sejfulov\nGitare: Muja Ahmedov\nPrate\u0107i vokali: Mia Smiljani\u0107\n\n\nMuzika: Stevan Simeunovi\u0107\nTekst: Stevan Simeunovi\u0107\nOriginalni izvodja\u010d: Jana Todorovic\n\n\n\n\u00a9 OMG Covers by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram:  \ufffc / emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "OMG Covers",
        "tags": [
          "masa i zorana",
          "zorana micanovic",
          "masa smiljanic",
          "mia i darko",
          "omgdarko",
          "mia smiljanic",
          "zorana",
          "masa",
          "tuge mi dovoljno",
          "tuge mi",
          "tuge dovoljno",
          "dobar znak",
          "masa dobar znak",
          "zorana dorucak vecera",
          "jana tuge mi dovoljno",
          "rumunka tuge mi dovoljno"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MA\u0160A I ZORANA - TUGE MI DOVOLJNO (COVER) \u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580",
          "description": "Stream and download : https://emdc.yt/tugemidovoljno\n\n\n\"TUGE MI DOVOLJNO\" je jo\u0161 jedan vanvremenski hit koji je o\u017eiveo i za kratko vreme privukao pa\u017enju slu\u0161alaca. Ma\u0161a i Zorana su mu dale novu notu. Dva prelepa \u017eenska vokala koja se stapaju u jedan i donose ovu pesmu na totalno druga\u010diji i svoj na\u010din. U\u017eivajte uz jo\u0161 jednu sjajnu izvedbu!\n\n\n\nAranzman Cover: Darko Gjorgjeski\nSaksofon: Idaet Sejfulov\nGitare: Muja Ahmedov\nPrate\u0107i vokali: Mia Smiljani\u0107\n\n\nMuzika: Stevan Simeunovi\u0107\nTekst: Stevan Simeunovi\u0107\nOriginalni izvodja\u010d: Jana Todorovic\n\n\n\n\u00a9 OMG Covers by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram:  \ufffc / emdc_network"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "556722",
        "likeCount": "6766",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "97"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YdiJ8BDMn9NW0LcT--ulX_nvWvk",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17531522",
        "likeCount": "256513",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21824"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NV0hy4VTdVjUVfrcPFD0pcSOuto",
      "id": "mSu679nEDtY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T12:01:36Z",
        "channelId": "UCnvD039Yr0_zBO7xgItSnMw",
        "title": "NAPOKON SAM UKRAO POSLEDNJEG SECRET BRAINROTA ZMAJA !!! *Kraj Igrice*",
        "description": "Business Inquiries: nerminrapkic@gmail.com\nMoj Instagram: https://www.instagram.com/nermin_rapkic/\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n\u25ba50N3: https://goo.gl/43pULD\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714 Social Media: https://emdc.yt/impefx\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/oagqCo\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/Z8eZUe\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u203a Muzika:\n\u25ba http://incompetech.com/music/royalty-...\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries: nerminrapkic@gmail.com\n\n\nHVALA VAM NA SVOJ PODR\u0160CI, VI STE NAJBOLJI!\n\n______________________________________________________________________\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature language, therefore they are not recommended to viewers under the age of 13.\n______________________________________________________________________\nYouTube:\nEMDC Network\n\u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n\u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n\u2714Web: http://emdcnetwork.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSu679nEDtY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSu679nEDtY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSu679nEDtY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSu679nEDtY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSu679nEDtY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Imperator FX",
        "tags": [
          "Impe",
          "ImperatorFX",
          "Imperator FX",
          "Imperator",
          "ImpeFX",
          "Impe FX",
          "minecraft",
          "minecraftprezivljavanje",
          "mc prezivljavanje",
          "impe",
          "mapa",
          "creative",
          "impefortnite",
          "impefortnajt",
          "vodeno prezivljavanje",
          "vodeno",
          "minecraftvodeno",
          "prez",
          "gtapropisi",
          "gta po propisima",
          "gta5",
          "gta5 po pravilima",
          "impe po propisima",
          "minecraft impe",
          "ostrvo",
          "prezivljavanje impe",
          "majnkraft",
          "bazen",
          "kuca",
          "auto",
          "bloxburg",
          "adopt me",
          "porodicne",
          "avanture",
          "roblox",
          "impe roblox",
          "impe bloxburg",
          "imperator roblox",
          "zooba",
          "impe brawl stars",
          "impe zooba"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NAPOKON SAM UKRAO POSLEDNJEG SECRET BRAINROTA ZMAJA !!! *Kraj Igrice*",
          "description": "Business Inquiries: nerminrapkic@gmail.com\nMoj Instagram: https://www.instagram.com/nermin_rapkic/\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n\u25ba50N3: https://goo.gl/43pULD\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714 Social Media: https://emdc.yt/impefx\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/oagqCo\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/Z8eZUe\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u203a Muzika:\n\u25ba http://incompetech.com/music/royalty-...\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries: nerminrapkic@gmail.com\n\n\nHVALA VAM NA SVOJ PODR\u0160CI, VI STE NAJBOLJI!\n\n______________________________________________________________________\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature language, therefore they are not recommended to viewers under the age of 13.\n______________________________________________________________________\nYouTube:\nEMDC Network\n\u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n\u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n\u2714Web: http://emdcnetwork.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M4S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "73648",
        "likeCount": "6329",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "340"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gKk6xEhXFw5ZHFgCQ9N41vD1ld4",
      "id": "PDFWEwYMKoY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T10:00:05Z",
        "channelId": "UCxEMA4apFhleO3ONQTowMvQ",
        "title": "Seka Aleksic - Otrovnica Mix | Official Video (Remake 2025)",
        "description": "Label & Copyright \u00a9 Seka\u00a0Music\nhttps://goo.gl/duzcWW / Seka Aleksi\u0107 @ Instagram\r\nhttps://goo.gl/prLm5m / Seka Aleksi\u0107 @ Facebook\r\nhttps://goo.gl/X9SQ2o / Seka Aleksi\u0107 @ Twitter\n\nOTROVNICA\nMuzika: V. Cerani\u0107\nTekst: Milo\u0161 Smiljani\u0107 \u017duca\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nNIJE ZA MENE\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nZA LJUBAV MOBILNA\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Strahinja Kne\u017eevi\u0107\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nTESNA KO\u017dA\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nI U VATRU I U VODU\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Marina Tucakovi\u0107\nAran\u017eman:\u00a0Dejan\u00a0Abadi\u0107\n\nProducent: Mihailo Vuji\u0107 \nReditelj: Marija \u0160ehanovi\u0107\nDirektor fotografije: Marko Ka\u017ei\u0107\nAsistent produkcije: Nenad Vujanovi\u0107\n1st AC: Marko Gavrilovi\u0107\n2st AC: Marko Vu\u010denovi\u0107\nGaffer: Milo\u0161 Vu\u010denovi\u0107\nLight:\nDarko \u017divanovi\u0107\n\u017deljko Milosevi\u0107\nNikola Obradovic \nSteadycam: Vladimir Arsenijevi\u0107\nRunner: Kosta Panteli\u0107\nRunner: Filip \u0107iri\u0107\nscenography: Orjen Djuri\u0107\nLed screen operater: Djordje Novkovi\u0107\nEdit: Emir \u0160ehanovi\u0107\nKolor korekcija: Marko Radovanovi\u0107\nSFX: Losos pirotehnika\n\nStyling: Vladimir Ga\u0161i\u0107\nMakeup and\u00a0hair:\u00a0Belleza\nMusic director: Mirko Gavri\u0107\nPost: Vuk Proti\u0107",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Seka Aleksi\u0107",
        "tags": [
          "seka",
          "seka aleksic",
          "otrovnica",
          "mix"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Seka Aleksic - Otrovnica Mix | Official Video (Remake 2025)",
          "description": "Label & Copyright \u00a9 Seka\u00a0Music\nhttps://goo.gl/duzcWW / Seka Aleksi\u0107 @ Instagram\r\nhttps://goo.gl/prLm5m / Seka Aleksi\u0107 @ Facebook\r\nhttps://goo.gl/X9SQ2o / Seka Aleksi\u0107 @ Twitter\n\nOTROVNICA\nMuzika: V. Cerani\u0107\nTekst: Milo\u0161 Smiljani\u0107 \u017duca\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nNIJE ZA MENE\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nZA LJUBAV MOBILNA\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Strahinja Kne\u017eevi\u0107\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nTESNA KO\u017dA\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nI U VATRU I U VODU\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Marina Tucakovi\u0107\nAran\u017eman:\u00a0Dejan\u00a0Abadi\u0107\n\nProducent: Mihailo Vuji\u0107 \nReditelj: Marija \u0160ehanovi\u0107\nDirektor fotografije: Marko Ka\u017ei\u0107\nAsistent produkcije: Nenad Vujanovi\u0107\n1st AC: Marko Gavrilovi\u0107\n2st AC: Marko Vu\u010denovi\u0107\nGaffer: Milo\u0161 Vu\u010denovi\u0107\nLight:\nDarko \u017divanovi\u0107\n\u017deljko Milosevi\u0107\nNikola Obradovic \nSteadycam: Vladimir Arsenijevi\u0107\nRunner: Kosta Panteli\u0107\nRunner: Filip \u0107iri\u0107\nscenography: Orjen Djuri\u0107\nLed screen operater: Djordje Novkovi\u0107\nEdit: Emir \u0160ehanovi\u0107\nKolor korekcija: Marko Radovanovi\u0107\nSFX: Losos pirotehnika\n\nStyling: Vladimir Ga\u0161i\u0107\nMakeup and\u00a0hair:\u00a0Belleza\nMusic director: Mirko Gavri\u0107\nPost: Vuk Proti\u0107"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "288617",
        "likeCount": "5515",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "340"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ANWvdsHULwByAgPodMyBE7MkUco",
      "id": "iKZyYdwS3Wg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T14:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
        "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Caleb McLaughlin",
          "Cara Buono",
          "Charlie Heaton",
          "Chief Hopper",
          "David Harbour",
          "Dustin",
          "Eleven",
          "Finn Wolfhard",
          "Gaten Matarazzo",
          "Holly Wheeler",
          "Jamie Campbell Bower",
          "Joe Keery",
          "Jonathan Byers",
          "Joyce Byers",
          "Lucas",
          "Max",
          "Maya Hawke",
          "Mike Wheeler",
          "Millie Bobby Brown",
          "Nancy Wheeler",
          "Natalia Dyer",
          "Netflix",
          "Noah Schnapp",
          "Official Teaser",
          "Robin Buckley",
          "Sadie Sink",
          "Steve Harrington",
          "Stranger Things 5",
          "Vecna",
          "Will Byers",
          "Winona Ryder"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
          "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19944411",
        "likeCount": "790599",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "43863"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "757H_sl6tAc_CHlDYVXUkhiNYaw",
      "id": "G52FBewM-vg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T11:45:02Z",
        "channelId": "UCxDB-9Q-iNlkAWhRlqmBN1Q",
        "title": "IMPE I JA PRE\u017dIVLJAVAMO 99 NO\u0106I U \u0160UMI SA IZAZOVOM !!!",
        "description": "SUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/oBFvcmlUToY\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and matureSUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/s5sMqeHSgsM\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G52FBewM-vg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G52FBewM-vg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G52FBewM-vg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G52FBewM-vg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G52FBewM-vg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "50N3",
        "tags": [
          "50N3",
          "\u0160one",
          "Sone",
          "\u0160oneYT",
          "Brawl Stars",
          "Minecraft",
          "Roblox",
          "GTA V",
          "Trending"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "IMPE I JA PRE\u017dIVLJAVAMO 99 NO\u0106I U \u0160UMI SA IZAZOVOM !!!",
          "description": "SUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/oBFvcmlUToY\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and matureSUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/s5sMqeHSgsM\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT33M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17864",
        "likeCount": "1632",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "324"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zaovoD6cmOc97w9aZAN7j6cJ5Ko",
      "id": "tzg0XVPPbd0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T10:04:16Z",
        "channelId": "UC_vH8DvvkrMB3D69NBdjLnQ",
        "title": "SEVERINA - \u2018PUMPAJ, SEVE BRATE\u2019",
        "description": "\u2606 Subscribe Severina YouTube channel \u25ba https://goo.gl/QNLWsB \u21a9\ufe0e\n\u2606 Severina  - 'Pumpaj, Seve brate' \n\n\u27a4 Instagram: https://instagram.com/severina\n\u27a4 Facebook: https://facebook.com/severina\n\u27a4 TikTok: https://www.tiktok.com/@severina.vuckovic\n--------------------\n\u27a4Listen:\n\nDeezer: Coming soon\nTidal: Coming soon\nSpotify: Coming soon \nApple Music: Coming soon\n--------------------\n\nSeverina  - 'Pumpaj, Seve brate'\n\nGlazba i tekst: Severina Vu\u010dkovi\u0107\nAran\u017eman: Zvonimir Horvat\nVideo: Fabrika Sarajevo\n--------------------\n\nTEKST:\n(H)Eej kad bi bio malo mu\u0161ko,\nda ispuni\u0161 \u017eelje i prizna\u0161 meni sve.\n(H)Eej za\u0161to nisi malo mu\u0161ko?\nPriznao bi dragi, prizao bi sve.\n\nDa si me lagao,\nvarao pa prodao,\na ja samo dinstala,\ntebe \u010dekala.\nZato pumpam svaki dan\nda ti dignem pritisak.\nPumpam dragi ja, samo tenzija.\n\nNa vjernost da se kunem\nti si mene tjerao.\nSvilu, zlato obe\u0107ao,\na maglu prodavao.\nI kad la\u017ees da si bolan,\nrane sam ti vidala.\nTi da si mu\u0161ko, dragi,\nja bih suknju nosila.\n\nSjedila za ma\u0161inom i rupe ti krpila.\nDobra \u017eena doma\u0107ica, ve\u010dera te \u010dekala.\nDok si muko belosvjetska na sve strane \u0161arao,\ndjecu, brata, oca, majku, sve si razo\u010darao.\n\n#severina #pumpaj #volimstosevolimo #ljubavseljubavljuvraca #newsong\n------------------\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\nSeverina \u00a9 All Rights Reserved",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Severina",
        "tags": [
          "severina",
          "pumpaj"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SEVERINA - \u2018PUMPAJ, SEVE BRATE\u2019",
          "description": "\u2606 Subscribe Severina YouTube channel \u25ba https://goo.gl/QNLWsB \u21a9\ufe0e\n\u2606 Severina  - 'Pumpaj, Seve brate' \n\n\u27a4 Instagram: https://instagram.com/severina\n\u27a4 Facebook: https://facebook.com/severina\n\u27a4 TikTok: https://www.tiktok.com/@severina.vuckovic\n--------------------\n\u27a4Listen:\n\nDeezer: Coming soon\nTidal: Coming soon\nSpotify: Coming soon \nApple Music: Coming soon\n--------------------\n\nSeverina  - 'Pumpaj, Seve brate'\n\nGlazba i tekst: Severina Vu\u010dkovi\u0107\nAran\u017eman: Zvonimir Horvat\nVideo: Fabrika Sarajevo\n--------------------\n\nTEKST:\n(H)Eej kad bi bio malo mu\u0161ko,\nda ispuni\u0161 \u017eelje i prizna\u0161 meni sve.\n(H)Eej za\u0161to nisi malo mu\u0161ko?\nPriznao bi dragi, prizao bi sve.\n\nDa si me lagao,\nvarao pa prodao,\na ja samo dinstala,\ntebe \u010dekala.\nZato pumpam svaki dan\nda ti dignem pritisak.\nPumpam dragi ja, samo tenzija.\n\nNa vjernost da se kunem\nti si mene tjerao.\nSvilu, zlato obe\u0107ao,\na maglu prodavao.\nI kad la\u017ees da si bolan,\nrane sam ti vidala.\nTi da si mu\u0161ko, dragi,\nja bih suknju nosila.\n\nSjedila za ma\u0161inom i rupe ti krpila.\nDobra \u017eena doma\u0107ica, ve\u010dera te \u010dekala.\nDok si muko belosvjetska na sve strane \u0161arao,\ndjecu, brata, oca, majku, sve si razo\u010darao.\n\n#severina #pumpaj #volimstosevolimo #ljubavseljubavljuvraca #newsong\n------------------\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\nSeverina \u00a9 All Rights Reserved"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "141674",
        "likeCount": "4151",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "522"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1KAUZBB9-pK3FvJnwnQHCYEZAuU",
      "id": "U8cAC6lSDbU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T09:00:58Z",
        "channelId": "UC3tm6KUnDfP7z4h2yrzAPSw",
        "title": "Sakrio Sam Se Ispod Kreveta Od STRASNOG Duha Terora U Minecraftu!!",
        "description": "Music:\nPurple Planet. Licensed under the terms of a Creative Commons Attribution License 3.0.\nhttps://www.purple-planet.com\n\nMusic used : \" HORROR THEME \" composed and produced by \"Vivek Abhishek\"\nMusic link : https://youtu.be/LwjzmdiRFpc SUBSCRIBE us on\nYOUTUBE: https://bit.ly/3qumnPH\nFollow on Facebook: https://bit.ly/33RWRtP Follow on Instagram: https://bit.ly/2ImU2JV\n\nAuthor: Kevin MacLeod\nWebsite - http://incompetech.com/\nRoyalty Free Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nGenre Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nSong - \"Classic Horror 1\" Kevin MacLeod (incompetech.com) \nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8cAC6lSDbU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8cAC6lSDbU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8cAC6lSDbU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8cAC6lSDbU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8cAC6lSDbU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rage ",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Sakrio Sam Se Ispod Kreveta Od STRASNOG Duha Terora U Minecraftu!!",
          "description": "Music:\nPurple Planet. Licensed under the terms of a Creative Commons Attribution License 3.0.\nhttps://www.purple-planet.com\n\nMusic used : \" HORROR THEME \" composed and produced by \"Vivek Abhishek\"\nMusic link : https://youtu.be/LwjzmdiRFpc SUBSCRIBE us on\nYOUTUBE: https://bit.ly/3qumnPH\nFollow on Facebook: https://bit.ly/33RWRtP Follow on Instagram: https://bit.ly/2ImU2JV\n\nAuthor: Kevin MacLeod\nWebsite - http://incompetech.com/\nRoyalty Free Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nGenre Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nSong - \"Classic Horror 1\" Kevin MacLeod (incompetech.com) \nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "34726",
        "likeCount": "1494",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "151"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Deq5vU-7z3zNFeFMgb4_FA7ynaw",
      "id": "nb81hlfKmIE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T10:00:02Z",
        "channelId": "UCQdlWmrwFGe1XwlVbOViF_A",
        "title": "DJ MATEO & RADA MANOJLOVIC - BALKANAC (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "Label & copyright: Rada Music, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved. \n\nManagement: Marija\n+381 60 3234 381\n+381 63 259 559\n\nStreaming/Download: https://open.spotify.com/album/6VvTcweBwHMllU1d9u6Jxd\n\n\u2714 Follow Rada:\nInstagram: https://www.instagram.com/radamanojlovic\nFacebook: https://www.facebook.com/manojlovicrada\nTwitter/X: https://x.com/radamanojlovic_\nTikTok: https://www.tiktok.com/@radamanojlovic_official\n\n\u2714\ufe0f Follow Mateo:\nInstagram: https://www.instagram.com/deejay_mateoo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@deejay_mateoo\n\nMuzika: Bojan Vasic\nTekst: Danijel Pavlovic\nAranzman: Bojan Vasic i Jonez\nMix/Master: Sasa Dinic\n\nRADA beauty team:\nMakeup: Karlo Rusan https://www.instagram.com/rukabeauty\nHair style: https://www.instagram.com/hairdresser_basium\nStyling: Marija Manojlovic, london_dressroom https://www.instagram.com/london_dressroom\n\nTekst pesme \n\n\u201cBalkanac\u201d\n\nStrofa\n\nJa mislio sam necu da se smirim nikada\nDa ljubav ne radi za mene\nAl\u2019 zivot demantuje te, kad jednom kazes ne\nTad naglavacke sve se okrene\nA danas evo mene tu gledam savrsenu\nA ne znam cime sam zasluzio\nBaraba uvijek bio sam\nA s\u2019 tobom me je Bog mnogo zaduzio\n\nRefren\n\nGori cela Evropa Balkanac zeni se\nI Amerika cela kad ja se udajem\nMoja si Andromeda moja galaksija\nNasoj sreci nek zavidi cela nacija\n\nStrofa\n\nJa mislila sam necu da dozivim nikada\nDa neko veze me za sebe\nAl zivot demantuje te, kad jednom kazes ne\nTad ljubav niotkuda desi se\nA danas zajedno smo mi kraj nasih voljenih\nAl\u2019 jako fale mi svi oni sto\nSa neba danas gledaju, za nas navijaju\nZauvek bice tu\u2026\n\nVideo by Luka Jakovljevic & Petar Kastratov\u0107\nScenography and CA: Andrej Marinovi\u0107\n\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb81hlfKmIE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb81hlfKmIE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb81hlfKmIE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb81hlfKmIE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb81hlfKmIE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rada Manojlovic",
        "tags": [
          "Radmila",
          "Rada",
          "Manojlovic",
          "Grand",
          "production",
          "Nikada",
          "vise",
          "Bolje",
          "ona",
          "nego",
          "ja",
          "Marakana",
          "Nije",
          "meni",
          "mora",
          "na",
          "planine",
          "Crna",
          "ptica",
          "Moje",
          "milo",
          "Macarena",
          "Makarena",
          "Ljubav",
          "zaboravljas",
          "Nema",
          "te",
          "Glatko",
          "Alkotest",
          "gratis",
          "za",
          "bivse",
          "ljubavi",
          "makarena",
          "metropola",
          "mali",
          "je",
          "grad",
          "tatina",
          "princeza",
          "sebi",
          "tiho",
          "ponovim",
          "istina",
          "ziva",
          "Spavaj",
          "mirno",
          "Pola",
          "dva",
          "Dva",
          "promila",
          "Svadba"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DJ MATEO & RADA MANOJLOVIC - BALKANAC (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "Label & copyright: Rada Music, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved. \n\nManagement: Marija\n+381 60 3234 381\n+381 63 259 559\n\nStreaming/Download: https://open.spotify.com/album/6VvTcweBwHMllU1d9u6Jxd\n\n\u2714 Follow Rada:\nInstagram: https://www.instagram.com/radamanojlovic\nFacebook: https://www.facebook.com/manojlovicrada\nTwitter/X: https://x.com/radamanojlovic_\nTikTok: https://www.tiktok.com/@radamanojlovic_official\n\n\u2714\ufe0f Follow Mateo:\nInstagram: https://www.instagram.com/deejay_mateoo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@deejay_mateoo\n\nMuzika: Bojan Vasic\nTekst: Danijel Pavlovic\nAranzman: Bojan Vasic i Jonez\nMix/Master: Sasa Dinic\n\nRADA beauty team:\nMakeup: Karlo Rusan https://www.instagram.com/rukabeauty\nHair style: https://www.instagram.com/hairdresser_basium\nStyling: Marija Manojlovic, london_dressroom https://www.instagram.com/london_dressroom\n\nTekst pesme \n\n\u201cBalkanac\u201d\n\nStrofa\n\nJa mislio sam necu da se smirim nikada\nDa ljubav ne radi za mene\nAl\u2019 zivot demantuje te, kad jednom kazes ne\nTad naglavacke sve se okrene\nA danas evo mene tu gledam savrsenu\nA ne znam cime sam zasluzio\nBaraba uvijek bio sam\nA s\u2019 tobom me je Bog mnogo zaduzio\n\nRefren\n\nGori cela Evropa Balkanac zeni se\nI Amerika cela kad ja se udajem\nMoja si Andromeda moja galaksija\nNasoj sreci nek zavidi cela nacija\n\nStrofa\n\nJa mislila sam necu da dozivim nikada\nDa neko veze me za sebe\nAl zivot demantuje te, kad jednom kazes ne\nTad ljubav niotkuda desi se\nA danas zajedno smo mi kraj nasih voljenih\nAl\u2019 jako fale mi svi oni sto\nSa neba danas gledaju, za nas navijaju\nZauvek bice tu\u2026\n\nVideo by Luka Jakovljevic & Petar Kastratov\u0107\nScenography and CA: Andrej Marinovi\u0107\n\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1089600",
        "likeCount": "18080",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "404"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "U1Eyclmwa9ZoReOftDjhxtLm7Ao",
      "id": "vWqzT9pAgTw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T14:07:56Z",
        "channelId": "UCIwQP51hPma-pYeIpb7HufA",
        "title": "OBARAM 11 SVETSKIH REKORDA U MINECRAFTU!",
        "description": "Da li bi vi uspeli da oborite jedan od ovih rekorda u minecraft-u? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nNaru\u010di Super Max majicu: https://supermax.rs/\n\nPogledajte Minin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymina\nPogledajte Matin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Serbianov kanal: https://www.youtube.com/@serbianminecraftyt\n\n\n#Minecraft #SuperMax",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWqzT9pAgTw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWqzT9pAgTw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWqzT9pAgTw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWqzT9pAgTw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWqzT9pAgTw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Super Max",
        "tags": [
          "super max",
          "supermax",
          "minecraft",
          "minecraft mod"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr-Latn",
        "localized": {
          "title": "OBARAM 11 SVETSKIH REKORDA U MINECRAFTU!",
          "description": "Da li bi vi uspeli da oborite jedan od ovih rekorda u minecraft-u? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nNaru\u010di Super Max majicu: https://supermax.rs/\n\nPogledajte Minin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymina\nPogledajte Matin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Serbianov kanal: https://www.youtube.com/@serbianminecraftyt\n\n\n#Minecraft #SuperMax"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "24513",
        "likeCount": "1165",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "53"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Om9bCx7JdAWOU_VMc2mAIf6j44g",
      "id": "EVOslNvIMiY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T14:04:10Z",
        "channelId": "UCWt7SqojJyTISqeOaj8A0SQ",
        "title": "JANA - PREDNOSTI I MANE (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "PREDNOSTI I MANE\n\nmuzika: Marko \u0110ura\u0161evi\u0107 - Mahoni\ntekst: Rastko Savi\u0107\naran\u017eman: Marko \u0110ura\u0161evi\u0107 - Mahoni, Nemanja \u0106amilovi\u0107\n\nSnimani i mixani BR Music Studio\nProdukcija: Mahoni\n\nsaksofon: Bertan Kominov\nprate\u0107i vokali: Suzana Brankovi\u0107\n\nVideo produkcija:\nDirected by Sa\u0161a Kasapi\u0107",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVOslNvIMiY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVOslNvIMiY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVOslNvIMiY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVOslNvIMiY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVOslNvIMiY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JANAVIP2011",
        "tags": [
          "jana",
          "jana live",
          "jana todorovic",
          "saban saulic",
          "serif konjevic",
          "saban saulic live",
          "serif konjevic live",
          "dragana mirkovic",
          "ceca",
          "anastasija",
          "mc stojan",
          "djani",
          "djani live",
          "milica todorovic",
          "aleksandra maladenovic",
          "tanja savic",
          "aleksandra prijovic",
          "lepa brena",
          "narodna muzika",
          "grand specijal",
          "nikad nije kasno",
          "beograd",
          "sarajevo",
          "srbija",
          "bosna"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "JANA - PREDNOSTI I MANE (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "PREDNOSTI I MANE\n\nmuzika: Marko \u0110ura\u0161evi\u0107 - Mahoni\ntekst: Rastko Savi\u0107\naran\u017eman: Marko \u0110ura\u0161evi\u0107 - Mahoni, Nemanja \u0106amilovi\u0107\n\nSnimani i mixani BR Music Studio\nProdukcija: Mahoni\n\nsaksofon: Bertan Kominov\nprate\u0107i vokali: Suzana Brankovi\u0107\n\nVideo produkcija:\nDirected by Sa\u0161a Kasapi\u0107"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "219260",
        "likeCount": "3045",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "233"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pOqtNsUSMf7my9uCgQYoMF-Ii08",
      "id": "ljTz52G4GL0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T19:59:01Z",
        "channelId": "UCXgsOHYsLh6V7wSXh5myYbA",
        "title": "MARKO I JA KRADEMO SVE BRAINROTOVE - Roblox",
        "description": "Link roblox grupe: https://www.roblox.com/groups/13622450/Sarezza#!/about\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sarezzaa/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sarezzaa",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ljTz52G4GL0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ljTz52G4GL0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ljTz52G4GL0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ljTz52G4GL0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ljTz52G4GL0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sarezza",
        "tags": [
          "roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MARKO I JA KRADEMO SVE BRAINROTOVE - Roblox",
          "description": "Link roblox grupe: https://www.roblox.com/groups/13622450/Sarezza#!/about\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sarezzaa/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sarezzaa"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr-Cyrl"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "71885",
        "likeCount": "2748",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "58"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8MqK_-wcCtMwLlvu_w2mwlK6e24",
      "id": "Q3K59x1nA7Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T13:09:40Z",
        "channelId": "UC15LO38PwRfsWBqpAdhQxIg",
        "title": "\ud83d\udca2kolo za \u010coli\u0107a Husremovac\u26662. august 2025.Suljo YouTube.",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3K59x1nA7Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3K59x1nA7Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3K59x1nA7Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3K59x1nA7Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3K59x1nA7Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Suljo Kustura",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "bs",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udca2kolo za \u010coli\u0107a Husremovac\u26662. august 2025.Suljo YouTube.",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "bs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "8709",
        "likeCount": "42",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XTmQCyxWBhtP0HRBuDhRwPNuBa0",
      "id": "Wiq9DNsxmck",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T08:00:45Z",
        "channelId": "UC3aVGpDQ4G_YwngcKs-UHWw",
        "title": "LUNA JE POSTALA PESAK U MINECRAFTU!",
        "description": "Pogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lunalukabusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n#Minecraft #Luna",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wiq9DNsxmck/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wiq9DNsxmck/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wiq9DNsxmck/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wiq9DNsxmck/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wiq9DNsxmck/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luna  ",
        "tags": [
          "luna",
          "supermax",
          "super max",
          "minecraft",
          "luna i super max",
          "super max i luna",
          "minecraft mod",
          "luka",
          "mata",
          "luna i luka",
          "luka i luna"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "LUNA JE POSTALA PESAK U MINECRAFTU!",
          "description": "Pogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lunalukabusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n#Minecraft #Luna"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "46832",
        "likeCount": "1376",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "43"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rkjBjwlNatX5tMdFoPXMIx4zbXY",
      "id": "sm2snEW2EG8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-18T13:01:47Z",
        "channelId": "UCBiMpZjlU-V37dA7LePHVFQ",
        "title": "POPOVSKA - KRIPTO (Official Video)",
        "description": "#popovska  #kripto  \n\n\u2728THE SOLO CHAPTER\u2728\n\nKontakt: zedgeneracija@gmail.com\nZed TV: https://www.youtube.com/@UC-6YQpNHmqUFjhnoyk4OtFg \nStreaming: https://orcd.co/kripto\n\nFollow PaperMints on Instagram:\nhttps://www.instagram.com/papermints_srbija\n\nMusic: Limeni, Relja Torinno\nText: Relja Torinno\nArrangement: Jhinsen\nMix & Master: Jan Boric, Petar Vujovic - bargetto\n\nFilm by: Chameleon Film\nProducer: Sasa Dobrovski, Una Zivanovic\nDirected by: Sasa Dobrovski\nScript: Sasa Dobrovski\nDirector of photography: Vuk Papic\nCamera: Vuk Papic\nCamera assistant: Duall Equipment \nEdit: Zeezyana\nCGI: Marin Cosic\nColor Correction: Vuk Papic\nStudio: IDJ Videos\nLights: IDJ Videos\nScenography: Milos Josipovic, Lazar Josipovic, Sasa Josipovic, Sava Tanic\nSet orgnization: Una Zivanovic\n\nMakeup: Sara Jovanovic, Loakin\nHair: Ljubica Stepancev\nArtist stylist: Hana Derd\u017ei\u0107\nModel Stylist: Teodora Popovska\nStylist assistant: Anja Cvetkovic\nModels: Milica Daskalovic, Jelena Petrovic\n\nFollow Popovska:\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/t.popovska/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa2\n\nFollow Generacija Zed:\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/generacija_zed/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zedgeneracija",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Generacija Zed",
        "tags": [
          "popovska",
          "kripto",
          "generacija zed",
          "teodora popovska"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "POPOVSKA - KRIPTO (Official Video)",
          "description": "#popovska  #kripto  \n\n\u2728THE SOLO CHAPTER\u2728\n\nKontakt: zedgeneracija@gmail.com\nZed TV: https://www.youtube.com/@UC-6YQpNHmqUFjhnoyk4OtFg \nStreaming: https://orcd.co/kripto\n\nFollow PaperMints on Instagram:\nhttps://www.instagram.com/papermints_srbija\n\nMusic: Limeni, Relja Torinno\nText: Relja Torinno\nArrangement: Jhinsen\nMix & Master: Jan Boric, Petar Vujovic - bargetto\n\nFilm by: Chameleon Film\nProducer: Sasa Dobrovski, Una Zivanovic\nDirected by: Sasa Dobrovski\nScript: Sasa Dobrovski\nDirector of photography: Vuk Papic\nCamera: Vuk Papic\nCamera assistant: Duall Equipment \nEdit: Zeezyana\nCGI: Marin Cosic\nColor Correction: Vuk Papic\nStudio: IDJ Videos\nLights: IDJ Videos\nScenography: Milos Josipovic, Lazar Josipovic, Sasa Josipovic, Sava Tanic\nSet orgnization: Una Zivanovic\n\nMakeup: Sara Jovanovic, Loakin\nHair: Ljubica Stepancev\nArtist stylist: Hana Derd\u017ei\u0107\nModel Stylist: Teodora Popovska\nStylist assistant: Anja Cvetkovic\nModels: Milica Daskalovic, Jelena Petrovic\n\nFollow Popovska:\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/t.popovska/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa2\n\nFollow Generacija Zed:\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/generacija_zed/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zedgeneracija"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "834156",
        "likeCount": "10775",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1059"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Uvtaz90TK7FKVmVTAmblmF4qMuU",
      "id": "xoy5XDItwUY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T08:01:06Z",
        "channelId": "UC02CEs1zhwGVoB3W6sj1zEA",
        "title": "PREZIVLJAVAMO CIVILIZACIJU OD ZEMLJE DO ZLATA!",
        "description": "Pogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lukalunabusiness@gmail.com\n\n#Minecraft #Luna",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoy5XDItwUY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoy5XDItwUY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoy5XDItwUY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoy5XDItwUY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoy5XDItwUY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luka",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PREZIVLJAVAMO CIVILIZACIJU OD ZEMLJE DO ZLATA!",
          "description": "Pogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lukalunabusiness@gmail.com\n\n#Minecraft #Luna"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT24M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "50054",
        "likeCount": "3647",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "64"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bdlSJg2fy9_1uXzMHX_MC9yGosU",
      "id": "kOvkrfY2fhw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-10T14:45:49Z",
        "channelId": "UCcF7lkZqxzI2asePTbksVdA",
        "title": "AMNA X SEKA ALEKSIC - BOGA MI (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "Official music video for \u201cBoga Mi\u201d by Amna and Seka Aleksi\u0107.\u200b\n\u2937 Stream/Download: https://idjtunes.lnk.to/takva-sam\n\n\ud83c\udfa7 Balkan Hitovi on Spotify \u25b6\ufe0f http://spotify.idjvideos.tv\n\n\ud83d\udcf2 Management: mgmt@idjvideos.tv \n\ud83d\udcf2 Booking +381628070542\n\n\ud83c\udfb6 Muzika: Amna\n\ud83c\udfb6 Tekst: Amna\n\ud83c\udfb6 Aran\u017eman: David Mijatovi\u0107\n\ud83c\udfb6 Mix & Master: Tomislav Milenkovic\n\n\ud83d\udcfd Producent: Mihailo Vuji\u0107\n\ud83d\udcfd Re\u017eija: David Jovanovi\u0107\n\ud83d\udcfd Asistent Re\u017eije: Vera Pavlovi\u0107\n\ud83d\udcfd DP: D\u017eejlan Ibrahimovi\u0107\n\ud83d\udcfd 1AC: Stefan Stojanovi\u0107\n\ud83d\udcfd 2AC: Marko Vu\u010denovic, Dejan Panti\u0107\n\ud83d\udcfd Line Producer: Kosta Panteli\u0107\n\ud83d\udcfd Gaffer: Darko \u017divanovi\u0107\n\ud83d\udcfd Bestboy: Ivan Cvetojevi\u0107\n\ud83d\udcfd Rasvetljiva\u010di: Marko Miti\u0107, Mirko Djuki\u0107\n\ud83d\udcfd Steadycam: Vladimir Arsenijevi\u0107\n\ud83d\udcfd Runner: Milo\u0161 Todorovi\u0107\n\ud83d\udcfd Runner: Filip \u0106iri\u0107\n\ud83d\udcfd Tehni\u010dka podr\u0161ka: Sa\u0161a Kne\u017eevi\u0107 \n\ud83d\udcfd Frizura: Isidora Kojovi\u0107 \n\ud83d\udcfd Mua: Amna Isodora Kojovi\u0107\n\ud83d\udcfd Mua: Seka Branka Kosti\u0107\n\ud83d\udcfd Styling: Vladimir Ga\u0161i\u0107\n\ud83d\udcfd Scenografija: Orjen Djuri\u0107\n\ud83d\udcfd Pirotehnika: Losos\n\n\ud83d\udcf8 Follow AMNA:\nhttps://www.instagram.com/amnicaje\n\n\ud83d\udcf8 Follow Seka Aleksic:\nhttps://www.instagram.com/seka_aleksic\n\n\ud83d\udcf8 Follow IDJVideos: \nhttp://www.facebook.com/idjvideos\nhttp://instagram.com/idjvideos \nhttp://tiktok.com/@idjvideos\nhttp://twitter.com/idjvideos \n\n\u00a9 2025 IDJTunes, under exclusive license to IDJDigital Limited.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOvkrfY2fhw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOvkrfY2fhw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOvkrfY2fhw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOvkrfY2fhw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOvkrfY2fhw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IDJVideos.TV",
        "tags": [
          "idjvideos",
          "pesme",
          "pjesme"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "AMNA X SEKA ALEKSIC - BOGA MI (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "Official music video for \u201cBoga Mi\u201d by Amna and Seka Aleksi\u0107.\u200b\n\u2937 Stream/Download: https://idjtunes.lnk.to/takva-sam\n\n\ud83c\udfa7 Balkan Hitovi on Spotify \u25b6\ufe0f http://spotify.idjvideos.tv\n\n\ud83d\udcf2 Management: mgmt@idjvideos.tv \n\ud83d\udcf2 Booking +381628070542\n\n\ud83c\udfb6 Muzika: Amna\n\ud83c\udfb6 Tekst: Amna\n\ud83c\udfb6 Aran\u017eman: David Mijatovi\u0107\n\ud83c\udfb6 Mix & Master: Tomislav Milenkovic\n\n\ud83d\udcfd Producent: Mihailo Vuji\u0107\n\ud83d\udcfd Re\u017eija: David Jovanovi\u0107\n\ud83d\udcfd Asistent Re\u017eije: Vera Pavlovi\u0107\n\ud83d\udcfd DP: D\u017eejlan Ibrahimovi\u0107\n\ud83d\udcfd 1AC: Stefan Stojanovi\u0107\n\ud83d\udcfd 2AC: Marko Vu\u010denovic, Dejan Panti\u0107\n\ud83d\udcfd Line Producer: Kosta Panteli\u0107\n\ud83d\udcfd Gaffer: Darko \u017divanovi\u0107\n\ud83d\udcfd Bestboy: Ivan Cvetojevi\u0107\n\ud83d\udcfd Rasvetljiva\u010di: Marko Miti\u0107, Mirko Djuki\u0107\n\ud83d\udcfd Steadycam: Vladimir Arsenijevi\u0107\n\ud83d\udcfd Runner: Milo\u0161 Todorovi\u0107\n\ud83d\udcfd Runner: Filip \u0106iri\u0107\n\ud83d\udcfd Tehni\u010dka podr\u0161ka: Sa\u0161a Kne\u017eevi\u0107 \n\ud83d\udcfd Frizura: Isidora Kojovi\u0107 \n\ud83d\udcfd Mua: Amna Isodora Kojovi\u0107\n\ud83d\udcfd Mua: Seka Branka Kosti\u0107\n\ud83d\udcfd Styling: Vladimir Ga\u0161i\u0107\n\ud83d\udcfd Scenografija: Orjen Djuri\u0107\n\ud83d\udcfd Pirotehnika: Losos\n\n\ud83d\udcf8 Follow AMNA:\nhttps://www.instagram.com/amnicaje\n\n\ud83d\udcf8 Follow Seka Aleksic:\nhttps://www.instagram.com/seka_aleksic\n\n\ud83d\udcf8 Follow IDJVideos: \nhttp://www.facebook.com/idjvideos\nhttp://instagram.com/idjvideos \nhttp://tiktok.com/@idjvideos\nhttp://twitter.com/idjvideos \n\n\u00a9 2025 IDJTunes, under exclusive license to IDJDigital Limited."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1685740",
        "likeCount": "17514",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "733"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FHi7EPZ5ah3NwJYdrek9vfjEB2w",
      "id": "5PcCuX7njv4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T09:04:03Z",
        "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
        "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
        "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Brawl Stars",
        "tags": [
          "brawl stars",
          "mobile game",
          "mobile strategy game",
          "mobile rpg",
          "mobile battle royale",
          "battle royale",
          "supercell game",
          "quest for quests",
          "community event",
          "lord of quests",
          "d20",
          "brawl stars community event",
          "dani",
          "marzio",
          "drew",
          "ring",
          "quest",
          "starr drop",
          "legendary",
          "coins"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
          "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5158918",
        "likeCount": "118353",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4559"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "oSjtTqhirPmIk07d-LCqTaEvHUc",
      "id": "F0aoWnmm9Ww",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T10:02:24Z",
        "channelId": "UC4PH8eYaYobiEYxnciJnuvQ",
        "title": "ZERA - TUT TUT (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "SUBSCRIBE TWOLOUDERTV: https://www.youtube.com/twoloudertv\nManagment: +41 76 347 2910 Enes Had\u017ei\u0107\n\nMuzika: Mersed Had\u017ei\u0107\nText: Mersed Had\u017ei\u0107\nAranzman: Doni Balkan\nMix & Master : Amar Karahasanovic\n\n\ud83d\udcfdRe\u017eija: Ognjen Oggie Opacic, Gazda Paja \n\ud83d\udcfdDirektor fotografije/Kamera: Ognjen Oggie Opacic ( https://www.instagram.com/oggie_bgd ) \n\ud83d\udcfdMonta\u017ea: Ognjen Oggie Opacic\n\ud83d\udcfdKolor korekcija: Ognjen Oggie Opacic\n\ud83d\udcfdTipografija: crtam.ko.goca\n\ud83d\udcfdStilista: Hana\n\nVideo by: TwoLouder\n\n\nTwo Louder 2025. Sva prava zadr\u017eana.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Two Louder TV",
        "tags": [
          "zera",
          "zera tut tut",
          "zera official",
          "zera novo",
          "zera nova pesma",
          "zera 2025",
          "zera tut tut pesma"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "ZERA - TUT TUT (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "SUBSCRIBE TWOLOUDERTV: https://www.youtube.com/twoloudertv\nManagment: +41 76 347 2910 Enes Had\u017ei\u0107\n\nMuzika: Mersed Had\u017ei\u0107\nText: Mersed Had\u017ei\u0107\nAranzman: Doni Balkan\nMix & Master : Amar Karahasanovic\n\n\ud83d\udcfdRe\u017eija: Ognjen Oggie Opacic, Gazda Paja \n\ud83d\udcfdDirektor fotografije/Kamera: Ognjen Oggie Opacic ( https://www.instagram.com/oggie_bgd ) \n\ud83d\udcfdMonta\u017ea: Ognjen Oggie Opacic\n\ud83d\udcfdKolor korekcija: Ognjen Oggie Opacic\n\ud83d\udcfdTipografija: crtam.ko.goca\n\ud83d\udcfdStilista: Hana\n\nVideo by: TwoLouder\n\n\nTwo Louder 2025. Sva prava zadr\u017eana."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "865630",
        "likeCount": "9143",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "264"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1hhKF5kqa8emC8lRCYFA56ls_2s",
      "id": "kWk7AMeBTY0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T18:00:43Z",
        "channelId": "UC5wFYwc0W2Y6U3DXZHw4Ncg",
        "title": "BESKONA\u010cNO NO\u0106I U \u0160UMI A NE SAMO 99 NO\u0106I \ud83d\ude02\ud83e\udd8c",
        "description": "Igrala sam 99 Nights In The Forest sa drugarima Lunom, Lukom i Vuletom.\nhttps://youtube.com/@minecraftbyluna?si=RB0P5oZoHIwrqdZx\nhttps://youtube.com/@minecraftbyluka?si=W8XRahu4JOxqEQIY \n\nZapratite me\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffb   https://www.instagram.com/leptiricalol/\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffb   https://www.tiktok.com/@leptiricalol\n\n\ud83d\udce9 leptirica.business@gmail.com\n\n#leptirica #99nights",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWk7AMeBTY0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWk7AMeBTY0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWk7AMeBTY0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWk7AMeBTY0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWk7AMeBTY0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Leptirica",
        "tags": [
          "99 nights in the forest roblox",
          "leptirica",
          "99 dana"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BESKONA\u010cNO NO\u0106I U \u0160UMI A NE SAMO 99 NO\u0106I \ud83d\ude02\ud83e\udd8c",
          "description": "Igrala sam 99 Nights In The Forest sa drugarima Lunom, Lukom i Vuletom.\nhttps://youtube.com/@minecraftbyluna?si=RB0P5oZoHIwrqdZx\nhttps://youtube.com/@minecraftbyluka?si=W8XRahu4JOxqEQIY \n\nZapratite me\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffb   https://www.instagram.com/leptiricalol/\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffb   https://www.tiktok.com/@leptiricalol\n\n\ud83d\udce9 leptirica.business@gmail.com\n\n#leptirica #99nights"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sh"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT27M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "152370",
        "likeCount": "4736",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "190"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OFlPcnZED133As_d9j8TfCwbPZg",
      "id": "kEUW6EvFhps",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T10:57:28Z",
        "channelId": "UCV8uj9ONbArJHQXnkffJyBA",
        "title": "Osman Had\u017ei\u0107 - Taj dan sam umro tugo (Album 2025)",
        "description": "OUT NOW 'TAJ DAN SAM UMRO TUGO'\n\u2937 \n\nFollow #OSMANHADZIC at Social Media:\n\u2937 Instagram \u2192 https://www.instagram.com/osmanhadzic/\n\u2937 TikTok \u2192 https://www.tiktok.com/@osmanhadzic/\n\nBooking: +49 1525 5268964 - Emir\n\nMusic: Dzavid Ljubovci\nLyrics: Dolores Crljen\nArrangement: Dzavid Ljubovci\n\nKaval: Darko Kocev\nAll instruments: Dzavid Ljubovci\nPrate\u0107i vokali: Mensura Bajraktarevi\u0107\n\nSocial Media Mgmt: Danis Had\u017ei\u0107 Dano\nPublisher: EMDC Network\n\nVideo by Dejan Mili\u0107evi\u0107\nDirected by Dejan Mili\u0107evi\u0107\nDirector of Photography & Drone: Nemanja Petrovi\u0107\nEditing & Color: Darko Maksimovi\u0107\nMakeup Artist: Chris Make Up\nHair: Dejan Stefanovi\u0107\nStyling: Nenad Todorovi\u0107\n\nMarketing, YouTube & Digital distribution:\nEMDC Network \u2117 & \u00a9 2025\n\u2192 Facebook: http://emdc.yt/EMDCFB\n\u2192 Instagram: http://emdc.yt/EMDCIN\n\u2192 Web: http://emdcnetwork.com\n\n#OSMANHADZIC #TAJDANSAMUMROTUGO #2025",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEUW6EvFhps/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEUW6EvFhps/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEUW6EvFhps/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEUW6EvFhps/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEUW6EvFhps/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Osman Had\u017ei\u0107",
        "tags": [
          "osman",
          "hadzic",
          "live",
          "to",
          "majstore",
          "Ljepsa",
          "Si",
          "Bez",
          "Sminke",
          "Mati",
          "Stara",
          "Moja",
          "Draga",
          "Mome",
          "Srcu",
          "Kazna",
          "Kuca",
          "Krova",
          "Nema",
          "Prva",
          "Ljubav",
          "Na",
          "Peronu",
          "Guzva",
          "Nas",
          "Rastanak",
          "Jeste",
          "Bolan",
          "Ne",
          "Budi",
          "Luda",
          "Pitaj",
          "Me",
          "Necu",
          "Da",
          "Prosim",
          "Za",
          "Komadic",
          "Srece",
          "Nije",
          "Cudo",
          "Sto",
          "Te",
          "Volim",
          "Ludo",
          "Nikad",
          "Vise",
          "Snjezana",
          "Nikada",
          "Ti",
          "Reci",
          "Obrisi",
          "Suze",
          "Baksuze",
          "Oprosti",
          "Mi",
          "Ft",
          "Amelli",
          "Opusti",
          "Se",
          "Uzivaj",
          "Ostarit",
          "Cemo",
          "Ove",
          "Magle",
          "Zime",
          "Pita",
          "Pamet",
          "Pitajte",
          "Nesto",
          "Lakse"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Osman Had\u017ei\u0107 - Taj dan sam umro tugo (Album 2025)",
          "description": "OUT NOW 'TAJ DAN SAM UMRO TUGO'\n\u2937 \n\nFollow #OSMANHADZIC at Social Media:\n\u2937 Instagram \u2192 https://www.instagram.com/osmanhadzic/\n\u2937 TikTok \u2192 https://www.tiktok.com/@osmanhadzic/\n\nBooking: +49 1525 5268964 - Emir\n\nMusic: Dzavid Ljubovci\nLyrics: Dolores Crljen\nArrangement: Dzavid Ljubovci\n\nKaval: Darko Kocev\nAll instruments: Dzavid Ljubovci\nPrate\u0107i vokali: Mensura Bajraktarevi\u0107\n\nSocial Media Mgmt: Danis Had\u017ei\u0107 Dano\nPublisher: EMDC Network\n\nVideo by Dejan Mili\u0107evi\u0107\nDirected by Dejan Mili\u0107evi\u0107\nDirector of Photography & Drone: Nemanja Petrovi\u0107\nEditing & Color: Darko Maksimovi\u0107\nMakeup Artist: Chris Make Up\nHair: Dejan Stefanovi\u0107\nStyling: Nenad Todorovi\u0107\n\nMarketing, YouTube & Digital distribution:\nEMDC Network \u2117 & \u00a9 2025\n\u2192 Facebook: http://emdc.yt/EMDCFB\n\u2192 Instagram: http://emdc.yt/EMDCIN\n\u2192 Web: http://emdcnetwork.com\n\n#OSMANHADZIC #TAJDANSAMUMROTUGO #2025"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10389",
        "likeCount": "482",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "50"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QGGFCr2FM2Pt1UM_3TTa03wl2wE",
      "id": "BF9qHmeDUz8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T18:32:41Z",
        "channelId": "UCIOsavYz3wZpo45YXX5DzTg",
        "title": "KNELETHON DAN 6 - JAKO SMO BLIZU DO 50 HILJADA!",
        "description": "Instagram:  https://www.instagram.com/___nellee__/\nViber Grupa: https://invite.viber.com/?g2=AQAaB01SWI%2F3c1SmpsHXaeOq1av2p%2FtAnxy9ygVcO53EKXQxfgAuA4KEciEWQRsW\n\ud83d\udcb0 DONACIJE \ud83d\udcb0: https://streamlabs.com/kneleus1\n\ud83d\udcb3  Postanite MEMBER na kanalu \ud83d\udcb3 : https://www.youtube.com/channel/UCIOsavYz3wZpo45YXX5DzTg/join\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nDonacije : Stream donacije su dobrodo\u0161le, ali nikada obavezne, donacije ne mogu biti refundirane.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF9qHmeDUz8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF9qHmeDUz8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF9qHmeDUz8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF9qHmeDUz8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF9qHmeDUz8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kneleus",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "KNELETHON DAN 6 - JAKO SMO BLIZU DO 50 HILJADA!",
          "description": "Instagram:  https://www.instagram.com/___nellee__/\nViber Grupa: https://invite.viber.com/?g2=AQAaB01SWI%2F3c1SmpsHXaeOq1av2p%2FtAnxy9ygVcO53EKXQxfgAuA4KEciEWQRsW\n\ud83d\udcb0 DONACIJE \ud83d\udcb0: https://streamlabs.com/kneleus1\n\ud83d\udcb3  Postanite MEMBER na kanalu \ud83d\udcb3 : https://www.youtube.com/channel/UCIOsavYz3wZpo45YXX5DzTg/join\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nDonacije : Stream donacije su dobrodo\u0161le, ali nikada obavezne, donacije ne mogu biti refundirane."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7H10M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "168921",
        "likeCount": "1789",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "9"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "A8fYLUcbBktSYr9ZlNQX1qOT934",
      "id": "VOiiXNnu10w",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-08T20:32:50Z",
        "channelId": "UCe9zn1GDBwwS9MN-dMuxaug",
        "title": "Maya Berovi\u0107 x Sloba Radanovi\u0107 - Od tebe i tuga dosta je (Official Video 2025 || Album X)",
        "description": "Maya Berovi\u0107 x Sloba Radanovi\u0107 - Od tebe i tuga dosta je\n\nLabel and copyright: Maya Berovi\u0107 & Tiger Global Group, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved. \n\n\u2937 Streaming/Download: https://bfan.link/alb-x\n\n\u2937 Listen to my Spotify Playlist: http://spoti.fi/38MDaqe\n\n\u2714 Connect:\nInstagram: https://www.instagram.com/mayaberovicofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/MayaOfficialPage\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mayaberovic\n\n\u2714 Follow me\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4rDcBPP6ea23Vaix3EFFWO\nApple: https://music.apple.com/us/artist/maya-berovic/575625847\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/4082273\n\n\u2714 Connect Sloba Radanovi\u0107:\nhttps://www.instagram.com/slobaradanovic\nFacebook: https://www.facebook.com/slobaradanovicofficial\n\nMuzika: Goran Ratkovi\u0107 Rale\nTekst: Goran Ratkovi\u0107 Rale, Branislav Glu\u0161ac\nAran\u017eman: Atelje Trag\n\nVideo:\nToxic Production: TOXIC ENTERTAINMENT\nhttps://www.instagram.com/toxicserbia\n\u0160minka: Bojan Vukadinov\nFrizura: Dimitrije Vokic\n\nSloba Radanovi\u0107\nStajling: Lazar Ili\u0107\nAsistent stiliste: Anica Luki\u0107\n\nMedia i PR team: TEAMPro5 by Ivana Cicovi\u0107 i Zorica Radulovi\u0107\n\n#MayaBerovic #AlbumX\n\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited! \u00a9",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOiiXNnu10w/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOiiXNnu10w/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOiiXNnu10w/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOiiXNnu10w/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOiiXNnu10w/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Maya Berovic",
        "tags": [
          "album x",
          "album x sloba",
          "dostaje",
          "maya berovic",
          "maya sloba",
          "maya sloba 2025",
          "maya sloba 2025 single",
          "maya sloba album x",
          "maya sloba duet novo",
          "new single",
          "new video",
          "new video 2025",
          "novi single",
          "novi single video",
          "novi spot",
          "novo",
          "od tebe i tuga dosta je",
          "od tebe i tuga je"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Maya Berovi\u0107 x Sloba Radanovi\u0107 - Od tebe i tuga dosta je (Official Video 2025 || Album X)",
          "description": "Maya Berovi\u0107 x Sloba Radanovi\u0107 - Od tebe i tuga dosta je\n\nLabel and copyright: Maya Berovi\u0107 & Tiger Global Group, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved. \n\n\u2937 Streaming/Download: https://bfan.link/alb-x\n\n\u2937 Listen to my Spotify Playlist: http://spoti.fi/38MDaqe\n\n\u2714 Connect:\nInstagram: https://www.instagram.com/mayaberovicofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/MayaOfficialPage\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mayaberovic\n\n\u2714 Follow me\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4rDcBPP6ea23Vaix3EFFWO\nApple: https://music.apple.com/us/artist/maya-berovic/575625847\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/4082273\n\n\u2714 Connect Sloba Radanovi\u0107:\nhttps://www.instagram.com/slobaradanovic\nFacebook: https://www.facebook.com/slobaradanovicofficial\n\nMuzika: Goran Ratkovi\u0107 Rale\nTekst: Goran Ratkovi\u0107 Rale, Branislav Glu\u0161ac\nAran\u017eman: Atelje Trag\n\nVideo:\nToxic Production: TOXIC ENTERTAINMENT\nhttps://www.instagram.com/toxicserbia\n\u0160minka: Bojan Vukadinov\nFrizura: Dimitrije Vokic\n\nSloba Radanovi\u0107\nStajling: Lazar Ili\u0107\nAsistent stiliste: Anica Luki\u0107\n\nMedia i PR team: TEAMPro5 by Ivana Cicovi\u0107 i Zorica Radulovi\u0107\n\n#MayaBerovic #AlbumX\n\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited! \u00a9"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2746524",
        "likeCount": "10833",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "468"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gNY01r-5Sj7Ic0pnzuT3NQkSvTM",
      "id": "YLuXtaP-fZc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T17:01:43Z",
        "channelId": "UCS4iEAp7yjcN_WzCoPTgW9A",
        "title": "OVU IGRU TREBA ZABRANIT! / Deadcam",
        "description": "Postanite \u010dlan kako biste dobili pristup emotesima i ostalim pogodnostima:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCS4iEAp7yjcN_WzCoPTgW9A/join\n\nCHECK ME OUT!\nhttps://linktr.ee/dennisdomian\n\nHvala na gledanju!\n:)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuXtaP-fZc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuXtaP-fZc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuXtaP-fZc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuXtaP-fZc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuXtaP-fZc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dennis Domian Gaming",
        "tags": [
          "dennis domian",
          "gaming",
          "dennis domian gaming",
          "gameplay",
          "deadcam",
          "ovu igru treba zabranit"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "OVU IGRU TREBA ZABRANIT! / Deadcam",
          "description": "Postanite \u010dlan kako biste dobili pristup emotesima i ostalim pogodnostima:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCS4iEAp7yjcN_WzCoPTgW9A/join\n\nCHECK ME OUT!\nhttps://linktr.ee/dennisdomian\n\nHvala na gledanju!\n:)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT26M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "25428",
        "likeCount": "2372",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "197"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "MjCkXeLQqVH2O1mQ3vNHGA2UbuI",
      "id": "C_F3WOEiPr0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-09T09:59:51Z",
        "channelId": "UC-Hl1Sg9StEKrqXtlbyBntw",
        "title": "Sara Jo - Pokvari\u0161 mi san",
        "description": "\u201cPokvari\u0161 mi san\u201d na svim digitalnim servisima: https://bfan.link/pokvaris-mi-san\n\nKoncept, snimanje i monta\u017ea: Sara Jo\nKostim: Vladislava Jold\u017ei\u0107\n\u0160minka: Jelena Roksandi\u0107\nFrizura: Maja Stani\u0161i\u0107\nPosebno hvala: The St. Regis Belgrade\n\nMuzika: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta\nAran\u017eman: Igor Ostoji\u0107 Link\nTekst: Ilija Barac Pavillion, Zabica\nMix i master: Jan Magdevski\n\nTekst pesme:\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam\n\nKo Siera Nevada ba\u0161 k\u2019o njena staza\nSav leden i hladan, a zna\nJeftinu spiku i njenu \u0107e sliku staviti u ram\nSodoma i gomora - nema ve\u0107eg zlotvora\nA znam da korak meni fali do tog hladnog otrova\n\nNe pitaj da l\u2019 moja rana puno bole\u0107e\nDok sneg mi veje hladna zima menja prole\u0107e\nDa l\u2019 bi topliju klimu?\nDa malo \u010duje\u0161 ti\u0161inu\nSamo pitam, ne\u0107u da skidam\n\u017divot na kocki, se\u010dem krivinu\n\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam\n\nA \u017eedan i gladan, na obodu grada\nProbao bi gram\nVrati ga tamo, gde svetlo je s tamom\nI nije ga sram\nSodoma i gomora - srcu treba odmora\nA znam da korak meni fali do tog hladnog otrova\n\nNe pitaj da l\u2019 jedna lasta \u010dini prole\u0107e\nDodir zmije to \u0161to nije njeno ote\u0107e\nA on bi mraz ili zimu\nMi vi\u0161e nismo u timu\nSamo pitam, ne\u0107u da skitam\n\u017divot na kocki, se\u010dem krivinu\n\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sara Jo",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Sara Jo - Pokvari\u0161 mi san",
          "description": "\u201cPokvari\u0161 mi san\u201d na svim digitalnim servisima: https://bfan.link/pokvaris-mi-san\n\nKoncept, snimanje i monta\u017ea: Sara Jo\nKostim: Vladislava Jold\u017ei\u0107\n\u0160minka: Jelena Roksandi\u0107\nFrizura: Maja Stani\u0161i\u0107\nPosebno hvala: The St. Regis Belgrade\n\nMuzika: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta\nAran\u017eman: Igor Ostoji\u0107 Link\nTekst: Ilija Barac Pavillion, Zabica\nMix i master: Jan Magdevski\n\nTekst pesme:\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam\n\nKo Siera Nevada ba\u0161 k\u2019o njena staza\nSav leden i hladan, a zna\nJeftinu spiku i njenu \u0107e sliku staviti u ram\nSodoma i gomora - nema ve\u0107eg zlotvora\nA znam da korak meni fali do tog hladnog otrova\n\nNe pitaj da l\u2019 moja rana puno bole\u0107e\nDok sneg mi veje hladna zima menja prole\u0107e\nDa l\u2019 bi topliju klimu?\nDa malo \u010duje\u0161 ti\u0161inu\nSamo pitam, ne\u0107u da skidam\n\u017divot na kocki, se\u010dem krivinu\n\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam\n\nA \u017eedan i gladan, na obodu grada\nProbao bi gram\nVrati ga tamo, gde svetlo je s tamom\nI nije ga sram\nSodoma i gomora - srcu treba odmora\nA znam da korak meni fali do tog hladnog otrova\n\nNe pitaj da l\u2019 jedna lasta \u010dini prole\u0107e\nDodir zmije to \u0161to nije njeno ote\u0107e\nA on bi mraz ili zimu\nMi vi\u0161e nismo u timu\nSamo pitam, ne\u0107u da skitam\n\u017divot na kocki, se\u010dem krivinu\n\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1206308",
        "likeCount": "10812",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "716"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EUTCp1UAGCWrd2Buihmkke-XP6Q",
      "id": "7qGt9XSSc3g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T08:00:15Z",
        "channelId": "UC4ZhXLlObdlNGMc0HPcf1jA",
        "title": "Ukrao Sam Labubu Lutku Iz Prodavnice Zlog Villagera u Minecraftu..",
        "description": "\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qGt9XSSc3g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qGt9XSSc3g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qGt9XSSc3g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qGt9XSSc3g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Kovalski",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ukrao Sam Labubu Lutku Iz Prodavnice Zlog Villagera u Minecraftu..",
          "description": "\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT10M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "22281",
        "likeCount": "1523",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "92"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NWQGlqDdtTXfBBiyrmzIBgvUrVY",
      "id": "l6XwpRKUUfo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-12T10:01:36Z",
        "channelId": "UCi0qGHHVSMYnykgXh6wiuBg",
        "title": "CORONA - DELINQUENTE (OFFICIAL VISUALIZER)",
        "description": "All Rights Reserved \u00a9 KDM Exclusive\r\nSubscribe to KDM Exclusive: https://goo.gl/nB1qyI\n\u2937 Stream/Download: https://kdm.lnk.to/original-badman\n\nMuzika: Corona\nTekst: Corona\nProduced by Costa\nMix & Master: Filip Mladenovic One Music\nSnimano u KDM Exclusive Studiju u Beogradu\n\nDirector: Marko Mravik - Dr Cogu\nDP: Milos Grujic Grooya\nProducer: Kaziragy\nLocation PA: Aleksandar Pavlovic\r\n\r\nKDM Exclusive Facebook: https://www.facebook.com/kdmexclsuive\r\nKDM Exclusive Instagram: https://www.instagram.com/kdm.exclusive",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KDM Exclusive",
        "tags": [
          "corona",
          "pronto",
          "kdm exclusive",
          "original badman",
          "mane",
          "delinquente",
          "101 suza",
          "amorova strela",
          "bonjour",
          "knock knock",
          "izvini mama",
          "galerija",
          "predsendnicka pratnja",
          "nasa stvar",
          "rimski",
          "zero zero",
          "stranac",
          "laga laga",
          "one music"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CORONA - DELINQUENTE (OFFICIAL VISUALIZER)",
          "description": "All Rights Reserved \u00a9 KDM Exclusive\r\nSubscribe to KDM Exclusive: https://goo.gl/nB1qyI\n\u2937 Stream/Download: https://kdm.lnk.to/original-badman\n\nMuzika: Corona\nTekst: Corona\nProduced by Costa\nMix & Master: Filip Mladenovic One Music\nSnimano u KDM Exclusive Studiju u Beogradu\n\nDirector: Marko Mravik - Dr Cogu\nDP: Milos Grujic Grooya\nProducer: Kaziragy\nLocation PA: Aleksandar Pavlovic\r\n\r\nKDM Exclusive Facebook: https://www.facebook.com/kdmexclsuive\r\nKDM Exclusive Instagram: https://www.instagram.com/kdm.exclusive"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1077857",
        "likeCount": "10718",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "104"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "CNjLnodndlI_oXssaU_TwLAF4KA",
      "id": "5NOMEBfrpZM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T08:00:06Z",
        "channelId": "UCtn42_D9vz1jDAhtbPShMtQ",
        "title": "NOVA FUSE MA\u0160INA JE PREJAKA!!! Steal a Brainrot",
        "description": "Da li se vama dopada novi update u STEAL A BRAINROTU drugari? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nUkoliko \u017eelite na\u0161e specijalne majice, posetite sajt: https://drugari.rs/ \n\nPogledajte Maxov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymax\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Minin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymina\n\n#Minecraft #Mata #drugari",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NOMEBfrpZM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NOMEBfrpZM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NOMEBfrpZM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NOMEBfrpZM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NOMEBfrpZM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mata",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "minecraft",
          "Mata",
          "mata",
          "SuperMax",
          "supermax",
          "luna",
          "Luna",
          "majnkraft",
          "minecraft mod"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "NOVA FUSE MA\u0160INA JE PREJAKA!!! Steal a Brainrot",
          "description": "Da li se vama dopada novi update u STEAL A BRAINROTU drugari? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nUkoliko \u017eelite na\u0161e specijalne majice, posetite sajt: https://drugari.rs/ \n\nPogledajte Maxov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymax\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Minin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymina\n\n#Minecraft #Mata #drugari"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "36596",
        "likeCount": "951",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "66"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ZysrQJVb9YhAvgXiekr7zd4ec3E",
      "id": "1hPxdflHwJI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-07T23:00:17Z",
        "channelId": "UCedjT20IpKyyIauHYyZW2Ig",
        "title": "TRILE - KALJINKA (Official Video)",
        "description": "Label and Copyright: LOCO GANG\u2122 \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved. \n\n\u25b6\ufe0f Stream / Download: https://lnk.site/kaljinka\n\u25b6\ufe0f Booking & Info: locogang.eu@gmail.com\n\nSong produced by LOCO GANG\n\u25baEdit/mix: Milo\u0161 Trivkovi\u0107, Luka Radojlovi\u0107\n\u25baTekst: Milo\u0161 Trivkovi\u0107\n\u25baMuzika: Milo\u0161 Trivkovi\u0107\n\u25baMastering: ROdAH\n\n\nVideo:\nDirected by: KUKLA\nDOP: Lazar Bogdanovic\nProduction: TOXIC TV\n\nTekst:\n\n\nSTROFA 1\nOna se gega, laganica\nBottega torbica\nU \u0161tikle iz tenisica\nKuja ima pet lica\n\nSpreman ko Brad Pitt sam\nIde viski, dva Heetsa\nImam dve no\u0107i iza\nSvaki dan mi je Ibiza\n\nBRIDGE\nIma o\u010di lije, ali odavde nije\nI moja pesma ide... bi\u0107e \u010dajorije \u2014 \u0160UKARIJE!\nDao sam dve milje, na sto da se pije\nNa sto da se pije \u2014 SAMO DIVLJE!\n\nREFREN\nKalinka, Kalinka, Kalinka maja\nMalo \u010dudna, malo luda, od svih druga\u010dija\nKalinka, Kalinka, Kalinka moja\nNju ne zanima ljubav, to je moja Ruskinja\n\nBREAK:\n\u0411\u043b\u044f\u0434\u044c, \u043c\u0435\u043d\u044f \u0437\u043e\u0432\u0443\u0442 \u0418\u0440\u0438\u043d\u0430... \u0447\u0442\u043e \u0442\u044b \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b?\n\nPOST-REF (ruski)\n\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\n\u042f \u043d\u0435 \u0442\u0432\u043e\u044f\n\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\n\u0427\u0442\u043e \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u0448\u044c, \u0431\u043b\u044f\u0434\u044c?\n\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\n\u042d\u0439, \u043e\u0442\u0432\u0430\u043b\u0438\n\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043d\u0435 \u0434\u0430\u043c\n\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043d\u0435 \u0434\u0430\u043c\n\nSTROFA 2\nGledam kako bih te napio\nDa radimo no\u0107as kardio\nSve sam karticom platio\nSamo Wall Street DiCaprio\n\nBebo, sa tobom samo show\nMoney comes and money goes\nO\u0161tar pogled kao no\u017e\nOpusti mi se slobodno\n\nBRIDGE\nIma o\u010di lije, ali odavde nije\nI moja pesma ide... bi\u0107e \u010dajorije \u2014 \u0160UKARIJE!\nDao sam dve milje, na sto da se pije\nNa sto da se pije \u2014 SAMO DIVLJE!\n\nREFREN\nKalinka, Kalinka, Kalinka maja\nMalo \u010dudna, malo luda, od svih druga\u010dija\nKalinka, Kalinka, Kalinka moja\nNju ne zanima ljubav, to je moja Ruskinja\n\nBREAK:\n\u042f \u043d\u0435 \u043c\u0435\u0447\u0442\u0430... \u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435.\n\nPOST-REF (ruski)\n\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\n\u042f \u043d\u0435 \u0442\u0432\u043e\u044f\n\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\n\u0427\u0442\u043e \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u0448\u044c, \u0431\u043b\u044f\u0434\u044c?\n\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\n\u042d\u0439, \u043e\u0442\u0432\u0430\u043b\u0438\n\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043d\u0435 \u0434\u0430\u043c\n\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043d\u0435 \u0434\u0430\u043c",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hPxdflHwJI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hPxdflHwJI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hPxdflHwJI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hPxdflHwJI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hPxdflHwJI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LOCO GANG",
        "tags": [
          "trile",
          "balkan",
          "kaljinka",
          "kalinka",
          "locogang",
          "teodora",
          "buba corelli",
          "jala brat",
          "imperia",
          "coby",
          "mc stojan",
          "devito",
          "relja",
          "generazija zed",
          "henny",
          "breskvica",
          "zera",
          "ceca",
          "sasa matic",
          "barbara bobak",
          "tea teirovic",
          "voyage",
          "baka prase",
          "bassivity",
          "idj videos",
          "gr\u0161e",
          "grse",
          "peki",
          "bosna",
          "srbija",
          "hrvatska",
          "music",
          "balkan music",
          "balkan summer",
          "mix",
          "corona",
          "emina jahovic",
          "severina",
          "rimski",
          "song",
          "hit",
          "ciganka",
          "crna vrana",
          "ne bih ja"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TRILE - KALJINKA (Official Video)",
          "description": "Label and Copyright: LOCO GANG\u2122 \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved. \n\n\u25b6\ufe0f Stream / Download: https://lnk.site/kaljinka\n\u25b6\ufe0f Booking & Info: locogang.eu@gmail.com\n\nSong produced by LOCO GANG\n\u25baEdit/mix: Milo\u0161 Trivkovi\u0107, Luka Radojlovi\u0107\n\u25baTekst: Milo\u0161 Trivkovi\u0107\n\u25baMuzika: Milo\u0161 Trivkovi\u0107\n\u25baMastering: ROdAH\n\n\nVideo:\nDirected by: KUKLA\nDOP: Lazar Bogdanovic\nProduction: TOXIC TV\n\nTekst:\n\n\nSTROFA 1\nOna se gega, laganica\nBottega torbica\nU \u0161tikle iz tenisica\nKuja ima pet lica\n\nSpreman ko Brad Pitt sam\nIde viski, dva Heetsa\nImam dve no\u0107i iza\nSvaki dan mi je Ibiza\n\nBRIDGE\nIma o\u010di lije, ali odavde nije\nI moja pesma ide... bi\u0107e \u010dajorije \u2014 \u0160UKARIJE!\nDao sam dve milje, na sto da se pije\nNa sto da se pije \u2014 SAMO DIVLJE!\n\nREFREN\nKalinka, Kalinka, Kalinka maja\nMalo \u010dudna, malo luda, od svih druga\u010dija\nKalinka, Kalinka, Kalinka moja\nNju ne zanima ljubav, to je moja Ruskinja\n\nBREAK:\n\u0411\u043b\u044f\u0434\u044c, \u043c\u0435\u043d\u044f \u0437\u043e\u0432\u0443\u0442 \u0418\u0440\u0438\u043d\u0430... \u0447\u0442\u043e \u0442\u044b \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b?\n\nPOST-REF (ruski)\n\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\n\u042f \u043d\u0435 \u0442\u0432\u043e\u044f\n\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\n\u0427\u0442\u043e \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u0448\u044c, \u0431\u043b\u044f\u0434\u044c?\n\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\n\u042d\u0439, \u043e\u0442\u0432\u0430\u043b\u0438\n\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043d\u0435 \u0434\u0430\u043c\n\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043d\u0435 \u0434\u0430\u043c\n\nSTROFA 2\nGledam kako bih te napio\nDa radimo no\u0107as kardio\nSve sam karticom platio\nSamo Wall Street DiCaprio\n\nBebo, sa tobom samo show\nMoney comes and money goes\nO\u0161tar pogled kao no\u017e\nOpusti mi se slobodno\n\nBRIDGE\nIma o\u010di lije, ali odavde nije\nI moja pesma ide... bi\u0107e \u010dajorije \u2014 \u0160UKARIJE!\nDao sam dve milje, na sto da se pije\nNa sto da se pije \u2014 SAMO DIVLJE!\n\nREFREN\nKalinka, Kalinka, Kalinka maja\nMalo \u010dudna, malo luda, od svih druga\u010dija\nKalinka, Kalinka, Kalinka moja\nNju ne zanima ljubav, to je moja Ruskinja\n\nBREAK:\n\u042f \u043d\u0435 \u043c\u0435\u0447\u0442\u0430... \u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435.\n\nPOST-REF (ruski)\n\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\n\u042f \u043d\u0435 \u0442\u0432\u043e\u044f\n\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\n\u0427\u0442\u043e \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u0448\u044c, \u0431\u043b\u044f\u0434\u044c?\n\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\n\u042d\u0439, \u043e\u0442\u0432\u0430\u043b\u0438\n\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043d\u0435 \u0434\u0430\u043c\n\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043d\u0435 \u0434\u0430\u043c"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr-Latn"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M40S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1039930",
        "likeCount": "5741",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "183"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Jj6yohhWM3EaFqn-JnAUp1PNqKs",
      "id": "mwC-TNu4-yo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T17:01:02Z",
        "channelId": "UCZ9FgTvgNpsuaEO3AV7hEgQ",
        "title": "OBARAM 130 SVJETSKI REKORD U DRAFTU U FC 25 !",
        "description": "\u2022Kupite jeftino i pouzdano FC coinse (Veki za 5% popusta)  - http://www.fifacoin.com/aff/VEKI\nDiscord grupa za FC coinse - https://discord.gg/7Pb29NVEC\n\u2022Instagram - https://instagram.com/vekiyt\n\u2022TikTok - https://www.tiktok.com/@vekiyt\n\u2022Business Inquiries - vekibusiness@gmail.com\n\n\u2022White Shark - https://cli.re/Veki\n\n#Veki\n#Draft\n#FC25 \n#DraftRecord\n#VekiFC",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwC-TNu4-yo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwC-TNu4-yo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwC-TNu4-yo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwC-TNu4-yo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwC-TNu4-yo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Veki",
        "tags": [
          "Veki",
          "veki karijera",
          "veki liverpool",
          "veki fifa",
          "fut draft balkan",
          "fifa balkan",
          "Vedran \u0160imunovi\u0107",
          "Veki i sestra",
          "fifa karijera",
          "veki reakcija",
          "veki fut draft",
          "veki draft",
          "veki vlog",
          "fc 24 veki",
          "draft veki",
          "veki fc",
          "fc 24 draft",
          "fc 24 karijera",
          "fc balkan",
          "fc 25",
          "veki fc 25",
          "fc 25 karijera",
          "fc 25 balkan",
          "fc 25 draft",
          "Draft rekord",
          "129 draft",
          "Obaranje draft rekorda",
          "Svjetski rekord",
          "Tots draft",
          "Tots veki",
          "Tots fc 25",
          "Fut draft rekord",
          "130 draft",
          "futties draft rekord"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "OBARAM 130 SVJETSKI REKORD U DRAFTU U FC 25 !",
          "description": "\u2022Kupite jeftino i pouzdano FC coinse (Veki za 5% popusta)  - http://www.fifacoin.com/aff/VEKI\nDiscord grupa za FC coinse - https://discord.gg/7Pb29NVEC\n\u2022Instagram - https://instagram.com/vekiyt\n\u2022TikTok - https://www.tiktok.com/@vekiyt\n\u2022Business Inquiries - vekibusiness@gmail.com\n\n\u2022White Shark - https://cli.re/Veki\n\n#Veki\n#Draft\n#FC25 \n#DraftRecord\n#VekiFC"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M49S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "16746",
        "likeCount": "1032",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "26"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "PQxMEhpDnHLPO2_eixpZku2svUc",
      "id": "sxp_FpQoZZk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-12T13:03:09Z",
        "channelId": "UCB2yA09zrMOyvJbOMDe9CHQ",
        "title": "PEDJA JOVANOVIC - MOJ MALI VASAR (OFFICIAL VIDEO 2025)",
        "description": "Booking: Kamarad produkcija\n+381 64 169 52 52 Du\u0161an Milovanovi\u0107\n+381 64 685 53 03 Marko Maksimovi\u0107\n\nSlu\u0161ajte \"Moj mali va\u0161ar\" na svim striming platformama \nPrijavite se za obave\u0161tenja na \u200b\u2060\u200b\u2060\u202a \u200b\u2060@PedjaJovanovic \n\nMuzika: Bane Opa\u010di\u0107\nTekst: Bane Opa\u010di\u0107\nAran\u017eman: Alek Aleksov\n\nGitare: Mladen Pecovi\u0107\nBas: Alek Aleksov\nTrube : Milos Nikoli\u0107\nBubanj: Alek Aleksov\nKlavijature: Alek Aleksov\nPrate\u0107i: Pe\u0111a Jovanovi\u0107\nMix i mastering: Alek Aleksov\n\nDirected and edited by: Vedad Ja\u0161arevi\u0107\nOrganiser and photographer: Luka Spremo\nLocation manager : Milena Mi\u0161i\u0107\nModel: Maja Petroni\u0107\nMake up: Jefferson Rivera\nColor Correction: Goran Todori\u0107\n\nProducent digitalnog sadr\u017eaja: Nemanja Ilin\u010di\u0107\n\nFollow me: \nInstagram: https://www.instagram.com/pedjajovanoviic\nFacebook: https://www.facebook.com/pedjajovanovicmusic\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pedja_jovanovic\nYouTube:  @PedjaJovanovic \n\nTekst:\nHvalim se lutko moja \ntvojom lepotom svima \n\u017eivot je nestvaran \nKad te za ruku dr\u017eim \nja se sa sre\u0107om dru\u017eim \ndan i no\u0107, no\u0107 i dan \nKa\u017eu mi lutalica \nneverna, no\u0107na ptica \nMutna imena, lica... \nMa pusti grad nek pri\u010da\n\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\n\nHvalim lutko moja \njedna si u milion \nSrcu mom kraljica\nHvalim se \u0161to bih krio \nlud sam pre tebe bio \nRoman bez stranica\nKa\u017eu mi lutalica \nneverna, no\u0107na ptica \nMutna imena, lica... \nMa pusti grad nek pri\u010da\n\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\n\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\nOd glave si do pete stvorena za mene\n\nLabel & copyright: Pedja Jovanovic, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved.\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\n#pedjajovanovic #mojmalivasar",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxp_FpQoZZk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxp_FpQoZZk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxp_FpQoZZk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxp_FpQoZZk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxp_FpQoZZk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Pedja Jovanovic",
        "tags": [
          "Pedja Jovanovic",
          "Jovanovi\u0107",
          "Pe\u0111a",
          "Blizanac",
          "24 7",
          "24/7",
          "neformalno",
          "nemoguca ljubav",
          "breskvica",
          "sava centar",
          "zelja",
          "ja cu i dalje da ti pisem pesme",
          "ono nesto",
          "parfem od vanile",
          "live",
          "uzivo",
          "rekla si mi da ne volis zimu",
          "cokolada",
          "mila",
          "volim te i pijan",
          "cvece za nju",
          "cover",
          "moj mali vasar",
          "ringispil",
          "Savrsena",
          "300 \u010duda",
          "Trista \u010duda",
          "Pozitivno luda",
          "Stvorena za mene"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "PEDJA JOVANOVIC - MOJ MALI VASAR (OFFICIAL VIDEO 2025)",
          "description": "Booking: Kamarad produkcija\n+381 64 169 52 52 Du\u0161an Milovanovi\u0107\n+381 64 685 53 03 Marko Maksimovi\u0107\n\nSlu\u0161ajte \"Moj mali va\u0161ar\" na svim striming platformama \nPrijavite se za obave\u0161tenja na \u200b\u2060\u200b\u2060\u202a \u200b\u2060@PedjaJovanovic \n\nMuzika: Bane Opa\u010di\u0107\nTekst: Bane Opa\u010di\u0107\nAran\u017eman: Alek Aleksov\n\nGitare: Mladen Pecovi\u0107\nBas: Alek Aleksov\nTrube : Milos Nikoli\u0107\nBubanj: Alek Aleksov\nKlavijature: Alek Aleksov\nPrate\u0107i: Pe\u0111a Jovanovi\u0107\nMix i mastering: Alek Aleksov\n\nDirected and edited by: Vedad Ja\u0161arevi\u0107\nOrganiser and photographer: Luka Spremo\nLocation manager : Milena Mi\u0161i\u0107\nModel: Maja Petroni\u0107\nMake up: Jefferson Rivera\nColor Correction: Goran Todori\u0107\n\nProducent digitalnog sadr\u017eaja: Nemanja Ilin\u010di\u0107\n\nFollow me: \nInstagram: https://www.instagram.com/pedjajovanoviic\nFacebook: https://www.facebook.com/pedjajovanovicmusic\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pedja_jovanovic\nYouTube:  @PedjaJovanovic \n\nTekst:\nHvalim se lutko moja \ntvojom lepotom svima \n\u017eivot je nestvaran \nKad te za ruku dr\u017eim \nja se sa sre\u0107om dru\u017eim \ndan i no\u0107, no\u0107 i dan \nKa\u017eu mi lutalica \nneverna, no\u0107na ptica \nMutna imena, lica... \nMa pusti grad nek pri\u010da\n\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\n\nHvalim lutko moja \njedna si u milion \nSrcu mom kraljica\nHvalim se \u0161to bih krio \nlud sam pre tebe bio \nRoman bez stranica\nKa\u017eu mi lutalica \nneverna, no\u0107na ptica \nMutna imena, lica... \nMa pusti grad nek pri\u010da\n\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\n\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\nOd glave si do pete stvorena za mene\n\nLabel & copyright: Pedja Jovanovic, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved.\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\n#pedjajovanovic #mojmalivasar"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M18S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "911929",
        "likeCount": "4253",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "249"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4dtmePFPZ_IcWY5X5oIKN5Um8lg",
      "id": "i9AKjICbevM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T20:33:55Z",
        "channelId": "UC61WNEK07Mjo2SzlJnvFH4Q",
        "title": "IEM COLOGNE 2025 - POLUFINALE - Team Spirit vs NaVi | Team Vitality vs MOUZ",
        "description": "Najbolje vesti iz sveta esporta kao i sve informacije o na\u0161em radu: https://www.relog.gg/\n\nTV Arena Esport instagram: https://www.instagram.com/tvarenaesport/\n\nRelog Media instagram: https://www.instagram.com/relog.media/\n\nPrenosi najelitnijih CS2 turnira na srpskom jeziku: https://www.twitch.tv/tvarenaesport\n\nNajbolji komjuniti na Balkanu:  https://discord.gg/Ymjxcb9wWh\n\n#esl #cs2 #live",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9AKjICbevM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9AKjICbevM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9AKjICbevM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9AKjICbevM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9AKjICbevM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TV ARENA ESPORT",
        "tags": [
          "esl",
          "csgo",
          "live",
          "arena",
          "arenaesport"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "IEM COLOGNE 2025 - POLUFINALE - Team Spirit vs NaVi | Team Vitality vs MOUZ",
          "description": "Najbolje vesti iz sveta esporta kao i sve informacije o na\u0161em radu: https://www.relog.gg/\n\nTV Arena Esport instagram: https://www.instagram.com/tvarenaesport/\n\nRelog Media instagram: https://www.instagram.com/relog.media/\n\nPrenosi najelitnijih CS2 turnira na srpskom jeziku: https://www.twitch.tv/tvarenaesport\n\nNajbolji komjuniti na Balkanu:  https://discord.gg/Ymjxcb9wWh\n\n#esl #cs2 #live"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6H40M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "47628",
        "likeCount": "859",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YnNdy5npGq0A3XOJs2q8d1tbeYw",
      "id": "mGJej7thA0A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T11:00:12Z",
        "channelId": "UCKAikN8jOm12HRdCfG-Pt5g",
        "title": "DADO POLUMENTA - 1001 NOC (OFFICIAL VIDEO 2025)",
        "description": "Slu\u0161ajte 1001 NO\u0106 na svim striming servisima  https://idjtunes.lnk.to/1001-noc\nZapratite YouTube kanal  @DadoPolumentaOfficial \n\nBooking : Brid\u017eis +381 65 8158598 \ndpteam7@gmail.com\n\nMuzika: Behim Avmedoski-Bekito\nTekst: Dado Polumenta\nAran\u017eman: Behim Avmedoski-Bekito\nMix/master: DALMO , Behim Avmedoski-Bekito\nGitare,Saz: Vasilis Dimas\nVioline: Pape\nPrate\u0107i vokali: Adina Polumenta\n\nVideo:\nRe\u017eija Dado Polumenta\nKamera: Ivona i Dado Polumenta\nMonta\u017ea: Mirnes O\u017eegovi\u0107\n\nProducent digitalnog sadr\u017eaja: Nemanja Ilin\u010di\u0107\n\nTEKST\nKoliko te volim \nToliko ti \u017eelim\nDa si sre\u0107na ljubavi\u2026\nJer jedino ti si\nI kad morala nisi\nRane da mi zalije\u010di\u0161\n\nMnogima sebe sam dao\nHiljadu puta sam pao\nAl\u2019 ne \u017ealim sad\nAma ni za \u0161ta\nOd kada tebe sam sreo\nKao da \u017eivot moj ceo \nJe dobio ba\u0161 i ljubav i spas\n\nHiljadu i jedan dan je malo mi\nDa ti vidi\u0161 da je stalo mi\nDa mi budes sre\u0107na i ispunjena\nHiljadu i jedna no\u0107 je dovoljna \nDa oseti\u0161 da si voljena \nI da si zauvek moja jedina\n\nPrati Dada Polumentu:\nInstagram:   https://www.instagram.com/dadopolumentaofficial\nFacebook:  https://www.facebook.com/dadopolumentaofficial\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@dadopolumenta7\nYouTube: \u202a @DadoPolumentaOfficial \n\n\nLabel & copyright: Dado Polumenta, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved.\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\n#dadopolumenta #1001noc",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGJej7thA0A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGJej7thA0A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGJej7thA0A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGJej7thA0A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGJej7thA0A/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dado Polumenta",
        "tags": [
          "dado",
          "polumenta",
          "sako",
          "nova pesma",
          "spot",
          "album",
          "1001 noc",
          "alea",
          "novo",
          "2025",
          "nove pesme",
          "pjesme"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DADO POLUMENTA - 1001 NOC (OFFICIAL VIDEO 2025)",
          "description": "Slu\u0161ajte 1001 NO\u0106 na svim striming servisima  https://idjtunes.lnk.to/1001-noc\nZapratite YouTube kanal  @DadoPolumentaOfficial \n\nBooking : Brid\u017eis +381 65 8158598 \ndpteam7@gmail.com\n\nMuzika: Behim Avmedoski-Bekito\nTekst: Dado Polumenta\nAran\u017eman: Behim Avmedoski-Bekito\nMix/master: DALMO , Behim Avmedoski-Bekito\nGitare,Saz: Vasilis Dimas\nVioline: Pape\nPrate\u0107i vokali: Adina Polumenta\n\nVideo:\nRe\u017eija Dado Polumenta\nKamera: Ivona i Dado Polumenta\nMonta\u017ea: Mirnes O\u017eegovi\u0107\n\nProducent digitalnog sadr\u017eaja: Nemanja Ilin\u010di\u0107\n\nTEKST\nKoliko te volim \nToliko ti \u017eelim\nDa si sre\u0107na ljubavi\u2026\nJer jedino ti si\nI kad morala nisi\nRane da mi zalije\u010di\u0161\n\nMnogima sebe sam dao\nHiljadu puta sam pao\nAl\u2019 ne \u017ealim sad\nAma ni za \u0161ta\nOd kada tebe sam sreo\nKao da \u017eivot moj ceo \nJe dobio ba\u0161 i ljubav i spas\n\nHiljadu i jedan dan je malo mi\nDa ti vidi\u0161 da je stalo mi\nDa mi budes sre\u0107na i ispunjena\nHiljadu i jedna no\u0107 je dovoljna \nDa oseti\u0161 da si voljena \nI da si zauvek moja jedina\n\nPrati Dada Polumentu:\nInstagram:   https://www.instagram.com/dadopolumentaofficial\nFacebook:  https://www.facebook.com/dadopolumentaofficial\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@dadopolumenta7\nYouTube: \u202a @DadoPolumentaOfficial \n\n\nLabel & copyright: Dado Polumenta, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved.\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\n#dadopolumenta #1001noc"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "190260",
        "likeCount": "1217",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "78"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SP9Q4eTTzi4nIV6IBzVUCgaqpPk",
      "id": "whuC-2UJm4c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T08:06:15Z",
        "channelId": "UCsq8fAShuq3wvTxJbNehaEA",
        "title": "\ud83d\udd34LIVE - WARZONE SOLO CHALLENGES",
        "description": "LIKE THE LIVE & SUBSCRIBE\nWarzone Live w/ Ral\n\nWarzone Live Stream w/ Rallied\nTIP / DONATE HERE: https://streamelements.com/rallied/tip\n\nBusiness - ral.partnerships@Gmail.com\n\n#warzone  #Verdansk #CallOfDuty",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/whuC-2UJm4c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/whuC-2UJm4c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/whuC-2UJm4c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/whuC-2UJm4c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/whuC-2UJm4c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rallied",
        "tags": [
          "rallied",
          "rallied warzone",
          "warzone",
          "rallied stream",
          "warzone stream",
          "warzone live stream",
          "warzone live",
          "warzone rallied",
          "warzone bobbypoff",
          "live warzone",
          "stream warzone",
          "warzone livestream",
          "drdisrespect",
          "drdisrespect warzone",
          "dr disrespect",
          "live stream warzone",
          "bobbypoff",
          "bobbypoffgaming",
          "bobbypoff warzone",
          "bobbypoffgaming warzone",
          "battlefield 6",
          "battlefield",
          "battlefield reveal"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udd34LIVE - WARZONE SOLO CHALLENGES",
          "description": "LIKE THE LIVE & SUBSCRIBE\nWarzone Live w/ Ral\n\nWarzone Live Stream w/ Rallied\nTIP / DONATE HERE: https://streamelements.com/rallied/tip\n\nBusiness - ral.partnerships@Gmail.com\n\n#warzone  #Verdansk #CallOfDuty"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT8H8M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "190651",
        "likeCount": "2363",
        "favoriteCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "teAR8lKyHQvHg7piimocqIUzepU",
      "id": "iuyqJv049Io",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-17T06:58:40Z",
        "channelId": "UC_M1zdfjpgN00bIKZac6j8A",
        "title": "VOJKO V - \u0160IBENIK (feat. PEKI) (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "txt: Vojko V,  Peki\nmuzika/mix/master: Lockroom\nDirected, shot and sauced by dffrnt vibe \nProducer: Stjepan Musulin\nPhotogapher: nija.to\nGaffer: Hrvoje Radeljic\nGraphics: blck-xcvi\nAdditional VHS footage: dvaespe, Squared G\nSpecial thanks to: Adrian Petricevic, Laundry space Mala Ventula.\u200b",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuyqJv049Io/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuyqJv049Io/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuyqJv049Io/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuyqJv049Io/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuyqJv049Io/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Vojko V",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "VOJKO V - \u0160IBENIK (feat. PEKI) (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "txt: Vojko V,  Peki\nmuzika/mix/master: Lockroom\nDirected, shot and sauced by dffrnt vibe \nProducer: Stjepan Musulin\nPhotogapher: nija.to\nGaffer: Hrvoje Radeljic\nGraphics: blck-xcvi\nAdditional VHS footage: dvaespe, Squared G\nSpecial thanks to: Adrian Petricevic, Laundry space Mala Ventula.\u200b"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "388711",
        "likeCount": "7632",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "629"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sRYEfcJm9TjSez22uBGbEcoEgns",
      "id": "hrPtK5D5yn4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T15:16:09Z",
        "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
        "title": "Race Highlights | 2025 Hungarian Grand Prix",
        "description": "Catch up on the most intense and dramatic moments from the final race before summer break, as the drivers' championship fight is shaken up once more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #HungarianGP",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FORMULA 1",
        "tags": [
          "F1",
          "Formula One",
          "Formula 1",
          "Sports",
          "Sport",
          "Action",
          "GP",
          "Grand Prix",
          "Auto Racing",
          "Motor Racing",
          "f1 highlights",
          "hungaroring",
          "hungarian grand prix",
          "lando norris",
          "charles leclerc"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Race Highlights | 2025 Hungarian Grand Prix",
          "description": "Catch up on the most intense and dramatic moments from the final race before summer break, as the drivers' championship fight is shaken up once more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #HungarianGP"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT8M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5528631",
        "likeCount": "103425",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4673"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "MmmVUORmJymakxrmG150p037ZzQ",
      "id": "Wl64GvAgWoU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-09T16:24:32Z",
        "channelId": "UC1-bu5mPhHT4e8JR1shA8WA",
        "title": "FOX X GRCA - KOCKE LEDA 3",
        "description": "Stream: https://open.spotify.com/album/4Cu3KPL85NoX8fFSYjJXoS?si=eUUdVNiiQKagew4_fuybow\n\nBeat: Slavic Boy\nMix, Master & Arrangement: Napoleon\nCover Art: crtam.ko.goca\nMusic & Lyrics: Fox & Grca\n\nFollow:\nFox: https://instagram.com/fox.branko https://www.tiktok.com/@fox.branko1\nGrca: https://instagram.com/grcaje https://www.tiktok.com/@grrca\nNapoleon: https://instagram.com/napo_musicofficial\nSlavic Boy:  https://www.instagram.com/slavicboy23?\ncrtam.ko.goca: https://instagram.com/crtam.ko.goca",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wl64GvAgWoU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wl64GvAgWoU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wl64GvAgWoU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wl64GvAgWoU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wl64GvAgWoU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KOCKE LEDA",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FOX X GRCA - KOCKE LEDA 3",
          "description": "Stream: https://open.spotify.com/album/4Cu3KPL85NoX8fFSYjJXoS?si=eUUdVNiiQKagew4_fuybow\n\nBeat: Slavic Boy\nMix, Master & Arrangement: Napoleon\nCover Art: crtam.ko.goca\nMusic & Lyrics: Fox & Grca\n\nFollow:\nFox: https://instagram.com/fox.branko https://www.tiktok.com/@fox.branko1\nGrca: https://instagram.com/grcaje https://www.tiktok.com/@grrca\nNapoleon: https://instagram.com/napo_musicofficial\nSlavic Boy:  https://www.instagram.com/slavicboy23?\ncrtam.ko.goca: https://instagram.com/crtam.ko.goca"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "578579",
        "likeCount": "8627",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "624"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zv5KJxyBNnscIcsSvwBOVhgFai8",
      "id": "A5f7CZC3j9I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T22:02:38Z",
        "channelId": "UC9k--dE_UE0Faxzgb_DDkYQ",
        "title": "BLAST Premier Bounty S2, Day 2 - VP vs MIBR, NAVI vs TNL, Spirit vs Passion, Astralis vs Rare Atom",
        "description": "https://BLAST.tv/live - 100% certified best place to watch BLAST Premier Bounty in 1440p! \ud83d\udcfa\n\nThe underdogs have their eyes on the bag LIVE from Malta \ud83d\udcb0\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddf9\n\nBLAST Premier Bounty S2, Round 1, Day 2  (rolling start): \nVirtus.pro vs MIBR (12:00 CEST)\nNatus Vincere vs TNL (14:30 CEST)\nTeam Spirit vs Passion UA (17:00 CEST)\nAstralis vs Rare Atom (19:30 CEST)\n\nThis is BLAST Premier, the YouTube channel dedicated to bringing you the very best in competitive CS2 matchplay!\n\nWe\u2019ll be streaming live from our CS2 tournaments around the world, featuring the world\u2019s elite CS2 teams. Can\u2019t catch it live? Don\u2019t worry we\u2019ll also be bringing you the best CS2 highlights and clips from our tournaments.\n\n\ud83d\udd14 Never miss a single frag, subscribe to the BLAST Premier now: http://www.youtube.com/channel/UC9k--dE_UE0Faxzgb_DDkYQ?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udd14 Missed some of the action? Subscribe to our BLAST CS2 Highlights Channel!\nhttps://www.youtube.com/@BLASTPremierHighlights?sub_confirmation=1\n\n\u25b6\ufe0f Check out our BLAST.tv Austin Major 2025 Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLUyxNQ-iXnxhSrwxeq-WwV6SNT3LDy3O8\n\n\ud83d\udce3 FOLLOW BLAST:\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/BLASTPremier\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/blastpremier\n\ud83e\udd8b Bluesky: https://bsky.app/profile/blastpremier.com\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@blasttv\n\nCheck out our NEW BLAST.tv app currently in beta!\nApp Store \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gb/app/blast-tv/id6474734441\nGoogle Play \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=tv.blast.portal.android&hl=en&gl=US\n\n#BLASTPremier #CS2 #LIVE #livestream #esports #gaming #counterstrike #cs #BLAST #blastbounty #blastopen #blastrivals #cs2gameplay #cs2esports #counterstrike2 \n\nAbout Counter-Strike 2 (from its Steam page):\nFor over two decades, Counter-Strike has offered an elite competitive experience, one shaped by millions of players from across the globe. And now the next chapter in the CS story is about to begin. This is Counter-Strike 2.\n\nA free upgrade to CS:GO, Counter-Strike 2 marks the largest technical leap in Counter-Strike\u2019s history. Built on the Source 2 engine, Counter-Strike 2 is modernized with realistic physically-based rendering, state of the art networking, and upgraded Community Workshop tools.\n\nIn addition to the classic objective-focused gameplay that Counter-Strike pioneered in 1999, Counter-Strike 2 features:\n\nAll-new CS Ratings with the updated Premier mode\n- Global and Regional leaderboards\n- Upgraded and overhauled maps\n- Game-changing dynamic smoke grenades\n- Tick-rate-independent gameplay\n- Redesigned visual effects and audio\n- All items from CS:GO moving forward to CS2\n\nThe Counter-Strike esports scene is one of the biggest and most popular of them all, and have been for over 20 years! For CS2, BLAST Premier are dedicated to bringing you the most exciting and enjoyable viewing experience that the pro CS2 scene has to offer! \ud83d\udca5",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5f7CZC3j9I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5f7CZC3j9I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5f7CZC3j9I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5f7CZC3j9I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5f7CZC3j9I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BLAST Premier",
        "tags": [
          "world",
          "final",
          "2024",
          "season",
          "finale",
          "navi",
          "natus vincere",
          "astralis",
          "faze",
          "clan",
          "mouz",
          "team",
          "liquid",
          "vitality",
          "spirit",
          "g2",
          "esports",
          "live",
          "asia",
          "singapore",
          "arena",
          "event",
          "champions",
          "best",
          "livestream",
          "cs2 gameplay",
          "cs2",
          "cs 2",
          "csgo",
          "blast pro series",
          "gaming",
          "competitive gaming",
          "blast premier",
          "blast",
          "cs2 pros",
          "cs2 players",
          "esports pros",
          "esports players",
          "cs2 content",
          "BLAST 2024",
          "BLASTPremier",
          "cs2 2024",
          "counter strike",
          "cs2 live",
          "BLAST Bounty",
          "Bounty"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "BLAST Premier Bounty S2, Day 2 - VP vs MIBR, NAVI vs TNL, Spirit vs Passion, Astralis vs Rare Atom",
          "description": "https://BLAST.tv/live - 100% certified best place to watch BLAST Premier Bounty in 1440p! \ud83d\udcfa\n\nThe underdogs have their eyes on the bag LIVE from Malta \ud83d\udcb0\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddf9\n\nBLAST Premier Bounty S2, Round 1, Day 2  (rolling start): \nVirtus.pro vs MIBR (12:00 CEST)\nNatus Vincere vs TNL (14:30 CEST)\nTeam Spirit vs Passion UA (17:00 CEST)\nAstralis vs Rare Atom (19:30 CEST)\n\nThis is BLAST Premier, the YouTube channel dedicated to bringing you the very best in competitive CS2 matchplay!\n\nWe\u2019ll be streaming live from our CS2 tournaments around the world, featuring the world\u2019s elite CS2 teams. Can\u2019t catch it live? Don\u2019t worry we\u2019ll also be bringing you the best CS2 highlights and clips from our tournaments.\n\n\ud83d\udd14 Never miss a single frag, subscribe to the BLAST Premier now: http://www.youtube.com/channel/UC9k--dE_UE0Faxzgb_DDkYQ?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udd14 Missed some of the action? Subscribe to our BLAST CS2 Highlights Channel!\nhttps://www.youtube.com/@BLASTPremierHighlights?sub_confirmation=1\n\n\u25b6\ufe0f Check out our BLAST.tv Austin Major 2025 Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLUyxNQ-iXnxhSrwxeq-WwV6SNT3LDy3O8\n\n\ud83d\udce3 FOLLOW BLAST:\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/BLASTPremier\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/blastpremier\n\ud83e\udd8b Bluesky: https://bsky.app/profile/blastpremier.com\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@blasttv\n\nCheck out our NEW BLAST.tv app currently in beta!\nApp Store \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gb/app/blast-tv/id6474734441\nGoogle Play \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=tv.blast.portal.android&hl=en&gl=US\n\n#BLASTPremier #CS2 #LIVE #livestream #esports #gaming #counterstrike #cs #BLAST #blastbounty #blastopen #blastrivals #cs2gameplay #cs2esports #counterstrike2 \n\nAbout Counter-Strike 2 (from its Steam page):\nFor over two decades, Counter-Strike has offered an elite competitive experience, one shaped by millions of players from across the globe. And now the next chapter in the CS story is about to begin. This is Counter-Strike 2.\n\nA free upgrade to CS:GO, Counter-Strike 2 marks the largest technical leap in Counter-Strike\u2019s history. Built on the Source 2 engine, Counter-Strike 2 is modernized with realistic physically-based rendering, state of the art networking, and upgraded Community Workshop tools.\n\nIn addition to the classic objective-focused gameplay that Counter-Strike pioneered in 1999, Counter-Strike 2 features:\n\nAll-new CS Ratings with the updated Premier mode\n- Global and Regional leaderboards\n- Upgraded and overhauled maps\n- Game-changing dynamic smoke grenades\n- Tick-rate-independent gameplay\n- Redesigned visual effects and audio\n- All items from CS:GO moving forward to CS2\n\nThe Counter-Strike esports scene is one of the biggest and most popular of them all, and have been for over 20 years! For CS2, BLAST Premier are dedicated to bringing you the most exciting and enjoyable viewing experience that the pro CS2 scene has to offer! \ud83d\udca5"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11H45M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "980628",
        "likeCount": "7174",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "14"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "itzDHD_JhcSDt-vp_F-mW2Ojvbw",
      "id": "gXJsAdvjC08",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-13T15:00:25Z",
        "channelId": "UCtAE452wbBYJZASZ-3jCNBA",
        "title": "Coby i Milica Pavlovi\u0107 - Stara igra",
        "description": "\ud83c\udf10 Slu\u0161ajte album \u201eDar i Kletva\u201d na svim streaming servisima: https://coby.bfan.link/dar-i-kletva-LP\n\ud83d\uded1 SUBSCRIBE: http://www.youtube.com/@bassivitydigital/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udfe2 Bassivity Digital na Spotify: https://Bassivity.lnk.to/Spotify\n\nExecutive Producer: Relja Milankovi\u0107\nProducer: Marko Markovi\u0107 \nProduction Coordinator: Aneta Nedimovi\u0107 \nLocation Manager: Ivan Markovi\u0107\n\nDirector / DoP / Color Grading: Leonard Firstner\n1ST AD: David Jovanovi\u0107\n2nd AD: Aleksa Milo\u0161evi\u0107\nPA: Dalibor Zeki\u0107\n1st AC: Jovan Nikoli\u0107 \n2nd AC: Vanja Ulepi\u0107\nSteadicam: Lazar Jankovi\u0107\nKey Grip: Ivan Lekovi\u0107\nGaffer: Goran Beguli\u0107\n\n\nExtras Coordinator: Du\u0161ica Markovi\u0107\nProduction Designer: Mia Medenica\nCostume Designer: An\u0111elka Raki\u0107\nCostume Designer Assistant: Danica Mio\u010dinovi\u0107\nMakeup Artist: Milica \u0110or\u0111evi\u0107\nMU Assistant: Sara Vujanovi\u0107 \nHair Stylist: Ma\u0161a Frenci\u0107\nSFX: Haze \u0110or\u0111e Kurcubi\u0107\nDIT / BTS Videographer: Mihajlo Ivanovi\u0107\nPlayback: Sava Tomi\u0107\n\nMilica Pavlovi\u0107 Team:\nMUA/Hair stylist: Kristijan Pashoski\nStylist: Marko Mrkaja\nStylist Assistant: Andrijana Luki\u0107\nBTS Photographer: Mina Moshi\n\nZa Cobijeve LV patike pobrinuo se: Devito\n\nMuzika: Coby, Milo\u0161 Nikoli\u0107\nTxt: Coby\nArr: Coby, MBM, \u0160omi, Benzika, Godday\n\nBackVocals: Bojana Brdari\u0107 \n\nTruba: Milo\u0161 Nikoli\u0107 \nFlugelhorn: Milo\u0161 Nikoli\u0107 \nTenori: Milo\u0161 Nikoli\u0107 \nTuba: Marko Baji\u0107 \n\nMiks/Master: Jan Magdevski\n\nStatisti:\nBalerina: Kristina Kovacevic\nBelly dance: Marta Petkovic\nBreak dance: Milos Hinic\nPlesni par 1:\nIrina Starkova\nZdravko Jovanovic\nPlesni par 2:\nSilvana Mitrovic\nRade Mitrovic\nPlesni par 3:\nDragica Mirkovic\nZoran Krnjajic\n\nKUD \"Dimitrije Koturovic\"\nTeodora Pavlov\nOlga Marinkovic\nPetar Olarevic\nAlen Vekic\n\nTarabuke\nAleksandar Palibrk\nBojan Veselinovic\n\nTrubaci: Orkestar Skorpioni\nSlavisa Demirovic - sef orkestra\nDalibor Demirovic\nBosko Asanovic\nMihajlo Spasic\n\nZongler na monociklu: Miljan Alic\n\nMadjionicar: Igor Trifunov\n\nDeca:\nIrena Petrovic\nUros Todorovic\n\nBiznismen: Sasa Stankovic\n\nBliznakinje:\nTeodora Tomic\nIrena Bozovic",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXJsAdvjC08/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXJsAdvjC08/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXJsAdvjC08/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXJsAdvjC08/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXJsAdvjC08/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Bassivity Digital",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Coby i Milica Pavlovi\u0107 - Stara igra",
          "description": "\ud83c\udf10 Slu\u0161ajte album \u201eDar i Kletva\u201d na svim streaming servisima: https://coby.bfan.link/dar-i-kletva-LP\n\ud83d\uded1 SUBSCRIBE: http://www.youtube.com/@bassivitydigital/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udfe2 Bassivity Digital na Spotify: https://Bassivity.lnk.to/Spotify\n\nExecutive Producer: Relja Milankovi\u0107\nProducer: Marko Markovi\u0107 \nProduction Coordinator: Aneta Nedimovi\u0107 \nLocation Manager: Ivan Markovi\u0107\n\nDirector / DoP / Color Grading: Leonard Firstner\n1ST AD: David Jovanovi\u0107\n2nd AD: Aleksa Milo\u0161evi\u0107\nPA: Dalibor Zeki\u0107\n1st AC: Jovan Nikoli\u0107 \n2nd AC: Vanja Ulepi\u0107\nSteadicam: Lazar Jankovi\u0107\nKey Grip: Ivan Lekovi\u0107\nGaffer: Goran Beguli\u0107\n\n\nExtras Coordinator: Du\u0161ica Markovi\u0107\nProduction Designer: Mia Medenica\nCostume Designer: An\u0111elka Raki\u0107\nCostume Designer Assistant: Danica Mio\u010dinovi\u0107\nMakeup Artist: Milica \u0110or\u0111evi\u0107\nMU Assistant: Sara Vujanovi\u0107 \nHair Stylist: Ma\u0161a Frenci\u0107\nSFX: Haze \u0110or\u0111e Kurcubi\u0107\nDIT / BTS Videographer: Mihajlo Ivanovi\u0107\nPlayback: Sava Tomi\u0107\n\nMilica Pavlovi\u0107 Team:\nMUA/Hair stylist: Kristijan Pashoski\nStylist: Marko Mrkaja\nStylist Assistant: Andrijana Luki\u0107\nBTS Photographer: Mina Moshi\n\nZa Cobijeve LV patike pobrinuo se: Devito\n\nMuzika: Coby, Milo\u0161 Nikoli\u0107\nTxt: Coby\nArr: Coby, MBM, \u0160omi, Benzika, Godday\n\nBackVocals: Bojana Brdari\u0107 \n\nTruba: Milo\u0161 Nikoli\u0107 \nFlugelhorn: Milo\u0161 Nikoli\u0107 \nTenori: Milo\u0161 Nikoli\u0107 \nTuba: Marko Baji\u0107 \n\nMiks/Master: Jan Magdevski\n\nStatisti:\nBalerina: Kristina Kovacevic\nBelly dance: Marta Petkovic\nBreak dance: Milos Hinic\nPlesni par 1:\nIrina Starkova\nZdravko Jovanovic\nPlesni par 2:\nSilvana Mitrovic\nRade Mitrovic\nPlesni par 3:\nDragica Mirkovic\nZoran Krnjajic\n\nKUD \"Dimitrije Koturovic\"\nTeodora Pavlov\nOlga Marinkovic\nPetar Olarevic\nAlen Vekic\n\nTarabuke\nAleksandar Palibrk\nBojan Veselinovic\n\nTrubaci: Orkestar Skorpioni\nSlavisa Demirovic - sef orkestra\nDalibor Demirovic\nBosko Asanovic\nMihajlo Spasic\n\nZongler na monociklu: Miljan Alic\n\nMadjionicar: Igor Trifunov\n\nDeca:\nIrena Petrovic\nUros Todorovic\n\nBiznismen: Sasa Stankovic\n\nBliznakinje:\nTeodora Tomic\nIrena Bozovic"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1494910",
        "likeCount": "4743",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "154"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gt9OMU0paRDci3mcyPEYalud1iA",
      "id": "nsvFZn5SsLc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T17:56:07Z",
        "channelId": "UCoAVMy_9E_n75aZXbotfVjw",
        "title": "Pretvaram KAMPER u MAN CAVE - Bus Flipper Simulator (EP1?)",
        "description": "Komentiraj ovaj video i na HCL portalu: https://www.hcl.hr/video/zaigrao-bus-flipper-simulator-kupio-kamper-krenuo-ga-pretvarati-vlastiti-man-cave-231192/\nHCL merch: https://shop.hcl.hr\nProna\u0111i sli\u010dne igre u velikoj HCL bazi igara: https://www.hcl.hr/igre/\n\nHCL Gaming Portal: https://www.hcl.hr\nDiscord: https://discordapp.com/invite/gkajsxu\nFacebook: https://www.facebook.com/HCLgaming\nInstagram: https://www.instagram.com/hcl.hr\nTwitter: https://www.twitter.com/hclhr\nSteam grupa: https://steamcommunity.com/groups/hcl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hclportal",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsvFZn5SsLc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsvFZn5SsLc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsvFZn5SsLc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsvFZn5SsLc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsvFZn5SsLc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HCL.hr",
        "tags": [
          "hcl",
          "gameplay",
          "review",
          "recenzije",
          "recenzija",
          "igre",
          "igrice",
          "igrica",
          "game",
          "gaming",
          "games",
          "hrvatska",
          "srbija",
          "bosna",
          "balkan",
          "let's play",
          "igor belan",
          "Bus Flipper Simulator",
          "House Flipper",
          "Bus Flipper",
          "Simulator games",
          "simulatori",
          "simulator igrice",
          "funny gameplay",
          "sme\u0161ne igrice",
          "smije\u0161ne igrice",
          "ure\u0111ivanje ku\u0107e",
          "ure\u0111ivanje kampera",
          "living small",
          "small living",
          "small space interior desing",
          "tiny house design",
          "tiny house decoration",
          "dizajn interijera"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "Pretvaram KAMPER u MAN CAVE - Bus Flipper Simulator (EP1?)",
          "description": "Komentiraj ovaj video i na HCL portalu: https://www.hcl.hr/video/zaigrao-bus-flipper-simulator-kupio-kamper-krenuo-ga-pretvarati-vlastiti-man-cave-231192/\nHCL merch: https://shop.hcl.hr\nProna\u0111i sli\u010dne igre u velikoj HCL bazi igara: https://www.hcl.hr/igre/\n\nHCL Gaming Portal: https://www.hcl.hr\nDiscord: https://discordapp.com/invite/gkajsxu\nFacebook: https://www.facebook.com/HCLgaming\nInstagram: https://www.instagram.com/hcl.hr\nTwitter: https://www.twitter.com/hclhr\nSteam grupa: https://steamcommunity.com/groups/hcl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hclportal"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT36M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "23185",
        "likeCount": "1898",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "91"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "df8VRvkSICbxHlu7_7ulNfc73GE",
      "id": "Z_JDFA_COLA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T10:00:03Z",
        "channelId": "UCKbXMr5MFhVwk9l3Z6y5o_w",
        "title": "Hrvatske Ru\u017ee ft. Josip Ivan\u010di\u0107 - Na Kamenu Ro\u0111en (Official video)",
        "description": "Mir i Dobro. Hvala svima koji nas podr\u017eavaju.\n\nPratite Hrvatske Ru\u017ee: \n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/hrvatske_ruze/\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61577282605042\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@hrvatske_ruze\n\nGlazba: Neno Nin\u010devi\u0107\nTekst: Neno Nin\u010devi\u0107\nAran\u017eman: Tiho Orli\u0107\nProdukcija: Neno Nin\u010devi\u0107\n\nRe\u017eija i scenari spota: Hrvatske Ru\u017ee\nSnimatelj: Vjekoslav Palini\u0107\nMonta\u017ea: Tin Majnari\u0107\n\u0160minka: Marija Gizdi\u0107 ( MK_beauty_up )\n\nZenski vokali: Jadranka Kristof, Darija Hodnik Marinkovi\u0107\nMuski vokali: Antonio Mari\u010devi\u0107, Josip Ivan\u010di\u0107\nGitare: Ivan Kozina Peso\nBubanj: Danijel Stojan Stoja\nBass: Nikola Jurjevi\u0107-\u0160kopini\u0107 Nixon\nKlavijature: Duje Ivi\u0107, Tiho Orli\u0107\n\nPrateci vokali: Ivan Kozina Peso, Danijel Stojan Stoja, Nikola Jurjevi\u0107-\u0160kopini\u0107 Nixon, Antonio Mari\u010devi\u0107, Tiho Orli\u0107, Toni Rajnovi\u0107\n\nSnimano u studiju Tomislava Mrdulja\u0161a\nMix: Tomislav Mrdulja\u0161 i Leo \u0160karo\n\nIzdava\u010d: \u00a9Kupola \nKontakt: hrvatskeruze@gmail.com\n\nZabranjeno audio i video kopiranje!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_JDFA_COLA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_JDFA_COLA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_JDFA_COLA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_JDFA_COLA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_JDFA_COLA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Hrvatske Ru\u017ee",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Hrvatske Ru\u017ee ft. Josip Ivan\u010di\u0107 - Na Kamenu Ro\u0111en (Official video)",
          "description": "Mir i Dobro. Hvala svima koji nas podr\u017eavaju.\n\nPratite Hrvatske Ru\u017ee: \n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/hrvatske_ruze/\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61577282605042\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@hrvatske_ruze\n\nGlazba: Neno Nin\u010devi\u0107\nTekst: Neno Nin\u010devi\u0107\nAran\u017eman: Tiho Orli\u0107\nProdukcija: Neno Nin\u010devi\u0107\n\nRe\u017eija i scenari spota: Hrvatske Ru\u017ee\nSnimatelj: Vjekoslav Palini\u0107\nMonta\u017ea: Tin Majnari\u0107\n\u0160minka: Marija Gizdi\u0107 ( MK_beauty_up )\n\nZenski vokali: Jadranka Kristof, Darija Hodnik Marinkovi\u0107\nMuski vokali: Antonio Mari\u010devi\u0107, Josip Ivan\u010di\u0107\nGitare: Ivan Kozina Peso\nBubanj: Danijel Stojan Stoja\nBass: Nikola Jurjevi\u0107-\u0160kopini\u0107 Nixon\nKlavijature: Duje Ivi\u0107, Tiho Orli\u0107\n\nPrateci vokali: Ivan Kozina Peso, Danijel Stojan Stoja, Nikola Jurjevi\u0107-\u0160kopini\u0107 Nixon, Antonio Mari\u010devi\u0107, Tiho Orli\u0107, Toni Rajnovi\u0107\n\nSnimano u studiju Tomislava Mrdulja\u0161a\nMix: Tomislav Mrdulja\u0161 i Leo \u0160karo\n\nIzdava\u010d: \u00a9Kupola \nKontakt: hrvatskeruze@gmail.com\n\nZabranjeno audio i video kopiranje!"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "926198",
        "likeCount": "7747",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "631"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KFnGCfcVqpltrxTfTRyCCYNvnsE",
      "id": "FjGBr8aHe_g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T09:00:22Z",
        "channelId": "UCF8T46w9cD8aDDK1c03KvSw",
        "title": "UKLJU\u010cIO SAM FUSE MA\u0160INU I UKRAO NOVE SECRET BRAINROTOVE! - Roblox avantura",
        "description": "\ud83c\udf34\u2600\ufe0fSVI IMAJU BRAINROT MAJICE OVOG LETA!\nIskoristite AKCIJU dok traje - dostava je dostupna za:\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Srbiju \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.rs/\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Hrvatsku \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.hr/\n\ud83c\udde7\ud83c\udde6 Bosnu i Hercegovinu \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.ba/\n\n\ud83c\udf81 AKCIJA traje jo\u0161 KRATKO!\nPoru\u010di omiljeni Brainrot dizajn dok jo\u0161 ima zaliha \u2013\ni ako naru\u010di\u0161 u naredna 24h, dobija\u0161 i poseban poklon: moj potpis + ekskluzivnu fotku Brainrot ekipe koju niko drugi ne\u0107e imati!\n\n\u26a0\ufe0f VA\u017dNO ZA MLA\u0110E FANOVE!\nAko si mla\u0111i/a, prvo pitaj roditelje za dozvolu pre nego \u0161to naru\u010di\u0161.\nTako\u0111e, neka ti pomognu da izabere\u0161 pravu veli\u010dinu majice. \u2764\ufe0f\n\nZAPRATITE ME I NA MOM DRUGOM KANALU (svaki dan novi videi): https://www.youtube.com/channel/UCRRxsDhA0g92Rpvel0TkEqA\n\nMOJ INSTAGRAM : https://www.instagram.com/nikola_krstin/\n\nAko \u017eelite da doprinesete razvitku ovog kanala, mo\u017eete donirati na: https://streamlabs.com/maaaster\n(Svi donatori bi\u0107e prikazani na kraju svakog videa)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\nGde kupiti: https://cli.re/Niki13Gaming\n\nFB: https://www.facebook.com/white.shark.gaming.only/\nInsta: https://www.instagram.com/whiteshark/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAttribution 4.0 license. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nArtist: http://incompetech.com/\n\nPretplatite se ako jo\u0161 uvek niste i upalite ono zvonce :D\n\n\u25ba HVALA VAM NA 585,4k SUBA!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries/ Poslovni kontakt: \nkrsko13gaming@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/LxzYnz\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/1KqAYQ\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHVALA VAM NA SVEMU, NAJBOLJI STE, al' bukvalno :D",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjGBr8aHe_g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjGBr8aHe_g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjGBr8aHe_g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjGBr8aHe_g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjGBr8aHe_g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Niki13Gaming",
        "tags": [
          "krsko13",
          "niki",
          "krsko",
          "13",
          "gaming",
          "clash",
          "royale",
          "Impe",
          "Sone",
          "50N3",
          "Imperator FX",
          "Minecraft",
          "prezivljavanje",
          "dzungla",
          "gta 5",
          "trke"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "UKLJU\u010cIO SAM FUSE MA\u0160INU I UKRAO NOVE SECRET BRAINROTOVE! - Roblox avantura",
          "description": "\ud83c\udf34\u2600\ufe0fSVI IMAJU BRAINROT MAJICE OVOG LETA!\nIskoristite AKCIJU dok traje - dostava je dostupna za:\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Srbiju \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.rs/\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Hrvatsku \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.hr/\n\ud83c\udde7\ud83c\udde6 Bosnu i Hercegovinu \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.ba/\n\n\ud83c\udf81 AKCIJA traje jo\u0161 KRATKO!\nPoru\u010di omiljeni Brainrot dizajn dok jo\u0161 ima zaliha \u2013\ni ako naru\u010di\u0161 u naredna 24h, dobija\u0161 i poseban poklon: moj potpis + ekskluzivnu fotku Brainrot ekipe koju niko drugi ne\u0107e imati!\n\n\u26a0\ufe0f VA\u017dNO ZA MLA\u0110E FANOVE!\nAko si mla\u0111i/a, prvo pitaj roditelje za dozvolu pre nego \u0161to naru\u010di\u0161.\nTako\u0111e, neka ti pomognu da izabere\u0161 pravu veli\u010dinu majice. \u2764\ufe0f\n\nZAPRATITE ME I NA MOM DRUGOM KANALU (svaki dan novi videi): https://www.youtube.com/channel/UCRRxsDhA0g92Rpvel0TkEqA\n\nMOJ INSTAGRAM : https://www.instagram.com/nikola_krstin/\n\nAko \u017eelite da doprinesete razvitku ovog kanala, mo\u017eete donirati na: https://streamlabs.com/maaaster\n(Svi donatori bi\u0107e prikazani na kraju svakog videa)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\nGde kupiti: https://cli.re/Niki13Gaming\n\nFB: https://www.facebook.com/white.shark.gaming.only/\nInsta: https://www.instagram.com/whiteshark/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAttribution 4.0 license. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nArtist: http://incompetech.com/\n\nPretplatite se ako jo\u0161 uvek niste i upalite ono zvonce :D\n\n\u25ba HVALA VAM NA 585,4k SUBA!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries/ Poslovni kontakt: \nkrsko13gaming@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/LxzYnz\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/1KqAYQ\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHVALA VAM NA SVEMU, NAJBOLJI STE, al' bukvalno :D"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr-Latn"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27872",
        "likeCount": "2143",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "145"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OOOtZQ7AxjDL2cxCnKdQfnpj6tY",
      "id": "CgCVZdcKcqY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
        "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
        "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
        "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BLACKPINK",
        "tags": [
          "YG Entertainment",
          "YG",
          "\uc640\uc774\uc9c0",
          "K-pop",
          "BLACKPINK",
          "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
          "\ube14\ud551",
          "\uc81c\ub2c8",
          "\ub85c\uc81c",
          "\ub9ac\uc0ac",
          "\uc9c0\uc218",
          "LISA",
          "JISOO",
          "JENNIE",
          "ROS\u00c9",
          "BLINK",
          "\ube14\ub9c1\ud06c",
          "JENNIE You & Me",
          "JENNIE You and ME",
          "You & Me",
          "You and Me",
          "\uc81c\ub2c8 You & Me",
          "\uc81c\ub2c8 You and Me",
          "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
          "\uc720\uc564\ubbf8",
          "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
          "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
          "JENNIE COACHELLA"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
          "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "133448335",
        "likeCount": "5279856",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "417183"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8UegmtM4zx0s81Oarud43A7TrFk",
      "id": "akmpZpmSIAY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T20:32:48Z",
        "channelId": "UCPq2ETz4aAGo2Z-8JisDPIA",
        "title": "IEM Cologne 2025 - Day 9 - FULL SHOW",
        "description": "The best way to watch Counter-Strike:\nhttp://esl.gg/FaceItWatchYT\n\nJoin the discussion:\nhttp://www.twitter.com/eslcs\nhttp://www.facebook.com/eslcs\nhttp://www.instagram.com/eslcs\n\nhttp://www.twitter.com/iem\nhttp://www.facebook.com/iem\n\nWatch live on Twitch:\nhttps://www.twitch.tv/eslcs\n\nGet the latest ESL apparel:\nhttp://shop.eslgaming.com\n\nYour leading Competitive Gaming Platform:\nhttps://www.faceit.com\n\nGet free statistics for your matchmaking games with \nhttp://csstats.gg/\n\n#esl #cs2 #counterstrike",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/akmpZpmSIAY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/akmpZpmSIAY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/akmpZpmSIAY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/akmpZpmSIAY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/akmpZpmSIAY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ESL Counter-Strike",
        "tags": [
          "ESL",
          "Counter-Strike",
          "ESL CS",
          "ESLCS",
          "ESL CSGO",
          "ESL Counter-Strike",
          "IEM",
          "IEM CS",
          "IEM CSGO",
          "CSGO",
          "esportsisawesomesauce"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "IEM Cologne 2025 - Day 9 - FULL SHOW",
          "description": "The best way to watch Counter-Strike:\nhttp://esl.gg/FaceItWatchYT\n\nJoin the discussion:\nhttp://www.twitter.com/eslcs\nhttp://www.facebook.com/eslcs\nhttp://www.instagram.com/eslcs\n\nhttp://www.twitter.com/iem\nhttp://www.facebook.com/iem\n\nWatch live on Twitch:\nhttps://www.twitch.tv/eslcs\n\nGet the latest ESL apparel:\nhttp://shop.eslgaming.com\n\nYour leading Competitive Gaming Platform:\nhttps://www.faceit.com\n\nGet free statistics for your matchmaking games with \nhttp://csstats.gg/\n\n#esl #cs2 #counterstrike"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT8H5M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1500279",
        "likeCount": "14431",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "224"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 88,
    "resultsPerPage": 50
  }
}