{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "rFchvZXBHWmVHI-nbReT1KfAZ60",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rMSy5uRgVRjYX_cILgLM33BNSfw",
      "id": "7nFg3vR7ksE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T15:00:11Z",
        "channelId": "UCRRxoPYSUyYMFFAoWVW0GiA",
        "title": "Favela Vive 6 - ADL | Mc Carol | Dexter | Borges | Sandra S\u00e1 (Prod. Lenderk No Beat | \u00cdndio & Pombo)",
        "description": "T\u00edtulo: Favela Vive 6\nVoz: Lord | Mc Carol | Dexter | Borges | DK 47 | Sandra S\u00e1 \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: TG Garcia\nInstrumental: Lenderk No Beat | \u00cdndio | Marcio Pombo\n\nDire\u00e7\u00e3o : Pc Sousa\nMixagem | Masteriza\u00e7\u00e3o : \u00cdndio e M\u00e1rcio Pombo\n\nPatroc\u00ednio: Rexpeita \n\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual:\nSupervis\u00e3o Geral: TG Garcia\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pc Sousa\nEdi\u00e7\u00e3o e VFX: Gabriel Amorim \nFotografia: Beatriz Madeira\nC\u00e2mera 2 : Fabr\u00edcio Figueiredo\nAssistente de C\u00e2mera: Bruno Oliveira\nDocumentarista: CasLu\nDrone: Pc Sousa \nAssistente de dire\u00e7\u00e3o : Gabriel Amorim\nAssistente de c\u00e2mera: Gregory Almeida\nLettering Oficial: Henri Schumacker\nFotos (bastidores): Beatriz Madeira e Ian Miranda\nAssistente de fotografia: Jo\u00e3o Gabriel Barros\nMaquiagem: Alessandra Souza\nAssistente de Set: Yago Chiappetta\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Marcos Carracena\nA & B: Daniela Lorenzo\nProdutor Territ\u00f3rio: Luis Carlos \u201c Cacau\u201d\n\nElenco: \nLuzilene Tolentino\nRN o Cria\n\nFigurantes: Volunt\u00e1rios da comunidade Morro do Tiro em Teres\u00f3polis \n\nProdu\u00e7\u00e3o de \u00c1udio:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \u00cdndio\nCuradoria: TG Garcia \nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Musical: M\u00e1rcio Pombo\nCo-produ\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o musical: Sandra S\u00e1 ( The Sa Musica)\n\nPiano: M\u00e1rcio Pombo\nGuitarra: Junior Macedo\nPercuss\u00e3o: Bebeto Sorriso\nBateria: Maikon Pereira\nTeclados: Maur\u00edcio Ara\u00fajo   \nBaixista: Misael Castro   \nGuitarra 2: Bernardo Brand\u00e3o \n\nParceria Cultural: Pousada Botania e Est\u00fadio Pombo\nApoios: Cooperativo de Moto Speed Delivery \n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Marketing Estrat\u00e9gico: Thayane Amorim\nID Visual (campanha): Renato Matos\n\nProdutores Art\u00edsticos:\nSimone Malafaia, Jorge de S\u00e1 , Beto , Luccas Raposo, Luan , Roberto , Ana Paula, Sabrina.\n\nMotoristas: \nAnderson Maia\nRyan Santos\nAdrianinho \nFelipe \n\nParcerias Locais: Favela Cria\nDistribuidora: Symphonic\n\nAgradecimentos:\nAo morro do tiro e todos e todas moradoras. As favelas de Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro e do Brasil .\nAos amigos da Rexpeita Leandro Rocha e Felipe Salgado.\nSonia, Celma, Bete e Rose, nossas m\u00e3es.\n\nLuis Carlos da Concei\u00e7\u00e3o \u201c Cacau\u201d e fam\u00edlia \nGugu General\nBar da regina\nBarbearia hg stillus e Victor Hugo\nRay Barcelos\nBinha\nRegina e aos amigos do bar.\n\nNossos produtores e parceiras do Centro Cultural Favela Cria \nE a toda fam\u00edlia Al\u00e9m Da Loucura.\n\nRedes Sociais:\n@adl_oficial\n@adllord  \n@adl_dk  \n@dexter8anjo\n@sandradesa_oficial\n@mccaroldeniteroioficial\n@borges \n@adl_indio\n \nContato: adlmcsoficial@gmail.com\n\nCompre seu kit Oficial FavelaVive6 Collab ~ Rexpeita no site oficial da marca.\nwww.rexpeita.com.br",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nFg3vR7ksE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nFg3vR7ksE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nFg3vR7ksE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nFg3vR7ksE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nFg3vR7ksE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ADL",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Favela Vive 6 - ADL | Mc Carol | Dexter | Borges | Sandra S\u00e1 (Prod. Lenderk No Beat | \u00cdndio & Pombo)",
          "description": "T\u00edtulo: Favela Vive 6\nVoz: Lord | Mc Carol | Dexter | Borges | DK 47 | Sandra S\u00e1 \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: TG Garcia\nInstrumental: Lenderk No Beat | \u00cdndio | Marcio Pombo\n\nDire\u00e7\u00e3o : Pc Sousa\nMixagem | Masteriza\u00e7\u00e3o : \u00cdndio e M\u00e1rcio Pombo\n\nPatroc\u00ednio: Rexpeita \n\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual:\nSupervis\u00e3o Geral: TG Garcia\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pc Sousa\nEdi\u00e7\u00e3o e VFX: Gabriel Amorim \nFotografia: Beatriz Madeira\nC\u00e2mera 2 : Fabr\u00edcio Figueiredo\nAssistente de C\u00e2mera: Bruno Oliveira\nDocumentarista: CasLu\nDrone: Pc Sousa \nAssistente de dire\u00e7\u00e3o : Gabriel Amorim\nAssistente de c\u00e2mera: Gregory Almeida\nLettering Oficial: Henri Schumacker\nFotos (bastidores): Beatriz Madeira e Ian Miranda\nAssistente de fotografia: Jo\u00e3o Gabriel Barros\nMaquiagem: Alessandra Souza\nAssistente de Set: Yago Chiappetta\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Marcos Carracena\nA & B: Daniela Lorenzo\nProdutor Territ\u00f3rio: Luis Carlos \u201c Cacau\u201d\n\nElenco: \nLuzilene Tolentino\nRN o Cria\n\nFigurantes: Volunt\u00e1rios da comunidade Morro do Tiro em Teres\u00f3polis \n\nProdu\u00e7\u00e3o de \u00c1udio:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \u00cdndio\nCuradoria: TG Garcia \nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Musical: M\u00e1rcio Pombo\nCo-produ\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o musical: Sandra S\u00e1 ( The Sa Musica)\n\nPiano: M\u00e1rcio Pombo\nGuitarra: Junior Macedo\nPercuss\u00e3o: Bebeto Sorriso\nBateria: Maikon Pereira\nTeclados: Maur\u00edcio Ara\u00fajo   \nBaixista: Misael Castro   \nGuitarra 2: Bernardo Brand\u00e3o \n\nParceria Cultural: Pousada Botania e Est\u00fadio Pombo\nApoios: Cooperativo de Moto Speed Delivery \n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Marketing Estrat\u00e9gico: Thayane Amorim\nID Visual (campanha): Renato Matos\n\nProdutores Art\u00edsticos:\nSimone Malafaia, Jorge de S\u00e1 , Beto , Luccas Raposo, Luan , Roberto , Ana Paula, Sabrina.\n\nMotoristas: \nAnderson Maia\nRyan Santos\nAdrianinho \nFelipe \n\nParcerias Locais: Favela Cria\nDistribuidora: Symphonic\n\nAgradecimentos:\nAo morro do tiro e todos e todas moradoras. As favelas de Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro e do Brasil .\nAos amigos da Rexpeita Leandro Rocha e Felipe Salgado.\nSonia, Celma, Bete e Rose, nossas m\u00e3es.\n\nLuis Carlos da Concei\u00e7\u00e3o \u201c Cacau\u201d e fam\u00edlia \nGugu General\nBar da regina\nBarbearia hg stillus e Victor Hugo\nRay Barcelos\nBinha\nRegina e aos amigos do bar.\n\nNossos produtores e parceiras do Centro Cultural Favela Cria \nE a toda fam\u00edlia Al\u00e9m Da Loucura.\n\nRedes Sociais:\n@adl_oficial\n@adllord  \n@adl_dk  \n@dexter8anjo\n@sandradesa_oficial\n@mccaroldeniteroioficial\n@borges \n@adl_indio\n \nContato: adlmcsoficial@gmail.com\n\nCompre seu kit Oficial FavelaVive6 Collab ~ Rexpeita no site oficial da marca.\nwww.rexpeita.com.br"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "164140",
        "likeCount": "29423",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3493"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5V2_nFbyH4VT90QL75slG6CAs9g",
      "id": "c5v4LJJkvUU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:01:14Z",
        "channelId": "UCPgMAS8woHJ_o_OZdTR7kcQ",
        "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
        "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Peacock",
        "tags": [
          "peacock",
          "peacock tv",
          "peacock streaming service",
          "peacock original",
          "peacock streaming",
          "peacock the paper",
          "peacock the paper show",
          "peacock new trailer",
          "the paper official trailer",
          "peacock the paper trailer",
          "the office",
          "the office spinoff",
          "the paper mockumentary",
          "the paper comedy",
          "new comedy trailer",
          "the paper 2025",
          "the paper sereis",
          "peacock original the paper",
          "from the makers of the office"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
          "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "CU",
            "IR",
            "KP",
            "RU",
            "SY"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "296462",
        "likeCount": "9521",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "944"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1H6ZVS6_1j1qJhEBxOtVcxNTBMI",
      "id": "1Ta5cc-RGnQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:08:22Z",
        "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
        "title": "JAZZGHOST SOBREVIVEU 99 NOITES NA FLORESTA COM NOVOS AMIGOS!",
        "description": "Depois da minha primeira tentativa frustrada de sobreviver 99 noites na floresta, hoje eu decidi me juntar a outros jogadores para me ajudarem nessa empreitada! Se preparem para muita emo\u00e7\u00e3o! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: 99 Nights in the Forest (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ta5cc-RGnQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ta5cc-RGnQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ta5cc-RGnQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ta5cc-RGnQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ta5cc-RGnQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jazzghost",
        "tags": [
          "jazzghost",
          "jazz",
          "99 nights in the forest"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "JAZZGHOST SOBREVIVEU 99 NOITES NA FLORESTA COM NOVOS AMIGOS!",
          "description": "Depois da minha primeira tentativa frustrada de sobreviver 99 noites na floresta, hoje eu decidi me juntar a outros jogadores para me ajudarem nessa empreitada! Se preparem para muita emo\u00e7\u00e3o! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: 99 Nights in the Forest (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "767449",
        "likeCount": "66538",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5842"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Loujn7mLex1ddij0b02rUG-eAhI",
      "id": "NN0AOMlewUs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T10:03:01Z",
        "channelId": "UCjbcIxy2WjVzxZEZ4JBz47w",
        "title": "P\u00e9ssimo Neg\u00f3cio (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nP\u00e9ssimo Neg\u00f3cio (Ao Vivo) \u00b7 Dilsinho\n\nPagode no Frio - Vibe Boa com Cobertor e Vinho\n\n\u2117 2018 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAssociated Performer: Dilsinho\nComposer: Bruno Caliman\nProducer: Bruno Cardoso\nProducer: Lel\u00ea (US3)\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0AOMlewUs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0AOMlewUs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0AOMlewUs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0AOMlewUs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0AOMlewUs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dilsinho - Topic",
        "tags": [
          "Dilsinho",
          "Pagode no Frio - Vibe Boa com Cobertor e Vinho",
          "P\u00e9ssimo Neg\u00f3cio (Ao Vivo)"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "P\u00e9ssimo Neg\u00f3cio (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nP\u00e9ssimo Neg\u00f3cio (Ao Vivo) \u00b7 Dilsinho\n\nPagode no Frio - Vibe Boa com Cobertor e Vinho\n\n\u2117 2018 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAssociated Performer: Dilsinho\nComposer: Bruno Caliman\nProducer: Bruno Cardoso\nProducer: Lel\u00ea (US3)\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27760",
        "likeCount": "145",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NMZvXP46RIE14pDfq4n0cxMysC0",
      "id": "3CWN1P2VaCE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:53:18Z",
        "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
        "title": "Trailer Peacemaker 2 - MULTIVERSO DE ARM\u00c1RIO \ud83d\ude01",
        "description": "EAT PEACE! Jovem Nerd e Azaghal comentam o trailer da segunda temporada de Peacemaker com muitas \u00e1guias, multiversos e capacetes.\n\nCANDIDE\nSeu personagem favorito agora em vers\u00e3o Funko Pop!: https://jovemnerd.page.link/Candide_Pais_NerdOffice\n\nA PR\u00d3PRIA CARNE\nTrailer Oficial de A Pr\u00f3pria Carne: https://youtu.be/qg5ibXsMG9Y\nParticipe da campanha oficial de A Pr\u00f3pria Carne e parcele em at\u00e9 6x sem juros: https://jovemnerd.page.link/A_Propria_Carne_Tour\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CWN1P2VaCE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CWN1P2VaCE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CWN1P2VaCE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CWN1P2VaCE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CWN1P2VaCE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jovem Nerd",
        "tags": [
          "jovem nerd",
          "nerdcast",
          "nerdcast stories",
          "jovem nerd nerdplayer",
          "Jovem Nerd",
          "azaghal",
          "nerdcast rpg",
          "nerdcast stories jovem nerd",
          "historias jovem nerd e azaghal",
          "historias nerdcast",
          "cortes nerdcast",
          "cortes jovem nerd",
          "jovem nerd nerdoffice",
          "nerdcast jovem nerd",
          "jovem nerd gameplay",
          "nerdcast rpg ghanor",
          "jovem nerd rpg",
          "azaghal jovem nerd",
          "nerdcast stories azaghal",
          "peacemaker",
          "peacemaker 2",
          "james gunn",
          "superman",
          "john cena",
          "dcu",
          "dc trailer",
          "peacemaker trailer",
          "peacemaker 2 trailer"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Trailer Peacemaker 2 - MULTIVERSO DE ARM\u00c1RIO \ud83d\ude01",
          "description": "EAT PEACE! Jovem Nerd e Azaghal comentam o trailer da segunda temporada de Peacemaker com muitas \u00e1guias, multiversos e capacetes.\n\nCANDIDE\nSeu personagem favorito agora em vers\u00e3o Funko Pop!: https://jovemnerd.page.link/Candide_Pais_NerdOffice\n\nA PR\u00d3PRIA CARNE\nTrailer Oficial de A Pr\u00f3pria Carne: https://youtu.be/qg5ibXsMG9Y\nParticipe da campanha oficial de A Pr\u00f3pria Carne e parcele em at\u00e9 6x sem juros: https://jovemnerd.page.link/A_Propria_Carne_Tour\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "49777",
        "likeCount": "6321",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "152"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "X6klXxboUbJpF5EDAjpPO1ZPitA",
      "id": "3FH3E5NNr98",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T22:04:30Z",
        "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
        "title": "FURIA, PAIN E LEGACY - DIA 3 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES",
        "description": "Furia Pain e Legacy - DIA 3 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 \n\n07:00 BIG X FURIA\n09:30 OG X MOUZ\n12:00 NINJAS IN PYJAMAS X PAIN\n14:30 FNATIC X LEGACY\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gaules",
        "tags": [
          "Gaules",
          "gaules ao vivo",
          "gaules lives",
          "tribo gaules",
          "Counter Strike",
          "CS",
          "Tribo",
          "CS AO VIVO",
          "Major",
          "ESL",
          "BLAST",
          "PGL",
          "Liminha",
          "BT",
          "MCH",
          "Apoka",
          "lett",
          "Podcast Gaules",
          "CSGO",
          "AO VIVOLIVE",
          "G3X",
          "Kings League",
          "Gaules AO VIVO",
          "Tribonera",
          "Gau",
          "Imperial",
          "Furia",
          "O Plano",
          "Legacy",
          "Pain",
          "Oddik",
          "Red Canids",
          "gaules melhores momentos",
          "melhores momentos das lives",
          "melhores momentos",
          "cs2",
          "melhores momentos furia",
          "CounterStrike",
          "CounterStrikeGlobalOffensive",
          "CSGOCommunity",
          "CSGOLovers",
          "CSGOPro",
          "CSGOGaming",
          "CSGOSkins",
          "CSGOHighlights"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FURIA, PAIN E LEGACY - DIA 3 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES",
          "description": "Furia Pain e Legacy - DIA 3 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 \n\n07:00 BIG X FURIA\n09:30 OG X MOUZ\n12:00 NINJAS IN PYJAMAS X PAIN\n14:30 FNATIC X LEGACY\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11H39M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "634208",
        "likeCount": "24233",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "q40CYallNVjZWxuklD0fU3A9IQE",
      "id": "O_0Wn73AnC8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:00:06Z",
        "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
        "title": "Ed Sheeran - A Little More (Official Music Video)",
        "description": "'A Little More' out now: http://es.lnk.to/ALittleMoreAY\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\n\u2014\n\nDirector: Emil Nava\nCommissioner: Dan Curwin\nProduction Company: Ammolite Machine\nEP Production Company: Kerry Smart \nProducer Production Company: Mike Capon \nProduction Manager: Christine Lewis\n1st AD: RAWDON DE FRESNES\nDOP:  BENJAMIN KRACUN\nManagement: Grumpy Old Management\nLabel: Atlantic Records UK\nGrooming & Styling: Liberty Shaw & Hilary Owen\nPhotography: Mark Surridge\nBTS: Liam Pethick\nSocials: Ellie Lawrie\nClose Security: Kevin Myers & John Corbett \nEditing: Laura Cairney-Keize @ Trim Editing\nVFX: ARK Studios\nColour: Connor Coolbear @ ETC\nSound: ARK Studios\nProduction Designer: Paulina Rzeszowska \n\nLyrics\n\u2014\n\nYou think\nI was born to ruin your life\nBut you did\nMost of that before I arrived\nSome things are broken when you open the box\nSo stop this, you\u2019ve gone too far, enough is enough\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \n\n\nCause I used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nI wish you would look in the mirror cause if you did\nYou\u2019d see the problem is you, cause you\u2019re a prick\nI know that I\u2019m your scapegoat whenever the rain falls\nWhenever you slip or when you\u2019re in a dip\nI was there to lean on when I was kid\nBut now that I\u2019m an adult I see it for what it is\nI have to lock the door now fuck building a bridge\nTake all your apologies and put them in the bin\n\nAnd for your Dad\u2019s sake, please move out your Dad\u2019s place\nStop bringing drama there with your mates \nYour sister\u2019s got enough to manage on her plate\nTo worry \u2018bout you controlling your rage\nAnd one day we\u2019ll all be dead\nBut between now and then\nI never want to see you again\n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \nBut I don\u2019t \n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more \nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you \nBut every day I hate you just a little more and more and more",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ed Sheeran",
        "tags": [
          "edsheeran",
          "ed sheeran",
          "acoustic",
          "live",
          "cover",
          "official",
          "remix",
          "official video",
          "lyrics",
          "session"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ed Sheeran - A Little More (Official Music Video)",
          "description": "'A Little More' out now: http://es.lnk.to/ALittleMoreAY\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\n\u2014\n\nDirector: Emil Nava\nCommissioner: Dan Curwin\nProduction Company: Ammolite Machine\nEP Production Company: Kerry Smart \nProducer Production Company: Mike Capon \nProduction Manager: Christine Lewis\n1st AD: RAWDON DE FRESNES\nDOP:  BENJAMIN KRACUN\nManagement: Grumpy Old Management\nLabel: Atlantic Records UK\nGrooming & Styling: Liberty Shaw & Hilary Owen\nPhotography: Mark Surridge\nBTS: Liam Pethick\nSocials: Ellie Lawrie\nClose Security: Kevin Myers & John Corbett \nEditing: Laura Cairney-Keize @ Trim Editing\nVFX: ARK Studios\nColour: Connor Coolbear @ ETC\nSound: ARK Studios\nProduction Designer: Paulina Rzeszowska \n\nLyrics\n\u2014\n\nYou think\nI was born to ruin your life\nBut you did\nMost of that before I arrived\nSome things are broken when you open the box\nSo stop this, you\u2019ve gone too far, enough is enough\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \n\n\nCause I used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nI wish you would look in the mirror cause if you did\nYou\u2019d see the problem is you, cause you\u2019re a prick\nI know that I\u2019m your scapegoat whenever the rain falls\nWhenever you slip or when you\u2019re in a dip\nI was there to lean on when I was kid\nBut now that I\u2019m an adult I see it for what it is\nI have to lock the door now fuck building a bridge\nTake all your apologies and put them in the bin\n\nAnd for your Dad\u2019s sake, please move out your Dad\u2019s place\nStop bringing drama there with your mates \nYour sister\u2019s got enough to manage on her plate\nTo worry \u2018bout you controlling your rage\nAnd one day we\u2019ll all be dead\nBut between now and then\nI never want to see you again\n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \nBut I don\u2019t \n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more \nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you \nBut every day I hate you just a little more and more and more"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "468758",
        "likeCount": "48859",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4377"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ZFJXcCwWN95y-xgc8yt5t-4kc2s",
      "id": "TXZ5vxWxdCU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T16:40:21Z",
        "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
        "title": "GOAT | Trailer Oficial Legendado",
        "description": "GOAT | Trailer Oficial Legendado\n\nAssista ao novo trailer de #GOAT, novo suspense produzido por #JordanPeele e estrelado por Tyriq Withers, Marlon Wayans e Julia Fox - estreia em 2 de outubro nos cinemas do Brasil!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZ5vxWxdCU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZ5vxWxdCU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZ5vxWxdCU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZ5vxWxdCU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "ingresso.com",
        "tags": [
          "Lan\u00e7amentos;",
          "Filmes",
          "Cinema",
          "Estreias",
          "Trailers",
          "filme completo",
          "cr\u00edtica",
          "ingresso.com",
          "review",
          "an\u00e1lise",
          "cinema 2025",
          "fas de cinema",
          "ingressos de cinema",
          "desconto cinema",
          "conte\u00fado de cinema",
          "curiosidades"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "GOAT | Trailer Oficial Legendado",
          "description": "GOAT | Trailer Oficial Legendado\n\nAssista ao novo trailer de #GOAT, novo suspense produzido por #JordanPeele e estrelado por Tyriq Withers, Marlon Wayans e Julia Fox - estreia em 2 de outubro nos cinemas do Brasil!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "66168",
        "likeCount": "3452",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "237"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "DrBzPpUE68Ka_ybsKAme0L37Wh0",
      "id": "Mk0pG3tXkPA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:00:47Z",
        "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
        "title": "Evolui meu N\u00edvel no Servidor Parkour no Minecraft!",
        "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mk0pG3tXkPA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mk0pG3tXkPA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mk0pG3tXkPA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mk0pG3tXkPA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mk0pG3tXkPA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ProbIems",
        "tags": [
          "maniqueft",
          "lego",
          "problems",
          "probrems",
          "probres",
          "pobrems",
          "problemas",
          "problema",
          "pobrema",
          "mainequeft",
          "minecraft",
          "video do problema",
          "video do problems",
          "video do pobrems",
          "minecraft survival",
          "minecraft mitos",
          "minecraft fatos",
          "problems roblox",
          "roblox",
          "pobrems roblox",
          "pobris roblox",
          "pobrema roblox",
          "problema roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Evolui meu N\u00edvel no Servidor Parkour no Minecraft!",
          "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "358339",
        "likeCount": "9731",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "320"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Jd-YPDjeXqh_vS1Xyg5R0hNlK5Y",
      "id": "_EGcH-7g7ls",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:00:07Z",
        "channelId": "UCIW4y9tEpVmx_iezUVA9blQ",
        "title": "SKIN DE VAQUEIRO - Jo\u00e3o Gomes, Wesley Safad\u00e3o, Hugo Menezez (Clipe Oficial)",
        "description": "E bota a Skin de Vaqueiro! \ud83e\udd20\ud83d\udd25 Segura essa pancada a\u00ed, @joaogomesvq @wesleysafadao @atretadesela \n\nDispon\u00edvel em todos os apps musicais\nhttp://escuta.la/skindevaqueiro\n\nAcompanhe nas redes sociais\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com.br/joaogomescantor\nhttps://www.instagram.com/wesleysafadao/\nhttps://www.instagram.com/hugomenezezof/\n\nTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@joaogomesvq \nhttps://www.tiktok.com/@wesleysafadao \nhttps://www.tiktok.com/@hugomenezezof\n\nAproveite e se inscreva no Canal \ud83d\udcf2\n\nAutores: Hugo Menezes\n\n#SkinDeVaqueiro #Jo\u00e3oGomes #WesleySafad\u00e3o #HugoMenezez",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EGcH-7g7ls/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EGcH-7g7ls/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EGcH-7g7ls/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EGcH-7g7ls/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EGcH-7g7ls/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jo\u00e3o Gomes Cantor",
        "tags": [
          "Jo\u00e3o Gomes",
          "Wesley Safad\u00e3o",
          "Hugo Menezez",
          "skin de vaqueiro",
          "e bota a skin de vaqueiro",
          "trend",
          "tiktok",
          "musicas de piseiro",
          "vaquejada",
          "musicas de vaquejada",
          "clipe de vaquejada",
          "piseiro 2025",
          "forr\u00f3 2025"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SKIN DE VAQUEIRO - Jo\u00e3o Gomes, Wesley Safad\u00e3o, Hugo Menezez (Clipe Oficial)",
          "description": "E bota a Skin de Vaqueiro! \ud83e\udd20\ud83d\udd25 Segura essa pancada a\u00ed, @joaogomesvq @wesleysafadao @atretadesela \n\nDispon\u00edvel em todos os apps musicais\nhttp://escuta.la/skindevaqueiro\n\nAcompanhe nas redes sociais\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com.br/joaogomescantor\nhttps://www.instagram.com/wesleysafadao/\nhttps://www.instagram.com/hugomenezezof/\n\nTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@joaogomesvq \nhttps://www.tiktok.com/@wesleysafadao \nhttps://www.tiktok.com/@hugomenezezof\n\nAproveite e se inscreva no Canal \ud83d\udcf2\n\nAutores: Hugo Menezes\n\n#SkinDeVaqueiro #Jo\u00e3oGomes #WesleySafad\u00e3o #HugoMenezez"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10380",
        "likeCount": "1257",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2176"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "T4KrR2E2qFRqDaXKJLh9y-c7Qw0",
      "id": "4P2MPcz8AQc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T16:00:00Z",
        "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
        "title": "A Paris Errada | Miranda Cosgrove e Pierson Fod\u00e9 | Trailer oficial | Netflix",
        "description": "Ela queria ir para Paris, na Fran\u00e7a. Mas acabou indo para Paris, no Texas! Nesta com\u00e9dia rom\u00e2ntica alto-astral da Netflix, Miranda Cosgrove interpreta uma aspirante a artista que participa de um reality show de namoro com o \u00fanico intuito de viajar de gra\u00e7a para Paris. Ela s\u00f3 n\u00e3o sabia que essa Paris fica a apenas alguns quil\u00f4metros de casa, no Texas! Na tentativa de ser eliminada do programa, ela acaba se apaixonando pelo solteir\u00e3o interpretado por Pierson Fod\u00e9.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81700163\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nA Paris Errada | Miranda Cosgrove e Pierson Fod\u00e9 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4P2MPcz8AQc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4P2MPcz8AQc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4P2MPcz8AQc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4P2MPcz8AQc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4P2MPcz8AQc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix Brasil",
        "tags": [
          "A Paris Errada",
          "Com\u00e9dias rom\u00e2nticas",
          "Filmes alto-astral",
          "Hannah Stocking",
          "Madison Pettis",
          "Miranda Cosgrove",
          "Netflix",
          "Pierson Fod\u00e9",
          "Trailer Netflix"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A Paris Errada | Miranda Cosgrove e Pierson Fod\u00e9 | Trailer oficial | Netflix",
          "description": "Ela queria ir para Paris, na Fran\u00e7a. Mas acabou indo para Paris, no Texas! Nesta com\u00e9dia rom\u00e2ntica alto-astral da Netflix, Miranda Cosgrove interpreta uma aspirante a artista que participa de um reality show de namoro com o \u00fanico intuito de viajar de gra\u00e7a para Paris. Ela s\u00f3 n\u00e3o sabia que essa Paris fica a apenas alguns quil\u00f4metros de casa, no Texas! Na tentativa de ser eliminada do programa, ela acaba se apaixonando pelo solteir\u00e3o interpretado por Pierson Fod\u00e9.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81700163\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nA Paris Errada | Miranda Cosgrove e Pierson Fod\u00e9 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "82316",
        "likeCount": "2156",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "54"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QKCUwdM0xgrpHQxkHNjji8c_KrE",
      "id": "Y_8TcjSxn3Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T14:58:41Z",
        "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
        "title": "LOS ORCALITOS, LOS HOTSPOT E BULBITO BANDITO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O!)",
        "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nLOS ORCALITOS, LOS HOTSPOT E BULBITO BANDITO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O!)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "xMarcelo",
        "tags": [
          "roblox",
          "xmarcelo",
          "roblox video",
          "LOS HOTSPOT",
          "SECRETO LOS HOTSPOT",
          "LOS ROUBE O BRAINROT",
          "atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
          "dragon cannelloni",
          "drag\u00e3o cannelloni roube o brainrot",
          "drag\u00e3o caneloni",
          "roube o brainrot secreto",
          "top global roube o brainrot",
          "top 1 roube o brainrot",
          "nova atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
          "BRAINROT",
          "BRAINROT ROBLOX",
          "admin roube o brainrot",
          "sorte de admin roube o brainrot",
          "secreto brainrot",
          "robux",
          "SECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI",
          "LOS ORCALITOS",
          "BULBITO BANDITO BRAINROT"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "LOS ORCALITOS, LOS HOTSPOT E BULBITO BANDITO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O!)",
          "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nLOS ORCALITOS, LOS HOTSPOT E BULBITO BANDITO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O!)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "308919",
        "likeCount": "6730",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "477"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ajrvHMtS024772cp-WX4nEUs3EE",
      "id": "ci9ED3u5fAE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T00:01:26Z",
        "channelId": "UCPjmYdGF09vjSusqClNuF-A",
        "title": "Angelotti",
        "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nAngelotti \u00b7 Mc Neg\u00e3o Original \u00b7 Mc Magrinho \u00b7 DJ Guh Mix\n\nAngelotti\n\n\u2117 2025 Warner Music Brasil.\n\nA& R Manager: Ana Paula Paulino\nA And R Administrator: B\u00e1rbara Rodrigues\nBeats: DJ Guh Mix\nMastering Engineer: DJ Guh Mix\nMixing Engineer: DJ Guh Mix\nUnknown: DJ Guh Mix\nProducer: DJ Guh Mix\nA& R Direction: Marcos Kilzer\nVocals: Mc Magrinho\nVocals: Mc Neg\u00e3o Original\nLyricist: DJ Guh Mix\nComposer, Lyricist: Mc Magrinho\nComposer, Lyricist: Mc Neg\u00e3o Original\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ci9ED3u5fAE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ci9ED3u5fAE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ci9ED3u5fAE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ci9ED3u5fAE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ci9ED3u5fAE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mc Neg\u00e3o Original - Topic",
        "tags": [
          "Mc Neg\u00e3o Original",
          "Mc Magrinho",
          "DJ Guh Mix",
          "Angelotti"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Angelotti",
          "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nAngelotti \u00b7 Mc Neg\u00e3o Original \u00b7 Mc Magrinho \u00b7 DJ Guh Mix\n\nAngelotti\n\n\u2117 2025 Warner Music Brasil.\n\nA& R Manager: Ana Paula Paulino\nA And R Administrator: B\u00e1rbara Rodrigues\nBeats: DJ Guh Mix\nMastering Engineer: DJ Guh Mix\nMixing Engineer: DJ Guh Mix\nUnknown: DJ Guh Mix\nProducer: DJ Guh Mix\nA& R Direction: Marcos Kilzer\nVocals: Mc Magrinho\nVocals: Mc Neg\u00e3o Original\nLyricist: DJ Guh Mix\nComposer, Lyricist: Mc Magrinho\nComposer, Lyricist: Mc Neg\u00e3o Original\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M42S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21256",
        "likeCount": "775",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "10"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lKXS_QWGbrB5Z9r-wWZUXde3Wmw",
      "id": "VOhF_Q2qmI4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T02:04:54Z",
        "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
        "title": "DO ZERO ao MILH\u00c3O no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
        "description": "Discord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nLIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOhF_Q2qmI4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOhF_Q2qmI4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOhF_Q2qmI4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOhF_Q2qmI4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOhF_Q2qmI4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
        "tags": [
          "modder",
          "modder dois",
          "modder 2",
          "anti rp",
          "anti roleplay",
          "paulinho o loco",
          "paulinho o loko",
          "gta anti rp",
          "gta roleplay",
          "gta anti roleplay",
          "mother dois",
          "paulinho louco",
          "paulinho loco",
          "voz fina no jogo",
          "jogo que imita a vida real",
          "gta"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DO ZERO ao MILH\u00c3O no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
          "description": "Discord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nLIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT31M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "558262",
        "likeCount": "52972",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1122"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4uTOzDEkZCcMTxyTvGIWt-Svu8s",
      "id": "uAYx_Qnw6ZU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T00:40:54Z",
        "channelId": "UC51rMi7DcZmStoQH91Adveg",
        "title": "FAMOSINHA",
        "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nFAMOSINHA \u00b7 Dj Caio Vieira \u00b7 MC Meno K \u00b7 Mc Rodrigo do CN\n\nFAMOSINHA\n\n\u2117 2025 Jet Music Group\n\nReleased on: 2025-02-28\n\nProducer: Caio Araujo Vieira\nComposer Lyricist: Jose Rodrigo dos Santos Silva\nComposer Lyricist: Kauan Soares\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAYx_Qnw6ZU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAYx_Qnw6ZU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAYx_Qnw6ZU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAYx_Qnw6ZU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAYx_Qnw6ZU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dj Caio Vieira - Topic",
        "tags": [
          "Dj Caio Vieira",
          "MC Meno K",
          "Mc Rodrigo do CN",
          "FAMOSINHA"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FAMOSINHA",
          "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nFAMOSINHA \u00b7 Dj Caio Vieira \u00b7 MC Meno K \u00b7 Mc Rodrigo do CN\n\nFAMOSINHA\n\n\u2117 2025 Jet Music Group\n\nReleased on: 2025-02-28\n\nProducer: Caio Araujo Vieira\nComposer Lyricist: Jose Rodrigo dos Santos Silva\nComposer Lyricist: Kauan Soares\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "16394",
        "likeCount": "117",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2TER6swHnNc-MiX6MGRZ5RmH4-0",
      "id": "2Sxj2OPD-FM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T12:00:09Z",
        "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
        "title": "CADRES teve um FILHO no Minecraft! \ud83d\udc76\ud83d\udc9a",
        "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Sxj2OPD-FM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Sxj2OPD-FM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Sxj2OPD-FM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Sxj2OPD-FM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Sxj2OPD-FM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cadres",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CADRES teve um FILHO no Minecraft! \ud83d\udc76\ud83d\udc9a",
          "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "413538",
        "likeCount": "6606",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "174"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GZmythNNWD6stMcMzeT7a13zwk8",
      "id": "LeG3jPeeMec",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T17:30:06Z",
        "channelId": "UChpKl3waLmccNeYH9LGYjUQ",
        "title": "Laufey - Snow White (Official Music Video)",
        "description": "New song \"Snow White\" out now: https://laufey.ffm.to/snowwhite\n\nPresave my new album 'A Matter of Time' out August 22: https://laufey.ffm.to/amatteroftime\n\nFollow Laufey:\nSpotify: https://laufey.ffm.to/spotifyplaylist\nTikTok: https://www.tiktok.com/@laufey\nInstagram: https://www.instagram.com/laufey/\nTwitter: https://twitter.com/laufey\nFacebook: https://www.facebook.com/laufeymusic/\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/laufeyland\nWebsite: https://laufeymusic.com\n\nCredits:\nLaufey\nDirector & Creative Director: Junia Lin\nExecutive Producer: Jonbi Gudmundsson\nProducer: Andri Thor Birgisson\nProducer: Trausti Haflidason\n1st AD: Laura Lopez\nLocation Manager: Einar Sveinn Thordarson\nDOP: Erlendur Sveinsson\n1st AC: Benji Schimd\n2nd AC / Grip: Andri Fannar Kjartansson\nGaffer: Katla Gunnlaugsdottir\nKey PA: Agust Ulfar Gudjonsson\nHair & Make Up: Josephine Hoy\nWardrobe PA: Hildurgunnur Yr Johnson\nProps Master: Drifa Freyju Armansdottir\nCatering PA: Stefan Ari Dahl\nDrone Pilot: Arnar Thor Thorsson\nSteady Cam Op: Jonas Thorhallsson\nBTS Videographer: Sigur\u00f0ur Petur\nEditor: Ulfur Traustason\nColorist: Kaitlyn Battistelli\nVFX: Petur Karlsson\nProduction Company: TRUENORTH\nPost House: Trickshot\nGlacier Safety: South Coast Adventures\nFacility Driver: Stefan Stefansson\nManagement: Foundations\nIP & Operations: Emma MacDonald for Vingolf\nCreative Marketing: Bianca Bhagat, GM for AWAL\n\nLyrics: \nCan't help but notice, all of the ways \nIn which I failed myself, I failed the world all the same \nI don't think I'm pretty, it's not up for debate \nA woman's best currency is her body, not her brain \n\nThey try to tell me, tell me I'm wrong\nBut mirrors tell lies to me, my mind just plays along\nThe world is a sick place, at least for a girl\nThe people want beauty, skinny always wins\nAnd I don't have enough of it, I'll never have enough of it \n\nSometimes I see her, she looks like Snow White\nShe's everything I am but my wrongs are turned to rights \nHer body is smaller, skin is so fair\nShe's achieved everything I've dreamed of \nAnd it's all that I can think of \n\nThey try to tell me, tell me I'm wrong \nBut mirrors tell lies to me, my mind just plays along\nThe world is a sick place, at least for a girl\nThe people want beauty, skinny, always wins \nAnd I don't have enough of it, I'll never have enough of it",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeG3jPeeMec/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeG3jPeeMec/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeG3jPeeMec/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeG3jPeeMec/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeG3jPeeMec/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Laufey",
        "tags": [
          "newmusic",
          "laufey",
          "snowwhite",
          "jazzmusic",
          "indiemusic",
          "musicvideo",
          "fromthestart"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Laufey - Snow White (Official Music Video)",
          "description": "New song \"Snow White\" out now: https://laufey.ffm.to/snowwhite\n\nPresave my new album 'A Matter of Time' out August 22: https://laufey.ffm.to/amatteroftime\n\nFollow Laufey:\nSpotify: https://laufey.ffm.to/spotifyplaylist\nTikTok: https://www.tiktok.com/@laufey\nInstagram: https://www.instagram.com/laufey/\nTwitter: https://twitter.com/laufey\nFacebook: https://www.facebook.com/laufeymusic/\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/laufeyland\nWebsite: https://laufeymusic.com\n\nCredits:\nLaufey\nDirector & Creative Director: Junia Lin\nExecutive Producer: Jonbi Gudmundsson\nProducer: Andri Thor Birgisson\nProducer: Trausti Haflidason\n1st AD: Laura Lopez\nLocation Manager: Einar Sveinn Thordarson\nDOP: Erlendur Sveinsson\n1st AC: Benji Schimd\n2nd AC / Grip: Andri Fannar Kjartansson\nGaffer: Katla Gunnlaugsdottir\nKey PA: Agust Ulfar Gudjonsson\nHair & Make Up: Josephine Hoy\nWardrobe PA: Hildurgunnur Yr Johnson\nProps Master: Drifa Freyju Armansdottir\nCatering PA: Stefan Ari Dahl\nDrone Pilot: Arnar Thor Thorsson\nSteady Cam Op: Jonas Thorhallsson\nBTS Videographer: Sigur\u00f0ur Petur\nEditor: Ulfur Traustason\nColorist: Kaitlyn Battistelli\nVFX: Petur Karlsson\nProduction Company: TRUENORTH\nPost House: Trickshot\nGlacier Safety: South Coast Adventures\nFacility Driver: Stefan Stefansson\nManagement: Foundations\nIP & Operations: Emma MacDonald for Vingolf\nCreative Marketing: Bianca Bhagat, GM for AWAL\n\nLyrics: \nCan't help but notice, all of the ways \nIn which I failed myself, I failed the world all the same \nI don't think I'm pretty, it's not up for debate \nA woman's best currency is her body, not her brain \n\nThey try to tell me, tell me I'm wrong\nBut mirrors tell lies to me, my mind just plays along\nThe world is a sick place, at least for a girl\nThe people want beauty, skinny always wins\nAnd I don't have enough of it, I'll never have enough of it \n\nSometimes I see her, she looks like Snow White\nShe's everything I am but my wrongs are turned to rights \nHer body is smaller, skin is so fair\nShe's achieved everything I've dreamed of \nAnd it's all that I can think of \n\nThey try to tell me, tell me I'm wrong \nBut mirrors tell lies to me, my mind just plays along\nThe world is a sick place, at least for a girl\nThe people want beauty, skinny, always wins \nAnd I don't have enough of it, I'll never have enough of it"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "123377",
        "likeCount": "39643",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3948"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FHi7EPZ5ah3NwJYdrek9vfjEB2w",
      "id": "5PcCuX7njv4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T09:04:03Z",
        "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
        "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
        "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Brawl Stars",
        "tags": [
          "brawl stars",
          "mobile game",
          "mobile strategy game",
          "mobile rpg",
          "mobile battle royale",
          "battle royale",
          "supercell game",
          "quest for quests",
          "community event",
          "lord of quests",
          "d20",
          "brawl stars community event",
          "dani",
          "marzio",
          "drew",
          "ring",
          "quest",
          "starr drop",
          "legendary",
          "coins"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
          "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5158918",
        "likeCount": "118353",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4559"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "T0QhE3RMkhDABIBw1OLuP2yNmlU",
      "id": "NNaPxaoWxXY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:00:06Z",
        "channelId": "UCyKeSEbd3yOkWfURRYykVBQ",
        "title": "Alessandro Vilas Boas  - Cristo Sustenta (Clipe Oficial)",
        "description": "\ud83c\udfa7OU\u00c7A O \u00c1LBUM  https://farol.lnk.to/FilhoDoHomem\n\n\u201cCristo Sustenta\u201d \u00e9 uma can\u00e7\u00e3o sobre o pastoreio pessoal de Jesus.\n\nO mesmo Cristo que sustenta o universo com o poder da Sua palavra, tamb\u00e9m sustenta o meu cora\u00e7\u00e3o.\nEssa m\u00fasica fala sobre o Messias glorioso \u2014 que redime toda a terra \u2014 e ao mesmo tempo nos chama de filhos e amigos. Ele \u00e9 o Deus de G\u00eanesis 1 e, ainda assim, trata conosco com intimidade e amor.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n Voz principal: Alessandro Vilas Boas\n Composi\u00e7\u00e3o: Alessandro Vilas Boas, Asaph Borba\n Produ\u00e7\u00e3o musical: @RodrigoRochaGT\n Arranjos: Alessandro Vilas Boas e @RodrigoRochaGT\n Mixagem: Thiago Baggio\n Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\n Dire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Rodrigo de Paula (Sar\u00e7a Films)\n Edi\u00e7\u00e3o: Sar\u00e7a Films\n\n\n#cristosustenta #filhodohomem #alessandrovilasboas #tgvmusic #thegoodvillages #onesounds #musica",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNaPxaoWxXY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNaPxaoWxXY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNaPxaoWxXY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNaPxaoWxXY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNaPxaoWxXY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Alessandro Vilas Boas",
        "tags": [
          "alessandro vilas boas",
          "filhodohomem",
          "album filho do homem",
          "vem habitar",
          "tgv music",
          "album novo",
          "cristo sustenta",
          "asaph borba",
          "jesus"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Alessandro Vilas Boas  - Cristo Sustenta (Clipe Oficial)",
          "description": "\ud83c\udfa7OU\u00c7A O \u00c1LBUM  https://farol.lnk.to/FilhoDoHomem\n\n\u201cCristo Sustenta\u201d \u00e9 uma can\u00e7\u00e3o sobre o pastoreio pessoal de Jesus.\n\nO mesmo Cristo que sustenta o universo com o poder da Sua palavra, tamb\u00e9m sustenta o meu cora\u00e7\u00e3o.\nEssa m\u00fasica fala sobre o Messias glorioso \u2014 que redime toda a terra \u2014 e ao mesmo tempo nos chama de filhos e amigos. Ele \u00e9 o Deus de G\u00eanesis 1 e, ainda assim, trata conosco com intimidade e amor.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n Voz principal: Alessandro Vilas Boas\n Composi\u00e7\u00e3o: Alessandro Vilas Boas, Asaph Borba\n Produ\u00e7\u00e3o musical: @RodrigoRochaGT\n Arranjos: Alessandro Vilas Boas e @RodrigoRochaGT\n Mixagem: Thiago Baggio\n Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\n Dire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Rodrigo de Paula (Sar\u00e7a Films)\n Edi\u00e7\u00e3o: Sar\u00e7a Films\n\n\n#cristosustenta #filhodohomem #alessandrovilasboas #tgvmusic #thegoodvillages #onesounds #musica"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9489",
        "likeCount": "1747",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "118"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aMCaSSw2ftUBvDL4xvOS4WcgigU",
      "id": "cFWbEJtuRp8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T12:30:53Z",
        "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
        "title": "Sobrevivi a um TSUNAMI DE COCA COLA com meus amigos",
        "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFWbEJtuRp8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFWbEJtuRp8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFWbEJtuRp8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFWbEJtuRp8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFWbEJtuRp8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kass e KR",
        "tags": [
          "minecraft",
          "kass e kr",
          "v\u00eddeos de minecraft",
          "minecraft brasil",
          "minecraft engra\u00e7ado",
          "minecraft mod",
          "minecraft trollagem",
          "minecraft criativo",
          "v\u00eddeo infantil minecraft",
          "canal kass e kr"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Sobrevivi a um TSUNAMI DE COCA COLA com meus amigos",
          "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "80708",
        "likeCount": "2663",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "99"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "JIZnhLY41TuyKxrlvUv2WLE_6IM",
      "id": "ciZN7_rXPSE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-11T18:43:44Z",
        "channelId": "UCJqd5Ejxi_fPcttEQ-E7hFw",
        "title": "O Destino N\u00e3o Quis (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nO Destino N\u00e3o Quis (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima\n\nAo Vivo no Buzu\n\n\u2117 2024 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2024-12-27\n\nProducer: M10\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Tales Mello de Polli\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciZN7_rXPSE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciZN7_rXPSE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciZN7_rXPSE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciZN7_rXPSE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciZN7_rXPSE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Natanzinho Lima - Topic",
        "tags": [
          "Natanzinho Lima",
          "Ao Vivo no Buzu",
          "O Destino N\u00e3o Quis"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "O Destino N\u00e3o Quis (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nO Destino N\u00e3o Quis (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima\n\nAo Vivo no Buzu\n\n\u2117 2024 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2024-12-27\n\nProducer: M10\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Tales Mello de Polli\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "37057",
        "likeCount": "224",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Y8dBpaUdKIAxpH0u0hfSmcjxcs8",
      "id": "vRz3KcJHvP4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T20:00:47Z",
        "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
        "title": "8 ANOS JOGANDO MARRET\u00c3O EM FAM\u00cdLIA!",
        "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game marret\u00e3o -  Flee The Facility no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Julia MineGirl",
        "tags": [
          "Julia Minegirl",
          "Julia",
          "Minegirl",
          "Canal Julia Minegirl",
          "Cris Minegirl",
          "jogo",
          "jogos",
          "roblox",
          "julia minegirl marret\u00e3o",
          "marret\u00e3o",
          "flee the facility",
          "marret\u00e3o 8 anos"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "8 ANOS JOGANDO MARRET\u00c3O EM FAM\u00cdLIA!",
          "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game marret\u00e3o -  Flee The Facility no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "55798",
        "likeCount": "8810",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1058"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "I2E7z_VrBPQGRPtfJXcqcR8DS3I",
      "id": "ZtF0s7Y_29k",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T15:35:22Z",
        "channelId": "UCt8Ihy3hj9uHGXKTpO214AQ",
        "title": "Reca\u00eddas (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nReca\u00eddas (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nArena de Ouro 2014\n\n\u2117 2014 Som Livre\n\nReleased on: 2014-06-09\n\nAssociated Performer: Henrique & Juliano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Nivardo Paz\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtF0s7Y_29k/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtF0s7Y_29k/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtF0s7Y_29k/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtF0s7Y_29k/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtF0s7Y_29k/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Henrique & Juliano - Topic",
        "tags": [
          "Henrique & Juliano",
          "Arena de Ouro 2014",
          "Reca\u00eddas"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Reca\u00eddas (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nReca\u00eddas (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nArena de Ouro 2014\n\n\u2117 2014 Som Livre\n\nReleased on: 2014-06-09\n\nAssociated Performer: Henrique & Juliano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Nivardo Paz\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UY",
            "VE",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "23360",
        "likeCount": "87",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "i11PSojvBnCTeFOIsyYxNoRfSXc",
      "id": "UIiQDlRQeNI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T20:03:29Z",
        "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
        "title": "CONSEGUI O BRAINROT SUPER SECRETO DE 1T POR SEGUNDO NO ROUBE UM BRAINROT",
        "description": "Melhor V\u00eddeo de Roube um Brainrot do Canal?",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JeffBlox",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "CONSEGUI O BRAINROT SUPER SECRETO DE 1T POR SEGUNDO NO ROUBE UM BRAINROT",
          "description": "Melhor V\u00eddeo de Roube um Brainrot do Canal?"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "67702",
        "likeCount": "3538",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "267"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YPOuQP9P6NbR5YeliHNS5R6IndE",
      "id": "WN_yghKURcw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T15:01:07Z",
        "channelId": "UCIcC20Zdy6PYASADaGQV_Eg",
        "title": "ME LIGOU NA MADRUGADA NO MEU SONINHO DE BELEZA (Clipe Oficial) MC Nito, MC Lysa e DJ PK o \u00danico",
        "description": "Ou\u00e7a nossa Playlist no Spotify \nhttps://bit.ly/44xZYFQ\n\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a m\u00fasica:\nArtista: MC Nito, MC Lysa e DJ PK o \u00danico\nM\u00fasica: ME LIGOU NA MADRUGADA NO MEU SONINHO DE BELEZA\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DJ PK o \u00danico\nAno: 2025\n\nContato:\ncontato@funk24por48.com\n\nCopyright \u00a92013 - 2025 Funk24por48\u00ae Todos os direitos reservados.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WN_yghKURcw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WN_yghKURcw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WN_yghKURcw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WN_yghKURcw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WN_yghKURcw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Funk 24por48",
        "tags": [
          "funk",
          "DJ PK o \u00danico",
          "mc nito",
          "mc lysa",
          "dj pk",
          "me ligou na madrugada",
          "me ligou na madrugada no meu soninho de beleza",
          "larissinha crente",
          "funk rj"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ME LIGOU NA MADRUGADA NO MEU SONINHO DE BELEZA (Clipe Oficial) MC Nito, MC Lysa e DJ PK o \u00danico",
          "description": "Ou\u00e7a nossa Playlist no Spotify \nhttps://bit.ly/44xZYFQ\n\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a m\u00fasica:\nArtista: MC Nito, MC Lysa e DJ PK o \u00danico\nM\u00fasica: ME LIGOU NA MADRUGADA NO MEU SONINHO DE BELEZA\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DJ PK o \u00danico\nAno: 2025\n\nContato:\ncontato@funk24por48.com\n\nCopyright \u00a92013 - 2025 Funk24por48\u00ae Todos os direitos reservados."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "28989",
        "likeCount": "1141",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "33"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "U1Yyemv2isQo50ta2fyszcjGr6Q",
      "id": "MSjS_xnm5Jg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T22:38:47Z",
        "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
        "title": "FIZ O IMPOSS\u00cdVEL no BRAINROT: DESBLOQUEEI TODOS os \u00cdNDICES e VIREI TOP\u00a01\u00a0GLOBAL!\u00a0\ud83d\udd25\ud83e\udde0",
        "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSjS_xnm5Jg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSjS_xnm5Jg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSjS_xnm5Jg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSjS_xnm5Jg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSjS_xnm5Jg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Canal Clash War",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "FIZ O IMPOSS\u00cdVEL no BRAINROT: DESBLOQUEEI TODOS os \u00cdNDICES e VIREI TOP\u00a01\u00a0GLOBAL!\u00a0\ud83d\udd25\ud83e\udde0",
          "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "596641",
        "likeCount": "12986",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1368"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "tBBfnPDwvPaWX4z4dYMiRz5WyCs",
      "id": "VnsFjFx6org",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T08:59:39Z",
        "channelId": "UCMZ1C7PvxNNf0tYOf0MqPbw",
        "title": "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o 2025,Top M\u00fasicas Gospel As MaisTocadas, Hinos Evang\u00e9licos Para Ouvir 2025 #898",
        "description": "#Louvores2025\u202f\u202f#GospelMaisTocadas\u202f\u202f#HinosEvang\u00e9licos\u202f\u202f#Adora\u00e7\u00e3o2025\u202f\u202f#M\u00fasicasGospel\nLouvores e Adora\u00e7\u00e3o 2025,Top M\u00fasicas Gospel As MaisTocadas, Hinos Evang\u00e9licos Para Ouvir 2025 #898\n#hinos#Evang\u00e9licos#Adora\u00e7\u00e3o \n#Gratid\u00e3oADeus #100LouvoresDeGratid\u00e3oADeus #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o2025\n\u2728 Sinta a presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo em cada melodia. Esta sele\u00e7\u00e3o especial re\u00fane os melhores hinos evang\u00e9licos e louvores de 2025, trazendo paz, consolo e renovo para sua alma.\n\n\ud83c\udfb5 Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai escutar:\n \ud83c\udfb6 Can\u00e7\u00f5es gospel mais tocadas e ungidas do ano\n \ud83d\ude4c Louvores ideais para fortalecer a f\u00e9 e o \u00e2nimo\n\ud83d\ude4f Hinos evang\u00e9licos calmos para momentos de ora\u00e7\u00e3o e devo\u00e7\u00e3o\n\ud83d\udcd6 M\u00fasicas crist\u00e3s perfeitas para fundo de medita\u00e7\u00e3o ou estudo\n\u2728 Letras profundas que exaltam o nome de Jesus\n\n\ud83d\ude4f Por que ouvir esta playlist?\n\u2705 Ajuda a acalmar o cora\u00e7\u00e3o e restaurar a esperan\u00e7a\n\u2705 Promove um ambiente de paz e espiritualidade\n\u2705 Excelente para come\u00e7ar ou encerrar o dia com adora\u00e7\u00e3o\n\u2705 Sem an\u00fancios \u2013 apenas m\u00fasica para sua alma\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal M\u00fasica Ora\u00e7\u00e3o para mais louvores inspiradores, m\u00fasicas aben\u00e7oadas e v\u00eddeos que aproximam voc\u00ea de Deus todos os dias.\n\n\ud83c\udf1f Que a gl\u00f3ria do Senhor encha sua casa e o seu cora\u00e7\u00e3o ao som desses louvores.\nQue Deus te toque profundamente hoje! \ud83d\ude4c\n\ud83d\udce2 #M\u00fasicaOra\u00e7\u00e3o #M\u00fasicaGospel #LouvoresGospel #Adora\u00e7\u00e3oGospel #TopHinosGospel #Gospel2025  #Louvores #MusicaGospel #Adora\u00e7\u00e3o #M\u00fasicaCrist\u00e3 #TopM\u00fasicasGospel #HinosEvang\u00e9licos #LouvoresdeAdora\u00e7\u00e3o",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnsFjFx6org/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnsFjFx6org/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnsFjFx6org/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnsFjFx6org/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnsFjFx6org/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": " Viver Leve",
        "tags": [
          "Gospel Melhores M\u00fasicas",
          "Gospel",
          "gospel 2025",
          "m\u00fasicas gospel",
          "m\u00fasicas gospel 2025",
          "Musicas Gospel Mais Tocadas",
          "Musicas Gospel Mais Tocadas 2025",
          "Louvores",
          "Adora\u00e7\u00e3o",
          "Adora\u00e7\u00e3o 2025",
          "Hinos",
          "Hinos 2025",
          "Hinos Gospel",
          "Hinos Gospel 2025",
          "Musica Gospel",
          "Hinos Evang\u00e9licos",
          "Hinos Evang\u00e9licos 2025",
          "top gospel",
          "playlist",
          "cantores gospel",
          "Adriano \u00c1vila",
          "m\u00fasicas",
          "louvor",
          "as",
          "louvores e adora\u00e7\u00e3o",
          "m\u00fasicas gospel mais tocadas",
          "hinos gospel 2025",
          "m\u00fasica crist\u00e3",
          "Top M\u00fasicas Gospel As MaisTocadas"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o 2025,Top M\u00fasicas Gospel As MaisTocadas, Hinos Evang\u00e9licos Para Ouvir 2025 #898",
          "description": "#Louvores2025\u202f\u202f#GospelMaisTocadas\u202f\u202f#HinosEvang\u00e9licos\u202f\u202f#Adora\u00e7\u00e3o2025\u202f\u202f#M\u00fasicasGospel\nLouvores e Adora\u00e7\u00e3o 2025,Top M\u00fasicas Gospel As MaisTocadas, Hinos Evang\u00e9licos Para Ouvir 2025 #898\n#hinos#Evang\u00e9licos#Adora\u00e7\u00e3o \n#Gratid\u00e3oADeus #100LouvoresDeGratid\u00e3oADeus #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o2025\n\u2728 Sinta a presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo em cada melodia. Esta sele\u00e7\u00e3o especial re\u00fane os melhores hinos evang\u00e9licos e louvores de 2025, trazendo paz, consolo e renovo para sua alma.\n\n\ud83c\udfb5 Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai escutar:\n \ud83c\udfb6 Can\u00e7\u00f5es gospel mais tocadas e ungidas do ano\n \ud83d\ude4c Louvores ideais para fortalecer a f\u00e9 e o \u00e2nimo\n\ud83d\ude4f Hinos evang\u00e9licos calmos para momentos de ora\u00e7\u00e3o e devo\u00e7\u00e3o\n\ud83d\udcd6 M\u00fasicas crist\u00e3s perfeitas para fundo de medita\u00e7\u00e3o ou estudo\n\u2728 Letras profundas que exaltam o nome de Jesus\n\n\ud83d\ude4f Por que ouvir esta playlist?\n\u2705 Ajuda a acalmar o cora\u00e7\u00e3o e restaurar a esperan\u00e7a\n\u2705 Promove um ambiente de paz e espiritualidade\n\u2705 Excelente para come\u00e7ar ou encerrar o dia com adora\u00e7\u00e3o\n\u2705 Sem an\u00fancios \u2013 apenas m\u00fasica para sua alma\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal M\u00fasica Ora\u00e7\u00e3o para mais louvores inspiradores, m\u00fasicas aben\u00e7oadas e v\u00eddeos que aproximam voc\u00ea de Deus todos os dias.\n\n\ud83c\udf1f Que a gl\u00f3ria do Senhor encha sua casa e o seu cora\u00e7\u00e3o ao som desses louvores.\nQue Deus te toque profundamente hoje! \ud83d\ude4c\n\ud83d\udce2 #M\u00fasicaOra\u00e7\u00e3o #M\u00fasicaGospel #LouvoresGospel #Adora\u00e7\u00e3oGospel #TopHinosGospel #Gospel2025  #Louvores #MusicaGospel #Adora\u00e7\u00e3o #M\u00fasicaCrist\u00e3 #TopM\u00fasicasGospel #HinosEvang\u00e9licos #LouvoresdeAdora\u00e7\u00e3o"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H29M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "VN"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7772",
        "likeCount": "350",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "j7eQeUsUAQrpAKfbCQY8vJpds6A",
      "id": "mjq2JBnEzkY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T17:30:10Z",
        "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
        "title": "CARRO vs 200 LOMBADAS (s\u00f3 que gigante) no BeamNG Drive!",
        "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjq2JBnEzkY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjq2JBnEzkY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjq2JBnEzkY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjq2JBnEzkY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjq2JBnEzkY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LipaoGamer",
        "tags": [
          "lipao",
          "lipaogamer",
          "lipao gamer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CARRO vs 200 LOMBADAS (s\u00f3 que gigante) no BeamNG Drive!",
          "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "39950",
        "likeCount": "1298",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "38"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "n9v3lw6FRGggR_ePZoBC8RkpEDI",
      "id": "dyM2EPInHQw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T23:46:22Z",
        "channelId": "UCf28WctYS7hBbDQSgDdS_7w",
        "title": "Eu Quero S\u00f3 Voc\u00ea (Be With You) (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nEu Quero S\u00f3 Voc\u00ea (Be With You) (Ao Vivo) \u00b7 Jorge & Mateus\n\nLive In London - At The Royal Albert Hall\n\n\u2117 2013 Som Livre\n\nReleased on: 2013-11-25\n\nAssociated Performer: Jorge & Mateus\nComposer: Aliaune Thiam\nComposer: Hakim Abdulsamad - Vs. Kiko\nComposer: Lucas Borges\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyM2EPInHQw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyM2EPInHQw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyM2EPInHQw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyM2EPInHQw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyM2EPInHQw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jorge & Mateus - Topic",
        "tags": [
          "Jorge & Mateus",
          "Live In London - At The Royal Albert Hall",
          "Eu Quero S\u00f3 Voc\u00ea (Be With You)"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Eu Quero S\u00f3 Voc\u00ea (Be With You) (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nEu Quero S\u00f3 Voc\u00ea (Be With You) (Ao Vivo) \u00b7 Jorge & Mateus\n\nLive In London - At The Royal Albert Hall\n\n\u2117 2013 Som Livre\n\nReleased on: 2013-11-25\n\nAssociated Performer: Jorge & Mateus\nComposer: Aliaune Thiam\nComposer: Hakim Abdulsamad - Vs. Kiko\nComposer: Lucas Borges\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UY",
            "VE",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20976",
        "likeCount": "107",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VVA3961Nhpdmly2izf6fD2auIWU",
      "id": "J8ERM5tJMFc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:00:37Z",
        "channelId": "UCxLtbv4R1TyCG7_r0a43Btg",
        "title": "GORDOX & MUCA DE HACK vs 5 HIGH ELO!",
        "description": "Video novo toda ter\u00e7a e quinta a partir das 12h!\n\n\nGordoX: https://www.youtube.com/@williangORDOx/videos\nMuca: https://www.youtube.com/@mucamuricoca/videos\nKennzy: https://www.youtube.com/@Kennzy\nMylon: https://www.youtube.com/@Mylonzete\nBrunoX: https://www.twitch.tv/brunox1001\nDudu Duelista: https://www.youtube.com/@DuduDuelista \nSonlasxd: https://www.twitch.tv/sonlasxd/videos\n\n\n\nEdi\u00e7\u00e3o por equipe \ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude6b:\n\ud83c\udfac Trabalhos realizados e contato direto em nosso site: https://matheusmov.com/\n\ud83d\udcf8 Instagram pessoal: @matheus.mov",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8ERM5tJMFc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8ERM5tJMFc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8ERM5tJMFc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8ERM5tJMFc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8ERM5tJMFc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mylennzy",
        "tags": [
          "mylon",
          "kennzy",
          "league of legends brasil",
          "league of legends",
          "mylonzete",
          "challenger lol",
          "backdoor",
          "pain 2015",
          "cblol",
          "profissional",
          "item para toplaner",
          "tutorial top",
          "como jogar top",
          "build top lane",
          "pain gaming",
          "lol",
          "kennzylol",
          "amumu",
          "fiddlesticks",
          "como jogar",
          "maior elo",
          "challenger ranked",
          "challenger",
          "desafiante",
          "monochampion",
          "como melhorar no lol",
          "vex lol",
          "mylennzy",
          "gordox",
          "gordox hack",
          "muca",
          "muca hack",
          "gordox e muca hack mylennzy",
          "amumu hack gordox",
          "wukong hack gordox",
          "amumu de hack"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "GORDOX & MUCA DE HACK vs 5 HIGH ELO!",
          "description": "Video novo toda ter\u00e7a e quinta a partir das 12h!\n\n\nGordoX: https://www.youtube.com/@williangORDOx/videos\nMuca: https://www.youtube.com/@mucamuricoca/videos\nKennzy: https://www.youtube.com/@Kennzy\nMylon: https://www.youtube.com/@Mylonzete\nBrunoX: https://www.twitch.tv/brunox1001\nDudu Duelista: https://www.youtube.com/@DuduDuelista \nSonlasxd: https://www.twitch.tv/sonlasxd/videos\n\n\n\nEdi\u00e7\u00e3o por equipe \ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude6b:\n\ud83c\udfac Trabalhos realizados e contato direto em nosso site: https://matheusmov.com/\n\ud83d\udcf8 Instagram pessoal: @matheus.mov"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "81829",
        "likeCount": "15390",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "613"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "W99qK5zOXQgnnp08xeCQoNIZu70",
      "id": "CINpzyWIGoQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T15:00:24Z",
        "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
        "title": "Lollapalooza Chicago 2025 \u201cGabriela\u201d Performance | KATSEYE",
        "description": "Lollapalooza Chicago 2025 \u201cGabriela\u201d Performance | KATSEYE \n\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS  \nWatch the \u201cGabriela\u201d Official MV: https://KATSEYE.Lnk.to/GabrielaVideo \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSPALOOZA",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CINpzyWIGoQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CINpzyWIGoQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CINpzyWIGoQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CINpzyWIGoQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CINpzyWIGoQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KATSEYE",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Lollapalooza Chicago 2025 \u201cGabriela\u201d Performance | KATSEYE",
          "description": "Lollapalooza Chicago 2025 \u201cGabriela\u201d Performance | KATSEYE \n\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS  \nWatch the \u201cGabriela\u201d Official MV: https://KATSEYE.Lnk.to/GabrielaVideo \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSPALOOZA"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1297047",
        "likeCount": "98925",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4333"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "a-ojut1p9HesWukuMkMn55vBL_g",
      "id": "a8n9z0lI75I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:00:01Z",
        "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
        "title": "N\u00c3O D\u00c1 PRA LEVAR A S\u00c9RIO! - Podcast no Roblox",
        "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8n9z0lI75I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8n9z0lI75I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8n9z0lI75I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8n9z0lI75I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8n9z0lI75I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BisteconeLive",
        "tags": [
          "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
          "supermarket",
          "supermarket simulador",
          "supermarket simulator",
          "bistecone",
          "bisteconne",
          "bisteconee",
          "bisteconeLIVE",
          "bisteca",
          "slurp br",
          "rages",
          "bistecone rages",
          "prime",
          "gta rp",
          "shelby",
          "thomas shelby",
          "bestecone",
          "super",
          "paulinho oloko",
          "bisticone",
          "bistecone voltou pro prime",
          "bistecone nao pode gritar",
          "bistecone com medo",
          "bistecone silent",
          "silent breath",
          "granny 5",
          "bistecone granny 5",
          "bistecone granny",
          "alanzoka granny",
          "jogo granny",
          "granny jogo terror"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "N\u00c3O D\u00c1 PRA LEVAR A S\u00c9RIO! - Podcast no Roblox",
          "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H11M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "63136",
        "likeCount": "5277",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "257"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hKMwflBY0T12O7GruifVSP16FqM",
      "id": "wwVvi0mxMEQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T14:59:17Z",
        "channelId": "UCEseiqihkEymhN3AhcxBPxw",
        "title": "Israel & Rodolffo - Pequenas Brigas (Mem\u00f3rias)",
        "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Pequenas Brigas\" de Israel & Rodolffo. A faixa faz parte do projeto \"Mem\u00f3rias\".\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Memorias_Parte_2\n\n\nISRAEL & RODOLFFO\nM\u00fasica: PEQUENAS BRIGAS\n\u00c1lbum: MEM\u00d3RIAS\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: JARAGU\u00c1/GO\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino\nMix e master: Andr\u00e9 Motta\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Geann Toni\nLighr Designer e Projeto 3D: Murilo Gon\u00e7alves\nCenot\u00e9cnico: Neltom Fernandes, Andrei Skane e Snep\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rodrigo By\u00e7a e Sons Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Leonardo Soncella\nProdu\u00e7\u00e3o: Carlos Moraes\nMarketing Digital: J\u00e9ssica Keiko\n\nContato para SHOWS: (34) 99920-1988 - Guilherme \n\nPEQUENAS BRIGAS\nCompositores: Greg Neto / Ronael / Ricardo Vismarck\n\nLetra:\nVamo evitar a noite mais longa do ano\nPerdoando, conversando\nPorque treta em aberto n\u00e3o deixa o olho fechar\nQuando o sol sair\nA briga ainda vai t\u00e1 l\u00e1\nEsperando a gente pra continuar\n\nCad\u00ea nossa maturidade de casal\nPra se por no lugar do outro afinal\nA mesma palavra que pra um \u00e9 gota\nPro outro \u00e9 temporal\n\nTodo inc\u00eandio come\u00e7a com uma fa\u00edsca\nDepois que alastra n\u00e3o se apaga mais no balde\nPra que ficar procurando dono da culpa\nAt\u00e9 porque ningu\u00e9m \u00e9 dono da verdade\n\nRaiva do dia tem que resolver no dia\nNo outro dia cedo pode ser tarde\nPequenas brigas\ngrandes saudades\n\n\nRedes Sociais: \nhttps://www.instagram.com/israelerodolffo/\nwww.facebook.com/israelerodolffo \nwww.twitter.com/Israelerodolffo",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwVvi0mxMEQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwVvi0mxMEQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwVvi0mxMEQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwVvi0mxMEQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwVvi0mxMEQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Israel & Rodolffo",
        "tags": [
          "Israel e Rodolffo",
          "Sertanejo",
          "Audiomix",
          "N\u00e3o Existe Amor Sem Briga",
          "Moda do Netflix",
          "Fecha o porta mala",
          "M\u00fasica sertaneja"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Israel & Rodolffo - Pequenas Brigas (Mem\u00f3rias)",
          "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Pequenas Brigas\" de Israel & Rodolffo. A faixa faz parte do projeto \"Mem\u00f3rias\".\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Memorias_Parte_2\n\n\nISRAEL & RODOLFFO\nM\u00fasica: PEQUENAS BRIGAS\n\u00c1lbum: MEM\u00d3RIAS\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: JARAGU\u00c1/GO\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino\nMix e master: Andr\u00e9 Motta\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Geann Toni\nLighr Designer e Projeto 3D: Murilo Gon\u00e7alves\nCenot\u00e9cnico: Neltom Fernandes, Andrei Skane e Snep\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rodrigo By\u00e7a e Sons Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Leonardo Soncella\nProdu\u00e7\u00e3o: Carlos Moraes\nMarketing Digital: J\u00e9ssica Keiko\n\nContato para SHOWS: (34) 99920-1988 - Guilherme \n\nPEQUENAS BRIGAS\nCompositores: Greg Neto / Ronael / Ricardo Vismarck\n\nLetra:\nVamo evitar a noite mais longa do ano\nPerdoando, conversando\nPorque treta em aberto n\u00e3o deixa o olho fechar\nQuando o sol sair\nA briga ainda vai t\u00e1 l\u00e1\nEsperando a gente pra continuar\n\nCad\u00ea nossa maturidade de casal\nPra se por no lugar do outro afinal\nA mesma palavra que pra um \u00e9 gota\nPro outro \u00e9 temporal\n\nTodo inc\u00eandio come\u00e7a com uma fa\u00edsca\nDepois que alastra n\u00e3o se apaga mais no balde\nPra que ficar procurando dono da culpa\nAt\u00e9 porque ningu\u00e9m \u00e9 dono da verdade\n\nRaiva do dia tem que resolver no dia\nNo outro dia cedo pode ser tarde\nPequenas brigas\ngrandes saudades\n\n\nRedes Sociais: \nhttps://www.instagram.com/israelerodolffo/\nwww.facebook.com/israelerodolffo \nwww.twitter.com/Israelerodolffo"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9709",
        "likeCount": "748",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "113"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OBhHX_raMCepbw0BwpLXJZ71sM4",
      "id": "_LZ8QpYZf6U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T23:00:41Z",
        "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
        "title": "ENCONTREI AS 4 CRIAN\u00c7AS E ZEREI 99 NOITES NA FLORESTA",
        "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LZ8QpYZf6U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LZ8QpYZf6U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LZ8QpYZf6U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LZ8QpYZf6U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LZ8QpYZf6U/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Amy Scarletona",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ENCONTREI AS 4 CRIAN\u00c7AS E ZEREI 99 NOITES NA FLORESTA",
          "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "276841",
        "likeCount": "9094",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1118"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "by3dmpW-Zn7yoABWv9idIC2SVCw",
      "id": "jb-LuoONWRQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T10:01:11Z",
        "channelId": "UCwu1LplZRbfGO8L7pRJIX-A",
        "title": "LOUVORES DE ADORA\u00c7\u00c3O - MELHORES M\u00daSICAS GOSPEL MAIS TOCADAS -  TOP GOSPEL, HINOS EVANG\u00c9LICOS #gospel",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jb-LuoONWRQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jb-LuoONWRQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jb-LuoONWRQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jb-LuoONWRQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jb-LuoONWRQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gospel Melhores M\u00fasicas",
        "tags": [
          "Gospel Melhores M\u00fasicas",
          "Gospel",
          "gospel 2024",
          "m\u00fasicas gospel",
          "m\u00fasicas gospel 2024",
          "melhores m\u00fasicas gospel",
          "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
          "Musicas Gospel Mais Tocadas",
          "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
          "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
          "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
          "Louvores",
          "Adora\u00e7\u00e3o",
          "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
          "Hinos 2024",
          "Hinos Gospel",
          "Hinos Gospel 2024",
          "Musica Gospel",
          "Hinos Evang\u00e9licos 2024",
          "top gospel",
          "top m\u00fasicas gospel",
          "cantores gospel",
          "Adriano \u00c1vila",
          "m\u00fasicas",
          "louvor",
          "hinos evang\u00e9licos",
          "musica gospel",
          "hinos"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "ase",
        "localized": {
          "title": "LOUVORES DE ADORA\u00c7\u00c3O - MELHORES M\u00daSICAS GOSPEL MAIS TOCADAS -  TOP GOSPEL, HINOS EVANG\u00c9LICOS #gospel",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "ase"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H1M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "IN",
            "VN"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7171",
        "likeCount": "220",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NbSPFdgtzM72k3UoDBqtCocN2vY",
      "id": "HVqiSNPrugs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:30:16Z",
        "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
        "title": "BASE de NOOB e PRO vs WITHER STORM no MINECRAFT",
        "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nBASE de NOOB e PRO vs WITHER STORM no MINECRAFT\nBASE de NOOB e PRO vs WITHER STORM no MINECRAFT\n\n#minecraft #athos",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVqiSNPrugs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVqiSNPrugs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVqiSNPrugs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVqiSNPrugs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVqiSNPrugs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Athos",
        "tags": [
          "minecraft",
          "athos",
          "athos gamer",
          "minecraft pe",
          "bedrock",
          "java",
          "pocket edition",
          "maniqueft",
          "NOOB",
          "PRO",
          "WITHER",
          "Mine",
          "Base",
          "Storm"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BASE de NOOB e PRO vs WITHER STORM no MINECRAFT",
          "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nBASE de NOOB e PRO vs WITHER STORM no MINECRAFT\nBASE de NOOB e PRO vs WITHER STORM no MINECRAFT\n\n#minecraft #athos"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "147547",
        "likeCount": "2581",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "73"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dDmXTh6EeCaTmxChVDsZoy2iQz4",
      "id": "dn0Bb4qz9tc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T19:05:52Z",
        "channelId": "UCj14PDgkcQQMz6v-g2eruBA",
        "title": "Trai\u00e7\u00e3o N\u00e3o Tem Perd\u00e3o (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nTrai\u00e7\u00e3o N\u00e3o Tem Perd\u00e3o (Ao Vivo) \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nRealidade - Ao Vivo Em Manaus\n\n\u2117 2017 Som Livre\n\nReleased on: 2017-03-06\n\nAssociated Performer, Composer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Juliano Tchula\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dn0Bb4qz9tc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dn0Bb4qz9tc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dn0Bb4qz9tc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dn0Bb4qz9tc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dn0Bb4qz9tc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Topic",
        "tags": [
          "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
          "Realidade - Ao Vivo Em Manaus",
          "Trai\u00e7\u00e3o N\u00e3o Tem Perd\u00e3o"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Trai\u00e7\u00e3o N\u00e3o Tem Perd\u00e3o (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nTrai\u00e7\u00e3o N\u00e3o Tem Perd\u00e3o (Ao Vivo) \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nRealidade - Ao Vivo Em Manaus\n\n\u2117 2017 Som Livre\n\nReleased on: 2017-03-06\n\nAssociated Performer, Composer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Juliano Tchula\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UY",
            "VE",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "37731",
        "likeCount": "485",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aTZ_aOqooPDdx-12yYU6TGxQXrY",
      "id": "PQQMC8bpPyY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T18:53:48Z",
        "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
        "title": "SOBREVIVI 1500 DIAS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udf33\u2705",
        "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #roblox",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TEODORO",
        "tags": [
          "99 noites na floresta",
          "1500 dias no 99 noites na floresta",
          "1000 dias no 99 noites na floresta",
          "videos 99 noites na floresta",
          "videos de 99 noites na floresta",
          "video 99 noites na floresta",
          "99 noites na floresta roblox",
          "roblox",
          "dicas 99 noites na floresta",
          "zerando 99 noites na floresta",
          "roblox 99 noites na floresta",
          "teodoro",
          "teodoro roblox",
          "empire blox",
          "99 noites na floresta dicas",
          "99 noites na floresta script",
          "recorde 99 noites na floresta",
          "melhor jogador de 99 noites na floresta"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "SOBREVIVI 1500 DIAS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udf33\u2705",
          "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #roblox"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H6M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "30546",
        "likeCount": "2068",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "190"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5Ex7dIUZDmAkU736o7owZT-eCcs",
      "id": "lcDJwhiVvtw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T10:01:18Z",
        "channelId": "UCS-efd5CKeTRhr9GvW_5ASA",
        "title": "Messias",
        "description": "Provided to YouTube by MM Produ\u00e7\u00f5es\n\nMessias \u00b7 Marcelo Markes\n\nMessias\n\n\u2117 2025 MM Produ\u00e7\u00f5es / Promov\n\nProducer: Roger Lima\nComposer: Marcelo Markes\nAuthor: Marcelo Markes\nComposer: Felipe Rodrigues\nAuthor: Felipe Rodrigues\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcDJwhiVvtw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcDJwhiVvtw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcDJwhiVvtw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcDJwhiVvtw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcDJwhiVvtw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Marcelo Markes - Topic",
        "tags": [
          "Marcelo Markes",
          "Messias"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Messias",
          "description": "Provided to YouTube by MM Produ\u00e7\u00f5es\n\nMessias \u00b7 Marcelo Markes\n\nMessias\n\n\u2117 2025 MM Produ\u00e7\u00f5es / Promov\n\nProducer: Roger Lima\nComposer: Marcelo Markes\nAuthor: Marcelo Markes\nComposer: Felipe Rodrigues\nAuthor: Felipe Rodrigues\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "18715",
        "likeCount": "329",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bdur6xZS-7U1OsHYdaaeK5Q7He4",
      "id": "i27SfFVVBco",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T22:07:40Z",
        "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
        "title": "ROUBARAM MEU DRAGON CANNELLONI NO ROUBE UM BRAINROT",
        "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i27SfFVVBco/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i27SfFVVBco/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i27SfFVVBco/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i27SfFVVBco/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i27SfFVVBco/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lucas Clash ON",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ROUBARAM MEU DRAGON CANNELLONI NO ROUBE UM BRAINROT",
          "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "298158",
        "likeCount": "6826",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "850"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EzuaIRCZOSMYEa3KgNNPARtlVwc",
      "id": "VdNud1sKcE4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:42:41Z",
        "channelId": "UCc_wznH4pIWBAkSWiVbzTsw",
        "title": "UM TRAJE NOVO PRA COMBINAR COM A BANDIDA - Lipinho, Vinicin, Surfista, Ryuchi,JVMVO (Prod.lan Durso)",
        "description": "UM TRAJE NOVO PRA COMBINAR COM A BANDIDA - Lipinho, Vinicin, Surfista, Ryuchi,JVMVO (Prod.lan Durso)\n\nUM TRAJE NOVO PRA COMBINAR COM A BANDIDA - Lipinho, Vinicin, Surfista, Ryuchi,JVMVO (Prod.lan Durso)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VdNud1sKcE4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VdNud1sKcE4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VdNud1sKcE4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VdNud1sKcE4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VdNud1sKcE4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sintonia Dos Fluxos",
        "tags": [
          "mc ig",
          "ig",
          "gr6",
          "funk",
          "playlist funk"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "UM TRAJE NOVO PRA COMBINAR COM A BANDIDA - Lipinho, Vinicin, Surfista, Ryuchi,JVMVO (Prod.lan Durso)",
          "description": "UM TRAJE NOVO PRA COMBINAR COM A BANDIDA - Lipinho, Vinicin, Surfista, Ryuchi,JVMVO (Prod.lan Durso)\n\nUM TRAJE NOVO PRA COMBINAR COM A BANDIDA - Lipinho, Vinicin, Surfista, Ryuchi,JVMVO (Prod.lan Durso)"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M4S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2942",
        "likeCount": "52",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "B1Gi577CPj4pXRbPZbfsBepVaiU",
      "id": "ghn6hlIzl2M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:25:38Z",
        "channelId": "UCU6bO4X3CUGm3gSy9cCdNuw",
        "title": "NOVOS BRAINROTS TOB TOBI TOBI,LOS HOSTPOT,BULBITO TRAKTORITO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE UM BRAINROT",
        "description": "Hoje NOVOS BRAINROTS TOB TOBI TOBI,LOS HOSTPOT,BULBITO TRAKTORITO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE UM BRAINROT, ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghn6hlIzl2M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghn6hlIzl2M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghn6hlIzl2M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghn6hlIzl2M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghn6hlIzl2M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Pabllym GO!",
        "tags": [
          "roblox",
          "memes brainrot",
          "roube um brainrot no roblox",
          "roube um brainrot",
          "brainrot",
          "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NOVOS BRAINROTS TOB TOBI TOBI,LOS HOSTPOT,BULBITO TRAKTORITO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE UM BRAINROT",
          "description": "Hoje NOVOS BRAINROTS TOB TOBI TOBI,LOS HOSTPOT,BULBITO TRAKTORITO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE UM BRAINROT, ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M49S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "67058",
        "likeCount": "578",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NDeL5HefnB-ywMcKguWeWwC13Zs",
      "id": "7ftnhjcluVo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T10:04:09Z",
        "channelId": "UCK6s3bLB_-GWg2Y9MSziHDA",
        "title": "Mulher do chefe",
        "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nMulher do chefe \u00b7 Boladin 211 \u00b7 DJ Neeh\n\nMulher do chefe\n\n\u2117 2025 Kave Audiovisual Under License Exclusive to Warner Music Brazil.\n\nVocals: Boladin 211\nMastering Engineer: DJ Neeh\nMixing Engineer: DJ Neeh\nUnknown: DJ Neeh\nProducer: DJ Neeh\nProgramming, Vocals: DJ Neeh\nExecutive Producer: Kave audiovisual\nComposer, Lyricist: Boladin 211\nComposer, Lyricist: DJ Neeh\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ftnhjcluVo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ftnhjcluVo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ftnhjcluVo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ftnhjcluVo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ftnhjcluVo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Boladin 211 - Topic",
        "tags": [
          "Boladin 211",
          "DJ Neeh",
          "Mulher do chefe"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mulher do chefe",
          "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nMulher do chefe \u00b7 Boladin 211 \u00b7 DJ Neeh\n\nMulher do chefe\n\n\u2117 2025 Kave Audiovisual Under License Exclusive to Warner Music Brazil.\n\nVocals: Boladin 211\nMastering Engineer: DJ Neeh\nMixing Engineer: DJ Neeh\nUnknown: DJ Neeh\nProducer: DJ Neeh\nProgramming, Vocals: DJ Neeh\nExecutive Producer: Kave audiovisual\nComposer, Lyricist: Boladin 211\nComposer, Lyricist: DJ Neeh\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M42S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4592",
        "likeCount": "435",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sxfaV7Uy41r4alP2jhWgaBEh0og",
      "id": "DKR7MsWBlW0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T20:52:22Z",
        "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
        "title": "NOVO BRAINROT LOS HOTSPOT no ROUBE O BRAINROT! PAREI DE SER AMIGO DO LARRYZINHO!",
        "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot maquina de fusao, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot.\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKR7MsWBlW0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKR7MsWBlW0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKR7MsWBlW0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKR7MsWBlW0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKR7MsWBlW0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "NOVO BRAINROT LOS HOTSPOT no ROUBE O BRAINROT! PAREI DE SER AMIGO DO LARRYZINHO!",
          "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot maquina de fusao, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot.\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "318255",
        "likeCount": "12649",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "748"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bFNvhh0EbTnxL4xNKG7z65CCJqw",
      "id": "854e4MwiqyQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T16:00:19Z",
        "channelId": "UC-AVSNvCVhzi0_dwjh-9OIQ",
        "title": "Alphaville - Forever Young (Lyrics)",
        "description": "Alphaville - Forever Young\nAlphaville - Forever Young (Lyrics)\n\n\u2705 Follow Alphaville\nhttps://youtu.be/YHRvDo8rUoQ?si=uHddGdD7ZnVsq9A4\n\nLyrics\n\n[Verse 1]\nLet's dance in style, let's dance for a while\nHeaven can wait, we're only watching the skies\nHoping for the best but expecting the worst\nAre you gonna drop the bomb or not?\n\n[Verse 2]\nLet us die young or let us live forever\nWe don't have the power but we never say never\nSitting in a sandpit, life is a short trip\nThe music's for the sad men\n\n[Verse 3]\nCan you imagine when this race is won\nTurn our golden faces into the sun\nPraising our leaders, we're getting in tune\nThe music's played by the, the mad man\n\n[Chorus]\nForever young, I want to be forever young\nDo you really want to live forever?\nForever, and ever\nForever young, I want to be forever young\nDo you really want to live forever?\nForever young\n\n[Verse 4]\nSome are like water, some are like the heat\nSome are a melody and some are the beat\nSooner or later, they all will be gone\nWhy don't they stay young?\n\n[Verse 5]\nIt's so hard to get old without a cause\nI don't want to perish like a fading horse\nYouth's like diamonds in the sun\nAnd diamonds are forever\n\n[Verse 6]\nSo many adventures couldn't happen today\nSo many songs we forgot to play\nSo many dreams swinging out of the blue\nWe let them come true\n\n[Chorus]\nForever young, I want to be forever young\nDo you really want to live forever?\nForever, and ever\nForever young, I want to be forever young\nDo you really want to live forever?\nForever, and ever\n\n[Outro]\nForever young, I wanna be forever young\nDo you really want to live forever? (Forever)\n\nTags\n#Alphaville #ForeverYoung #Lyrics\nalphaville forever young, forever young, forever young alphaville, alphaville forever young lyrics, forever young lyrics, forever young alphaville lyrics, tiktok, tiktok song, tiktok remix, lyrics on screen,",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/854e4MwiqyQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/854e4MwiqyQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/854e4MwiqyQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/854e4MwiqyQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/854e4MwiqyQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Aquarius Music",
        "tags": [
          "alphaville forever young",
          "forever young",
          "forever young alphaville",
          "alphaville forever young lyrics",
          "forever young lyrics",
          "forever young alphaville lyrics",
          "tiktok",
          "tiktok song",
          "tiktok remix",
          "lyrics on screen"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Alphaville - Forever Young (Lyrics)",
          "description": "Alphaville - Forever Young\nAlphaville - Forever Young (Lyrics)\n\n\u2705 Follow Alphaville\nhttps://youtu.be/YHRvDo8rUoQ?si=uHddGdD7ZnVsq9A4\n\nLyrics\n\n[Verse 1]\nLet's dance in style, let's dance for a while\nHeaven can wait, we're only watching the skies\nHoping for the best but expecting the worst\nAre you gonna drop the bomb or not?\n\n[Verse 2]\nLet us die young or let us live forever\nWe don't have the power but we never say never\nSitting in a sandpit, life is a short trip\nThe music's for the sad men\n\n[Verse 3]\nCan you imagine when this race is won\nTurn our golden faces into the sun\nPraising our leaders, we're getting in tune\nThe music's played by the, the mad man\n\n[Chorus]\nForever young, I want to be forever young\nDo you really want to live forever?\nForever, and ever\nForever young, I want to be forever young\nDo you really want to live forever?\nForever young\n\n[Verse 4]\nSome are like water, some are like the heat\nSome are a melody and some are the beat\nSooner or later, they all will be gone\nWhy don't they stay young?\n\n[Verse 5]\nIt's so hard to get old without a cause\nI don't want to perish like a fading horse\nYouth's like diamonds in the sun\nAnd diamonds are forever\n\n[Verse 6]\nSo many adventures couldn't happen today\nSo many songs we forgot to play\nSo many dreams swinging out of the blue\nWe let them come true\n\n[Chorus]\nForever young, I want to be forever young\nDo you really want to live forever?\nForever, and ever\nForever young, I want to be forever young\nDo you really want to live forever?\nForever, and ever\n\n[Outro]\nForever young, I wanna be forever young\nDo you really want to live forever? (Forever)\n\nTags\n#Alphaville #ForeverYoung #Lyrics\nalphaville forever young, forever young, forever young alphaville, alphaville forever young lyrics, forever young lyrics, forever young alphaville lyrics, tiktok, tiktok song, tiktok remix, lyrics on screen,"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "255093",
        "likeCount": "963",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mqP3-dCQuBeEEkRqe1x8OwahdfU",
      "id": "SM9PUDjGYis",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:15:04Z",
        "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
        "title": "VIVENDO COMO FAZENDEIROS no NOVO Avatar World",
        "description": "No novo Avatar World resolvemos viver como fazendeiros!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SM9PUDjGYis/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SM9PUDjGYis/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SM9PUDjGYis/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SM9PUDjGYis/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SM9PUDjGYis/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "VIVENDO COMO FAZENDEIROS no NOVO Avatar World",
          "description": "No novo Avatar World resolvemos viver como fazendeiros!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "39295",
        "likeCount": "1984",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "266"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bMVgWBtNnG61G_2VbjmLn1_Mrl0",
      "id": "s2GQXgX8eco",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T19:24:14Z",
        "channelId": "UCtTRTDoSFQ1kr9DbqxKDcYA",
        "title": "SELE\u00c7\u00c3O PISEIRO 2025 - PISADINHA PRA PARED\u00c3O REPIQUES DE LATA - PISEIRO ATUALIZADO 2025 PRA PARED\u00c3O",
        "description": "SELE\u00c7\u00c3O PISEIRO 2025 - PISADINHA PRA PARED\u00c3O REPIQUES DE LATA - PISEIRO ATUALIZADO 2025 PRA PARED\u00c3O\nSELE\u00c7\u00c3O PISEIRO 2025 - PISADINHA PRA PARED\u00c3O REPIQUES DE LATA - PISEIRO ATUALIZADO 2025 PRA PARED\u00c3O\nSELE\u00c7\u00c3O PISEIRO 2025 - PISADINHA PRA PARED\u00c3O REPIQUES DE LATA - PISEIRO ATUALIZADO 2025 PRA PARED\u00c3O\nSELE\u00c7\u00c3O PISEIRO 2025 - PISADINHA PRA PARED\u00c3O REPIQUES DE LATA - PISEIRO ATUALIZADO 2025 PRA PARED\u00c3O\n#piseiroprapared\u00e3o2025 #pisadinha #pared\u00e3o2025 #piseiro #prapared\u00e3o \n\nPISEIRO 2025 - SELE\u00c7\u00c3O PISEIRO 2025 M\u00c9DIO GRAVE E REPIQUES DE LATA - PISADINHA PRA PARED\u00c3O 2025\n\nPrepare-se para sentir a energia com essa sele\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel de m\u00fasicas para agitar seu pared\u00e3o! Em Mar\u00e7o de 2025, trazemos os maiores hits do momento, com aquele grave que faz todo mundo dan\u00e7ar. Se voc\u00ea ama piseiro, arrocha e bregadeira, este v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea!\n\nAumente o som e entre na festa!\n\nN\u00e3o esque\u00e7a de deixar seu like, se inscrever no canal e compartilhar com os amigos!\n\nforr\u00f3 e piseiro pra pared\u00e3o,piseiro pra pared\u00e3o,piseiro 2025,piseiro pra pared\u00e3o 2025,piseiro,piseiro 2025 atualizado,forr\u00f3 e piseiro 2025,forr\u00f3 pra pared\u00e3o,piseiro 2024,forr\u00f3 piseiro,forro piseiro,piseiro forr\u00f3 2025,piseiro atualizado 2025,melhores do piseiro,forr\u00f3 2025,os feras do piseiro 2025,piseiro 2024 atualizado,piseiro 2025 atualizado com grave,pra pared\u00e3o 2025,pra pared\u00e3o,piseiro atualizado janeiro 2025,piseiro pra pared\u00e3o 2024",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2GQXgX8eco/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2GQXgX8eco/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2GQXgX8eco/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2GQXgX8eco/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2GQXgX8eco/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IND\u00daSTRIA DE HIT PRODUTORA",
        "tags": [
          "piseiro 2025",
          "forr\u00f3 e piseiro 2025",
          "piseiro",
          "forro piseiro",
          "piseiro 2024",
          "forr\u00f3 piseiro",
          "piseiro 2025 atualizado",
          "forr\u00f3 2025",
          "piseiro pra pared\u00e3o",
          "forr\u00f3 e piseiro pra pared\u00e3o",
          "melhores do piseiro",
          "piseiro 2024 atualizado",
          "piseiro forr\u00f3 2025",
          "musicas mais tocadas 2025",
          "ver\u00e3o 2025",
          "forr\u00f3 e piseiro 2024",
          "sele\u00e7\u00e3o piseiro",
          "piseiro atualizado 2025",
          "piseiro pra pared\u00e3o 2025",
          "pra pared\u00e3o 2025",
          "piseiro forr\u00f3 2024",
          "piseiro pra pared\u00e3o 2024",
          "top piseiro 2025",
          "forr\u00f3 e piseiro"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SELE\u00c7\u00c3O PISEIRO 2025 - PISADINHA PRA PARED\u00c3O REPIQUES DE LATA - PISEIRO ATUALIZADO 2025 PRA PARED\u00c3O",
          "description": "SELE\u00c7\u00c3O PISEIRO 2025 - PISADINHA PRA PARED\u00c3O REPIQUES DE LATA - PISEIRO ATUALIZADO 2025 PRA PARED\u00c3O\nSELE\u00c7\u00c3O PISEIRO 2025 - PISADINHA PRA PARED\u00c3O REPIQUES DE LATA - PISEIRO ATUALIZADO 2025 PRA PARED\u00c3O\nSELE\u00c7\u00c3O PISEIRO 2025 - PISADINHA PRA PARED\u00c3O REPIQUES DE LATA - PISEIRO ATUALIZADO 2025 PRA PARED\u00c3O\nSELE\u00c7\u00c3O PISEIRO 2025 - PISADINHA PRA PARED\u00c3O REPIQUES DE LATA - PISEIRO ATUALIZADO 2025 PRA PARED\u00c3O\n#piseiroprapared\u00e3o2025 #pisadinha #pared\u00e3o2025 #piseiro #prapared\u00e3o \n\nPISEIRO 2025 - SELE\u00c7\u00c3O PISEIRO 2025 M\u00c9DIO GRAVE E REPIQUES DE LATA - PISADINHA PRA PARED\u00c3O 2025\n\nPrepare-se para sentir a energia com essa sele\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel de m\u00fasicas para agitar seu pared\u00e3o! Em Mar\u00e7o de 2025, trazemos os maiores hits do momento, com aquele grave que faz todo mundo dan\u00e7ar. Se voc\u00ea ama piseiro, arrocha e bregadeira, este v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea!\n\nAumente o som e entre na festa!\n\nN\u00e3o esque\u00e7a de deixar seu like, se inscrever no canal e compartilhar com os amigos!\n\nforr\u00f3 e piseiro pra pared\u00e3o,piseiro pra pared\u00e3o,piseiro 2025,piseiro pra pared\u00e3o 2025,piseiro,piseiro 2025 atualizado,forr\u00f3 e piseiro 2025,forr\u00f3 pra pared\u00e3o,piseiro 2024,forr\u00f3 piseiro,forro piseiro,piseiro forr\u00f3 2025,piseiro atualizado 2025,melhores do piseiro,forr\u00f3 2025,os feras do piseiro 2025,piseiro 2024 atualizado,piseiro 2025 atualizado com grave,pra pared\u00e3o 2025,pra pared\u00e3o,piseiro atualizado janeiro 2025,piseiro pra pared\u00e3o 2024"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT49M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "13206",
        "likeCount": "307",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GozQ9VkNhaVAwY2sA4YLz_nVlcc",
      "id": "EB_IRVBLeXI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T11:39:52Z",
        "channelId": "UC7ZQOiQScmMZx78DcyrZFig",
        "title": "\ud83d\udd34 Black Myth: Wukong - NG+  PC \ud83d\udd34",
        "description": "Ajude o canal \u2764\ufe0f\nParceria: contato_melryjennifer@outlook.com \nLive Pix: https://livepix.gg/melryjennifer \nTorne-se um Batatinha:    / @melryjennifer\n\nQuer me enviar um presentinho \ud83c\udf81 \nCaixa Postal: 709\nRua: Curt Hering, 315 - Centro, Blumenau - SC, CEP: 89010-030\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/melryjennif...\nTiktok: https://www.tiktok.com/@melryjennifer...\nTwitch: https://www.twitch.tv/melryjennifer_?...\n\n\nTroia Games Locadora\nAlugamos games em m\u00eddia digital para PS4 e PS5 e Nintendo Switch\nContatos:\nWhatsapp: https://wa.link/troiagames\nSite: https://troiagamesbji.loja2.com.br/\nInstagram: https://www.instagram.com/troia_games...\n\n\nAlertas do Live Pix:\nR$ 1,00 - Que pobreza miser\u00e1vel Paulo\nR$ 2,00 - Um forasteiro \nR$ 2,50 - Foi tra\u00eddo por dois Neg\u00e3o\nR$ 3,00 - De tr\u00e1s de ti imbecil\nR$ 3,50 - Ruka virando Gay\nR$ 4,00 - Corno manso\nR$ 5,00 - Eu nasci Gay\nR$ 5,10 - S\u00f3 as cachorras\nR$ 5,50 - Talarico\nR$ 5,60 - Rei do Gado\nR$ 5,70 - Boi mugindo\nR$ 5,80 - Berrante\nR$ 6,00 - Solta a rapariga Zeus\nR$ 6,50 - Chavinho\nR$ 7,00 - Forasteiro\nR$ 7,50 - Seu amor me pegou\nR$ 8,00 - Rage do J\u00fanior \nR$ 10,00 - Silvio Santos\nR$ 12,00 - Susto (Fogos de Artif\u00edcio)\nR$ 14,00 - Rage do Carl\u00e3o 1.0\nR$ 15,00 - Rage do Carl\u00e3o 2.0                                                                                                                 \nR$ 20,00 - CR7 Uma besta enjaulada\nR$ 50,00 - Thug Life                                                                                                    \nR$ 100,00 - Body Builder\n\n\n#blackmythwukonggameplay \n#thelastofus \n#thelastofuspart1  \n#godofwar3\n#livegodofwar2\n#godofwaraovivo\n#livegodofwar\n#gta \n#gtasanandreas \n#residentevil \n#residentevil4 \n#residentevil4remake\n#livejogos\n#live\n#streaming\n#stream\n#games\n#gameplay\n#gaming\n#rtx4080\n#ps5\n#pc",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EB_IRVBLeXI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EB_IRVBLeXI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EB_IRVBLeXI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EB_IRVBLeXI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EB_IRVBLeXI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Melry Jennifer",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udd34 Black Myth: Wukong - NG+  PC \ud83d\udd34",
          "description": "Ajude o canal \u2764\ufe0f\nParceria: contato_melryjennifer@outlook.com \nLive Pix: https://livepix.gg/melryjennifer \nTorne-se um Batatinha:    / @melryjennifer\n\nQuer me enviar um presentinho \ud83c\udf81 \nCaixa Postal: 709\nRua: Curt Hering, 315 - Centro, Blumenau - SC, CEP: 89010-030\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/melryjennif...\nTiktok: https://www.tiktok.com/@melryjennifer...\nTwitch: https://www.twitch.tv/melryjennifer_?...\n\n\nTroia Games Locadora\nAlugamos games em m\u00eddia digital para PS4 e PS5 e Nintendo Switch\nContatos:\nWhatsapp: https://wa.link/troiagames\nSite: https://troiagamesbji.loja2.com.br/\nInstagram: https://www.instagram.com/troia_games...\n\n\nAlertas do Live Pix:\nR$ 1,00 - Que pobreza miser\u00e1vel Paulo\nR$ 2,00 - Um forasteiro \nR$ 2,50 - Foi tra\u00eddo por dois Neg\u00e3o\nR$ 3,00 - De tr\u00e1s de ti imbecil\nR$ 3,50 - Ruka virando Gay\nR$ 4,00 - Corno manso\nR$ 5,00 - Eu nasci Gay\nR$ 5,10 - S\u00f3 as cachorras\nR$ 5,50 - Talarico\nR$ 5,60 - Rei do Gado\nR$ 5,70 - Boi mugindo\nR$ 5,80 - Berrante\nR$ 6,00 - Solta a rapariga Zeus\nR$ 6,50 - Chavinho\nR$ 7,00 - Forasteiro\nR$ 7,50 - Seu amor me pegou\nR$ 8,00 - Rage do J\u00fanior \nR$ 10,00 - Silvio Santos\nR$ 12,00 - Susto (Fogos de Artif\u00edcio)\nR$ 14,00 - Rage do Carl\u00e3o 1.0\nR$ 15,00 - Rage do Carl\u00e3o 2.0                                                                                                                 \nR$ 20,00 - CR7 Uma besta enjaulada\nR$ 50,00 - Thug Life                                                                                                    \nR$ 100,00 - Body Builder\n\n\n#blackmythwukonggameplay \n#thelastofus \n#thelastofuspart1  \n#godofwar3\n#livegodofwar2\n#godofwaraovivo\n#livegodofwar\n#gta \n#gtasanandreas \n#residentevil \n#residentevil4 \n#residentevil4remake\n#livejogos\n#live\n#streaming\n#stream\n#games\n#gameplay\n#gaming\n#rtx4080\n#ps5\n#pc"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT8H59M55S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "51409",
        "likeCount": "413",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "g6oqtYY7VXGYxAGZoXA0bw5rSs8",
      "id": "-IgojwpApVY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T18:24:29Z",
        "channelId": "UCHMoy7VTF_Wzo_kXq0z7S7Q",
        "title": "O Menor da Casa (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nO Menor da Casa (Ao Vivo) \u00b7 Rose Nascimento\n\nTente um Pouco Mais - Ao Vivo\n\n\u2117 2015 Som Livre\n\nReleased on: 2015-08-21\n\nAssociated Performer: Rose Nascimento\nComposer: Wesley Ros\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IgojwpApVY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IgojwpApVY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IgojwpApVY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IgojwpApVY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IgojwpApVY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rose Nascimento - Topic",
        "tags": [
          "Rose Nascimento",
          "Tente um Pouco Mais - Ao Vivo",
          "O Menor da Casa"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "O Menor da Casa (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nO Menor da Casa (Ao Vivo) \u00b7 Rose Nascimento\n\nTente um Pouco Mais - Ao Vivo\n\n\u2117 2015 Som Livre\n\nReleased on: 2015-08-21\n\nAssociated Performer: Rose Nascimento\nComposer: Wesley Ros\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UY",
            "VE",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21547",
        "likeCount": "405",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sEgb2rbt74lFHAil8gEJeVzMhZE",
      "id": "GdAdpf4zwCk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T14:00:33Z",
        "channelId": "UCoXIbjJeb1NznRssUYw3LBQ",
        "title": "N\u00c3O FA\u00c7A BARULHO, OU ELE VAI TE MATAR...",
        "description": "\ud83d\udc9c Compre o Mini Fixz com 21% de desconto: http://boxsugar.com.br/fixz\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: contato.fixztwo@gmail.com\nFixz",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdAdpf4zwCk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdAdpf4zwCk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdAdpf4zwCk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdAdpf4zwCk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdAdpf4zwCk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FixzTwo",
        "tags": [
          "fixz",
          "creative squad",
          "terror",
          "silencio"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "N\u00c3O FA\u00c7A BARULHO, OU ELE VAI TE MATAR...",
          "description": "\ud83d\udc9c Compre o Mini Fixz com 21% de desconto: http://boxsugar.com.br/fixz\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: contato.fixztwo@gmail.com\nFixz"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "58683",
        "likeCount": "2901",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "156"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}