{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "4SPWJeMgJfApVLhAZNsdtFoDnq8",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FCKdOBlHtEb9kEMlZ4Lez5cpoUo",
      "id": "fS9EYI6Pnoo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T17:00:06Z",
        "channelId": "UCCd3EhLVX0eem38v0ef9ONQ",
        "title": "Jan Bendig ft. Ji\u0159ina Bohdalov\u00e1 - SLA\u010e\u00c1KY (Official video)",
        "description": "Komentujte, lajkujte a SD\u00cdLEJTE! D\u011bkuji...\n\nBOOKING KONCERTY: +420 737 480 000 (mana\u017eer)\nEMAIL: L.Rejmon@seznam.cz      \nIG: @bendigjan\n\nVychutnejte si ty nejlep\u0161\u00ed romsk\u00e9 \"sla\u010f\u00e1ky\" v m\u00e9m proveden\u00ed. D\u011bkuji je\u0161t\u011b jednou Ji\u0159in\u011b Bohdalov\u00e9 za n\u00e1dhernou a nezapomenutelnou spolupr\u00e1ci a chu\u0165 vzk\u00e1zat nejenom mlad\u00e9 generaci, \u017ee je d\u016fle\u017eit\u00e9 v\u00e1\u017eit si \u017eivota, p\u0159\u00e1tel, l\u00e1sky a hlavn\u011b sv\u00e9 rodiny. \n\nHudba pro tento MIX: Vajdis\nMix & master : Fillipian\n\nSc\u00e9n\u00e1\u0159 a re\u017eie: Luk\u00e1\u0161 Rejmon\nKamera a st\u0159ih: Mat\u011bj Csiba\nFoto: Vojt\u011bch Mervart\n\nHR\u00c1LI: \nJan Bendig\nAneta Bohov\u00e1\nLucie Bik\u00e1rov\u00e1\nMagda Chl\u00e1pkov\u00e1\nDenisa Gab\u010dov\u00e1\nLuk\u00e1\u0161 Rejmon\nVojt\u011bch Mervart\nA moje milovan\u00e1 BENDIG FAMILY\n\nINSTAGRAM: @bendigjan     .\nFACEBOOK: www.facebook.com/JanBendig.OfficialSite\nTIKTOK:  @bendigjan            . \nMERCH: https://www.championship.cz/obchod/\n\nD\u011bkuji v\u0161em m\u00fdm FANOU\u0160K\u016eM, kte\u0159\u00ed v klipu hraj\u00ed. Moc si v\u00e1\u017e\u00edm toho, \u017ee jste si ud\u011blali \u010das a cestu na nat\u00e1\u010den\u00ed a j\u00e1 mohl str\u00e1vit super \u010das po va\u0161em boku. Opravdu si z cel\u00e9ho srdce v\u00e1\u017e\u00edm va\u0161\u00ed podpory a neberu to jako samoz\u0159ejmost. Moc d\u011bkuji. \n\nD\u011bkuji i K.U. baru, kter\u00fd najdete v ulici Ryt\u00ed\u0159sk\u00e1 13, za poskytnut\u00ed prostor k nat\u00e1\u010den\u00ed. Jako v\u017edy to bylo u v\u00e1s super a u\u017e se t\u011b\u0161\u00edm a\u017e si k v\u00e1m zase zajdu na skv\u011bl\u00fd drink. \n\nZ cel\u00e9ho srdce moje pod\u011bkov\u00e1n\u00ed m\u00ed\u0159\u00ed pro Davida Turka, kter\u00fd mi pomohl celou tuhle v\u011bc zorganizovat. Moc si toho v\u00e1\u017e\u00edm. A pro Luk\u00e1\u0161e Rejmona za jeho \"bl\u00e1zniv\u00fd\" n\u00e1pad ud\u011blat s Ji\u0159inkou song, kter\u00fd se stal skute\u010dnost\u00ed a j\u00e1 jsem za to neskute\u010dn\u011b \u0161\u0165astn\u00fd. Jsme skv\u011blej t\u00fdm P\u00e1nov\u00e9! D\u011bkuju\n\nJe p\u0159\u00edsn\u011b zak\u00e1z\u00e1no stahovat tento videoklip \u010di jeho nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed na jin\u00e9 soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b \u010di va\u0161e profily bez na\u0161eho svolen\u00ed! Jak\u00e9koliv poru\u0161en\u00ed na\u0161ich autorsk\u00fdch pr\u00e1v bude hl\u00e1\u0161eno Policii \u010cR. Sd\u00edlejte pouze tento ofici\u00e1ln\u00ed YouTube odkaz. D\u011bkujeme! \n\n\u00a9 2025 Jan Bendig, Rejben Music s.r.o.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JanBendigOfficial",
        "tags": [
          "jan bendig",
          "ji\u0159ina bohdalov\u00e1",
          "fany",
          "film",
          "here\u010dka",
          "legenda",
          "bohdalka",
          "ji\u0159ina",
          "j\u00ed\u0159a",
          "k\u0159em\u00edlek a vochomurka",
          "r\u00e1kosn\u00ed\u010dek",
          "honza",
          "bend\u00edk",
          "plou\u017e\u00e1ky",
          "18 rokov",
          "18 rok\u016f",
          "vzpom\u00edn\u00e1m",
          "devla",
          "romsk\u00e9 p\u00edsni\u010dky",
          "plou\u017e\u00e1k",
          "zamilovan\u00e9",
          "gipsy",
          "sla\u010f\u00e1k",
          "l\u00e1ska",
          "rozchod",
          "zklam\u00e1n\u00ed",
          "\u017eivot je fakt zklam\u00e1n\u00ed",
          "televariet\u00e9",
          "matani",
          "miluju",
          "t\u011b",
          "z\u00e1snuby",
          "hard ricco",
          "hard rico",
          "vanesa hor\u00e1kov\u00e1",
          "bobby blaze",
          "lucie",
          "bik\u00e1rov\u00e1",
          "dokola",
          "joj mamo",
          "roma boys",
          "roma boyz",
          "luk\u00e1\u0161 rejmon"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Jan Bendig ft. Ji\u0159ina Bohdalov\u00e1 - SLA\u010e\u00c1KY (Official video)",
          "description": "Komentujte, lajkujte a SD\u00cdLEJTE! D\u011bkuji...\n\nBOOKING KONCERTY: +420 737 480 000 (mana\u017eer)\nEMAIL: L.Rejmon@seznam.cz      \nIG: @bendigjan\n\nVychutnejte si ty nejlep\u0161\u00ed romsk\u00e9 \"sla\u010f\u00e1ky\" v m\u00e9m proveden\u00ed. D\u011bkuji je\u0161t\u011b jednou Ji\u0159in\u011b Bohdalov\u00e9 za n\u00e1dhernou a nezapomenutelnou spolupr\u00e1ci a chu\u0165 vzk\u00e1zat nejenom mlad\u00e9 generaci, \u017ee je d\u016fle\u017eit\u00e9 v\u00e1\u017eit si \u017eivota, p\u0159\u00e1tel, l\u00e1sky a hlavn\u011b sv\u00e9 rodiny. \n\nHudba pro tento MIX: Vajdis\nMix & master : Fillipian\n\nSc\u00e9n\u00e1\u0159 a re\u017eie: Luk\u00e1\u0161 Rejmon\nKamera a st\u0159ih: Mat\u011bj Csiba\nFoto: Vojt\u011bch Mervart\n\nHR\u00c1LI: \nJan Bendig\nAneta Bohov\u00e1\nLucie Bik\u00e1rov\u00e1\nMagda Chl\u00e1pkov\u00e1\nDenisa Gab\u010dov\u00e1\nLuk\u00e1\u0161 Rejmon\nVojt\u011bch Mervart\nA moje milovan\u00e1 BENDIG FAMILY\n\nINSTAGRAM: @bendigjan     .\nFACEBOOK: www.facebook.com/JanBendig.OfficialSite\nTIKTOK:  @bendigjan            . \nMERCH: https://www.championship.cz/obchod/\n\nD\u011bkuji v\u0161em m\u00fdm FANOU\u0160K\u016eM, kte\u0159\u00ed v klipu hraj\u00ed. Moc si v\u00e1\u017e\u00edm toho, \u017ee jste si ud\u011blali \u010das a cestu na nat\u00e1\u010den\u00ed a j\u00e1 mohl str\u00e1vit super \u010das po va\u0161em boku. Opravdu si z cel\u00e9ho srdce v\u00e1\u017e\u00edm va\u0161\u00ed podpory a neberu to jako samoz\u0159ejmost. Moc d\u011bkuji. \n\nD\u011bkuji i K.U. baru, kter\u00fd najdete v ulici Ryt\u00ed\u0159sk\u00e1 13, za poskytnut\u00ed prostor k nat\u00e1\u010den\u00ed. Jako v\u017edy to bylo u v\u00e1s super a u\u017e se t\u011b\u0161\u00edm a\u017e si k v\u00e1m zase zajdu na skv\u011bl\u00fd drink. \n\nZ cel\u00e9ho srdce moje pod\u011bkov\u00e1n\u00ed m\u00ed\u0159\u00ed pro Davida Turka, kter\u00fd mi pomohl celou tuhle v\u011bc zorganizovat. Moc si toho v\u00e1\u017e\u00edm. A pro Luk\u00e1\u0161e Rejmona za jeho \"bl\u00e1zniv\u00fd\" n\u00e1pad ud\u011blat s Ji\u0159inkou song, kter\u00fd se stal skute\u010dnost\u00ed a j\u00e1 jsem za to neskute\u010dn\u011b \u0161\u0165astn\u00fd. Jsme skv\u011blej t\u00fdm P\u00e1nov\u00e9! D\u011bkuju\n\nJe p\u0159\u00edsn\u011b zak\u00e1z\u00e1no stahovat tento videoklip \u010di jeho nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed na jin\u00e9 soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b \u010di va\u0161e profily bez na\u0161eho svolen\u00ed! Jak\u00e9koliv poru\u0161en\u00ed na\u0161ich autorsk\u00fdch pr\u00e1v bude hl\u00e1\u0161eno Policii \u010cR. Sd\u00edlejte pouze tento ofici\u00e1ln\u00ed YouTube odkaz. D\u011bkujeme! \n\n\u00a9 2025 Jan Bendig, Rejben Music s.r.o."
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT8M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "201271",
        "likeCount": "5007",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "707"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iaAj0vJLep2aSX2mkM0RRJ1stBw",
      "id": "NnFgNHR0EN4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T16:05:17Z",
        "channelId": "UCrnvx9KJ8v63SODw082L3Ww",
        "title": "Avatar: Ohe\u0148 a prach (2025) CZ dabing HD trailer",
        "description": "v kinech od: 18. 12. 2025 Falcon | odeb\u00edrat kan\u00e1l: http://goo.gl/Zh6erO n\u00e1\u0161 web: http://www.totalfilm.cz\nS filmem \u201eAvatar: Ohe\u0148 a prach\u201c James Cameron vrac\u00ed div\u00e1ky zp\u011bt na Pandoru v nov\u00e9m strhuj\u00edc\u00edm dobrodru\u017estv\u00ed s mari\u0148\u00e1kem Jakeem Sullym (Sam Worthington), kter\u00fd se stal v\u016fdcem Na\u2019vi, v\u00e1le\u010dnic\u00ed Na\u2019vi Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) a Sullyho rodinou. Ve filmu, jeho\u017e sc\u00e9n\u00e1\u0159 napsali James Cameron, Rick Jaffa a Amanda Silver a p\u0159\u00edb\u011bh James Cameron, Rick Jaffa, Amanda Silver, Josh Friedman a Shane Salerno, hraj\u00ed Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass a Kate Winslet.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Totalfilm.cz",
        "tags": [
          "trailery \u010desky",
          "Totalfilm.cz",
          "\u010desk\u00fd",
          "trailer",
          "CZ",
          "HD"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Ohe\u0148 a prach (2025) CZ dabing HD trailer",
          "description": "v kinech od: 18. 12. 2025 Falcon | odeb\u00edrat kan\u00e1l: http://goo.gl/Zh6erO n\u00e1\u0161 web: http://www.totalfilm.cz\nS filmem \u201eAvatar: Ohe\u0148 a prach\u201c James Cameron vrac\u00ed div\u00e1ky zp\u011bt na Pandoru v nov\u00e9m strhuj\u00edc\u00edm dobrodru\u017estv\u00ed s mari\u0148\u00e1kem Jakeem Sullym (Sam Worthington), kter\u00fd se stal v\u016fdcem Na\u2019vi, v\u00e1le\u010dnic\u00ed Na\u2019vi Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) a Sullyho rodinou. Ve filmu, jeho\u017e sc\u00e9n\u00e1\u0159 napsali James Cameron, Rick Jaffa a Amanda Silver a p\u0159\u00edb\u011bh James Cameron, Rick Jaffa, Amanda Silver, Josh Friedman a Shane Salerno, hraj\u00ed Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass a Kate Winslet."
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "178231",
        "likeCount": "4271",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "258"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EzVPOcJWgtF6XGNRKgi8eyKWSEE",
      "id": "p44WsQjbiD8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T17:01:24Z",
        "channelId": "UCam7UAsJfvcs5JesL4nDl_w",
        "title": "UTEKL JSEM?! \ud83d\ude35 | Prison Escape Simulator #3",
        "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\n\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nHra: https://store.steampowered.com/app/3672720/Prison_Escape_Simulator_Dig_Out/\n\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\n\n#Simulator #HouseBox\u200b #PrisonEscape",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HouseBox",
        "tags": [
          "HouseBox",
          "House",
          "box",
          "HouseCZ",
          "Let's",
          "Play",
          "lets",
          "cz",
          "cesky",
          "\u010desky",
          "\u010desk\u00fd",
          "haus",
          "haus cz",
          "haus sk",
          "hra",
          "re\u00e1ln\u00fd",
          "\u017eivot",
          "simulator",
          "simul\u00e1tor",
          "prison escape simulator",
          "prison escape",
          "\u00fat\u011bk z v\u011bzen\u00ed",
          "\u00fanik z v\u011bzen\u00ed",
          "dig",
          "kop\u00e1n\u00ed",
          "kop\u00e1n\u00ed d\u00edry",
          "tunel",
          "tunel z v\u011bzen\u00ed",
          "nakupov\u00e1n\u00ed",
          "upgradov\u00e1n\u00ed",
          "vyd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
          "farmen\u00ed",
          "prod\u00e1v\u00e1n\u00ed",
          "obchodov\u00e1n\u00ed",
          "toale\u0165\u00e1ky",
          "toale\u0165\u00e1k",
          "z\u00e1chod",
          "str\u00e1\u017e",
          "str\u00e1\u017ee",
          "pln\u00e1 hra",
          "full game",
          "\u00fanik",
          "hrab\u00e1n\u00ed",
          "l\u017e\u00edce",
          "n\u00e1stroje",
          "lopata",
          "v\u011bzni",
          "bacha\u0159i",
          "zlat\u00fd z\u00e1chod",
          "toaleta",
          "wc",
          "chycen",
          "busted",
          "konec",
          "ending",
          "\u00fat\u011bk",
          "utekl jsem"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "UTEKL JSEM?! \ud83d\ude35 | Prison Escape Simulator #3",
          "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\n\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nHra: https://store.steampowered.com/app/3672720/Prison_Escape_Simulator_Dig_Out/\n\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\n\n#Simulator #HouseBox\u200b #PrisonEscape"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "118207",
        "likeCount": "7637",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "177"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6iZa6Wa4kbv7y7KmtxXLQuhBnC0",
      "id": "HOfMkfkRWnQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T16:02:49Z",
        "channelId": "UCQ3iS6IhGHDD9QC3nnNe9xQ",
        "title": "Refew - Funky ft. Lucie Bik\u00e1rov\u00e1, BIXI, Jaroslav Ol\u00e1h, Ondra Gizman Ml., Marsell Bendig, Thomas",
        "description": "REFEW V O2 UNIVERSU!!! // L\u00cdSTKY ZDE:\nhttps://www.o2universum.cz/events/refew/\n\nposlechni si album MINDSET:\nhttps://refew.lnk.to/Mindsetalbum\n\nMusic video by Refew feturing Lucie Bik\u00e1rov\u00e1, BIXI, Jaroslav Ol\u00e1h, Ondra Gizman Ml., Marsell Bendig, Thomas and Court Jester performing Ona. Produced by Vajdis. (c) + (p) 2025 Blakkwood Records s.r.o., distributed by Universal Music.\n\nBooking & Spolupr\u00e1ce:\nrefewmanager@gmail.com\n\nRefew: \nhttps://www.instagram.com/refewofficial\nhttps://www.facebook.com/refewofficial/\nhttps://www.tiktok.com/@refewofficial\n\nLucie Bik\u00e1rov\u00e1:\nhttps://www.instagram.com/lesley_bikarova\n\nBIXI:\nhttps://www.instagram.com/playboybixii\n\nJaroslav Ol\u00e1h\nhttps://www.instagram.com/jaroslav_olah_official\n\n Ondra Gizman Ml.:\nhttps://www.instagram.com/ondra_gizmanml/\n\nMarsell Bendig:\nhttps://www.instagram.com/marsell_bendig/\n\nThomas:\nhttps://www.instagram.com/thomas_g_joy/\n\nCourt Jester:\nhttps://www.instagram.com/iam.court.jester/\n\n\nMERCH KUPUJ ZDE:\nhttps://www.blakk.market/refew\n\nThanks to:\nDolce & Gabbana, Pa\u0159\u00ed\u017esk\u00e1 28\nBig Shock\n\nMix & Mastering: Kenny Rough\nhttps://www.instagram.com/kennyrough/\n\n\nhttps://www.blakkwood.com\nhttps://www.blakk.market\n\n#blakkwood #refew #funky\n\nLyrics:",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HOfMkfkRWnQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HOfMkfkRWnQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HOfMkfkRWnQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HOfMkfkRWnQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HOfMkfkRWnQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Refew",
        "tags": [
          "refew",
          "majself refew",
          "#refew",
          "mega m refew",
          "refew majself",
          "refew zlatokopka",
          "refj\u016f",
          "atmo refew",
          "refew t\u011b\u0161\u00ed m\u011b",
          "refew bendig",
          "atmo music refew",
          "refew bonnie a clyde",
          "jakub d\u011bkan feat. refew",
          "atmo music refew hvezdy nam nepraly",
          "atmo music refew hv\u011bzdy n\u00e1m nep\u0159\u00e1ly",
          "jakub d\u011bkan feat. refew \u2013 ned\u011blej to znova",
          "jakub d\u011bkan feat. refew \u2013 ned\u011blej to znova (official video)",
          "rest",
          "more",
          "feat",
          "feat.",
          "frenky",
          "parfem",
          "trendy",
          "records",
          "new wave",
          "red lips",
          "blakkwood"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Refew - Funky ft. Lucie Bik\u00e1rov\u00e1, BIXI, Jaroslav Ol\u00e1h, Ondra Gizman Ml., Marsell Bendig, Thomas",
          "description": "REFEW V O2 UNIVERSU!!! // L\u00cdSTKY ZDE:\nhttps://www.o2universum.cz/events/refew/\n\nposlechni si album MINDSET:\nhttps://refew.lnk.to/Mindsetalbum\n\nMusic video by Refew feturing Lucie Bik\u00e1rov\u00e1, BIXI, Jaroslav Ol\u00e1h, Ondra Gizman Ml., Marsell Bendig, Thomas and Court Jester performing Ona. Produced by Vajdis. (c) + (p) 2025 Blakkwood Records s.r.o., distributed by Universal Music.\n\nBooking & Spolupr\u00e1ce:\nrefewmanager@gmail.com\n\nRefew: \nhttps://www.instagram.com/refewofficial\nhttps://www.facebook.com/refewofficial/\nhttps://www.tiktok.com/@refewofficial\n\nLucie Bik\u00e1rov\u00e1:\nhttps://www.instagram.com/lesley_bikarova\n\nBIXI:\nhttps://www.instagram.com/playboybixii\n\nJaroslav Ol\u00e1h\nhttps://www.instagram.com/jaroslav_olah_official\n\n Ondra Gizman Ml.:\nhttps://www.instagram.com/ondra_gizmanml/\n\nMarsell Bendig:\nhttps://www.instagram.com/marsell_bendig/\n\nThomas:\nhttps://www.instagram.com/thomas_g_joy/\n\nCourt Jester:\nhttps://www.instagram.com/iam.court.jester/\n\n\nMERCH KUPUJ ZDE:\nhttps://www.blakk.market/refew\n\nThanks to:\nDolce & Gabbana, Pa\u0159\u00ed\u017esk\u00e1 28\nBig Shock\n\nMix & Mastering: Kenny Rough\nhttps://www.instagram.com/kennyrough/\n\n\nhttps://www.blakkwood.com\nhttps://www.blakk.market\n\n#blakkwood #refew #funky\n\nLyrics:"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "176067",
        "likeCount": "4733",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "295"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zwvDxIfL6EuePeHEzd2ZhK06PWY",
      "id": "yGqbypEMcVA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:00:06Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
        "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "halo",
          "spartan",
          "power rangers",
          "mighty morphin",
          "morphin power rangers",
          "green ranger",
          "fortnite",
          "battle royale"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
          "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1886296",
        "likeCount": "81797",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6551"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "S1nfWolFbo2svWmAM1B2PHeljrU",
      "id": "hIbYSoD7Or8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T16:57:18Z",
        "channelId": "UC3SpKPzCvZJzubnBmEGp_Uw",
        "title": "STAV\u00cdM LETADLA PODLE V\u00c1S! \ud83d\udee9\ufe0f",
        "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nMinihra: https://www.roblox.com/games/137925884276740/Build-A-Plane\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\n\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\nN\u00c1HLED: https://instagram.com/lukee.art\n\n#Roblox #HouseBox\u200b #BuildAPlane\nNaleznete m\u011b:\nInstagram: https://www.instagram.com/jakub.house",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HouseBlox",
        "tags": [
          "HouseBox",
          "House",
          "box",
          "HouseCZ",
          "Let's",
          "Play",
          "lets",
          "cz",
          "cesky",
          "\u010desky",
          "\u010desk\u00fd",
          "haus",
          "haus cz",
          "haus sk",
          "roblox",
          "roblox cz",
          "roblox sk",
          "simulator",
          "build a plane",
          "kam dolet\u00ed",
          "moje letadlo",
          "letadlo",
          "airplane",
          "plane",
          "stav\u011bn\u00ed",
          "budov\u00e1n\u00ed",
          "grow a garden",
          "afk",
          "afkov\u00e1n\u00ed",
          "l\u00e9tan\u00ed",
          "dolet",
          "motory",
          "palivo",
          "rychlost",
          "nejrychlej\u0161\u00ed",
          "nejv\u011bt\u0161\u00ed",
          "nakupov\u00e1n\u00ed",
          "vyd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
          "farmen\u00ed",
          "upgradov\u00e1n\u00ed",
          "vylep\u0161ov\u00e1n\u00ed",
          "build",
          "building",
          "test",
          "testov\u00e1n\u00ed",
          "nejv\u011bt\u0161\u00ed letadlo",
          "nejmen\u0161\u00ed letadlo",
          "neju\u017e\u0161\u00ed letadlo",
          "nej\u0161ir\u0161\u00ed letadlo",
          "custom build",
          "rekord"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "STAV\u00cdM LETADLA PODLE V\u00c1S! \ud83d\udee9\ufe0f",
          "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nMinihra: https://www.roblox.com/games/137925884276740/Build-A-Plane\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\n\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\nN\u00c1HLED: https://instagram.com/lukee.art\n\n#Roblox #HouseBox\u200b #BuildAPlane\nNaleznete m\u011b:\nInstagram: https://www.instagram.com/jakub.house"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "123712",
        "likeCount": "4390",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "199"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3PKb8YlSbsI83RZvn-D8hdDXjPo",
      "id": "K3jFAcZ7oVE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T17:07:00Z",
        "channelId": "UCtcmk_u_kqeibnHqxTSNitg",
        "title": "Nik Tendo & Decky - BERSERK (Official Music Video)",
        "description": "\ud83d\udde1\ufe0f Album GoldKiid vych\u00e1z\u00ed 1/8/2025\n\n\ud83d\udcbf P\u0159edprodej CD & MERCH GOLDKIID na www.milionplus.cz\n\n\ud83d\udd17 PRE-SAVE: https://open.spotify.com/prerelease/7FcZxid6bx1xXZ8HrfGe1k?si=wupZsto_RimVrUU80F0O1w\n\n#milionplus #goldkiid #niktendo #deckybeats\n\nVideo by WE DONT CARE WE CREATE\nMarko Sender\u00e1k, Ondra Siln\u00fd \n\nProduction company: WE DONT CARE WE CREATE https://www.instagram.com/wedontcarewecreate/\n\nDirector: Marko Sender\u00e1k, Ondra Siln\u00fd\nDOP: Ondra Siln\u00fd\nEdit: Ondra Siln\u00fd\nVFX: Duch Ci Ho\nPhoto: Kubo Kr\u00ed\u017eo, Tom\u00e1\u0161 Fiala\n1AC: Jakub Sobotka\nGaffer: Michal Du\u0161ek\nProduction Asistent: Gabriel Pel\u00e1n, Tkeej \nBestboy: Jakub Kol\u00edsko\nSetdesign: Ema Dul\u00edkov\u00e1\nDron Operator: Vojtech Poll\u00e1k \nMUA: Krist\u00fdna Zbo\u0159ilov\u00e1\nHair Styling: Honza Balca\u0159\u00edk\nStyling: Evan Lure, Section, Tkeej, Nik Tendo\nRental: BioFilms\n\nSpecial Thanks To: EUP, Section, Unique Art Agency, Muzeum Rokycany, Lesy Colloredo Mansfeld & Milion +",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3jFAcZ7oVE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3jFAcZ7oVE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3jFAcZ7oVE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3jFAcZ7oVE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3jFAcZ7oVE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Milion Plus",
        "tags": [
          "milion+",
          "milion plus",
          "yzomandias",
          "nik tendo",
          "robin zoot",
          "hasan",
          "jickson",
          "karlo",
          "konex",
          "decky",
          "kamil hoffmann",
          "koky",
          "rap",
          "czech rap",
          "rap label",
          "new wave",
          "goldkid",
          "goldkiid",
          "ratatata",
          "berserk",
          "m\u016fza",
          "\u0159ekni mi pravdu",
          "wdcwc",
          "senderak",
          "citta",
          "dominik"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Nik Tendo & Decky - BERSERK (Official Music Video)",
          "description": "\ud83d\udde1\ufe0f Album GoldKiid vych\u00e1z\u00ed 1/8/2025\n\n\ud83d\udcbf P\u0159edprodej CD & MERCH GOLDKIID na www.milionplus.cz\n\n\ud83d\udd17 PRE-SAVE: https://open.spotify.com/prerelease/7FcZxid6bx1xXZ8HrfGe1k?si=wupZsto_RimVrUU80F0O1w\n\n#milionplus #goldkiid #niktendo #deckybeats\n\nVideo by WE DONT CARE WE CREATE\nMarko Sender\u00e1k, Ondra Siln\u00fd \n\nProduction company: WE DONT CARE WE CREATE https://www.instagram.com/wedontcarewecreate/\n\nDirector: Marko Sender\u00e1k, Ondra Siln\u00fd\nDOP: Ondra Siln\u00fd\nEdit: Ondra Siln\u00fd\nVFX: Duch Ci Ho\nPhoto: Kubo Kr\u00ed\u017eo, Tom\u00e1\u0161 Fiala\n1AC: Jakub Sobotka\nGaffer: Michal Du\u0161ek\nProduction Asistent: Gabriel Pel\u00e1n, Tkeej \nBestboy: Jakub Kol\u00edsko\nSetdesign: Ema Dul\u00edkov\u00e1\nDron Operator: Vojtech Poll\u00e1k \nMUA: Krist\u00fdna Zbo\u0159ilov\u00e1\nHair Styling: Honza Balca\u0159\u00edk\nStyling: Evan Lure, Section, Tkeej, Nik Tendo\nRental: BioFilms\n\nSpecial Thanks To: EUP, Section, Unique Art Agency, Muzeum Rokycany, Lesy Colloredo Mansfeld & Milion +"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "135624",
        "likeCount": "7269",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "329"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fC03ry7e_ewWvBnwaIStc9Am86I",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19561706",
        "likeCount": "514395",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28654"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Yuinm9MtSeQJShh8wqonwCL4daU",
      "id": "YjsWAeoZhMQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T15:58:30Z",
        "channelId": "UCeT4d9P-M4O35E8Lzv38LCw",
        "title": "Dal jsem v\u0161em Hr\u00e1\u010d\u016fm 1,000 \u017dIVOT\u016e",
        "description": "Dejte like!\n\n\ud83d\udc4f SirYakari Merch - http://siryakari.store/\n\u2b50 S\u00c9RIE SirYakari Figurka - https://www.blindbox.cz/coolectibles/siryakari-mystery-figures-blindbox.html\n\n\ud83d\udc49 M\u016fj hlavn\u00ed Minecraft kan\u00e1l: @SirYakari \n\ud83d\udcd8 M\u016fj t\u0159et\u00ed kan\u00e1l: @SirkaYakari \n\ud83d\udcf7 Instagram - https://www.instagram.com/sir_yakari/\n\ud83d\udcc4 Reddit - https://www.reddit.com/r/SirYakari/\n\n#Minecraft #MinecraftAle #MinecraftMinihry",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "S\u00fdrYakari",
        "tags": [
          "siryakari",
          "s\u00fdryakari",
          "siryakari 2",
          "minecraft",
          "cz",
          "sk",
          "\u010desky",
          "slovensky",
          "hry",
          "minihry",
          "bedwars",
          "eggwars",
          "uhc run",
          "uhcrun",
          "survival games",
          "hypixel",
          "minecraft ale",
          "100 hr\u00e1\u010d\u016f",
          "100 hr\u00e1\u010d\u016f pln\u00ed moje \u00fakoly",
          "z\u00e1bava",
          "vtipn\u00e9",
          "reakce",
          "pvp",
          "trollen\u00ed",
          "trolling",
          "minecraft siryakari",
          "minecraft minihry",
          "siryakari minihry",
          "uhc run siryakari",
          "1000 k\u010d",
          "siryakari mody",
          "minecraft mody",
          "minecraft survival",
          "family friendly",
          "1000 \u017eivot\u016f",
          "siryakari 100 hr\u00e1\u010d\u016f",
          "roblox",
          "fortnite",
          "chytil jsem v\u0161echny vz\u00e1cn\u00e9 moby"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Dal jsem v\u0161em Hr\u00e1\u010d\u016fm 1,000 \u017dIVOT\u016e",
          "description": "Dejte like!\n\n\ud83d\udc4f SirYakari Merch - http://siryakari.store/\n\u2b50 S\u00c9RIE SirYakari Figurka - https://www.blindbox.cz/coolectibles/siryakari-mystery-figures-blindbox.html\n\n\ud83d\udc49 M\u016fj hlavn\u00ed Minecraft kan\u00e1l: @SirYakari \n\ud83d\udcd8 M\u016fj t\u0159et\u00ed kan\u00e1l: @SirkaYakari \n\ud83d\udcf7 Instagram - https://www.instagram.com/sir_yakari/\n\ud83d\udcc4 Reddit - https://www.reddit.com/r/SirYakari/\n\n#Minecraft #MinecraftAle #MinecraftMinihry"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "139601",
        "likeCount": "6622",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "222"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cHUBEYxCSNLwo1y9aY2Jipag-RE",
      "id": "1ydeiDwdgRs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T17:00:06Z",
        "channelId": "UC04pLdkDYEGqMoTPjI347Ig",
        "title": "Lucie B\u00edl\u00e1 - Oby\u010dejn\u00e1 holka (ofici\u00e1ln\u00ed videoklip)",
        "description": "Web \u25ba https://luciebila.com/ \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/luciebila\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/luciebila/   \nDivadlo Lucie B\u00edl\u00e9 \u25ba https://www.divadloluciebile.cz\nStreaming & download \u25ba https://LucieBila.lnk.to/ObycejnaHolkaID\n\nProducent: Lucie B\u00edl\u00e1\nN\u00e1m\u011bt: Lucie B\u00edl\u00e1\nRe\u017eie: Patrik \u010cernoch\nKamera a st\u0159ih: Patrik \u010cernoch \nAsistent kamery: Filip Kratochv\u00edl\n\nHraj\u00ed:\nLucie B\u00edl\u00e1 \nPok\u00e1\u010d\nRadek Filipi\nKate\u0159ina Pechov\u00e1 \nMark\u00e9ta Poul\u00ed\u010dkov\u00e1 alias MAKY\nPatrik \u010cernoch\n\nOby\u010dejn\u00e1 holka (text):\nM\u00e1m b\u00fdt hezk\u00e1 a ne zas moc,\nm\u00e1m b\u00fdt \u0161t\u00edhl\u00e1 a ne na kost.\nM\u00e1m m\u00edt nava\u0159eno, celej den uklizeno,\nneb\u00fdt moc chytr\u00e1 ale ne \u00fapln\u011b vymeteno.\n\nM\u00e1m b\u00fdt sexy i r\u00e1no v p\u011bt,\nm\u00edt \u010das pro sebe, ale hned odpov\u011bd\u011bt.\nM\u00e1m um\u011bt \u0159\u00edkat ne, ale kdy\u017e ne\u0159eknu ano,\ntak po\u010dkejte, co si zas p\u0159e\u010dtete r\u00e1no.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nJe to hanba, kdy\u017e pozd\u011b p\u0159ijdu,\nb\u011bda, jak na stehn\u011b najdou celulitidu.\nB\u00fdt po\u0159\u00e1d mil\u00e1 ni\u010d\u00edm nezka\u017een\u00e1,\nnen\u00ed to sranda b\u00fdt dneska \u017eena.\n\nM\u00edt mu\u017ee, s kter\u00fdm na rande chod\u00edm,\nale kdy kdy\u017e ten den nem\u00e1 po\u0159\u00e1d sto hodin.\nNem\u00edt sv\u00fd n\u00e1zory, s \u00fasm\u011bvem k\u00fdvat,\nta B\u00edl\u00e1 by fakt m\u011bla rad\u0161i jen zp\u00edvat.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nM\u00e1m daleko do Madonny,\nnepasuju do \u0161ablony,\ntak jestli to m\u00e1\u0161 jako j\u00e1,\nla-la-la, la-la-la.\n\nTak zp\u00edvej se mnou tyhle t\u00f3ny,\npro v\u0161echny, co necht\u011bj bejt klony,\njsi p\u0159esn\u011b takov\u00e1,\nla-la-la, la-la-la.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nOby\u010dejn\u00e1\n\u017d\u00edt a sm\u00e1t se\nOb\u010das l\u00edtat, aspo\u0148 kr\u00e1tce\nOby\u010dejn\u00e1\nHolka, dneska \u017eena\nNen\u00ed sranda b\u00fdt dnes \u017eena\n\nHudba a text: Pok\u00e1\u010d\nLucie B\u00edl\u00e1: zp\u011bv\nHudebn\u00ed producent: Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek\n \nNahr\u00e1li:\nAdri\u00e1n L\u00ed\u0161ka: bic\u00ed \nMartin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek: kytara, basa, programming\nLucie B\u00edl\u00e1 a Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek: vok\u00e1ly\nMix: Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek\nMastering: Miroslav Chy\u0161ka\nNato\u010deno: ve studiu Littlebeat v Bratislav\u011b\n\nPod\u011bkov\u00e1n\u00ed: the Item  https://www.instagram.com/itemprague/\n\n\u00a9 2025 SUPRAPHON a.s.\n\n#luciebila #obycejnaholka #pokac",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lucie B\u00edl\u00e1",
        "tags": [
          "Lucie Bila",
          "Lucie B\u00edl\u00e1",
          "Lucka B\u00edl\u00e1",
          "Lucka Bila",
          "bila",
          "bila lucie",
          "bila lucka",
          "oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "lucie b\u00edl\u00e1 oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "b\u00edl\u00e1 oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "holka",
          "oby\u010dejn\u00e1",
          "lucka b\u00edl\u00e1 oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "Oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "Pok\u00e1\u010d",
          "Lucie B\u00edl\u00e1 Oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "ofici\u00e1ln\u00ed videoklip",
          "\u010desk\u00e1 hudba",
          "pop",
          "\u010desk\u00fd pop",
          "nov\u00e1 \u010desk\u00e1 hudba 2025",
          "hudebn\u00ed novinky 2025",
          "Martin MAXO \u0160r\u00e1mek",
          "Radek Filipi",
          "Supraphon",
          "Mark\u00e9ta Poul\u00ed\u010dkov\u00e1 MAKY",
          "p\u00edsni\u010dk\u00e1\u0159",
          "Pokac",
          "ceska hudba",
          "ceske pisnicky",
          "official music video"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Lucie B\u00edl\u00e1 - Oby\u010dejn\u00e1 holka (ofici\u00e1ln\u00ed videoklip)",
          "description": "Web \u25ba https://luciebila.com/ \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/luciebila\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/luciebila/   \nDivadlo Lucie B\u00edl\u00e9 \u25ba https://www.divadloluciebile.cz\nStreaming & download \u25ba https://LucieBila.lnk.to/ObycejnaHolkaID\n\nProducent: Lucie B\u00edl\u00e1\nN\u00e1m\u011bt: Lucie B\u00edl\u00e1\nRe\u017eie: Patrik \u010cernoch\nKamera a st\u0159ih: Patrik \u010cernoch \nAsistent kamery: Filip Kratochv\u00edl\n\nHraj\u00ed:\nLucie B\u00edl\u00e1 \nPok\u00e1\u010d\nRadek Filipi\nKate\u0159ina Pechov\u00e1 \nMark\u00e9ta Poul\u00ed\u010dkov\u00e1 alias MAKY\nPatrik \u010cernoch\n\nOby\u010dejn\u00e1 holka (text):\nM\u00e1m b\u00fdt hezk\u00e1 a ne zas moc,\nm\u00e1m b\u00fdt \u0161t\u00edhl\u00e1 a ne na kost.\nM\u00e1m m\u00edt nava\u0159eno, celej den uklizeno,\nneb\u00fdt moc chytr\u00e1 ale ne \u00fapln\u011b vymeteno.\n\nM\u00e1m b\u00fdt sexy i r\u00e1no v p\u011bt,\nm\u00edt \u010das pro sebe, ale hned odpov\u011bd\u011bt.\nM\u00e1m um\u011bt \u0159\u00edkat ne, ale kdy\u017e ne\u0159eknu ano,\ntak po\u010dkejte, co si zas p\u0159e\u010dtete r\u00e1no.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nJe to hanba, kdy\u017e pozd\u011b p\u0159ijdu,\nb\u011bda, jak na stehn\u011b najdou celulitidu.\nB\u00fdt po\u0159\u00e1d mil\u00e1 ni\u010d\u00edm nezka\u017een\u00e1,\nnen\u00ed to sranda b\u00fdt dneska \u017eena.\n\nM\u00edt mu\u017ee, s kter\u00fdm na rande chod\u00edm,\nale kdy kdy\u017e ten den nem\u00e1 po\u0159\u00e1d sto hodin.\nNem\u00edt sv\u00fd n\u00e1zory, s \u00fasm\u011bvem k\u00fdvat,\nta B\u00edl\u00e1 by fakt m\u011bla rad\u0161i jen zp\u00edvat.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nM\u00e1m daleko do Madonny,\nnepasuju do \u0161ablony,\ntak jestli to m\u00e1\u0161 jako j\u00e1,\nla-la-la, la-la-la.\n\nTak zp\u00edvej se mnou tyhle t\u00f3ny,\npro v\u0161echny, co necht\u011bj bejt klony,\njsi p\u0159esn\u011b takov\u00e1,\nla-la-la, la-la-la.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nOby\u010dejn\u00e1\n\u017d\u00edt a sm\u00e1t se\nOb\u010das l\u00edtat, aspo\u0148 kr\u00e1tce\nOby\u010dejn\u00e1\nHolka, dneska \u017eena\nNen\u00ed sranda b\u00fdt dnes \u017eena\n\nHudba a text: Pok\u00e1\u010d\nLucie B\u00edl\u00e1: zp\u011bv\nHudebn\u00ed producent: Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek\n \nNahr\u00e1li:\nAdri\u00e1n L\u00ed\u0161ka: bic\u00ed \nMartin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek: kytara, basa, programming\nLucie B\u00edl\u00e1 a Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek: vok\u00e1ly\nMix: Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek\nMastering: Miroslav Chy\u0161ka\nNato\u010deno: ve studiu Littlebeat v Bratislav\u011b\n\nPod\u011bkov\u00e1n\u00ed: the Item  https://www.instagram.com/itemprague/\n\n\u00a9 2025 SUPRAPHON a.s.\n\n#luciebila #obycejnaholka #pokac"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "255964",
        "likeCount": "7154",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "242"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "atii3UFI7Msh5Hu8w7H8fIFtblw",
      "id": "iJOQi81QIJE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T16:01:41Z",
        "channelId": "UCjgMFaRlHB5FYh-fogBKz1g",
        "title": "D\u017dOB - TRAILER OFFICIAL",
        "description": "\"z gymplu na vej\u0161ku a pak do pr\u00e1ce\"\n\nGRAFFITI - sv\u011btov\u00fd fenom\u00e9n. Leg\u00e1ln\u00ed, \u010di ileg\u00e1ln\u00ed n\u00e1pisy zdob\u00ed, \u010di hyzd\u00ed ka\u017ed\u00fd kout na\u0161\u00ed civilizace. A vyvol\u00e1vaj\u00ed extr\u00e9mn\u00ed emoce. Je to vandalismus, nebo um\u011bn\u00ed? P\u0159\u00edb\u011bh filmu D\u017dOB zavr\u0161uje osudy kamar\u00e1d\u016f Petra Kocourka a Michala Kolmana a voln\u011b navazuje na Gympl a Vej\u0161ku.\n\nCopyright: Biollusion, VorelFilm, \u010cesk\u00e1Televize 2025\nDistribuce: ContinentalFilm",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJOQi81QIJE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJOQi81QIJE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJOQi81QIJE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJOQi81QIJE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJOQi81QIJE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "VOREL FILM official channel",
        "tags": [
          "Ji\u0159\u00ed M\u00e1dl",
          "Vorel jr",
          "Re\u017eis\u00e9r Vorel",
          "Diana Dul\u00ednkov\u00e1",
          "Zuzana Byd\u017eovsk\u00e1",
          "graffiti",
          "gympl",
          "vej\u0161ka",
          "\u010desk\u00e1 komedie",
          "Jan Kraus",
          "Yzomandias",
          "Tokyo Drift",
          "DJWich",
          "Zensor",
          "Vilma Cibulkov\u00e1",
          "Krist\u00fdna Leichtov\u00e1",
          "pokra\u010dov\u00e1n\u00ed film\u016f gympl vej\u0161ka"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "D\u017dOB - TRAILER OFFICIAL",
          "description": "\"z gymplu na vej\u0161ku a pak do pr\u00e1ce\"\n\nGRAFFITI - sv\u011btov\u00fd fenom\u00e9n. Leg\u00e1ln\u00ed, \u010di ileg\u00e1ln\u00ed n\u00e1pisy zdob\u00ed, \u010di hyzd\u00ed ka\u017ed\u00fd kout na\u0161\u00ed civilizace. A vyvol\u00e1vaj\u00ed extr\u00e9mn\u00ed emoce. Je to vandalismus, nebo um\u011bn\u00ed? P\u0159\u00edb\u011bh filmu D\u017dOB zavr\u0161uje osudy kamar\u00e1d\u016f Petra Kocourka a Michala Kolmana a voln\u011b navazuje na Gympl a Vej\u0161ku.\n\nCopyright: Biollusion, VorelFilm, \u010cesk\u00e1Televize 2025\nDistribuce: ContinentalFilm"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "86224",
        "likeCount": "2855",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "156"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gLszLYUNr4nXo3jHBnkrp9FwytE",
      "id": "J7yDngZBPRo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T09:45:03Z",
        "channelId": "UCoBTbKllnZ809gucvfEgdqg",
        "title": "Dok\u00e1\u017eu Vyhr\u00e1t MISTROVSTV\u00cd SV\u011aTA s \u010cESKEM?",
        "description": "\ud83d\udc47 Koukni na dal\u0161\u00ed videa \u2705\nhttps://youtu.be/SECZWG2uQCg\nhttps://youtu.be/qEV5ZdGYIb8\n\n\u26bd\ufe0f Kup si jak\u00fdkoliv fotbalov\u00fd dres tady:\nhttps://www.gogoalshop.ca/?utm_source=sako&utm_campaign=sako \ud83d\udea8\n\u2705 zadej k\u00f3d SAKO15 pro 15% slevu! \u2705\n\n\ud83c\udf81 Ud\u011blej si radost a kup si m\u016fj merch tady:\n\ud83d\udc49 https://www.realgeek.cz/mich-sako \ud83d\udc48\n\nNEZAPOME\u0147 D\u00c1T ODB\u011aR SE ZVONE\u010cKEM! \ud83d\udd14\n\u26a0\ufe0f IG: https://www.instagram.com/michsako \ud83d\udc48\n\nODEB\u00cdREJ \u2705\n\ud83d\udd34 M\u016eJ NOV\u00dd REAK\u010cN\u00cd KAN\u00c1L: https://www.youtube.com/@MichSakoReakce \ud83d\ude31\ud83e\udd2b\ud83d\udc40\n\ud83d\udfe3 m\u016fj druh\u00fd YT kan\u00e1l: https://www.youtube.com/sakoextra \n\ud83d\udfe1 n\u00e1\u0161 spole\u010dn\u00fd kan\u00e1l s Guduem: https://www.youtube.com/@DuoFC\n\ud83d\udfe2 m\u016fj t\u0159et\u00ed FC 25 kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@SakoPLUS \ud83d\udc40\n\n\u2702\ufe0f Edit by D\u017eejbrc (https://www.instagram.com/dzejbrc)\n\n\ud83d\udc47 Business email (Email pro nab\u00eddky spolupr\u00e1ce) \ud83d\udc47\n\u27a1\ufe0f michsako@squad.buzz \u2b05\ufe0f\n\n#fc25 #michsako #worldcup",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7yDngZBPRo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7yDngZBPRo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7yDngZBPRo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7yDngZBPRo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7yDngZBPRo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mich Sako",
        "tags": [
          "mich sako",
          "fc 25",
          "michsako",
          "sako",
          "liga mistr\u016f",
          "mich sako fc 25",
          "fc 25 mich sako",
          "lm",
          "ucl",
          "fotbal",
          "experiment",
          "fifa",
          "fotbal cz",
          "football",
          "eafc 25",
          "fc25",
          "cz",
          "champions league",
          "world cup",
          "wc",
          "ms",
          "mistrovstvi sveta",
          "mistrovstv\u00ed sv\u011bta",
          "zachranil jsem \u010desko",
          "mich sako \u010desko",
          "\u010desko fc 25",
          "fc 25 \u010desko",
          "fc 26 \u010desko",
          "\u010desko fc 26",
          "fc 26 cesko",
          "fc 25 cesko",
          "vyhral jsem mistrovstvi sveta s ceskem",
          "2026",
          "\u010desko",
          "cesko",
          "repre",
          "ceska repre",
          "mich sako repre",
          "dokazu vyhrat mistrovstvi sveta s ceskem"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Dok\u00e1\u017eu Vyhr\u00e1t MISTROVSTV\u00cd SV\u011aTA s \u010cESKEM?",
          "description": "\ud83d\udc47 Koukni na dal\u0161\u00ed videa \u2705\nhttps://youtu.be/SECZWG2uQCg\nhttps://youtu.be/qEV5ZdGYIb8\n\n\u26bd\ufe0f Kup si jak\u00fdkoliv fotbalov\u00fd dres tady:\nhttps://www.gogoalshop.ca/?utm_source=sako&utm_campaign=sako \ud83d\udea8\n\u2705 zadej k\u00f3d SAKO15 pro 15% slevu! \u2705\n\n\ud83c\udf81 Ud\u011blej si radost a kup si m\u016fj merch tady:\n\ud83d\udc49 https://www.realgeek.cz/mich-sako \ud83d\udc48\n\nNEZAPOME\u0147 D\u00c1T ODB\u011aR SE ZVONE\u010cKEM! \ud83d\udd14\n\u26a0\ufe0f IG: https://www.instagram.com/michsako \ud83d\udc48\n\nODEB\u00cdREJ \u2705\n\ud83d\udd34 M\u016eJ NOV\u00dd REAK\u010cN\u00cd KAN\u00c1L: https://www.youtube.com/@MichSakoReakce \ud83d\ude31\ud83e\udd2b\ud83d\udc40\n\ud83d\udfe3 m\u016fj druh\u00fd YT kan\u00e1l: https://www.youtube.com/sakoextra \n\ud83d\udfe1 n\u00e1\u0161 spole\u010dn\u00fd kan\u00e1l s Guduem: https://www.youtube.com/@DuoFC\n\ud83d\udfe2 m\u016fj t\u0159et\u00ed FC 25 kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@SakoPLUS \ud83d\udc40\n\n\u2702\ufe0f Edit by D\u017eejbrc (https://www.instagram.com/dzejbrc)\n\n\ud83d\udc47 Business email (Email pro nab\u00eddky spolupr\u00e1ce) \ud83d\udc47\n\u27a1\ufe0f michsako@squad.buzz \u2b05\ufe0f\n\n#fc25 #michsako #worldcup"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "79800",
        "likeCount": "4925",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "680"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rgtGKvWtf7Yf7Als_9VChutu_ZM",
      "id": "AEKR5pqDT6Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T15:58:46Z",
        "channelId": "UCXZHPnUgCW4sZWrb5Z6RVqQ",
        "title": "Mega M - Nech Ka\u017ed\u00fd po\u010duje (Oj Lele) (prod.Gmm production) |Official Video|",
        "description": "Mega M - Nech ka\u017ed\u00fd po\u010duje (Oj lele) \nAlbum Mafia (14.9.2025) \n\nShop: https://shop.rukahore.sk/megam\nStream: https://rukahore.ffm.to/mega_m\n\nFollow: Mega M\n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/mega_m_official/\n\ud83c\udd75\ud83c\udd71: https://www.facebook.com/MRottweillerM\n\nProdukcia: Gmm Production \nMix & Master: Gmm Production \nVideo by Gmm Production \n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/gmm_production/\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky od Mega M\n\n#MegaM #OjLele #mafia",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKR5pqDT6Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKR5pqDT6Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKR5pqDT6Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKR5pqDT6Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "MegaM Official",
        "tags": [
          "mega m",
          "nech kazdy pocuje",
          "oj lele",
          "mega m nech kazdy pocuje",
          "mega m oj lele",
          "mafia",
          "mafia album",
          "mega m mafia",
          "ojlele",
          "kazdy pocuje",
          "ampulka",
          "ampulka 3",
          "\u0161pekulant",
          "#80",
          "ja som mega",
          "#60",
          "padaj von",
          "zena 4",
          "\u017eena",
          "alan murin",
          "sen",
          "stylo",
          "uno momento",
          "pat",
          "tomas botlo",
          "jediny",
          "zena",
          "odoj tele",
          "stale som",
          "zlatokopka",
          "toto neni banger",
          "mamuko berci",
          "beluga",
          "no limit",
          "zralok",
          "rtwlr",
          "spekulant",
          "rottweiler"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mega M - Nech Ka\u017ed\u00fd po\u010duje (Oj Lele) (prod.Gmm production) |Official Video|",
          "description": "Mega M - Nech ka\u017ed\u00fd po\u010duje (Oj lele) \nAlbum Mafia (14.9.2025) \n\nShop: https://shop.rukahore.sk/megam\nStream: https://rukahore.ffm.to/mega_m\n\nFollow: Mega M\n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/mega_m_official/\n\ud83c\udd75\ud83c\udd71: https://www.facebook.com/MRottweillerM\n\nProdukcia: Gmm Production \nMix & Master: Gmm Production \nVideo by Gmm Production \n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/gmm_production/\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky od Mega M\n\n#MegaM #OjLele #mafia"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "68881",
        "likeCount": "2272",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "123"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "27yP9unSL_TsJNDgrB_16HTVJRU",
      "id": "TI79ySF0N0g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T15:55:06Z",
        "channelId": "UCLydKeNR8rf-yoUu9J2acMg",
        "title": "NHL 26 Official Reveal Trailer",
        "description": "It\u2019s time to show out and tell the world to Check My Game. Pre-order NHL 26 to play 7 Days Early now! https://x.ea.com/85081\n\nPlay like a superstar in EA SPORTS\u2122 NHL\u00ae 26. That starts with ICE-Q 2.0, now powered by NHL EDGE data, so your favorite superstars think, move, and play like their on-ice selves. Data-informed Attributes and Tendencies make star players perform in true-to-life fashion, with their playstyles and decision-making game-aware and impactful. A fine-tuned and enhanced arsenal of 28 X-Factors spans five different categories and is driven by unique animations, tactical gameplay outcomes, and tiers of impact, turning each into a formidable on-ice weapon. Superstars now truly feel like superstars.\n\nThe all-new Goalie Crease Control System brings an upgraded awareness between the posts with new close-range and reflex saves that allow for readjustments in reaction to puck deflections, poke checks, and improved AI positioning, giving goalies increased control over the blue paint. In a redesigned Be A Pro mode, each choice you make impacts your career, as you live out the authentic hockey journey from rookie to superstar, with fresh storylines, characters, challenges, and cut scenes.\nConditions & restrictions apply. See https://www.ea.com/games/nhl/nhl-26/game-disclaimers for details.\n\n#nhl26 \n\nFollow us for more NHL 26 content:\n\n\ud83d\udc26 Twitter/X: @EASPORTSNHL\n\ud83d\udcf8 Instagram: @EASPORTSNHL\n\ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/EASPORTSNHL\n\ud83c\udfae TikTok: @EASPORTSNHL",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EA SPORTS NHL",
        "tags": [
          "NHL 26",
          "EA SPORTS NHL",
          "NHL 26 Reveal",
          "NHL 26 Trailer",
          "NHL Video Game",
          "Hockey Video Game",
          "HUT NHL 26",
          "Franchise Mode NHL",
          "NHL PS5",
          "NHL Xbox Series X",
          "EA SPORTS",
          "NHL Gameplay",
          "Be a Pro NHL 26",
          "World of Chel",
          "Ice Hockey Game",
          "Sports Video Games 2025",
          "NHL 26 Official Trailer",
          "NHL 26 Gameplay",
          "NHL 26 News",
          "NHL 26 Teaser",
          "NHL 26 Game",
          "Chel",
          "EA NHL",
          "NHL 26 Official Reveal"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NHL 26 Official Reveal Trailer",
          "description": "It\u2019s time to show out and tell the world to Check My Game. Pre-order NHL 26 to play 7 Days Early now! https://x.ea.com/85081\n\nPlay like a superstar in EA SPORTS\u2122 NHL\u00ae 26. That starts with ICE-Q 2.0, now powered by NHL EDGE data, so your favorite superstars think, move, and play like their on-ice selves. Data-informed Attributes and Tendencies make star players perform in true-to-life fashion, with their playstyles and decision-making game-aware and impactful. A fine-tuned and enhanced arsenal of 28 X-Factors spans five different categories and is driven by unique animations, tactical gameplay outcomes, and tiers of impact, turning each into a formidable on-ice weapon. Superstars now truly feel like superstars.\n\nThe all-new Goalie Crease Control System brings an upgraded awareness between the posts with new close-range and reflex saves that allow for readjustments in reaction to puck deflections, poke checks, and improved AI positioning, giving goalies increased control over the blue paint. In a redesigned Be A Pro mode, each choice you make impacts your career, as you live out the authentic hockey journey from rookie to superstar, with fresh storylines, characters, challenges, and cut scenes.\nConditions & restrictions apply. See https://www.ea.com/games/nhl/nhl-26/game-disclaimers for details.\n\n#nhl26 \n\nFollow us for more NHL 26 content:\n\n\ud83d\udc26 Twitter/X: @EASPORTSNHL\n\ud83d\udcf8 Instagram: @EASPORTSNHL\n\ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/EASPORTSNHL\n\ud83c\udfae TikTok: @EASPORTSNHL"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "178731",
        "likeCount": "4515",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1742"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ev_IGNS5yi-iExa50_ROLS-9MuI",
      "id": "UhRj92Dzt-I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T12:30:43Z",
        "channelId": "UCzPFULGgFpXR-h1DoVlBRyA",
        "title": "Traduju 1$ Brainrot a\u017e po 0.01% Secret Brainrot God v Steal a Brainrot!",
        "description": "\ud83d\udcbcZa\u010dni se mnou pracovat: https://pokecccjobs.cz/\n\ud83d\udc55Merch: https://www.pokeccc.cz/\n\u26faP\u0159ihla\u0161 se na Pokeccccamp: https://www.pokeccccamp.cz/\n\ud83d\udd25Roblox Merch: https://www.roblox.com/groups/17388642/Pokeccc-Crew#!/store\n\ud83c\udfb5Poslechni si Pet Simulator Song: https://open.spotify.com/track/5ukZOZuS7RPqafFlkISdDX?si=b5622df722ba4ff2\n\ud83e\udd33 Instagram: https://www.instagram.com/pokyccc/   @pokyccc\n\ud83d\udcb8HONEYGAIN VYZVEDNI SI 100K\u010c[ad]: https://r.honeygain.money/Pokeccc5\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@pokeccc\n\ud83c\udfa7 Discord: https://discord.gg/H9YvT6dGea\n\ud83d\udc8e Business contact: pokeccc@subscribe.cz\n\ud83c\udfac Slu\u017eba na r\u016fst tv\u00fdho YT kan\u00e1lu (zdarma)[ad]: https://www.tubebuddy.com/pokec\n\ud83c\udfac Hudba co Pou\u017e\u00edv\u00e1m do vide\u00ed[ad]: https://artlist.io/Gabriela-1621195\n-----------------------------------------------------------\n\ud83d\udda5\ufe0f PC Sestava:\n\ud83d\udd37 Procesor: AMD Ryzen 5 2600 - https://www.alza.cz/amd-ryzen-5-2600-d5287886.htm?o=1/idp=13133&banner_id=34391\n\ud83d\udd37 Grafick\u00e1 Karta: NVIDIA GeForce RTX 2060 https://www.alza.cz/gaming/gigabyte-geforce-rtx-3060-ti-gaming-oc-pro-8g-d6255498.htm?idp=13133&banner_id=34393\n\ud83d\udd37 Pam\u011b\u0165: 16GB RAM G-Skill - https://www.alza.cz/g-skill-16gb-kit-ddr4-3200mhz-cl16-trident-z-rgb-d4948815.htm?idp=13133&banner_id=34397\n\ud83d\udd37 2TB HDD -  https://www.alza.cz/seagate-barracuda-2tb-d5323006.htm?idp=13133&banner_id=34400\n\ud83d\udd37 500GB HDD - https://www.alza.cz/wd-blue-500gb-d3783808.htm?o=2?idp=13133&banner_id=34439\n\ud83d\udd37 250GB SSD Samsung 970 Evo - https://www.alza.cz/samsung-970-evo-plus-250gb-d5539775.htm?o=1idp=13133&banner_id=34399\n\ud83d\udd37 Mikrofon: Auna MIC-900B\n\ud83d\udd37 Sluch\u00e1tka: JBL E-65\n-----------------------------------------------------------\nD\u00edky moc v\u0161em, kte\u0159\u00ed si koupili \u010dlena! \ud83d\ude01\n\nSasulasasulovic_official\nfilip playing\ntom je frajer\nP\u00e9\u0165ova Doprava \ud83d\ude8c\nKaterina Havlova\nMineF_ley\nMat\u011bj Bystro\u0148 (BystMa)\nKrajkerko\nProst\u011b \u017eivot\nmukos\nadamasek\nALEX PLAY2123\nalex\nSebastian Bodlak\nwendysss5412\n\n-----------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8e Business contact: pokeccc@subscribe.cz",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhRj92Dzt-I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhRj92Dzt-I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhRj92Dzt-I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhRj92Dzt-I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhRj92Dzt-I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Pokeccc Hry",
        "tags": [
          "minecraft cz",
          "minecraft \u010desky",
          "dodocz",
          "dodo - roblox",
          "roblox cz",
          "pet simulator cz",
          "dodo",
          "dodo roblox",
          "dodo czsk",
          "buba",
          "cz/sk",
          "pet simulator 99",
          "pet simulator 99 cz",
          "pet simulator 99 sk",
          "pet simulator novy",
          "novy pet simulator",
          "podvodnici",
          "podvodnici roblox",
          "podvodnici pokeccc",
          "pokeccc pet sim 99",
          "podvodnici pet sim 99",
          "pet simulator 99 podvodnici",
          "pokeccc flex song",
          "flex song",
          "dame pokeccc",
          "pokeccc",
          "pokec"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Traduju 1$ Brainrot a\u017e po 0.01% Secret Brainrot God v Steal a Brainrot!",
          "description": "\ud83d\udcbcZa\u010dni se mnou pracovat: https://pokecccjobs.cz/\n\ud83d\udc55Merch: https://www.pokeccc.cz/\n\u26faP\u0159ihla\u0161 se na Pokeccccamp: https://www.pokeccccamp.cz/\n\ud83d\udd25Roblox Merch: https://www.roblox.com/groups/17388642/Pokeccc-Crew#!/store\n\ud83c\udfb5Poslechni si Pet Simulator Song: https://open.spotify.com/track/5ukZOZuS7RPqafFlkISdDX?si=b5622df722ba4ff2\n\ud83e\udd33 Instagram: https://www.instagram.com/pokyccc/   @pokyccc\n\ud83d\udcb8HONEYGAIN VYZVEDNI SI 100K\u010c[ad]: https://r.honeygain.money/Pokeccc5\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@pokeccc\n\ud83c\udfa7 Discord: https://discord.gg/H9YvT6dGea\n\ud83d\udc8e Business contact: pokeccc@subscribe.cz\n\ud83c\udfac Slu\u017eba na r\u016fst tv\u00fdho YT kan\u00e1lu (zdarma)[ad]: https://www.tubebuddy.com/pokec\n\ud83c\udfac Hudba co Pou\u017e\u00edv\u00e1m do vide\u00ed[ad]: https://artlist.io/Gabriela-1621195\n-----------------------------------------------------------\n\ud83d\udda5\ufe0f PC Sestava:\n\ud83d\udd37 Procesor: AMD Ryzen 5 2600 - https://www.alza.cz/amd-ryzen-5-2600-d5287886.htm?o=1/idp=13133&banner_id=34391\n\ud83d\udd37 Grafick\u00e1 Karta: NVIDIA GeForce RTX 2060 https://www.alza.cz/gaming/gigabyte-geforce-rtx-3060-ti-gaming-oc-pro-8g-d6255498.htm?idp=13133&banner_id=34393\n\ud83d\udd37 Pam\u011b\u0165: 16GB RAM G-Skill - https://www.alza.cz/g-skill-16gb-kit-ddr4-3200mhz-cl16-trident-z-rgb-d4948815.htm?idp=13133&banner_id=34397\n\ud83d\udd37 2TB HDD -  https://www.alza.cz/seagate-barracuda-2tb-d5323006.htm?idp=13133&banner_id=34400\n\ud83d\udd37 500GB HDD - https://www.alza.cz/wd-blue-500gb-d3783808.htm?o=2?idp=13133&banner_id=34439\n\ud83d\udd37 250GB SSD Samsung 970 Evo - https://www.alza.cz/samsung-970-evo-plus-250gb-d5539775.htm?o=1idp=13133&banner_id=34399\n\ud83d\udd37 Mikrofon: Auna MIC-900B\n\ud83d\udd37 Sluch\u00e1tka: JBL E-65\n-----------------------------------------------------------\nD\u00edky moc v\u0161em, kte\u0159\u00ed si koupili \u010dlena! \ud83d\ude01\n\nSasulasasulovic_official\nfilip playing\ntom je frajer\nP\u00e9\u0165ova Doprava \ud83d\ude8c\nKaterina Havlova\nMineF_ley\nMat\u011bj Bystro\u0148 (BystMa)\nKrajkerko\nProst\u011b \u017eivot\nmukos\nadamasek\nALEX PLAY2123\nalex\nSebastian Bodlak\nwendysss5412\n\n-----------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8e Business contact: pokeccc@subscribe.cz"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "38602",
        "likeCount": "1153",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "77"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NoytCE9VC_R3t0tpfvGSfwlRmrg",
      "id": "jiKfW6ORhg4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-27T18:00:06Z",
        "channelId": "UCR1OPCW-_2QQT_53QPH8D8g",
        "title": "Tereza Kerndlov\u00e1 - V\u011a\u0158 MN\u011a (Official Music Video)",
        "description": "\u25ba  Streamuj nov\u00e9 album DIAMANTY p\u0159\u00edmo tady  \u25ba  https://wmcz.lnk.to/DIAMANTY\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/terezakerndlova/\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/TerezaKerndlovaOfficial/\n\u25ba TikTok: @terezakerndlova\n\u25ba Booking & Spolupr\u00e1ce: kerndlova@post.cz\n\n\u25ba Tereza Kerndlov\u00e1 - V\u011a\u0158 MN\u011a\nMusic & Lyrics by Rene Mayer\nProduced by Rene Mayer & Tereza Kerndlova\nMain Vocal by Tereza Kerndlova\nMix & Master by Nikodem Milewski\n\n\u25ba Zp\u011bvy nato\u010deny ve White Chicken Studio 2024\n\n\u25ba Music Video by Forward Creatives \nhttps://www.instagram.com/frwrdcrtvs/\n\n\u25ba Lyrics : V\u011a\u0158 MN\u011a\n\nKdy\u017e v\u00ed\u0161, \u017ee sta\u010d\u00ed m\u00ed\u0148\nNe\u017e, co u\u017e m\u00e1\u0161\nPak m\u016f\u017ee\u0161 v\u00edc \u017e\u00edt a \u0159\u00edct\nNechci u\u017e br\u00e1t\nSta\u010d\u00ed co m\u00e1m\nA v tob\u011b v\u00edc \u010d\u00edst\n\nTak v\u011b\u0159, \u017ee vedle tebe\nNajdu zas kousek sebe\nV\u011b\u0159, \u017ee m\u016f\u017eem znova\nNa sv\u011bt se kouknout zdola\n\nV\u011b\u0159, \u017ee m\u016f\u017eem zase\nNechat se vr\u00e1tit v \u010dase\nV\u011b\u0159, \u017ee m\u016f\u017eem znova\nNa nebe koukat zdola\n\nV\u011b\u0159 mn\u011b\n\u010cemu se br\u00e1n\u00ed\u0161\nJe to jen na n\u00e1s dvou\nS k\u00fdm ml\u00e1d\u00ed sh\u00e1n\u00ed\u0161\nV\u011b\u0159 mn\u011b\n\u010cas neuhl\u00edd\u00e1\u0161\nJe to jen na n\u00e1s dvou \nS k\u00fdm r\u00e1no sn\u00edd\u00e1\u0161\n\nV\u011br mn\u011b\nKdy\u017e spolu sp\u00edme\nJe to jen na n\u00e1s dvou\nZda p\u0159es den sn\u00edme\nSt\u0159e\u017e m\u011b\nNe\u017e se mi vzd\u00e1l\u00ed\u0161\nJe to jen na n\u00e1s dvou \nNe\u017e v\u0161echno sp\u00e1l\u00ed\u0161\n\nKdy\u017e m\u00e1\u0161 v hlav\u011b sv\u016fj pl\u00e1n\n\u017de ke hv\u011bzd\u00e1m\nCht\u011bl bys n\u00e1s v\u00edc vzn\u00fdst a \u0159\u00edct\nPoj\u010fme zas \u017e\u00edt\nTak jako d\u0159\u00edv\nA v sob\u011b v\u00edc \u010d\u00edst\n\nTak v\u011b\u0159, \u017ee vedle tebe\nNajdu zas kousek sebe\nV\u011b\u0159, \u017ee m\u016f\u017eem znova\nNa sv\u011bt se kouknout zdola\n\nV\u011b\u0159, \u017ee m\u016f\u017eem zase\nNechat se vr\u00e1tit v \u010dase\nV\u011b\u0159, \u017ee m\u016f\u017eem znova\nNa nebe koukat zdola\n\nV\u011b\u0159 mn\u011b\n\u010cemu se br\u00e1n\u00ed\u0161\nJe to jen na n\u00e1s dvou\nS k\u00fdm ml\u00e1d\u00ed sh\u00e1n\u00ed\u0161\nV\u011b\u0159 mn\u011b\n\u010cas neuhl\u00edd\u00e1\u0161\nJe to jen na n\u00e1s dvou \nS k\u00fdm r\u00e1no sn\u00edd\u00e1\u0161",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiKfW6ORhg4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiKfW6ORhg4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiKfW6ORhg4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiKfW6ORhg4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiKfW6ORhg4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tereza Kerndlova Official",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Tereza Kerndlov\u00e1 - V\u011a\u0158 MN\u011a (Official Music Video)",
          "description": "\u25ba  Streamuj nov\u00e9 album DIAMANTY p\u0159\u00edmo tady  \u25ba  https://wmcz.lnk.to/DIAMANTY\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/terezakerndlova/\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/TerezaKerndlovaOfficial/\n\u25ba TikTok: @terezakerndlova\n\u25ba Booking & Spolupr\u00e1ce: kerndlova@post.cz\n\n\u25ba Tereza Kerndlov\u00e1 - V\u011a\u0158 MN\u011a\nMusic & Lyrics by Rene Mayer\nProduced by Rene Mayer & Tereza Kerndlova\nMain Vocal by Tereza Kerndlova\nMix & Master by Nikodem Milewski\n\n\u25ba Zp\u011bvy nato\u010deny ve White Chicken Studio 2024\n\n\u25ba Music Video by Forward Creatives \nhttps://www.instagram.com/frwrdcrtvs/\n\n\u25ba Lyrics : V\u011a\u0158 MN\u011a\n\nKdy\u017e v\u00ed\u0161, \u017ee sta\u010d\u00ed m\u00ed\u0148\nNe\u017e, co u\u017e m\u00e1\u0161\nPak m\u016f\u017ee\u0161 v\u00edc \u017e\u00edt a \u0159\u00edct\nNechci u\u017e br\u00e1t\nSta\u010d\u00ed co m\u00e1m\nA v tob\u011b v\u00edc \u010d\u00edst\n\nTak v\u011b\u0159, \u017ee vedle tebe\nNajdu zas kousek sebe\nV\u011b\u0159, \u017ee m\u016f\u017eem znova\nNa sv\u011bt se kouknout zdola\n\nV\u011b\u0159, \u017ee m\u016f\u017eem zase\nNechat se vr\u00e1tit v \u010dase\nV\u011b\u0159, \u017ee m\u016f\u017eem znova\nNa nebe koukat zdola\n\nV\u011b\u0159 mn\u011b\n\u010cemu se br\u00e1n\u00ed\u0161\nJe to jen na n\u00e1s dvou\nS k\u00fdm ml\u00e1d\u00ed sh\u00e1n\u00ed\u0161\nV\u011b\u0159 mn\u011b\n\u010cas neuhl\u00edd\u00e1\u0161\nJe to jen na n\u00e1s dvou \nS k\u00fdm r\u00e1no sn\u00edd\u00e1\u0161\n\nV\u011br mn\u011b\nKdy\u017e spolu sp\u00edme\nJe to jen na n\u00e1s dvou\nZda p\u0159es den sn\u00edme\nSt\u0159e\u017e m\u011b\nNe\u017e se mi vzd\u00e1l\u00ed\u0161\nJe to jen na n\u00e1s dvou \nNe\u017e v\u0161echno sp\u00e1l\u00ed\u0161\n\nKdy\u017e m\u00e1\u0161 v hlav\u011b sv\u016fj pl\u00e1n\n\u017de ke hv\u011bzd\u00e1m\nCht\u011bl bys n\u00e1s v\u00edc vzn\u00fdst a \u0159\u00edct\nPoj\u010fme zas \u017e\u00edt\nTak jako d\u0159\u00edv\nA v sob\u011b v\u00edc \u010d\u00edst\n\nTak v\u011b\u0159, \u017ee vedle tebe\nNajdu zas kousek sebe\nV\u011b\u0159, \u017ee m\u016f\u017eem znova\nNa sv\u011bt se kouknout zdola\n\nV\u011b\u0159, \u017ee m\u016f\u017eem zase\nNechat se vr\u00e1tit v \u010dase\nV\u011b\u0159, \u017ee m\u016f\u017eem znova\nNa nebe koukat zdola\n\nV\u011b\u0159 mn\u011b\n\u010cemu se br\u00e1n\u00ed\u0161\nJe to jen na n\u00e1s dvou\nS k\u00fdm ml\u00e1d\u00ed sh\u00e1n\u00ed\u0161\nV\u011b\u0159 mn\u011b\n\u010cas neuhl\u00edd\u00e1\u0161\nJe to jen na n\u00e1s dvou \nS k\u00fdm r\u00e1no sn\u00edd\u00e1\u0161"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "173180",
        "likeCount": "2178",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "289"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "H9p9pXlVpgW8bjohHG4V1lN-Mso",
      "id": "0E4mgiusgFU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T18:48:39Z",
        "channelId": "UC-juNdSdt1DOUo7fx2jA_9w",
        "title": "ROZBOR traileru AVATAR: OHE\u0147 A PRACH! | V\u00edme MNOHEM v\u00edc, ne\u017e si mysl\u00edte!",
        "description": "Bu\u010f na HeroHero a podpo\u0159 mou tvorbu: https://herohero.co/toren\nInstagram: https://www.instagram.com/jakubi_nojmis/\nInstagram Novinkov\u00fd mix: https://www.instagram.com/novinkovymixplus/\nDiscord: https://discord.gg/tTzP9R4\nAnimelist: https://www.anime-planet.com/users/Toren\n\u010cSFD: https://www.csfd.cz/uzivatel/133653-toren\nPS \u00fa\u010det: Toren92CZ\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#avatar3 #rozbor #avatarfireandash",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E4mgiusgFU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E4mgiusgFU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E4mgiusgFU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E4mgiusgFU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E4mgiusgFU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Toren",
        "tags": [
          "reakce",
          "trailer",
          "uk\u00e1zka",
          "top",
          "nej",
          "\u010desky",
          "cz",
          "film",
          "james cameron",
          "avatar 3",
          "avatar fire and ash",
          "avatar film",
          "avatar filmy",
          "avatar novinka",
          "avatar ohe\u0148 a prach",
          "jake sully",
          "navi",
          "nejlep\u0161\u00ed",
          "t\u0159et\u00ed d\u00edl",
          "trojka",
          "pokra\u010dov\u00e1n\u00ed",
          "toren",
          "teaser",
          "upout\u00e1vka",
          "n\u00e1zor",
          "dojmy",
          "novinka",
          "nov\u00e9",
          "brzy v kinech",
          "n\u00e1vrat",
          "pandora",
          "rozbor",
          "avatar 3 rozbor",
          "fire and ash rozbor",
          "ohe\u0148 a prach rozbor",
          "rozbor traileru Avatar",
          "detaily",
          "co v\u00e1m uniklo",
          "nov\u00e9 informace",
          "nov\u00e9 posstay",
          "padouch",
          "varang",
          "quaritch",
          "spider",
          "odhalen\u00ed",
          "\u0161okuj\u00edc\u00ed"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ROZBOR traileru AVATAR: OHE\u0147 A PRACH! | V\u00edme MNOHEM v\u00edc, ne\u017e si mysl\u00edte!",
          "description": "Bu\u010f na HeroHero a podpo\u0159 mou tvorbu: https://herohero.co/toren\nInstagram: https://www.instagram.com/jakubi_nojmis/\nInstagram Novinkov\u00fd mix: https://www.instagram.com/novinkovymixplus/\nDiscord: https://discord.gg/tTzP9R4\nAnimelist: https://www.anime-planet.com/users/Toren\n\u010cSFD: https://www.csfd.cz/uzivatel/133653-toren\nPS \u00fa\u010det: Toren92CZ\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#avatar3 #rozbor #avatarfireandash"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33593",
        "likeCount": "2543",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "152"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eYnG_GannxLMOuAoSiXZBRPJEnI",
      "id": "wShAKizO7L0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T15:01:51Z",
        "channelId": "UCoEoF7jjvME-lo-sg6kTWyQ",
        "title": "Pou\u017eil jsem MINI HACK, abych OKRADL sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY v Roblox STEAL A BRAINROT!",
        "description": "Pou\u017eil jsem MINI HACK, abych OKRADL sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY v Roblox STEAL A BRAINROT!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska Bouchal UKRADNE BRAINROTY sv\u00fdm KAMAR\u00c1D\u016eM pomoc\u00ed MINI HACKU v Robloxu...\nSleduj a uvid\u00ed\u0161 jak to dopadne!\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "bouchaL Roblox",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Pou\u017eil jsem MINI HACK, abych OKRADL sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY v Roblox STEAL A BRAINROT!",
          "description": "Pou\u017eil jsem MINI HACK, abych OKRADL sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY v Roblox STEAL A BRAINROT!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska Bouchal UKRADNE BRAINROTY sv\u00fdm KAMAR\u00c1D\u016eM pomoc\u00ed MINI HACKU v Robloxu...\nSleduj a uvid\u00ed\u0161 jak to dopadne!\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT29M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "40510",
        "likeCount": "990",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "40"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "uYAmf-ReGMKN0QGYA1Mza-gO6N4",
      "id": "8i__BpMc1dE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T22:04:18Z",
        "channelId": "UCHbwda-hpFC5EnnIfxyyZNQ",
        "title": "\u0158EKNI MI PRAVDU",
        "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\n\u0158EKNI MI PRAVDU \u00b7 Nik Tendo \u00b7 Decky \u00b7 Viktor Sheen\n\nGoldKiid\n\n\u2117 2025 Milion Plus Ent., distributed by Virgin Music, a division of Universal Music\n\nReleased on: 2025-07-31\n\nRapvocalist: Nik Tendo\nProgrammer, Producer: Decky\nRapvocalist: Viktor Sheen\nLyricist: Dominik Citta\nLyricist: Viktor Dundych\nComposer: Radek Chr\u00e1steck\u00fd\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i__BpMc1dE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i__BpMc1dE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i__BpMc1dE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i__BpMc1dE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i__BpMc1dE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nik Tendo - Topic",
        "tags": [
          "Nik Tendo",
          "Decky",
          "Viktor Sheen",
          "GoldKiid",
          "\u0158EKNI MI PRAVDU"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u0158EKNI MI PRAVDU",
          "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\n\u0158EKNI MI PRAVDU \u00b7 Nik Tendo \u00b7 Decky \u00b7 Viktor Sheen\n\nGoldKiid\n\n\u2117 2025 Milion Plus Ent., distributed by Virgin Music, a division of Universal Music\n\nReleased on: 2025-07-31\n\nRapvocalist: Nik Tendo\nProgrammer, Producer: Decky\nRapvocalist: Viktor Sheen\nLyricist: Dominik Citta\nLyricist: Viktor Dundych\nComposer: Radek Chr\u00e1steck\u00fd\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "41422",
        "likeCount": "878",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "jxQ1D2sHHLDukRty7THm4lUa094",
      "id": "yp6nAi8hGoA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T07:10:21Z",
        "channelId": "UCTFJrszHHnsJbVvFhvMkU8g",
        "title": "FNAF 2 FILM VYPAD\u00c1 \u00da\u017dASN\u011a ! \ud83e\udd29 | Reakce na Trailer",
        "description": "\ud83d\udc8c SPOLUPR\u00c1CE - ikonatsak@gmail.com\n\ud83d\udc55 Kupuj m\u016fj MERCH - http://ikonuv.store/\n\ud83d\udc99 Sta\u0148 se \u010cLENEM - https://www.youtube.com/channel/UCTFJrszHHnsJbVvFhvMkU8g/join\n\ud83d\udcf7 Sleduj m\u011b na INSTAGRAMU - https://www.instagram.com/ikonovavidea/\n\ud83c\udfb5 Sleduj m\u011b taky na TIK TOKU - https://www.tiktok.com/@ikonovavideaaa\n\nEjhoj Iko\u0148\u00e1ci a Iko\u0148a\u010dky! \ud83d\udc99 V dne\u0161n\u00edm videu zjist\u00edm, \u017ee FNAF 2 FILM VYPAD\u00c1 \u00da\u017dASN\u011a ! \ud83e\udd29 To proto\u017ee ud\u011bl\u00e1m takovou men\u0161\u00ed Reakce na Trailer ! \ud83d\udc40\n\nEDIT BY \ud83d\udda5\ufe0f\nDogo - @Dogo-official",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yp6nAi8hGoA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yp6nAi8hGoA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yp6nAi8hGoA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yp6nAi8hGoA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yp6nAi8hGoA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ikonova Videa",
        "tags": [
          "Ikon",
          "Ikonova Videa",
          "ikon videa",
          "fnaf cz",
          "fnaf",
          "fnafko",
          "ikon fnaf",
          "fnaf ikonova videa",
          "fnaf ikon",
          "ikon reakce",
          "reakce ikon",
          "fnaf secur\u0131ty breach",
          "fnaf animace",
          "fnaf animace cz",
          "nov\u00e9 fnaf",
          "reaguji",
          "fnaf v minecraftu",
          "fnaf film",
          "fnaf film trailer",
          "fnaf film cz",
          "fnaf film ikon",
          "ikon fnaf film",
          "fnaf movie",
          "fnaf movie trailer",
          "fnaf movie 2023",
          "fnaf movie 2",
          "fnaf film 2",
          "fnaf movie 2 trailer",
          "FNAF 2 FILM VYPAD\u00c1 \u00da\u017dASN\u011a",
          "Reakce na Trailer",
          "fnaf 2 movie trailer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FNAF 2 FILM VYPAD\u00c1 \u00da\u017dASN\u011a ! \ud83e\udd29 | Reakce na Trailer",
          "description": "\ud83d\udc8c SPOLUPR\u00c1CE - ikonatsak@gmail.com\n\ud83d\udc55 Kupuj m\u016fj MERCH - http://ikonuv.store/\n\ud83d\udc99 Sta\u0148 se \u010cLENEM - https://www.youtube.com/channel/UCTFJrszHHnsJbVvFhvMkU8g/join\n\ud83d\udcf7 Sleduj m\u011b na INSTAGRAMU - https://www.instagram.com/ikonovavidea/\n\ud83c\udfb5 Sleduj m\u011b taky na TIK TOKU - https://www.tiktok.com/@ikonovavideaaa\n\nEjhoj Iko\u0148\u00e1ci a Iko\u0148a\u010dky! \ud83d\udc99 V dne\u0161n\u00edm videu zjist\u00edm, \u017ee FNAF 2 FILM VYPAD\u00c1 \u00da\u017dASN\u011a ! \ud83e\udd29 To proto\u017ee ud\u011bl\u00e1m takovou men\u0161\u00ed Reakce na Trailer ! \ud83d\udc40\n\nEDIT BY \ud83d\udda5\ufe0f\nDogo - @Dogo-official"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7424",
        "likeCount": "817",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "310"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "m5yVQCPAs2La1gHl58z7Ts46_-0",
      "id": "8k-YTj8w1S0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T09:59:28Z",
        "channelId": "UCtSLGrpQTiXw4And77r-JtQ",
        "title": "\ud81a\udca7\ud81a\uddaa\ud81a\udce0\ua6a0\ud81a\udca7\ua6ce \ua6d8\ua6ce\ud81a\udd00\ud81a\uddaa\ua6c9 \ua6c5\ud81a\udce0\ud81a\uddaa\ua6b6\ud81a\uddaa\ud81a\udc89\ua6b6 #24",
        "description": "\ud83e\udd0d Sta\u0148 se \u010dlenem pro p\u0159ednostn\u00ed p\u0159\u00edstup k obsahu https://bit.ly/ptnclen\n\ud83e\udd0d Pro v\u00edce bonusov\u00e9ho obsahu bez reklam https://creathors.com/ptngms\n\ud83e\udd0d Pou\u017eij k\u00f3d PTNGMS na https://ggbooster.com x https://vinociganek.cz\n\n\ud83d\uded2 M\u016fj Merch\nhttps://www.ptngms.com\n\n\ud83c\udf77 V\u00edno Cig\u00e1nek\nhttps://www.vinociganek.cz\n\n\ud83d\udcf8 Instagram\nhttps://instagram.com/petan_esterka\nhttps://instagram.com/ptngms\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Twitch\nhttps://www.twitch.tv/ptngms\n\n\ud83c\udfa5 Tik-Tok\nhttps://www.tiktok.com/@ptngms\n\n\n\u00a9 ptngms 2025\n\n#ptngms #trojt\u00e9 #hor\u016frky",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k-YTj8w1S0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k-YTj8w1S0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k-YTj8w1S0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k-YTj8w1S0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k-YTj8w1S0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "petangames",
        "tags": [
          "PTNGMS",
          "petangames",
          "pe\u0165an",
          "games",
          "CZ",
          "petan dubings",
          "petan dub",
          "hororovka",
          "petangames hororovka",
          "horor petan",
          "ptngms",
          "trojt\u00e1 n\u00e1lo\u017e",
          "trojta naloz horuruku 24",
          "part 24",
          "night delivery",
          "death delivery",
          "ups",
          "fedex",
          "posta simulator",
          "bali\u010dky simulator",
          "petan dorucuje baliky",
          "ptngms posta",
          "fedups",
          "one of them",
          "fervent horror game",
          "on of them horror game",
          "trojit\u00e1 n\u00e1lo\u017e hor\u016frk\u016f 24"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\ud81a\udca7\ud81a\uddaa\ud81a\udce0\ua6a0\ud81a\udca7\ua6ce \ua6d8\ua6ce\ud81a\udd00\ud81a\uddaa\ua6c9 \ua6c5\ud81a\udce0\ud81a\uddaa\ua6b6\ud81a\uddaa\ud81a\udc89\ua6b6 #24",
          "description": "\ud83e\udd0d Sta\u0148 se \u010dlenem pro p\u0159ednostn\u00ed p\u0159\u00edstup k obsahu https://bit.ly/ptnclen\n\ud83e\udd0d Pro v\u00edce bonusov\u00e9ho obsahu bez reklam https://creathors.com/ptngms\n\ud83e\udd0d Pou\u017eij k\u00f3d PTNGMS na https://ggbooster.com x https://vinociganek.cz\n\n\ud83d\uded2 M\u016fj Merch\nhttps://www.ptngms.com\n\n\ud83c\udf77 V\u00edno Cig\u00e1nek\nhttps://www.vinociganek.cz\n\n\ud83d\udcf8 Instagram\nhttps://instagram.com/petan_esterka\nhttps://instagram.com/ptngms\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Twitch\nhttps://www.twitch.tv/ptngms\n\n\ud83c\udfa5 Tik-Tok\nhttps://www.tiktok.com/@ptngms\n\n\n\u00a9 ptngms 2025\n\n#ptngms #trojt\u00e9 #hor\u016frky"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT53M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "76055",
        "likeCount": "10306",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "196"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "MfPgi_qHGbp5bHmof7r5BQSi1dQ",
      "id": "PBH1DPmDsGI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-18T13:00:07Z",
        "channelId": "UCnpN67qV3lssA5RgmrAmJrQ",
        "title": "Bobby Blaze - ToJeVoNo ( Prod. Laddy Sound)",
        "description": "E-Shop \nhttps://www.lavutarisrecords.com/\n\nSpotify \nhttps://open.spotify.com/artist/3b13r...\n\nText,\u2019 Bobby Blaze \nhttps://www.instagram.com/bobby_blaze95?igsh=eHMxMjFtamV3Zzd5\n\nLavutaris records https://www.instagram.com/lavutarisre...\n\nRouse Imagine \ud83c\udfa5\nhttps://www.instagram.com/rouse_imagi...\n\n\nLaddy Sound https://www.instagram.com/laddysound?...\n\nMixMaster by Jayko Magic Records\nhttps://www.instagram.com/jayko_111?igsh=MXNwODFrd3l3dzdpMQ==\n\n#bobbyblaze #tojevono #lavutarisrecords",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBH1DPmDsGI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBH1DPmDsGI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBH1DPmDsGI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBH1DPmDsGI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBH1DPmDsGI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lavutaris Records",
        "tags": [
          "bobby blaze to je vono",
          "bobbyblazetojevono",
          "nobby blkaze tojevono",
          "bobby blaze",
          "bobby tojevono",
          "lavutaris bobby",
          "lavutaris to je vono",
          "lavutaris records",
          "bobby blakka",
          "blakka"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Bobby Blaze - ToJeVoNo ( Prod. Laddy Sound)",
          "description": "E-Shop \nhttps://www.lavutarisrecords.com/\n\nSpotify \nhttps://open.spotify.com/artist/3b13r...\n\nText,\u2019 Bobby Blaze \nhttps://www.instagram.com/bobby_blaze95?igsh=eHMxMjFtamV3Zzd5\n\nLavutaris records https://www.instagram.com/lavutarisre...\n\nRouse Imagine \ud83c\udfa5\nhttps://www.instagram.com/rouse_imagi...\n\n\nLaddy Sound https://www.instagram.com/laddysound?...\n\nMixMaster by Jayko Magic Records\nhttps://www.instagram.com/jayko_111?igsh=MXNwODFrd3l3dzdpMQ==\n\n#bobbyblaze #tojevono #lavutarisrecords"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "271327",
        "likeCount": "4773",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "186"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BNWE316OJmR_OSGgccs64URiv7E",
      "id": "5ZvbQ48GAyk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T15:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "My Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix",
        "description": "Hoping for a fresh start in Silver Falls, Jackie discovers second chances aren't guaranteed when unresolved feelings and small-town tensions resurface.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81717889\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nMy Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Ashby Gentry",
          "Connor Stanhope",
          "Corey Fogelmanis",
          "Family Life",
          "Heartfelt",
          "Jaylan Evans",
          "Johnny Link",
          "Marc Blucas",
          "My Life With the Walter Boys",
          "My Life With the Walter Boys Season 2",
          "Netflix",
          "Nikki Rodriguez",
          "Noah LaLonde",
          "Official Trailer",
          "Sarah Rafferty",
          "Sibling Relationships",
          "Trailer",
          "Zo\u00eb Soul"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "My Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix",
          "description": "Hoping for a fresh start in Silver Falls, Jackie discovers second chances aren't guaranteed when unresolved feelings and small-town tensions resurface.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81717889\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nMy Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "940976",
        "likeCount": "20004",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1324"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1wJqqfjB033tsqxZBiS6nNWbuiM",
      "id": "tnBykmLA588",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T20:49:44Z",
        "channelId": "UCBJY0_6cB6q1THgfokwpQxA",
        "title": "Danny ukradl 200,000. P\u016fjde na 5 let do v\u011bzen\u00ed? - WoLe #549",
        "description": "P\u00e1n Hradu: https://www.panhradu.cz/?from=2901\n\nSta\u0148te se \u010dlenem tohoto kan\u00e1lu a\u00a0z\u00edskejte p\u0159\u00edstup k\u00a0t\u011bmto v\u00fdhod\u00e1m:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBJY0_6cB6q1THgfokwpQxA/join\n\nTri\u010dka a ostatn\u00ed merch: www.realgeek.cz/herdyn\nHerdyn\u016fv Facebook:  http://fb.com/esubaherdyn\nHerdyn\u016fv PC: https://hal3000.cz/link/Herdyn\nSlevov\u00fd k\u00f3d: Herdyn5\nNab\u00eddky ke spolupr\u00e1ci mi pos\u00edlejte na mail: herdyn@subscribe.cz\n\nKv\u00edk:\nhttps://www.twitch.tv/agraelus/clip/AlertCorrectCourgetteMingLee-ZoqYa3741pAvHbfV\nhttps://www.twitch.tv/agraelus/clip/OutstandingImpossibleNuggetsDoubleRainbow-ggdZT_49__Brh7k2\nhttps://www.twitch.tv/astatoro/clip/CoweringFrailLarkPanicBasket-ahHKufKdjjKFghNi\nhttps://www.twitch.tv/astatoro/clip/ShySeductiveSkunkJKanStyle-yfCsYy8Wp802mMwK\nhttps://www.twitch.tv/astatoro/clip/SpicyRelentlessPuppySaltBae-o9B6_Qsq-DnLfZrj\nhttps://www.twitch.tv/flyguncz/clip/SpicySillyStarlingANELE-5gt9T1NvBqSfQoIV\nhttps://www.twitch.tv/conducteir77/clip/GlamorousFunnyHorseMingLee-gM_zUHaqRGsdFdQH\nhttps://www.twitch.tv/spacemancz/clip/SucculentDifferentWrenTebowing-dIxb_UGW-d5YqHk5\nhttps://www.twitch.tv/korpo86/clip/ObliqueDeterminedSwallowNomNom-8V3RE7Yt3Ooc-xCR\nhttps://www.twitch.tv/conducteir77/clip/LightBenevolentEyeballCopyThis-78gXo3GOdTqcuNl7\nhttps://www.twitch.tv/conducteir77/clip/VainRudeAubergineBuddhaBar-eoAN4BPEgDVk4eZu\n\nZdroje: https://docs.google.com/document/d/14vpVSrGewnVXrsIhgoARv3wiDryuMcgOlEwo-IReUtg/edit?usp=sharing\n\nPou\u017eit\u00e1 hudba\nhudba Outro: https://www.youtube.com/watch?v=r-z1upYooxI&pp=ygUVaGVyZHluIGRvYnJhIGtvbXVuaXRh\n\n00:00 \u00davod\n00:25 Zaj\u00edmavosti\n00:40 Krimi\n03:49 Politika\n05:29 V\u00e1lka\n06:20 Eko\n07:06 Z\u00e1bava\n08:37 Kv\u00edk",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tnBykmLA588/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tnBykmLA588/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tnBykmLA588/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tnBykmLA588/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tnBykmLA588/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Herdyn",
        "tags": [
          "Herdyn",
          "CZ",
          "SK",
          "Kv\u00edk",
          "WoLe",
          "best of kv\u00edk",
          "week of legends",
          "herdyn wole",
          "herdyn week of legends",
          "herdyn kv\u00edk",
          "kv\u00edk of the week",
          "herdyn sest\u0159ih",
          "herdyn zpr\u00e1vy"
        ],
        "categoryId": "25",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Danny ukradl 200,000. P\u016fjde na 5 let do v\u011bzen\u00ed? - WoLe #549",
          "description": "P\u00e1n Hradu: https://www.panhradu.cz/?from=2901\n\nSta\u0148te se \u010dlenem tohoto kan\u00e1lu a\u00a0z\u00edskejte p\u0159\u00edstup k\u00a0t\u011bmto v\u00fdhod\u00e1m:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBJY0_6cB6q1THgfokwpQxA/join\n\nTri\u010dka a ostatn\u00ed merch: www.realgeek.cz/herdyn\nHerdyn\u016fv Facebook:  http://fb.com/esubaherdyn\nHerdyn\u016fv PC: https://hal3000.cz/link/Herdyn\nSlevov\u00fd k\u00f3d: Herdyn5\nNab\u00eddky ke spolupr\u00e1ci mi pos\u00edlejte na mail: herdyn@subscribe.cz\n\nKv\u00edk:\nhttps://www.twitch.tv/agraelus/clip/AlertCorrectCourgetteMingLee-ZoqYa3741pAvHbfV\nhttps://www.twitch.tv/agraelus/clip/OutstandingImpossibleNuggetsDoubleRainbow-ggdZT_49__Brh7k2\nhttps://www.twitch.tv/astatoro/clip/CoweringFrailLarkPanicBasket-ahHKufKdjjKFghNi\nhttps://www.twitch.tv/astatoro/clip/ShySeductiveSkunkJKanStyle-yfCsYy8Wp802mMwK\nhttps://www.twitch.tv/astatoro/clip/SpicyRelentlessPuppySaltBae-o9B6_Qsq-DnLfZrj\nhttps://www.twitch.tv/flyguncz/clip/SpicySillyStarlingANELE-5gt9T1NvBqSfQoIV\nhttps://www.twitch.tv/conducteir77/clip/GlamorousFunnyHorseMingLee-gM_zUHaqRGsdFdQH\nhttps://www.twitch.tv/spacemancz/clip/SucculentDifferentWrenTebowing-dIxb_UGW-d5YqHk5\nhttps://www.twitch.tv/korpo86/clip/ObliqueDeterminedSwallowNomNom-8V3RE7Yt3Ooc-xCR\nhttps://www.twitch.tv/conducteir77/clip/LightBenevolentEyeballCopyThis-78gXo3GOdTqcuNl7\nhttps://www.twitch.tv/conducteir77/clip/VainRudeAubergineBuddhaBar-eoAN4BPEgDVk4eZu\n\nZdroje: https://docs.google.com/document/d/14vpVSrGewnVXrsIhgoARv3wiDryuMcgOlEwo-IReUtg/edit?usp=sharing\n\nPou\u017eit\u00e1 hudba\nhudba Outro: https://www.youtube.com/watch?v=r-z1upYooxI&pp=ygUVaGVyZHluIGRvYnJhIGtvbXVuaXRh\n\n00:00 \u00davod\n00:25 Zaj\u00edmavosti\n00:40 Krimi\n03:49 Politika\n05:29 V\u00e1lka\n06:20 Eko\n07:06 Z\u00e1bava\n08:37 Kv\u00edk"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M49S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "69413",
        "likeCount": "6024",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "225"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6OsbJT_Utq7W_wf8FThXoREvbyY",
      "id": "CIvqP2hyJwQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T15:00:06Z",
        "channelId": "UCTLxH2lEffoO9JGy_nszJ4Q",
        "title": "Vesna - L\u00e1ska (Official Video)",
        "description": "L\u00edstky na koncert na Ob\u010dansk\u00e9 plov\u00e1rn\u011b 19. z\u00e1\u0159\u00ed 2025 si zakoup\u00edte zde \u2b07\nLink \u25b9 https://vstupenky.pragueopenair.cz/event/prague-open-air-sro/vesna-2025\n\nStream & download: https://vesna.lnk.to/laska\n\nVideo Credits:\n\u25b9 Director/ArtDirector: B\u00e1ra Jur\u00e1nkov\u00e1\n\u25b9 DOP/edit: Milan Vop\u00e1lensk\u00fd\n\u25b9 Producer: Vesna Production s.r.o.\n\u25b9 Colorgrade: Milan Vop\u00e1lensk\u00fd\n\u25b9 Make-up/Hair Styling: Kate\u0159ina Koki Mlejnkov\u00e1\n\u25b9 Styling: Krist\u00fdna Poli\u010dkov\u00e1\n\u25b9 Costume: Tereza Rosalie Klado\u0161ov\u00e1\n\u25b9 Location: Balkanova\n\u25b9 Actors: Patricie Ka\u0148ok, David Petr\u017eelka\n\nMusic Credits: \n\u25b9 Lyrics: Patricie Ka\u0148ok\n\u25b9 Music: Costin Coco Bodea, Patricie Ka\u0148ok, B\u00e1ra Jur\u00e1nkov\u00e1\n\u25b9 Music Production: Costin Coco Bodea, Production Lovers (Michal Jir\u00e1\u0148, \u0160imon Mart\u00ednek, Adam Albrecht)\n\u25b9 Mixing & Mastering: Michal Jir\u00e1\u0148\n\u25b9 Recorded by Vesna\n\u25b9 Song \"Laska\" was written at Prague International Songwriting Camp.\n\nTEXT\nJako \u010dern\u00fd d\u00edry\nCo sna\u017e\u00ed\u0161 se vzk\u0159\u00edsit\nnechce se ti sp\u00e1t, je \u010das se trochu rozpt\u00fdlit\nJe ti to jedno divo\u017eenky nebo v\u00edly\nHlavn\u011b a\u0165 jste v c\u00edli\nA pry\u010d jsou st\u00edny\n\nJen\u017ee to nejde, to nejde, to nejde to\nI kdy\u017e vedle tebe le\u017e\u00ed holka pod dekou\nM\u00e1\u0161 to, co chce\u0161, ale nen\u00ed to jistota,\nHled\u00e1\u0161 l\u00e1sku\u2026 v srdci samota\n\nHe h\u00e9\nSrdcem se proch\u00e1z\u00ed\nHe h\u00e9\nA pak se v lidech ztr\u00e1c\u00ed\nHe h\u00e9\nNejd\u0159\u00edv l\u00e1ska a pak h\u00e1dky\nJsou to kolovr\u00e1tky\n\nL\u00e1ska nen\u00ed lacin\u00e1\nJe to ohe\u0148 co t\u011b roz\u017e\u00edn\u00e1\nl\u00edpa v poli srd\u010dit\u00e1\nmatka, co t\u011b kol\u00edb\u00e1\n\nNa ka\u017ed\u00fdm rohu\nV ka\u017ed\u00fdm m\u011bst\u011b v ka\u017ed\u00fd vesnici\nProdaj ji zabalenou v sametov\u00fd krabici\nChce\u0161 ji celou\nChce\u0161 ji naporcovat, sharovat, \nChce\u0161 se prost\u011b zamilovat, na probl\u00e9my d\u00e1t delete\n\nJen\u017ee to nejde, to nejde, to nejde to\nI kdy\u017e vedle tebe le\u017e\u00ed holka pod dekou\nM\u00e1\u0161 to, co chce\u0161, ale nen\u00ed to jistota,\nHled\u00e1\u0161 l\u00e1sku\u2026 v srdci samota\n\nHe h\u00e9\nSrdcem se proch\u00e1z\u00ed\nHe h\u00e9\nA pak se v lidech ztr\u00e1c\u00ed\nHe h\u00e9\nNejd\u0159\u00edv l\u00e1ska a pak h\u00e1dky\nJsou to kolovr\u00e1tky\n\nL\u00e1ska nen\u00ed lacin\u00e1\nJe to ohe\u0148 co t\u011b roz\u017e\u00edn\u00e1\nl\u00edpa v poli srd\u010dit\u00e1\nmatka, co t\u011b kol\u00edb\u00e1\n\nA tak se sna\u017e\u00ed\u0161 na zak\u00e1zku\nNaj\u00edt v sob\u011b zatracenou sebel\u00e1sku\n\u010c\u00edm v\u00edc j\u00ed hled\u00e1\u0161\nT\u00edm v\u00edc se ztr\u00e1c\u00ed\u0161\nPro\u010d n\u00e1m milov\u00e1n\u00ed d\u00e1 takovou pr\u00e1ci\nChy\u0165 m\u011b za ruce a nemysli na nic\nL\u00e1ska p\u0159ijde sama, kdy\u017e se zbav\u00ed\u0161 hranic\nChy\u0165 m\u011b za ruce a nemysli na nic\nDokud jsme spolu, poj\u010fme tan\u010dit\n\n#Vesna #L\u00e1ska #UniversalMusic",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIvqP2hyJwQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIvqP2hyJwQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIvqP2hyJwQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIvqP2hyJwQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIvqP2hyJwQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Vesna",
        "tags": [
          "vesna",
          "laska",
          "vesna laska",
          "laska vesna",
          "l\u00e1ska",
          "love",
          "vesna l\u00e1ska",
          "universal music",
          "ego",
          "morava",
          "vesna nov\u00fd klip",
          "vesna ft ego",
          "vesna \u017eiv\u011b",
          "vesna koncert",
          "vesna hity",
          "vesna playlist",
          "vesna hej mami",
          "vesna novinka",
          "\u010desk\u00e9 hity",
          "\u010desk\u00e9 p\u00edsni\u010dky",
          "vesna kapela",
          "vesna nov\u00e1 p\u00edsni\u010dka",
          "\u010desk\u00e1 sc\u00e9na",
          "slovensk\u00e1 sc\u00e9na",
          "my sisters crown",
          "vesna eurovize",
          "vesna eurovision",
          "vesna rozhovor",
          "vesna koza",
          "vesna interview",
          "vesna eurovison",
          "tautumeitas",
          "she dances in the sun"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Vesna - L\u00e1ska (Official Video)",
          "description": "L\u00edstky na koncert na Ob\u010dansk\u00e9 plov\u00e1rn\u011b 19. z\u00e1\u0159\u00ed 2025 si zakoup\u00edte zde \u2b07\nLink \u25b9 https://vstupenky.pragueopenair.cz/event/prague-open-air-sro/vesna-2025\n\nStream & download: https://vesna.lnk.to/laska\n\nVideo Credits:\n\u25b9 Director/ArtDirector: B\u00e1ra Jur\u00e1nkov\u00e1\n\u25b9 DOP/edit: Milan Vop\u00e1lensk\u00fd\n\u25b9 Producer: Vesna Production s.r.o.\n\u25b9 Colorgrade: Milan Vop\u00e1lensk\u00fd\n\u25b9 Make-up/Hair Styling: Kate\u0159ina Koki Mlejnkov\u00e1\n\u25b9 Styling: Krist\u00fdna Poli\u010dkov\u00e1\n\u25b9 Costume: Tereza Rosalie Klado\u0161ov\u00e1\n\u25b9 Location: Balkanova\n\u25b9 Actors: Patricie Ka\u0148ok, David Petr\u017eelka\n\nMusic Credits: \n\u25b9 Lyrics: Patricie Ka\u0148ok\n\u25b9 Music: Costin Coco Bodea, Patricie Ka\u0148ok, B\u00e1ra Jur\u00e1nkov\u00e1\n\u25b9 Music Production: Costin Coco Bodea, Production Lovers (Michal Jir\u00e1\u0148, \u0160imon Mart\u00ednek, Adam Albrecht)\n\u25b9 Mixing & Mastering: Michal Jir\u00e1\u0148\n\u25b9 Recorded by Vesna\n\u25b9 Song \"Laska\" was written at Prague International Songwriting Camp.\n\nTEXT\nJako \u010dern\u00fd d\u00edry\nCo sna\u017e\u00ed\u0161 se vzk\u0159\u00edsit\nnechce se ti sp\u00e1t, je \u010das se trochu rozpt\u00fdlit\nJe ti to jedno divo\u017eenky nebo v\u00edly\nHlavn\u011b a\u0165 jste v c\u00edli\nA pry\u010d jsou st\u00edny\n\nJen\u017ee to nejde, to nejde, to nejde to\nI kdy\u017e vedle tebe le\u017e\u00ed holka pod dekou\nM\u00e1\u0161 to, co chce\u0161, ale nen\u00ed to jistota,\nHled\u00e1\u0161 l\u00e1sku\u2026 v srdci samota\n\nHe h\u00e9\nSrdcem se proch\u00e1z\u00ed\nHe h\u00e9\nA pak se v lidech ztr\u00e1c\u00ed\nHe h\u00e9\nNejd\u0159\u00edv l\u00e1ska a pak h\u00e1dky\nJsou to kolovr\u00e1tky\n\nL\u00e1ska nen\u00ed lacin\u00e1\nJe to ohe\u0148 co t\u011b roz\u017e\u00edn\u00e1\nl\u00edpa v poli srd\u010dit\u00e1\nmatka, co t\u011b kol\u00edb\u00e1\n\nNa ka\u017ed\u00fdm rohu\nV ka\u017ed\u00fdm m\u011bst\u011b v ka\u017ed\u00fd vesnici\nProdaj ji zabalenou v sametov\u00fd krabici\nChce\u0161 ji celou\nChce\u0161 ji naporcovat, sharovat, \nChce\u0161 se prost\u011b zamilovat, na probl\u00e9my d\u00e1t delete\n\nJen\u017ee to nejde, to nejde, to nejde to\nI kdy\u017e vedle tebe le\u017e\u00ed holka pod dekou\nM\u00e1\u0161 to, co chce\u0161, ale nen\u00ed to jistota,\nHled\u00e1\u0161 l\u00e1sku\u2026 v srdci samota\n\nHe h\u00e9\nSrdcem se proch\u00e1z\u00ed\nHe h\u00e9\nA pak se v lidech ztr\u00e1c\u00ed\nHe h\u00e9\nNejd\u0159\u00edv l\u00e1ska a pak h\u00e1dky\nJsou to kolovr\u00e1tky\n\nL\u00e1ska nen\u00ed lacin\u00e1\nJe to ohe\u0148 co t\u011b roz\u017e\u00edn\u00e1\nl\u00edpa v poli srd\u010dit\u00e1\nmatka, co t\u011b kol\u00edb\u00e1\n\nA tak se sna\u017e\u00ed\u0161 na zak\u00e1zku\nNaj\u00edt v sob\u011b zatracenou sebel\u00e1sku\n\u010c\u00edm v\u00edc j\u00ed hled\u00e1\u0161\nT\u00edm v\u00edc se ztr\u00e1c\u00ed\u0161\nPro\u010d n\u00e1m milov\u00e1n\u00ed d\u00e1 takovou pr\u00e1ci\nChy\u0165 m\u011b za ruce a nemysli na nic\nL\u00e1ska p\u0159ijde sama, kdy\u017e se zbav\u00ed\u0161 hranic\nChy\u0165 m\u011b za ruce a nemysli na nic\nDokud jsme spolu, poj\u010fme tan\u010dit\n\n#Vesna #L\u00e1ska #UniversalMusic"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "73770",
        "likeCount": "2027",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "85"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-iR4wAe-glCcj148np5tZyFqLDA",
      "id": "4uZWlKGRZis",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T06:00:09Z",
        "channelId": "UCf5CjDJvsFvtVIhkfmKAwAA",
        "title": "Der Tiger | Official Trailer",
        "description": "\"We reap what we sow\" - Watch the trailer for #DerTigerMovie now, and see it in select German theaters September 18!\n \nEastern Front, 1943: The five-man crew of a German Tiger tank is sent on a secret mission far behind the heavily contested front line. As they journey eastward, the soldiers not only find themselves deeper in enemy territory but must also face their own fears and inner demons. Stimulated by Wehrmacht methamphetamine, their mission increasingly becomes a journey into the heart of darkness.\n \n\n\u201eWir ernten was wir s\u00e4en\u201c - #DerTigerMovie ab 18. September in ausgew\u00e4hlten deutschen Kinos!\n \nOstfront, 1943: Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Besatzung eines deutschen Tiger-Panzers wird auf eine geheime Mission weit hinter die hart umk\u00e4mpfte Frontlinie geschickt. Auf ihrem Weg nach Osten geraten die Soldaten nicht nur immer tiefer in feindliches Gebiet, sondern m\u00fcssen sich auch ihren eigenen \u00c4ngsten und Abgr\u00fcnden stellen. Aufgeputscht durch das Methamphetamin der Wehrmacht, wird ihre Mission immer mehr zu einer Reise in das Herz der Finsternis.\n\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nDer Tiger | Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Amazon MGM Studios",
        "tags": [
          "MGM",
          "MGM Studios",
          "Metro-Goldwyn- Mayer",
          "Metro Pictures Corporations",
          "Goldwyn Pictures",
          "Louis B. Mayer Pictures",
          "MGM Pictures",
          "United Artists",
          "Metro MGM/UA",
          "Amazon MGM",
          "Amazon MGM Studios",
          "Amazon"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Der Tiger | Official Trailer",
          "description": "\"We reap what we sow\" - Watch the trailer for #DerTigerMovie now, and see it in select German theaters September 18!\n \nEastern Front, 1943: The five-man crew of a German Tiger tank is sent on a secret mission far behind the heavily contested front line. As they journey eastward, the soldiers not only find themselves deeper in enemy territory but must also face their own fears and inner demons. Stimulated by Wehrmacht methamphetamine, their mission increasingly becomes a journey into the heart of darkness.\n \n\n\u201eWir ernten was wir s\u00e4en\u201c - #DerTigerMovie ab 18. September in ausgew\u00e4hlten deutschen Kinos!\n \nOstfront, 1943: Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Besatzung eines deutschen Tiger-Panzers wird auf eine geheime Mission weit hinter die hart umk\u00e4mpfte Frontlinie geschickt. Auf ihrem Weg nach Osten geraten die Soldaten nicht nur immer tiefer in feindliches Gebiet, sondern m\u00fcssen sich auch ihren eigenen \u00c4ngsten und Abgr\u00fcnden stellen. Aufgeputscht durch das Methamphetamin der Wehrmacht, wird ihre Mission immer mehr zu einer Reise in das Herz der Finsternis.\n\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nDer Tiger | Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1589080",
        "likeCount": "38859",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3749"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sFf3LU5iFb5BIT7k2rSIYN0kFBQ",
      "id": "cqbT0bndp5g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:04:41Z",
        "channelId": "UCCHevYNtHjyhsHfMhrnJDig",
        "title": "FORTNITE SEASON 4 CHAPTER 6 \ud83d\udd34 (STREAM Z\u00c1ZNAM) \ud83d\udd34",
        "description": "\ud83d\udd34 XP Mapa na Nov\u00fd Battle Pass: 0247-2754-7813\nN\u00e1vod: https://www.youtube.com/shorts/tmV-pmmSRsk\n\n\ud83d\udc9a SAC: P4JUS \ud83d\udc9a\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/pajus4_/\n\u2764\ufe0f Pajus4 Extra: @pajus4extra \n\u200b\u200b\u200b\u26a1\ufe0fMerch: https://www.realgeek.cz/pajus4\n\n\ud83d\udd38 Tiktok: @pajus4_ (https://www.tiktok.com/@pajus4_)\n\ud83d\udd38 Twitter: @pajus4_ (https://twitter.com/Pajus4_\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b)\n\n\ud83d\udd38 Twitch: @pajus4 (https://www.twitch.tv/pajus4)\n\ud83d\udd38 Kick: @pajus4 (https://kick.com/pajus4)\n\n\ud83d\udce9 Spolupr\u00e1ce: pajus4spoluprace@seznam.cz\n\n#Fortnite #Season4 #EpicPartner #fortniteczsk",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Pajus4",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FORTNITE SEASON 4 CHAPTER 6 \ud83d\udd34 (STREAM Z\u00c1ZNAM) \ud83d\udd34",
          "description": "\ud83d\udd34 XP Mapa na Nov\u00fd Battle Pass: 0247-2754-7813\nN\u00e1vod: https://www.youtube.com/shorts/tmV-pmmSRsk\n\n\ud83d\udc9a SAC: P4JUS \ud83d\udc9a\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/pajus4_/\n\u2764\ufe0f Pajus4 Extra: @pajus4extra \n\u200b\u200b\u200b\u26a1\ufe0fMerch: https://www.realgeek.cz/pajus4\n\n\ud83d\udd38 Tiktok: @pajus4_ (https://www.tiktok.com/@pajus4_)\n\ud83d\udd38 Twitter: @pajus4_ (https://twitter.com/Pajus4_\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b)\n\n\ud83d\udd38 Twitch: @pajus4 (https://www.twitch.tv/pajus4)\n\ud83d\udd38 Kick: @pajus4 (https://kick.com/pajus4)\n\n\ud83d\udce9 Spolupr\u00e1ce: pajus4spoluprace@seznam.cz\n\n#Fortnite #Season4 #EpicPartner #fortniteczsk"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7H17M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "54381",
        "likeCount": "3948",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "11"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "H3dpXKKBDZtHJdWlCg16f3TYFH0",
      "id": "tTPlrvu0pXg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-20T16:11:34Z",
        "channelId": "UCXVBdFtkzZWOabLpgKGHj6Q",
        "title": "Mamuko Berci - BALLERINA CAPPUCINA (Official Video)",
        "description": "MAMUKO BERCI \nBooking/Koncert: +421 902 732 445 / mamukoberci@gmail.com\n\nFB: https://www.facebook.com/mamukoberci/\nINSTA: https://www.instagram.com/mamukoberci/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mamukoberciti..\n\nProd: J\u00falius Dani\u0161 - https://www.instagram.com/gmm_production/\nText: MamukoBerci\nGitara: Bendzsi Lakatos\nMix & Master: J\u00falius Dani\u0161 - https://www.instagram.com/gmm_production/\nRecording Studio: https://www.instagram.com/gmm_production/\n\nCamera: https://www.instagram.com/rouse__medi...\nScenario: MamukoBerci, M Rouse Media\nEditing, postproduction: M Rouse Media\n\nObrovsk\u00e9 po\u010fakovanie patr\u00ed v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed sa z\u00fa\u010dastnili nat\u00e1\u010dania! Va\u0161a energia a nasadenie boli neocenite\u013en\u00e9.\n\nTaktie\u017e \u010fakujeme za mo\u017enos\u0165 nat\u00e1\u010da\u0165 v n\u00e1dhernom prostred\u00ed : https://www.instagram.com/rondemarhouse?igsh=MzkyYWtxeWV0dmRs&utm_source=qr\n\n\u010eakujeme v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed boli s\u00fa\u010das\u0165ou tohto d\u0148a!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mamuko Berci",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mamuko Berci - BALLERINA CAPPUCINA (Official Video)",
          "description": "MAMUKO BERCI \nBooking/Koncert: +421 902 732 445 / mamukoberci@gmail.com\n\nFB: https://www.facebook.com/mamukoberci/\nINSTA: https://www.instagram.com/mamukoberci/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mamukoberciti..\n\nProd: J\u00falius Dani\u0161 - https://www.instagram.com/gmm_production/\nText: MamukoBerci\nGitara: Bendzsi Lakatos\nMix & Master: J\u00falius Dani\u0161 - https://www.instagram.com/gmm_production/\nRecording Studio: https://www.instagram.com/gmm_production/\n\nCamera: https://www.instagram.com/rouse__medi...\nScenario: MamukoBerci, M Rouse Media\nEditing, postproduction: M Rouse Media\n\nObrovsk\u00e9 po\u010fakovanie patr\u00ed v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed sa z\u00fa\u010dastnili nat\u00e1\u010dania! Va\u0161a energia a nasadenie boli neocenite\u013en\u00e9.\n\nTaktie\u017e \u010fakujeme za mo\u017enos\u0165 nat\u00e1\u010da\u0165 v n\u00e1dhernom prostred\u00ed : https://www.instagram.com/rondemarhouse?igsh=MzkyYWtxeWV0dmRs&utm_source=qr\n\n\u010eakujeme v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed boli s\u00fa\u010das\u0165ou tohto d\u0148a!"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "555931",
        "likeCount": "4692",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "124"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_UMPRrv8-UWeURlEToE-gKz6sgk",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17531522",
        "likeCount": "256514",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21824"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qiRypvr0ox54Ey9qCRxoeToWunk",
      "id": "4GAXGGOG6rY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T13:00:08Z",
        "channelId": "UC8OsNqD_uIHQJN4hZitg4Ww",
        "title": "NEVYB\u00cdREJ si \u0160PATN\u00dd ITALSK\u00dd BRAINROT TUNEL v Minecraftu!",
        "description": "NEVYB\u00cdREJ si \u0160PATN\u00dd ITALSK\u00dd BRAINROT TUNEL v Minecraftu!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska mus\u00ed Bouchal ZACHR\u00c1NIT sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY skrz BRAINROT TUNELY v Minecraftu...\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\n\n\ud83d\ude31DRUH\u00dd KAN\u00c1L - https://youtu.be/kI2FtiI_kkI\n\ud83e\udd2fINSTAGRAM - https://www.instagram.com/bouchalmc/\n\n\ud83d\udc37P\u0159ipoj se do PRASE\u010c\u00cd RODINKY!\ud83d\udc37 https://www.youtube.com/channel/UC8OsNqD_uIHQJN4hZitg4Ww/join\n\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GAXGGOG6rY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GAXGGOG6rY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GAXGGOG6rY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GAXGGOG6rY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GAXGGOG6rY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "bouchaL",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "NEVYB\u00cdREJ si \u0160PATN\u00dd ITALSK\u00dd BRAINROT TUNEL v Minecraftu!",
          "description": "NEVYB\u00cdREJ si \u0160PATN\u00dd ITALSK\u00dd BRAINROT TUNEL v Minecraftu!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska mus\u00ed Bouchal ZACHR\u00c1NIT sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY skrz BRAINROT TUNELY v Minecraftu...\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\n\n\ud83d\ude31DRUH\u00dd KAN\u00c1L - https://youtu.be/kI2FtiI_kkI\n\ud83e\udd2fINSTAGRAM - https://www.instagram.com/bouchalmc/\n\n\ud83d\udc37P\u0159ipoj se do PRASE\u010c\u00cd RODINKY!\ud83d\udc37 https://www.youtube.com/channel/UC8OsNqD_uIHQJN4hZitg4Ww/join\n\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT30M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "46725",
        "likeCount": "1053",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "63"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "P23rgt17XH2dsrMSwu_h5CbUXVY",
      "id": "-QjTOhzKTJY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T12:10:05Z",
        "channelId": "UCGZRj8j4QjGmgq1APfX8OvA",
        "title": "AJ Brix - Nejm\u00ed\u0148 na \u017eivot (Official Music Video)",
        "description": "Poslouchej \u201eNejm\u00ed\u0148 na \u017eivot\u201c: https://ajbrix.lnk.to/Nejminnazivot\n\nAJ Brix: https://www.instagram.com/a.bately\n\nMerch: https://unimerch.cz/collections/aj-brix\n\nVideo by Vojta Toman\nhttps://www.instagram.com/dmatchguy/\n\nLyrics\n\nI kdy\u017e d\u00e1vno u\u017e nebude\u0161 mlad\u00e1\nKdy\u017e tv\u00e1 kr\u00e1sa bude zral\u00e1,\nani tak m\u016fj slib nepad\u00e1, v\u00ed\u0161,\nkdy\u017e bude\u0161 padat, nav\u017edy budu pad\u00e1k.\n\nNa\u0161e l\u00e1ska nav\u017edy bude n\u00e1\u0161 pal\u00e1c,\nkdy\u017e se na\u0161e d\u011bti budou koukat na n\u00e1s,\nchci, aby v\u011bd\u011bly, jak vypad\u00e1 prav\u00e1 \u2013 ta prav\u00e1.\n\nOu-o-o-ou\n\nNat\u0159eli jsme \u010dern\u00fd st\u011bny na b\u00edlo,\nnalili si \u010derven\u00fdho, \u010dist\u00fdho v\u00edna,\nsouhlasili jsme, \u017ee tohle bude nejm\u00ed\u0148 na \u017eivot \u2013\nna \u017eivot, na \u017eivot.\n\nNat\u0159eli jsme \u010dern\u00fd st\u011bny na b\u00edlo,\nnalili si \u010derven\u00fdho, \u010dist\u00fdho v\u00edna,\nsouhlasili jsme, \u017ee tohle bude nejm\u00ed\u0148 na \u017eivot \u2013\nna \u017eivot, na \u017eivot.\n\nNemus\u00edme na nic hr\u00e1t si,\n\u0159ekni pravdu, nemus\u00edme nikdy lh\u00e1t si.\nNem\u00e1 ani cenu jeden o druh\u00fdho b\u00e1t se,\nv\u00edm, \u017ee bude\u0161 tady, kdy\u017e se budu ztr\u00e1cet.\n\nV\u017edy budu st\u00e1t tady za tebou,\nchci vid\u011bt na\u0161i lo\u010f d\u00e1l plout.\nBudu foukat do tv\u00fdch plachet, se neboj \u2013\nnav\u017edy, tenhle p\u0159\u00edb\u011bh je o n\u00e1s dvou.\n\nV\u017edy budu st\u00e1t tady za tebou,\nchci vid\u011bt na\u0161i lo\u010f d\u00e1l plout.\nBudu foukat do tv\u00fdch plachet, se neboj \u2013\nnav\u017edy, tenhle p\u0159\u00edb\u011bh je o n\u00e1s dvou.\n\nTy v\u00ed\u0161, co mi \u0159\u00edct, co mi vy\u010daruje sm\u00edch \u2013\nprvn\u00ed pusa, objet\u00ed, padaj slzy dojet\u00ed.\nPad\u00e1 hlava do dlan\u00ed a v\u017edy p\u0159ejde zklam\u00e1n\u00ed,\nkdy\u017e m\u011b ona pohlad\u00ed, v\u0161echny st\u00edny zah\u00e1n\u00ed.\n\nCht\u011bl jsem dob\u0159e \u017e\u00edt \u2013 ona uk\u00e1zala jak.\nNa jeden prst diamant a na druh\u00fdm je drak.\nJ\u00e1 zajist\u00edm d\u016fm, ona bude moje doma,\ntak j\u00ed \u0159\u00edk\u00e1m p\u011bkn\u00fd slova, \u017ee je \u010dist\u00e1 jako voda.\n\nTouha, co poj\u00ed n\u00e1\u0161 \u010das,\nv\u011brnost, co poj\u00ed n\u00e1s dva.\nDokud mi slou\u017e\u00ed m\u016fj hlas,\nbudu se b\u00edt a \u0159v\u00e1t za n\u00e1s dva.\n\nNat\u0159eli jsme \u010dern\u00fd st\u011bny na b\u00edlo,\nnalili si \u010derven\u00fdho, \u010dist\u00fdho v\u00edna,\nsouhlasili jsme, \u017ee tohle bude nejm\u00ed\u0148 na \u017eivot \u2013\nna \u017eivot, na \u017eivot.\n\nNat\u0159eli jsme \u010dern\u00fd st\u011bny na b\u00edlo,\nnalili si \u010derven\u00fdho, \u010dist\u00fdho v\u00edna,\nsouhlasili jsme, \u017ee tohle bude nejm\u00ed\u0148 na \u017eivot \u2013\nna \u017eivot, na \u017eivot.\n\nNemus\u00edme na nic hr\u00e1t si,\n\u0159ekni pravdu, nemus\u00edme nikdy lh\u00e1t si.\nNem\u00e1 ani cenu jeden o druh\u00fdho b\u00e1t se,\nv\u00edm, \u017ee bude\u0161 tady, kdy\u017e se budu ztr\u00e1cet.\n\nV\u017edy budu st\u00e1t tady za tebou,\nchci vid\u011bt na\u0161i lo\u010f d\u00e1l plout.\nBudu foukat do tv\u00fdch plachet, se neboj \u2013\nnav\u017edy, tenhle p\u0159\u00edb\u011bh je o n\u00e1s dvou.\n\nV\u017edy budu st\u00e1t tady za tebou,\nchci vid\u011bt na\u0161i lo\u010f d\u00e1l plout.\nBudu foukat do tv\u00fdch plachet, se neboj \u2013\nnav\u017edy, tenhle p\u0159\u00edb\u011bh je o n\u00e1s dvou.\n\nMusic video by AJ Brix performing Nejm\u00ed\u0148 na \u017eivot (Official Music Video)\n\u00a9 2025 Skybox, a division of Universal Music s.r.o.\n\n#AJBrix #Nejm\u00ed\u0148Na\u017divot #UniversalMusic",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QjTOhzKTJY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QjTOhzKTJY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QjTOhzKTJY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QjTOhzKTJY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QjTOhzKTJY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "AJBrixVEVO",
        "tags": [
          "AJ Brix",
          "Skybox",
          "division of Universal Music s.r.o.",
          "Rap",
          "Brix",
          "Make",
          "stain",
          "N\u011bjak\u00e1",
          "doba",
          "Universal",
          "Music",
          "Tracey",
          "lyric video",
          "albi john brix",
          "aj brix lyric video",
          "aj brix text",
          "aj brix trip to berlin",
          "aj brix tracey",
          "tracey lyric video",
          "\u010desk\u00e1 sc\u00e9na",
          "rapov\u00e1 sc\u00e9na",
          "aj brix nov\u00fd klip",
          "aj brix ft earth",
          "aj brix hv\u011bzdy",
          "aj brix koncert",
          "aj brix tour",
          "aj brix praha",
          "aj brix mix",
          "aj brix hity",
          "\u010desk\u00e9 hity",
          "\u010desk\u00e9 p\u00edsni\u010dky",
          "\u010desk\u00fd text",
          "novinky",
          "hudebn\u00ed novinky",
          "pimps"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "AJ Brix - Nejm\u00ed\u0148 na \u017eivot (Official Music Video)",
          "description": "Poslouchej \u201eNejm\u00ed\u0148 na \u017eivot\u201c: https://ajbrix.lnk.to/Nejminnazivot\n\nAJ Brix: https://www.instagram.com/a.bately\n\nMerch: https://unimerch.cz/collections/aj-brix\n\nVideo by Vojta Toman\nhttps://www.instagram.com/dmatchguy/\n\nLyrics\n\nI kdy\u017e d\u00e1vno u\u017e nebude\u0161 mlad\u00e1\nKdy\u017e tv\u00e1 kr\u00e1sa bude zral\u00e1,\nani tak m\u016fj slib nepad\u00e1, v\u00ed\u0161,\nkdy\u017e bude\u0161 padat, nav\u017edy budu pad\u00e1k.\n\nNa\u0161e l\u00e1ska nav\u017edy bude n\u00e1\u0161 pal\u00e1c,\nkdy\u017e se na\u0161e d\u011bti budou koukat na n\u00e1s,\nchci, aby v\u011bd\u011bly, jak vypad\u00e1 prav\u00e1 \u2013 ta prav\u00e1.\n\nOu-o-o-ou\n\nNat\u0159eli jsme \u010dern\u00fd st\u011bny na b\u00edlo,\nnalili si \u010derven\u00fdho, \u010dist\u00fdho v\u00edna,\nsouhlasili jsme, \u017ee tohle bude nejm\u00ed\u0148 na \u017eivot \u2013\nna \u017eivot, na \u017eivot.\n\nNat\u0159eli jsme \u010dern\u00fd st\u011bny na b\u00edlo,\nnalili si \u010derven\u00fdho, \u010dist\u00fdho v\u00edna,\nsouhlasili jsme, \u017ee tohle bude nejm\u00ed\u0148 na \u017eivot \u2013\nna \u017eivot, na \u017eivot.\n\nNemus\u00edme na nic hr\u00e1t si,\n\u0159ekni pravdu, nemus\u00edme nikdy lh\u00e1t si.\nNem\u00e1 ani cenu jeden o druh\u00fdho b\u00e1t se,\nv\u00edm, \u017ee bude\u0161 tady, kdy\u017e se budu ztr\u00e1cet.\n\nV\u017edy budu st\u00e1t tady za tebou,\nchci vid\u011bt na\u0161i lo\u010f d\u00e1l plout.\nBudu foukat do tv\u00fdch plachet, se neboj \u2013\nnav\u017edy, tenhle p\u0159\u00edb\u011bh je o n\u00e1s dvou.\n\nV\u017edy budu st\u00e1t tady za tebou,\nchci vid\u011bt na\u0161i lo\u010f d\u00e1l plout.\nBudu foukat do tv\u00fdch plachet, se neboj \u2013\nnav\u017edy, tenhle p\u0159\u00edb\u011bh je o n\u00e1s dvou.\n\nTy v\u00ed\u0161, co mi \u0159\u00edct, co mi vy\u010daruje sm\u00edch \u2013\nprvn\u00ed pusa, objet\u00ed, padaj slzy dojet\u00ed.\nPad\u00e1 hlava do dlan\u00ed a v\u017edy p\u0159ejde zklam\u00e1n\u00ed,\nkdy\u017e m\u011b ona pohlad\u00ed, v\u0161echny st\u00edny zah\u00e1n\u00ed.\n\nCht\u011bl jsem dob\u0159e \u017e\u00edt \u2013 ona uk\u00e1zala jak.\nNa jeden prst diamant a na druh\u00fdm je drak.\nJ\u00e1 zajist\u00edm d\u016fm, ona bude moje doma,\ntak j\u00ed \u0159\u00edk\u00e1m p\u011bkn\u00fd slova, \u017ee je \u010dist\u00e1 jako voda.\n\nTouha, co poj\u00ed n\u00e1\u0161 \u010das,\nv\u011brnost, co poj\u00ed n\u00e1s dva.\nDokud mi slou\u017e\u00ed m\u016fj hlas,\nbudu se b\u00edt a \u0159v\u00e1t za n\u00e1s dva.\n\nNat\u0159eli jsme \u010dern\u00fd st\u011bny na b\u00edlo,\nnalili si \u010derven\u00fdho, \u010dist\u00fdho v\u00edna,\nsouhlasili jsme, \u017ee tohle bude nejm\u00ed\u0148 na \u017eivot \u2013\nna \u017eivot, na \u017eivot.\n\nNat\u0159eli jsme \u010dern\u00fd st\u011bny na b\u00edlo,\nnalili si \u010derven\u00fdho, \u010dist\u00fdho v\u00edna,\nsouhlasili jsme, \u017ee tohle bude nejm\u00ed\u0148 na \u017eivot \u2013\nna \u017eivot, na \u017eivot.\n\nNemus\u00edme na nic hr\u00e1t si,\n\u0159ekni pravdu, nemus\u00edme nikdy lh\u00e1t si.\nNem\u00e1 ani cenu jeden o druh\u00fdho b\u00e1t se,\nv\u00edm, \u017ee bude\u0161 tady, kdy\u017e se budu ztr\u00e1cet.\n\nV\u017edy budu st\u00e1t tady za tebou,\nchci vid\u011bt na\u0161i lo\u010f d\u00e1l plout.\nBudu foukat do tv\u00fdch plachet, se neboj \u2013\nnav\u017edy, tenhle p\u0159\u00edb\u011bh je o n\u00e1s dvou.\n\nV\u017edy budu st\u00e1t tady za tebou,\nchci vid\u011bt na\u0161i lo\u010f d\u00e1l plout.\nBudu foukat do tv\u00fdch plachet, se neboj \u2013\nnav\u017edy, tenhle p\u0159\u00edb\u011bh je o n\u00e1s dvou.\n\nMusic video by AJ Brix performing Nejm\u00ed\u0148 na \u017eivot (Official Music Video)\n\u00a9 2025 Skybox, a division of Universal Music s.r.o.\n\n#AJBrix #Nejm\u00ed\u0148Na\u017divot #UniversalMusic"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AD",
            "AE",
            "AF",
            "AG",
            "AI",
            "AL",
            "AM",
            "AO",
            "AQ",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AX",
            "AZ",
            "BA",
            "BB",
            "BD",
            "BE",
            "BF",
            "BG",
            "BH",
            "BI",
            "BJ",
            "BL",
            "BM",
            "BN",
            "BO",
            "BQ",
            "BR",
            "BS",
            "BT",
            "BV",
            "BW",
            "BZ",
            "CA",
            "CC",
            "CD",
            "CF",
            "CG",
            "CH",
            "CI",
            "CK",
            "CL",
            "CM",
            "CN",
            "CO",
            "CR",
            "CU",
            "CV",
            "CW",
            "CX",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DJ",
            "DK",
            "DM",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "EH",
            "ER",
            "ES",
            "ET",
            "FI",
            "FJ",
            "FK",
            "FM",
            "FO",
            "FR",
            "GA",
            "GB",
            "GD",
            "GE",
            "GF",
            "GG",
            "GH",
            "GI",
            "GL",
            "GM",
            "GN",
            "GP",
            "GQ",
            "GR",
            "GS",
            "GT",
            "GU",
            "GW",
            "GY",
            "HK",
            "HM",
            "HN",
            "HR",
            "HT",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IM",
            "IN",
            "IQ",
            "IR",
            "IS",
            "IT",
            "JE",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KG",
            "KH",
            "KI",
            "KM",
            "KN",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LC",
            "LI",
            "LK",
            "LR",
            "LS",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MC",
            "MD",
            "ME",
            "MF",
            "MG",
            "MH",
            "MK",
            "ML",
            "MM",
            "MN",
            "MO",
            "MP",
            "MQ",
            "MR",
            "MS",
            "MT",
            "MU",
            "MV",
            "MW",
            "MX",
            "MY",
            "MZ",
            "NA",
            "NC",
            "NE",
            "NF",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NR",
            "NU",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PM",
            "PN",
            "PR",
            "PS",
            "PT",
            "PW",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RW",
            "SA",
            "SB",
            "SC",
            "SD",
            "SE",
            "SG",
            "SH",
            "SI",
            "SJ",
            "SK",
            "SL",
            "SM",
            "SN",
            "SO",
            "SR",
            "ST",
            "SV",
            "SX",
            "SY",
            "SZ",
            "TC",
            "TD",
            "TF",
            "TG",
            "TH",
            "TJ",
            "TK",
            "TL",
            "TM",
            "TN",
            "TO",
            "TR",
            "TT",
            "TV",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UM",
            "US",
            "UY",
            "UZ",
            "VA",
            "VC",
            "VE",
            "VG",
            "VI",
            "VN",
            "VU",
            "WF",
            "WS",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZM",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "40592",
        "likeCount": "1824",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "63"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aiNyOdNtTws3datHsYqHsV4Gt_I",
      "id": "UabSQmY07U4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T16:04:00Z",
        "channelId": "UCbLj9QP9FAaHs_647QckGtg",
        "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
        "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "World of Warcraft",
        "tags": [
          "world of warcraft",
          "wow",
          "warcraft",
          "blizzard",
          "blizzard entertainment",
          "Ghosts of K\u2019aresh",
          "WoW Ghosts of K\u2019aresh",
          "World of Warcraft Ghosts of K\u2019aresh",
          "the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "wow the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "tww ghosts of k\u2019aresh",
          "world of warcraft the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "locus-walker",
          "alleria",
          "xal\u2019atath",
          "dimensius",
          "k\u2019aresh",
          "k\u2019areshi",
          "ethereals",
          "void",
          "patch 11.2 launch trailer",
          "launch trailer",
          "tww ghosts of k\u2019aresh launch trailer",
          "wow ghosts of k\u2019aresh launch trailer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
          "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "241164",
        "likeCount": "8190",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "890"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2sly2JiOIcQvAvL8efvc8ZjHuS0",
      "id": "2wK6RTM0iGw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T16:30:01Z",
        "channelId": "UCZ6x0-Cq-ZVE4AI1Dj8RDtA",
        "title": "Auto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe? @tomaskolacgaming\u200b",
        "description": "\ud83d\udc49 Nov\u00e9 sluch\u00e1tka od SteelSeries: https://steel.promo/CZ-SteelSeries-Nova-3WL-Vitek\n\n\ud83d\udc49 P\u0159ipoj se na m\u016fj GTA RP Server: https://vtkrp.cz/\n\ud83d\udc49 Discord GTA RP Serveru (nutn\u00e9 se p\u0159ipojit pro hran\u00ed): https://discord.gg/7apvEKk5Ts\n\n\ud83d\ude0dKUP SI M\u016eJ MERCH: http://www.vitekshop.cz\n\n\ud83d\udc49HLAVN\u00cd KAN\u00c1L: https://www.youtube.com/@VitekVencl\n\n\ud83d\udc49 STA\u0147 SE \u010cLENEM: https://www.youtube.com/channel/UCZ6x0-Cq-ZVE4AI1Dj8RDtA/join\n\n\ud83d\udcfaSoci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vitekvencl/\nTIK TOK: @vitvencl\n\n\ud83d\udceaBusiness mail: spoluprace@vitvencl.cz\n\nAuto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe?  @tomaskolacgaming \u200b",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "V\u00edtekHraje",
        "tags": [
          "V\u00edtek",
          "vitvencl",
          "vitekvencl",
          "V\u00edtekHraje",
          "gameplay",
          "letsplay",
          "\u010desky",
          "slovesnky",
          "cz",
          "sk",
          "cz/sk",
          "czech",
          "slovakia",
          "cz letsplay",
          "\u010desky letsplay",
          "cz gameplay",
          "\u010desky gameplay",
          "Auto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe? @tomaskolacgaming \u200b",
          "auto",
          "za",
          "vs",
          "gta",
          "online",
          "vitek",
          "vitek hraje gta",
          "vitek hraje",
          "vitek hraje tomas kolac",
          "tomas",
          "kolac"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Auto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe? @tomaskolacgaming\u200b",
          "description": "\ud83d\udc49 Nov\u00e9 sluch\u00e1tka od SteelSeries: https://steel.promo/CZ-SteelSeries-Nova-3WL-Vitek\n\n\ud83d\udc49 P\u0159ipoj se na m\u016fj GTA RP Server: https://vtkrp.cz/\n\ud83d\udc49 Discord GTA RP Serveru (nutn\u00e9 se p\u0159ipojit pro hran\u00ed): https://discord.gg/7apvEKk5Ts\n\n\ud83d\ude0dKUP SI M\u016eJ MERCH: http://www.vitekshop.cz\n\n\ud83d\udc49HLAVN\u00cd KAN\u00c1L: https://www.youtube.com/@VitekVencl\n\n\ud83d\udc49 STA\u0147 SE \u010cLENEM: https://www.youtube.com/channel/UCZ6x0-Cq-ZVE4AI1Dj8RDtA/join\n\n\ud83d\udcfaSoci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vitekvencl/\nTIK TOK: @vitvencl\n\n\ud83d\udceaBusiness mail: spoluprace@vitvencl.cz\n\nAuto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe?  @tomaskolacgaming \u200b"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "40524",
        "likeCount": "2256",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "53"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nNPBVOf_07ntWZSghnOABB5rtso",
      "id": "kslh7pTCrQo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T07:00:07Z",
        "channelId": "UCk9qO_FlPd0zKv66mgVdQ8Q",
        "title": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0422\u0440\u0456\u043d\u0447\u0435\u0440 - \u041f\u0456\u0432\u043e\u043d\u0456\u0457 (Official Music Video)",
        "description": "\u201c\u041f\u0456\u0432\u043e\u043d\u0456\u0457\u201d \u0432\u0436\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0441\u0456\u0445 \u043c\u0443\u0437\u0438\u0447\u043d\u0438\u0445 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0445: \nhttps://annatrincher.fanlink.tv/pivoniji\n\nApple Music: https://apple.co/46XFc5g\n\nSpotify: https://bit.ly/46XFh94\n\nYouTube Music: https://bit.ly/4o5RP4l\n\n\n\u042f \u043c\u0440\u0456\u044f\u043b\u0430 \u0432\u0438\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0456\u0441\u043d\u044e \u0434\u043b\u044f \u0437\u0430\u043d\u044f\u0442\u044c \u043a\u043e\u0445\u0430\u043d\u043d\u044f\u043c\u2026 \u0456 \u043e\u0431\u043e\u0432\u2019\u044f\u0437\u043a\u043e\u0432\u043e \u0446\u0435 \u0437\u0440\u043e\u0431\u043b\u044e. \u0410\u043b\u0435 \u0442\u0440\u0435\u043a \u00ab\u041f\u0456\u0432\u043e\u043d\u0456\u0457\u00bb - \u0437\u043e\u0432\u0441\u0456\u043c \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e \u0446\u0435. \u0412\u0456\u043d \u043f\u0440\u043e \u043d\u0430\u0431\u0430\u0433\u0430\u0442\u043e \u0433\u043b\u0438\u0431\u0448\u0456 \u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u0456\u0457, \u0435\u043c\u043e\u0446\u0456\u0457 \u0442\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0443\u0442\u0442\u044f.\n\n\u042f \u0445\u043e\u0447\u0443, \u0449\u043e\u0431 \u0446\u044f \u043f\u0456\u0441\u043d\u044f \u0441\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0432\u0430\u0448\u0438\u043c \u043e\u0441\u043e\u0431\u0438\u0441\u0442\u0438\u043c \u0433\u0456\u043c\u043d\u043e\u043c-\u043e\u0434\u043e\u044e \u043d\u0430\u0441\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438 \u0432\u0456\u0434 \u0441\u0435\u0431\u0435. \u041d\u0435\u0445\u0430\u0439 \u0432\u043e\u043d\u0430 \u0437\u0432\u0430\u0431\u043b\u044e\u0454 \u0432\u0430\u0441\u2026 \u0437\u0431\u0443\u0434\u0436\u0443\u0454, \u0440\u043e\u0437\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u0454, \u0432\u0434\u0438\u0445\u0430\u0454 \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f. \u0426\u044f \u043f\u0456\u0441\u043d\u044f - \u0434\u043b\u044f \u0432\u0430\u0441.\n\n\u0406 \u0437\u043d\u0430\u0454\u0442\u0435, \u043a\u043e\u043b\u0438 \u0432\u0430\u043c \u043a\u0430\u0436\u0443\u0442\u044c, \u0449\u043e \u0441\u0432\u0456\u0442 \u043d\u0435 \u043a\u0440\u0443\u0442\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430\u0432\u043a\u043e\u043b\u043e \u0432\u0430\u0441, \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0432\u043c\u0438\u043a\u0430\u0439\u0442\u0435 \u00ab\u041f\u0456\u0432\u043e\u043d\u0456\u0457\u00bb \u0456 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u044c\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u043b\u0435\u0436\u043d\u0435 ;)\n\n\u041c\u0435\u043d\u0456 \u0434\u0443\u0436\u0435 \u0445\u043e\u0447\u0435\u0442\u044c\u0441\u044f, \u0449\u043e\u0431 \u0446\u044e \u043f\u0456\u0441\u043d\u044e \u043f\u043e\u0447\u0443\u043b\u043e \u044f\u043a\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430 \u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u0442\u043e\u0436 \u043c\u0435\u043d\u0456 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u0430 \u0432\u0430\u0448\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430! \u041f\u0438\u0448\u0456\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e \u0442\u0435, \u0449\u043e \u0432\u0438 \u0432\u0456\u0434\u0447\u0443\u043b\u0438 \u043f\u0456\u0441\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043b\u044f\u0434\u0443 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u044f\u0445 \u0432\u0456\u0434 7 \u0441\u043b\u0456\u0432, \u0440\u043e\u0431\u0456\u0442\u044c \u0440\u0435\u043f\u043e\u0441\u0442 \u0441\u043e\u0431\u0456 \u0432 \u0441\u0442\u043e\u0440\u0456\u0441, \u0430 \u044f \u0432\u0441\u0435 \u0431\u0430\u0447\u0443, \u0432\u0441\u0435 \u043b\u0430\u0439\u043a\u0430\u044e \u0456 \u0431\u0443\u0434\u0443 \u043a\u0438\u0434\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0443 \u0434\u0435\u0449\u043e \u043e\u0441\u043e\u0431\u043b\u0438\u0432\u0435))\n\nSinger: ANNA TRINCHER @annatrincher_official\nStar Producer: Denys Budantsev \n\nLyrics and music: Ivan Klymenko, Veronika Kovalenko\n\nSound production: Lamba Music\nDigital Marketing & Distribution : Mayak Music @mayak__music\nPR: Name PR @name_pr_\n\n\nTEAM:\n\nDirector: German Nenov @german.nenov\nDOP: Klim Stepan @s.klim\nExecutive producer: Tetiana Semenova @tania_semionova\nEdit: @artem_stromakov, @german.nenov \nColor: @borshchova.colour\nVFX: Andrii Malyhin, @savkadesign\n1 AD: @sir_terletsky\n2AD:  @_vishnyak18_\nStyle: Maksym Sereda @maks_sereda\nLUVI @luviofficial\nRoman Mykhailenko @roman_mkhlnk\nMUA: Kristina Kuzikova @kuzikova\nHAIR: Yana Tsisaruk @yanatsisaruk\nChoreographer: Dmytro Prystash @prystashd\nAssistant choreographer: Krystyna Flawless @mynameisflawlesss\n\nActors/dancer: Artem Nazaruk @artem_nazaruk_\n\nGaffer: Butkov Valeriy @valeriybutkov\n1AC Kyrylo Kashperuk @kashper.uk\n2AC Dmytro Tykhoniuk\nArt -department : @jupiter_art_production\n\nFocus puller: Kyrylo Piddubnyi \n@kyrylo_piddubnyi\nKey Grip: Oleksandr Kazakov @cahe4ek85\nChief Electric:HoneyMan\nSpark: Vladyslava Butkova  @vladyslavabutkova\nSpark:  Butkov Yehor @blbyffeq\nSpark: Butkov Kirill @kyrylo.butkov\nRental: Patriot Rental @patriotrental\nSpecial camera equipment by OperTec\nInstagram - oper_tec\nCrane technicians - Muzyka Dmytro, Artiukh Yurii \nCrane operator - Vlasov Mykhailo\n\nBackstage: @nzriibgv\nAdmins: Sasha Akimova @smshersh\nMaksym Lebid @mksmlbd\n\n\u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430: +380 (98) 721 89 37 \u0406\u0440\u0435\u043d\u0430\nPR: +380 (68) 742 02 39 \u0422\u0456\u043d\u0430\n\u0411\u0443\u043a\u0456\u043d\u0433 \u0430\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442\u0430:  +380 (68) 274 95 67 \u0420\u043e\u043c\u0435\u043d\n\n\u0414\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0439\u0442\u0438? \nInstagram \u2014  https://www.instagram.com/annatrincher_official\nTikTok \u2014 https://www.tiktok.com/@annatrincher",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kslh7pTCrQo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kslh7pTCrQo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kslh7pTCrQo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kslh7pTCrQo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kslh7pTCrQo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0422\u0440\u0456\u043d\u0447\u0435\u0440",
        "tags": [
          "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0422\u0440\u0456\u043d\u0447\u0435\u0440",
          "\u041f\u0456\u0432\u043e\u043d\u0456\u0457",
          "\u0406 \u043c\u0438 \u0437\u043d\u043e\u0432 \u0432 \u0430\u0433\u043e\u043d\u0456\u0457",
          "\u041d\u0430 \u043f\u0456\u0434\u043b\u043e\u0437\u0456 \u043f\u0456\u0432\u043e\u043d\u0456\u0457",
          "\u0421\u0438\u043c\u0444\u043e\u043d\u0456\u044f",
          "\u0422\u0440\u0456\u043d\u0447\u0435\u0440",
          "\u0422\u0440\u0438\u043d\u0447\u0435\u0440",
          "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0422\u0440\u0438\u043d\u0447\u0435\u0440",
          "Anna Trincher",
          "Trincher",
          "Pivonii",
          "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0422\u0440\u0456\u043d\u0447\u0435\u0440 \u041f\u0456\u0432\u043e\u043d\u0456\u0457",
          "\u043f\u0456\u0432\u043e\u043d\u0456\u0457",
          "\u0417\u043d\u043e\u0432 \u0432 \u0430\u0433\u043e\u043d\u0456\u0457",
          "\u0406 \u043c\u0438 \u0437\u043d\u043e\u0432",
          "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0422\u0440\u0456\u043d\u0447\u0435\u0440 \u0421\u0438\u043c\u0444\u043e\u043d\u0456\u044f",
          "Dorofeeva",
          "Positiff",
          "Alena Omargalieva"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0422\u0440\u0456\u043d\u0447\u0435\u0440 - \u041f\u0456\u0432\u043e\u043d\u0456\u0457 (Official Music Video)",
          "description": "\u201c\u041f\u0456\u0432\u043e\u043d\u0456\u0457\u201d \u0432\u0436\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0441\u0456\u0445 \u043c\u0443\u0437\u0438\u0447\u043d\u0438\u0445 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0445: \nhttps://annatrincher.fanlink.tv/pivoniji\n\nApple Music: https://apple.co/46XFc5g\n\nSpotify: https://bit.ly/46XFh94\n\nYouTube Music: https://bit.ly/4o5RP4l\n\n\n\u042f \u043c\u0440\u0456\u044f\u043b\u0430 \u0432\u0438\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0456\u0441\u043d\u044e \u0434\u043b\u044f \u0437\u0430\u043d\u044f\u0442\u044c \u043a\u043e\u0445\u0430\u043d\u043d\u044f\u043c\u2026 \u0456 \u043e\u0431\u043e\u0432\u2019\u044f\u0437\u043a\u043e\u0432\u043e \u0446\u0435 \u0437\u0440\u043e\u0431\u043b\u044e. \u0410\u043b\u0435 \u0442\u0440\u0435\u043a \u00ab\u041f\u0456\u0432\u043e\u043d\u0456\u0457\u00bb - \u0437\u043e\u0432\u0441\u0456\u043c \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e \u0446\u0435. \u0412\u0456\u043d \u043f\u0440\u043e \u043d\u0430\u0431\u0430\u0433\u0430\u0442\u043e \u0433\u043b\u0438\u0431\u0448\u0456 \u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u0456\u0457, \u0435\u043c\u043e\u0446\u0456\u0457 \u0442\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0443\u0442\u0442\u044f.\n\n\u042f \u0445\u043e\u0447\u0443, \u0449\u043e\u0431 \u0446\u044f \u043f\u0456\u0441\u043d\u044f \u0441\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0432\u0430\u0448\u0438\u043c \u043e\u0441\u043e\u0431\u0438\u0441\u0442\u0438\u043c \u0433\u0456\u043c\u043d\u043e\u043c-\u043e\u0434\u043e\u044e \u043d\u0430\u0441\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438 \u0432\u0456\u0434 \u0441\u0435\u0431\u0435. \u041d\u0435\u0445\u0430\u0439 \u0432\u043e\u043d\u0430 \u0437\u0432\u0430\u0431\u043b\u044e\u0454 \u0432\u0430\u0441\u2026 \u0437\u0431\u0443\u0434\u0436\u0443\u0454, \u0440\u043e\u0437\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u0454, \u0432\u0434\u0438\u0445\u0430\u0454 \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f. \u0426\u044f \u043f\u0456\u0441\u043d\u044f - \u0434\u043b\u044f \u0432\u0430\u0441.\n\n\u0406 \u0437\u043d\u0430\u0454\u0442\u0435, \u043a\u043e\u043b\u0438 \u0432\u0430\u043c \u043a\u0430\u0436\u0443\u0442\u044c, \u0449\u043e \u0441\u0432\u0456\u0442 \u043d\u0435 \u043a\u0440\u0443\u0442\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430\u0432\u043a\u043e\u043b\u043e \u0432\u0430\u0441, \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0432\u043c\u0438\u043a\u0430\u0439\u0442\u0435 \u00ab\u041f\u0456\u0432\u043e\u043d\u0456\u0457\u00bb \u0456 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u044c\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u043b\u0435\u0436\u043d\u0435 ;)\n\n\u041c\u0435\u043d\u0456 \u0434\u0443\u0436\u0435 \u0445\u043e\u0447\u0435\u0442\u044c\u0441\u044f, \u0449\u043e\u0431 \u0446\u044e \u043f\u0456\u0441\u043d\u044e \u043f\u043e\u0447\u0443\u043b\u043e \u044f\u043a\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430 \u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u0442\u043e\u0436 \u043c\u0435\u043d\u0456 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u0430 \u0432\u0430\u0448\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430! \u041f\u0438\u0448\u0456\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e \u0442\u0435, \u0449\u043e \u0432\u0438 \u0432\u0456\u0434\u0447\u0443\u043b\u0438 \u043f\u0456\u0441\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043b\u044f\u0434\u0443 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u044f\u0445 \u0432\u0456\u0434 7 \u0441\u043b\u0456\u0432, \u0440\u043e\u0431\u0456\u0442\u044c \u0440\u0435\u043f\u043e\u0441\u0442 \u0441\u043e\u0431\u0456 \u0432 \u0441\u0442\u043e\u0440\u0456\u0441, \u0430 \u044f \u0432\u0441\u0435 \u0431\u0430\u0447\u0443, \u0432\u0441\u0435 \u043b\u0430\u0439\u043a\u0430\u044e \u0456 \u0431\u0443\u0434\u0443 \u043a\u0438\u0434\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0443 \u0434\u0435\u0449\u043e \u043e\u0441\u043e\u0431\u043b\u0438\u0432\u0435))\n\nSinger: ANNA TRINCHER @annatrincher_official\nStar Producer: Denys Budantsev \n\nLyrics and music: Ivan Klymenko, Veronika Kovalenko\n\nSound production: Lamba Music\nDigital Marketing & Distribution : Mayak Music @mayak__music\nPR: Name PR @name_pr_\n\n\nTEAM:\n\nDirector: German Nenov @german.nenov\nDOP: Klim Stepan @s.klim\nExecutive producer: Tetiana Semenova @tania_semionova\nEdit: @artem_stromakov, @german.nenov \nColor: @borshchova.colour\nVFX: Andrii Malyhin, @savkadesign\n1 AD: @sir_terletsky\n2AD:  @_vishnyak18_\nStyle: Maksym Sereda @maks_sereda\nLUVI @luviofficial\nRoman Mykhailenko @roman_mkhlnk\nMUA: Kristina Kuzikova @kuzikova\nHAIR: Yana Tsisaruk @yanatsisaruk\nChoreographer: Dmytro Prystash @prystashd\nAssistant choreographer: Krystyna Flawless @mynameisflawlesss\n\nActors/dancer: Artem Nazaruk @artem_nazaruk_\n\nGaffer: Butkov Valeriy @valeriybutkov\n1AC Kyrylo Kashperuk @kashper.uk\n2AC Dmytro Tykhoniuk\nArt -department : @jupiter_art_production\n\nFocus puller: Kyrylo Piddubnyi \n@kyrylo_piddubnyi\nKey Grip: Oleksandr Kazakov @cahe4ek85\nChief Electric:HoneyMan\nSpark: Vladyslava Butkova  @vladyslavabutkova\nSpark:  Butkov Yehor @blbyffeq\nSpark: Butkov Kirill @kyrylo.butkov\nRental: Patriot Rental @patriotrental\nSpecial camera equipment by OperTec\nInstagram - oper_tec\nCrane technicians - Muzyka Dmytro, Artiukh Yurii \nCrane operator - Vlasov Mykhailo\n\nBackstage: @nzriibgv\nAdmins: Sasha Akimova @smshersh\nMaksym Lebid @mksmlbd\n\n\u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430: +380 (98) 721 89 37 \u0406\u0440\u0435\u043d\u0430\nPR: +380 (68) 742 02 39 \u0422\u0456\u043d\u0430\n\u0411\u0443\u043a\u0456\u043d\u0433 \u0430\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442\u0430:  +380 (68) 274 95 67 \u0420\u043e\u043c\u0435\u043d\n\n\u0414\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0439\u0442\u0438? \nInstagram \u2014  https://www.instagram.com/annatrincher_official\nTikTok \u2014 https://www.tiktok.com/@annatrincher"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1696041",
        "likeCount": "26511",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2244"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Rs8S2AniRIsTGm_cYRhqZx2dvuk",
      "id": "dSDpoobO6yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T11:19:16Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
        "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
          "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10430315",
        "likeCount": "503487",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "30726"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-KICUJ1oVuWU1DkDbmWaNAToK8U",
      "id": "Y1pir23aiD8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T16:33:19Z",
        "channelId": "UCyJrhZm9KXrzRub3-wD2zWg",
        "title": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u044e \u0432 \u0411\u0410\u0411\u041b-\u0442\u0438\u0448\u043d\u043e\u0439, \u043d\u043e \u0441 \u044d\u0442\u0438\u043c \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043c \u042f\u0412\u041d\u041e \u0447\u0442\u043e-\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0442\u0430\u043a..",
        "description": "\ud83d\udca5 https://pixgames.ru/thebrianmaps?erid=2W5zFGqE8xg  \u2014 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e \u043a\u0430\u0447\u0430\u0439 War Thunder \u0438 \u0441\u043f\u0435\u0448\u0438 \u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434\u0430\u0440\u043a\u0438!\n\n\u041c\u041e\u0419 \u0422\u0415\u041b\u0415\u0413\u0420\u0410\u041c-\u041a\u0410\u041d\u0410\u041b: https://t.me/br1anm7ps\n\n\u2022 \u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c: https://instagram.com/brianmaps\n\u2022 \u0412\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b: http://www.youtube.com/user/BrianMaps2\n\u2022 \u042f \u0412\u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435: http://vk.com/thebrianmaps\n\u2022 \u0413\u0440\u0443\u043f\u043f\u0430 \u0412\u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435: http://vk.com/thebrianmapsgroup\n\u2022 \u0422\u0432\u0438\u0442\u0442\u0435\u0440: https://twitter.com/TheBrianMaps\nCopyright \u00a9 \u041a\u041e\u041f\u0418\u0420\u0410\u0419\u0422\n---------------------------------------\n\u041f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0430! :] \u0411\u0440\u0430\u0439\u043d \u041c\u0430\u043f\u0441",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1pir23aiD8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1pir23aiD8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1pir23aiD8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1pir23aiD8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1pir23aiD8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TheBrianMaps",
        "tags": [
          "thebrianmaps",
          "\u0411\u0440\u0430\u0439\u043d \u041c\u0430\u043f\u0441",
          "\u044e\u043c\u043e\u0440",
          "\u0445\u043e\u0440\u0440\u043e\u0440 \u0438\u0433\u0440\u0430",
          "the boba teashop",
          "\u0431\u0430\u0431\u043b \u0442\u0438",
          "\u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u044e \u0432 \u0411\u0410\u0411\u041b-\u0442\u0438\u0448\u043d\u043e\u0439, \u043d\u043e \u0441 \u044d\u0442\u0438\u043c \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043c \u042f\u0412\u041d\u041e \u0447\u0442\u043e-\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0442\u0430\u043a..",
          "description": "\ud83d\udca5 https://pixgames.ru/thebrianmaps?erid=2W5zFGqE8xg  \u2014 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e \u043a\u0430\u0447\u0430\u0439 War Thunder \u0438 \u0441\u043f\u0435\u0448\u0438 \u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434\u0430\u0440\u043a\u0438!\n\n\u041c\u041e\u0419 \u0422\u0415\u041b\u0415\u0413\u0420\u0410\u041c-\u041a\u0410\u041d\u0410\u041b: https://t.me/br1anm7ps\n\n\u2022 \u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c: https://instagram.com/brianmaps\n\u2022 \u0412\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b: http://www.youtube.com/user/BrianMaps2\n\u2022 \u042f \u0412\u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435: http://vk.com/thebrianmaps\n\u2022 \u0413\u0440\u0443\u043f\u043f\u0430 \u0412\u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435: http://vk.com/thebrianmapsgroup\n\u2022 \u0422\u0432\u0438\u0442\u0442\u0435\u0440: https://twitter.com/TheBrianMaps\nCopyright \u00a9 \u041a\u041e\u041f\u0418\u0420\u0410\u0419\u0422\n---------------------------------------\n\u041f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0430! :] \u0411\u0440\u0430\u0439\u043d \u041c\u0430\u043f\u0441"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ru"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT56M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2692806",
        "likeCount": "132718",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8044"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iqXGOLZCs8ikvIblHUo0P6Ki3SU",
      "id": "loru0vubvYo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T16:00:07Z",
        "channelId": "UCzgEz91tpTTL-JQFDAYkapw",
        "title": "Denzzy & BIXI ft. Refew - Dareb\u00e1k (OFFICAL VIDEO)",
        "description": "Streamuj: https://denzzy.lnk.to/2004\n\nK\u0159est alba Denzzy &  BIXI - \"2004\" | Praha - Bike Jesus | 27. 10. 2025: https://www.eventlook.cz/udalosti/denzzy-bixi-krest-alba-2004-yvnqhv/\n\nCDs a merch: https://blakk.market/collections/2004\n\nMusic video by Denzzy & BIXI featuring Refew performing Dareb\u00e1k. Produced by           . (c) + (p) 2025 Blakkwood Records s.r.o., distributed by Universal Music.\n\nDenzzy:\nhttps://www.instagram.com/realdenzzy/\n\nBIXI:\nhttps://www.instagram.com/bazovva/\n\nRefew:\nhttps://www.instagram.com/refewofficial/\n\n\nVideo by Vladim\u00edr Lutha:\nhttps://www.instagram.com/vlada_lutha/\n\n\nhttps://www.blakkwood.com\nhttps://www.blakk.market\nhttps://www.blakk.studio\n\n#Blakkwood #BIXI #Denzzy",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/loru0vubvYo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/loru0vubvYo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/loru0vubvYo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/loru0vubvYo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/loru0vubvYo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Blakkwood Records",
        "tags": [
          "czech",
          "Blakkwood",
          "Records"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Denzzy & BIXI ft. Refew - Dareb\u00e1k (OFFICAL VIDEO)",
          "description": "Streamuj: https://denzzy.lnk.to/2004\n\nK\u0159est alba Denzzy &  BIXI - \"2004\" | Praha - Bike Jesus | 27. 10. 2025: https://www.eventlook.cz/udalosti/denzzy-bixi-krest-alba-2004-yvnqhv/\n\nCDs a merch: https://blakk.market/collections/2004\n\nMusic video by Denzzy & BIXI featuring Refew performing Dareb\u00e1k. Produced by           . (c) + (p) 2025 Blakkwood Records s.r.o., distributed by Universal Music.\n\nDenzzy:\nhttps://www.instagram.com/realdenzzy/\n\nBIXI:\nhttps://www.instagram.com/bazovva/\n\nRefew:\nhttps://www.instagram.com/refewofficial/\n\n\nVideo by Vladim\u00edr Lutha:\nhttps://www.instagram.com/vlada_lutha/\n\n\nhttps://www.blakkwood.com\nhttps://www.blakk.market\nhttps://www.blakk.studio\n\n#Blakkwood #BIXI #Denzzy"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19199",
        "likeCount": "1047",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "62"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "j2GDv0pj7N4L1Rxvqen-LO6uIZQ",
      "id": "Kubud_aEkN0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "Stray Kids Trailer",
          "SKZ Trailer",
          "SKZ Trailer Video",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer Video",
          "Stray Kids Teaser",
          "SKZ Teaser",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Video",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3095234",
        "likeCount": "479904",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28913"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cIXqH1qdR69jKo5ocAiKlzVEuxY",
      "id": "GgWJ5RrWgmw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-29T14:39:25Z",
        "channelId": "UC4m8fcafZxKNn0751CaJ4pg",
        "title": "LABUBU ROZHODUJ\u00cd O BARV\u011a V DRESS TO IMPRESS!\ud83d\ude31",
        "description": "N\u00e1\u0161 nov\u00fd merch: https://www.realgeek.cz/kuba-a-danca\n\nDneska budeme hr\u00e1t Roblox - Dress to Impress! \nP\u0159ed ka\u017ed\u00fdm kolem si otev\u0159eme mystery box Labubu a ten rozhodne jak\u00e9 barvy m\u016f\u017eeme pou\u017e\u00edt.. \nLabubu edice co m\u00e1me pro dne\u0161ek p\u0159ipraven\u00e9 - Big into energy a Exciting macaron \n\nBudeme moc r\u00e1di za lajk a koment\u00e1\u0159.\nPokud chcete vid\u011bt v\u00edc, tak nezapome\u0148te d\u00e1t odb\u011br!\n\nSoci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b:\nTiktok: https://www.tiktok.com/@kubaadanca\nDan\u010di instagram: https://www.instagram.com/danca_forward/\nKuby instagram: https://www.instagram.com/kuba_mracek/?hl=cs\n\nEmail: kubaadanca@gmail.com\n\n#kubaadanca #labubu #dresstoimpress \n-------------------------------------------------------------\nLABUBU ROZHODUJ\u00cd O BARV\u011a V DRESS TO IMPRESS!\ud83d\ude31",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgWJ5RrWgmw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgWJ5RrWgmw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgWJ5RrWgmw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgWJ5RrWgmw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgWJ5RrWgmw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kuba a Dan\u010da",
        "tags": [
          "kubaadanca",
          "kuba a dan\u010da",
          "kuba mracek",
          "danca forward",
          "tiktok par",
          "parove video",
          "denca a kuba",
          "LABUBU ROZHODUJ\u00cd O BARV\u011a V DRESS TO IMPRESS!\ud83d\ude31",
          "DRESS TO IMPRESS",
          "labubu",
          "lafufu",
          "big into energy",
          "Exciting macaron",
          "mystery box",
          "blind box",
          "roblox",
          "roblox cz",
          "kuba a danca roblox",
          "roblox giveaway",
          "jak se obl\u00e9knout",
          "tipy na dress to impress",
          "labubu otevioracka",
          "secret labubu",
          "kde koupit labubu",
          "jak hrat roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "LABUBU ROZHODUJ\u00cd O BARV\u011a V DRESS TO IMPRESS!\ud83d\ude31",
          "description": "N\u00e1\u0161 nov\u00fd merch: https://www.realgeek.cz/kuba-a-danca\n\nDneska budeme hr\u00e1t Roblox - Dress to Impress! \nP\u0159ed ka\u017ed\u00fdm kolem si otev\u0159eme mystery box Labubu a ten rozhodne jak\u00e9 barvy m\u016f\u017eeme pou\u017e\u00edt.. \nLabubu edice co m\u00e1me pro dne\u0161ek p\u0159ipraven\u00e9 - Big into energy a Exciting macaron \n\nBudeme moc r\u00e1di za lajk a koment\u00e1\u0159.\nPokud chcete vid\u011bt v\u00edc, tak nezapome\u0148te d\u00e1t odb\u011br!\n\nSoci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b:\nTiktok: https://www.tiktok.com/@kubaadanca\nDan\u010di instagram: https://www.instagram.com/danca_forward/\nKuby instagram: https://www.instagram.com/kuba_mracek/?hl=cs\n\nEmail: kubaadanca@gmail.com\n\n#kubaadanca #labubu #dresstoimpress \n-------------------------------------------------------------\nLABUBU ROZHODUJ\u00cd O BARV\u011a V DRESS TO IMPRESS!\ud83d\ude31"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT33M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "161973",
        "likeCount": "6167",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2544"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HnWCqNqeUT3gWJENzJiH3kdM0-4",
      "id": "m7hz7M8NsQY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T16:18:23Z",
        "channelId": "UCp_vyuHN-8Tl9KUfnlpkipQ",
        "title": "Laci a z\u00e1rove\u0148 Adam - RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO, NYKDI, NAUTYBAJNEJ\u010cA (Prod. Dame, Smart) |Official Video|",
        "description": "KUPUJ NOV\u00dd ALBUM \"RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO,\" \u25bf\n\u25b9 Shop: https://shop.rukahore.sk/dame\n\u25b9 Stream: Coming Soon ....\n\n\u25b6\ufe0f FOLLOW:\nDame\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/adamvandame\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/dameDMS\n\nSmart\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/smartdmskgb\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/Smartdmskgb/\n\n\nVideo\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/hornikvladimir/\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/marosestak/\n\u25b9 WEB: https://www.cxncel.com\n\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#LaciAdam #Raputa\u010dneRiziko #NYKDI #Nautybajnej\u010da\n\n\u00a9\ufe0f2025 DMS Records, distributed by Bloomdi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DMS RECORDS",
        "tags": [
          "raputacne riziko",
          "dame",
          "smart",
          "dame nykdi",
          "raputacne riziko dame",
          "nautybajnej\u010da snippet",
          "laci a zaroven adam raputa\u010dne riziko",
          "laci a zaroven Adam nautybajnej\u010da",
          "dame separ",
          "dms",
          "fri dom",
          "fri dom deluxe",
          "dame fri dom",
          "aky mas den",
          "fridom",
          "zuzuje sa",
          "po\u010d\u00edtam",
          "oni to nevidia",
          "bez nich",
          "pozri sa teraz",
          "\u010fal\u0161ia \u0161pina",
          "kardio",
          "idem c",
          "jak ti jebe",
          "pri tebe",
          "dalsia",
          "nezamestnani",
          "ya sa",
          "love znamenaju"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Laci a z\u00e1rove\u0148 Adam - RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO, NYKDI, NAUTYBAJNEJ\u010cA (Prod. Dame, Smart) |Official Video|",
          "description": "KUPUJ NOV\u00dd ALBUM \"RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO,\" \u25bf\n\u25b9 Shop: https://shop.rukahore.sk/dame\n\u25b9 Stream: Coming Soon ....\n\n\u25b6\ufe0f FOLLOW:\nDame\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/adamvandame\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/dameDMS\n\nSmart\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/smartdmskgb\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/Smartdmskgb/\n\n\nVideo\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/hornikvladimir/\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/marosestak/\n\u25b9 WEB: https://www.cxncel.com\n\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#LaciAdam #Raputa\u010dneRiziko #NYKDI #Nautybajnej\u010da\n\n\u00a9\ufe0f2025 DMS Records, distributed by Bloomdi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "156291",
        "likeCount": "6687",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "330"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9k2yTR19vlIBMqOpux6s1hQ6dgE",
      "id": "qeVfT2iLiu0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T13:30:25Z",
        "channelId": "UCBnxEdpoZwstJqC1yZpOjRA",
        "title": "Coolie - Official Trailer | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
        "description": "Watch the Power-packed Official Trailer of Thalaivar's \"Coolie\"\nStarring Superstar Rajinikanth, Directed by Lokesh & Music by Anirudh.\n---------------------------------------------------------\n#CoolieTrailer #SuperstarRajinikanth #SunPictures #Anirudh #LokeshKanagaraj #Coolie  #AamirKhan #Nagarjuna #Upendra #ShrutiHaasan #Sathyaraj #SoubinShahir #PoojaHegde \n---------------------------------------------------------\nTrailer Song Credits:\n\nSong Title : Mobsta\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu & Heisenberg\nVocals - Anirudh Ravichander\n\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nElectric & Bass Guitar by Keba Jeremiah\nTrumpets & Trombone by Rakesh MS\nRecorded at Vibe_N Studios Engineered by Lokesh Vijayakumar\nOrchestral Programmed by Dan Kristen\nAdditional Music Programmed by Jishnu Vijayan, Arish\nAdditional Rhythm Produced by Shashank \n\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\n Music Editor - Harish Ram LH\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. \nEngineered by Vinay Sridhar, Srinivasan M, Shivakiran S, Rajesh Kannan\nStem Mastered by Luca Pretolesi at Studio DMI, Las Vegas, Assisted by Alistair\nMusic Coordinator - Velavan B\n---------------------------------------------------------",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sun TV",
        "tags": [
          "Coolie Official Trailer",
          "Coolie Trailer",
          "Coolie Trailer Tamil",
          "Rajinikanth Coolie Trailer",
          "Coolie",
          "Rajinikanth Coolie",
          "Rajinikanth song",
          "Anirudh Coolie",
          "Sun Pictures",
          "Thalaivar song",
          "Coolie music",
          "coolie movie songs",
          "Coolie movie",
          "rajinikanth songs",
          "superstar rajinikanth",
          "lokesh kanagaraj",
          "Anirudh songs",
          "coolie rajinikanth",
          "Coolie Tamil Trailer",
          "coolie movie song",
          "Powerhouse",
          "anirudh ravichander",
          "anirudh songs",
          "Coolie tamil movie trailer",
          "Rajinikanth Coolie movie trailer"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Coolie - Official Trailer | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
          "description": "Watch the Power-packed Official Trailer of Thalaivar's \"Coolie\"\nStarring Superstar Rajinikanth, Directed by Lokesh & Music by Anirudh.\n---------------------------------------------------------\n#CoolieTrailer #SuperstarRajinikanth #SunPictures #Anirudh #LokeshKanagaraj #Coolie  #AamirKhan #Nagarjuna #Upendra #ShrutiHaasan #Sathyaraj #SoubinShahir #PoojaHegde \n---------------------------------------------------------\nTrailer Song Credits:\n\nSong Title : Mobsta\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu & Heisenberg\nVocals - Anirudh Ravichander\n\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nElectric & Bass Guitar by Keba Jeremiah\nTrumpets & Trombone by Rakesh MS\nRecorded at Vibe_N Studios Engineered by Lokesh Vijayakumar\nOrchestral Programmed by Dan Kristen\nAdditional Music Programmed by Jishnu Vijayan, Arish\nAdditional Rhythm Produced by Shashank \n\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\n Music Editor - Harish Ram LH\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. \nEngineered by Vinay Sridhar, Srinivasan M, Shivakiran S, Rajesh Kannan\nStem Mastered by Luca Pretolesi at Studio DMI, Las Vegas, Assisted by Alistair\nMusic Coordinator - Velavan B\n---------------------------------------------------------"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ta"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20537358",
        "likeCount": "774369",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "32579"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0Al2SUkMx1uxhmGxknw2BF7muKM",
      "id": "3GrAWaLS52Y",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T06:00:07Z",
        "channelId": "UCpzNagiK3_gsK2KU5U8JREg",
        "title": "P\u0159e\u017eil jsem 24 HODIN v PARANORM\u00c1LN\u00cdM LESE v Minecraftu",
        "description": "Dneska se jako novin\u00e1\u0159 vyprav\u00edm do nechvaln\u011b zn\u00e1m\u00e9ho \"Lesa ztracen\u00fdch\"... Tento les je zn\u00e1m\u00fd rekordn\u00edm po\u010dtem zmizel\u00fdch lid\u00ed \u010dast\u00fdm v\u00fdskytem paranorm\u00e1ln\u00edch jev\u016f... M\u00fdm \u00fakolem tu bude v prvn\u00ed \u0159ad\u011b p\u0159e\u017e\u00edt a pokusit se co nejv\u00edce paranorm\u00e1ln\u00edch jev\u016f zdokumentovat, ale to, co m\u011b tam \u010dekalo, by m\u011b nenapadlo ani v tom nejhor\u0161\u00edm snu...\n\nVelkou inspirac\u00ed pro tohle dobrodru\u017estv\u00ed bylo video od ForgeLabs, kde p\u0159e\u017e\u00edv\u00e1 rok v Alja\u0161sk\u00e9 divo\u010din\u011b\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SNIrgfPmurg\n\nChce\u0161 m\u011b podpo\u0159it? Sta\u0148 se m\u00fdm \u010dlenem a z\u00edskej v\u0161echny v\u00fdhody!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCpzNagiK3_gsK2KU5U8JREg/join\n\nDruh\u00fd kan\u00e1l: https://www.youtube.com/channel/UCFJOyNeGKGqs3kud6qEJOFw\n\n\nSoftware:\n\nOBS Studio\nSony Vegas Pro 13\n\nPC: \nIntel Core i5 8400\nRTX 2070\n16GB RAM\n1T HDD + 250GB SSD\nCorsair RM650x\n\nPeriferie:\nmy\u0161: Glorious Model O\nkl\u00e1vesnice: Hyper X Alloy Elite RGB\nMikrofon: Rode NT-USB\nSluch\u00e1tka: Hyper X Cloud II\nMonitor: Samsung C24RG50",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GrAWaLS52Y/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GrAWaLS52Y/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GrAWaLS52Y/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GrAWaLS52Y/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GrAWaLS52Y/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dareos",
        "tags": [
          "Dareos",
          "P\u0159e\u017eil",
          "Jsem",
          "100 dn\u00ed",
          "Horror Minecraft",
          "Minecraft horror",
          "Minecraft",
          "SirYakari",
          "S\u00fdrYakari",
          "P\u0159e\u017eil jsem 100 DN\u00cd v Bermudsk\u00e9m Troj\u00faheln\u00edku",
          "P\u0159e\u017eil jsem 100 DN\u00cd v Africe",
          "P\u0159e\u017eil jsem 100 dn\u00ed ve Sv\u011bt\u011b Drak\u016f",
          "P\u0159e\u017eil jsem 100 dn\u00ed ve St\u0159edov\u011bku",
          "Beky",
          "Trospy",
          "Matty",
          "Plej",
          "Paoli",
          "100 days",
          "2 Br\u00e1chov\u00e9 a jejich 300 DN\u00cd DOBRODRU\u017dSTV\u00cd v \u0160\u00cdLEN\u00c9M Minecraftu (CZ Film)",
          "P\u0159e\u017eil jsem 24 HODIN v HOROROV\u00c9 SN\u011aHOV\u00c9 BOU\u0158I v Minecraftu",
          "P\u0159e\u017eil jsem 100 DN\u00cd v PARAZITICK\u00c9 APOKALYPSE",
          "24 hodin"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "P\u0159e\u017eil jsem 24 HODIN v PARANORM\u00c1LN\u00cdM LESE v Minecraftu",
          "description": "Dneska se jako novin\u00e1\u0159 vyprav\u00edm do nechvaln\u011b zn\u00e1m\u00e9ho \"Lesa ztracen\u00fdch\"... Tento les je zn\u00e1m\u00fd rekordn\u00edm po\u010dtem zmizel\u00fdch lid\u00ed \u010dast\u00fdm v\u00fdskytem paranorm\u00e1ln\u00edch jev\u016f... M\u00fdm \u00fakolem tu bude v prvn\u00ed \u0159ad\u011b p\u0159e\u017e\u00edt a pokusit se co nejv\u00edce paranorm\u00e1ln\u00edch jev\u016f zdokumentovat, ale to, co m\u011b tam \u010dekalo, by m\u011b nenapadlo ani v tom nejhor\u0161\u00edm snu...\n\nVelkou inspirac\u00ed pro tohle dobrodru\u017estv\u00ed bylo video od ForgeLabs, kde p\u0159e\u017e\u00edv\u00e1 rok v Alja\u0161sk\u00e9 divo\u010din\u011b\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SNIrgfPmurg\n\nChce\u0161 m\u011b podpo\u0159it? Sta\u0148 se m\u00fdm \u010dlenem a z\u00edskej v\u0161echny v\u00fdhody!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCpzNagiK3_gsK2KU5U8JREg/join\n\nDruh\u00fd kan\u00e1l: https://www.youtube.com/channel/UCFJOyNeGKGqs3kud6qEJOFw\n\n\nSoftware:\n\nOBS Studio\nSony Vegas Pro 13\n\nPC: \nIntel Core i5 8400\nRTX 2070\n16GB RAM\n1T HDD + 250GB SSD\nCorsair RM650x\n\nPeriferie:\nmy\u0161: Glorious Model O\nkl\u00e1vesnice: Hyper X Alloy Elite RGB\nMikrofon: Rode NT-USB\nSluch\u00e1tka: Hyper X Cloud II\nMonitor: Samsung C24RG50"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H17M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "142201",
        "likeCount": "6765",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "539"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "o0R-T0eWv1GvkMpVVcQYihYL8Jo",
      "id": "ftwpDIloUEc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-19T10:01:08Z",
        "channelId": "UCLL49Ren_KdYn21dCE7NRng",
        "title": "Calin \u2013 Pist\u00e1cie (Live @ Colours of Ostrava 2025)",
        "description": "Z\u00e1znam z koncertu na Colours of Ostrava, kter\u00fd prob\u011bhl 17. \u010dervence 2025.\nMerch: https://shop.mikeroft.com/rychli-kluci\n\nmix & master: D.Kop (https://davidkop.com)\n\n#Calin #rychlikluci\n\nCalin\nhttps://instagram.com/calinpan\nhttps://tiktok.com/@calinpanfili\n\nrychl\u00ed kluci\nhttps://instagram.com/rychlikluci\nhttps://tiktok.com/@rychlikluci\n\nMIKE ROFT Records\nhttps://instagram.com/mikeroftrecords\n\n\n\u00a9 + \u2117 2025 rychl\u00ed kluci, a division of MIKE ROFT Records",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftwpDIloUEc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftwpDIloUEc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftwpDIloUEc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftwpDIloUEc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftwpDIloUEc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "rychl\u00ed kluci",
        "tags": [
          "Rychl\u00ed kluci",
          "MIKE ROFT Records",
          "Music",
          "Brno",
          "rychlikluci",
          "calin",
          "stein27",
          "indigo",
          "kojo",
          "metyou",
          "roadtrip O2 arena",
          "calin viktor O2 arena",
          "calin O2 arena",
          "viktor sheen O2 arena",
          "roadtrip live",
          "calin pistacie live",
          "calin colours of ostrava",
          "calin colours 2025",
          "calin colours live",
          "calin sofian pistacie live"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Calin \u2013 Pist\u00e1cie (Live @ Colours of Ostrava 2025)",
          "description": "Z\u00e1znam z koncertu na Colours of Ostrava, kter\u00fd prob\u011bhl 17. \u010dervence 2025.\nMerch: https://shop.mikeroft.com/rychli-kluci\n\nmix & master: D.Kop (https://davidkop.com)\n\n#Calin #rychlikluci\n\nCalin\nhttps://instagram.com/calinpan\nhttps://tiktok.com/@calinpanfili\n\nrychl\u00ed kluci\nhttps://instagram.com/rychlikluci\nhttps://tiktok.com/@rychlikluci\n\nMIKE ROFT Records\nhttps://instagram.com/mikeroftrecords\n\n\n\u00a9 + \u2117 2025 rychl\u00ed kluci, a division of MIKE ROFT Records"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "168231",
        "likeCount": "3658",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "94"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AZzd9OuB9F6qO36iU_m058w7TcU",
      "id": "f4a9WT5xMeA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T13:00:53Z",
        "channelId": "UCmuQS6Vpw4JxVMPsTRCqAZg",
        "title": "RANDOM HOROROVKY #150",
        "description": "\ud83d\udc55 MERCH: http://porty.store\n\ud83d\udc7e M\u016fj Discord: https://discord.gg/Vf892gaQP3\n\ud83d\ude80 Po\u010d\u00edta\u010de HAL3000: https://bit.ly/460NhTh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4a9WT5xMeA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4a9WT5xMeA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4a9WT5xMeA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4a9WT5xMeA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4a9WT5xMeA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Porty",
        "tags": [
          "Porty",
          "PortyKong",
          "17Porty",
          "17PortyLP",
          "\u010cesk\u00fd",
          "Z\u00e1bava",
          "Vlog",
          "Vlogy",
          "Reakce",
          "cz",
          "sk",
          "gameplay",
          "letsplay",
          "\u010desky",
          "hry",
          "horror",
          "scary",
          "story",
          "p\u0159\u00edb\u011bh",
          "stra\u0161ideln\u00e9",
          "d\u011bsiv\u00e9",
          "creepy",
          "horor",
          "hororov\u00e9 hry",
          "hororov\u00e1 hra",
          "creepy pasta",
          "granny",
          "coop",
          "multiplayer",
          "diego"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "RANDOM HOROROVKY #150",
          "description": "\ud83d\udc55 MERCH: http://porty.store\n\ud83d\udc7e M\u016fj Discord: https://discord.gg/Vf892gaQP3\n\ud83d\ude80 Po\u010d\u00edta\u010de HAL3000: https://bit.ly/460NhTh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "42842",
        "likeCount": "3284",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "168"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TbE-54cvAkK7c47d4fnQaKUEIeY",
      "id": "dC6zHEFg0GU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T10:49:30Z",
        "channelId": "UCBhNW531Uyx1ooaWlcepyvg",
        "title": "\u041c\u042d\u0419\u0411\u0418 \u0411\u042d\u0419\u0411\u0418 \u2014 \u0421\u0438\u043b\u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0413\u043d\u043e\u043c (INSTASAMKA NOT LIKE US)",
        "description": "\u0421\u043b\u0443\u0448\u0430\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0431\u043e\u043c \u00abMAYDAY\u00bb - https://muz.lc/mday\n\u0422\u0440\u0435\u043a \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0438\u043c\u0438\u043d\u0433\u0430\u0445: https://rmlink.me/Silicone-Gnome\n\n\u0421\u043e\u0446. \u0441\u0435\u0442\u0438:\nhttps://t.me/asskorbinka\nhttps://instagram.com/frend_baby/\nhttps://vk.com/maybebaby\nhttps://www.tiktok.com/@frendtok\nhttps://l.likee.video/p/wp1qUz\n\nMAYDAY 1.08\n\n\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u0440\u0442\u044b:\n\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430 - 02.11 VK Stadium \nhttps://vk.com/maybebaby_msk_25\n\u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433 - 16.11 \u04102 \nhttps://vk.com/maybebaby_spb_25\n\u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0430 - 28.11\nhttps://vk.com/maybesamara25\n\u0422\u043e\u043b\u044c\u044f\u0442\u0442\u0438 - 29.11 \nhttps://vk.com/maybe_tolyatti25\n\u041a\u0430\u0437\u0430\u043d\u044c - 30.11\nhttps://vk.com/maybe_kazan25\n\u0420\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432-\u043d\u0430-\u0414\u043e\u043d\u0443 - 5.12 \nhttps://vk.com/maybernd25\n\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0434\u0430\u0440 - 6.12 \nhttps://vk.com/maybekrnd24\n\u0421\u0442\u0430\u0432\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c - 7.12 \nhttps://vk.com/maybe_stavropol\n\ndirector ARTEM TURKIN @turkintema\ndop ALEXANDER ELANTSEV @elantseval\nproducer HELEN ELANTSEVA @helen_elantseva\n\n1ad DANILA KARCHAUSKAS @karchauskas_\n1ac IGNAT VESELOV @ignatveselov\nfocus-puller LIZA BOCHAROVA @iamlib\nIGNAT VESELOV @ignatveselov\nmotion control TECH CORE MEDIA @tech_core_media \n\ngaffer KIRILL MUDROV @kir_saan\nelectricians KONSTANTIN RATKEVICH, SLAVA STUPIN, KIRILL IVANOV\n\nproduction designer DARIA KHIMCHENKO @dariahimchenko\nproduction designer assistant VLADISLAVA GORENKO @vladagorenko\nstylist TANYA VELVET  @died_in_velvet\nmua of artist ANASTASIA ROMANOVA @solarmiq\n\nedit ARTEM TURKIN @turkintema\ncolor ALEXANDER ELANTSEV @elantsev_alexander\ntitles & additional designer DARIA KRAVCHENKO @kravch\nvfx NIKITA DROZD @worsethantheysay\nclean-up VLADIMIR TOLPYGIN @low_life_prod\nmotion designer DIMA SABININ @d_sabinin \n\ndancers    \nEKATERINA SHCHERBANYUK @kate_velvet\nELIZAVETA KLADKOVAIA @__zlato_vlaska\nKSENIA VASILEVA @i.peachi\nANASTASIA ROMANOVA @solarmiq\nEKATERINA BOROVIKOVA @_jongedame_\n\ncasting director ARTEM KIRBITOV @kirbuytov\nmodels NIKO KURCHAK, POLINA KALASHNIKOVA, ALINA DOROSHENKO,    MOLLY NTSONA, SLAVA SENKO, ANFISA CHERNOVA, VARVARA VOLKOVA, SASHA RYABINI, VIKTORIA PIDLUZHNIAK, JUSTINO PALE\n\nadministration MATVEY GUTTENHEFER @matvey_guttenhefer \nhelpers IGOR GUSEV, EMILIAN VERZHEVIKIN, NIKITA OHOTNIKOV\nbackstage photo MARIA ANANEVA @anmaria.ph\nrental AST @actrental, AMG \nma @arlette.management\nspecial thanks POISON DROP @poisondropru\n\nproduction VSRAP PRODUCTION @vsrapprod\n2025\n\n#\u043c\u044d\u0439\u0431\u0438\u0431\u044d\u0439\u0431\u0438 #\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u043d\u043e\u043c #\u0441\u0438\u043b\u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439\u0433\u043d\u043e\u043c",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dC6zHEFg0GU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dC6zHEFg0GU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dC6zHEFg0GU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dC6zHEFg0GU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dC6zHEFg0GU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "\u041c\u042d\u0419\u0411\u0418 \u0411\u042d\u0419\u0411\u0418",
        "tags": [
          "\u043c\u0435\u0439\u0431\u0438 \u0431\u0435\u0439\u0431\u0438",
          "\u043c\u044d\u0439\u0431\u0438 \u0431\u044d\u0439\u0431\u0438",
          "\u043c\u044d\u0439\u0431\u0438 \u0431\u044d\u0439\u0431\u0438 \u0434\u0438\u0441\u0441",
          "\u0434\u0438\u0441\u0441 \u043c\u044d\u0439\u0431\u0438 \u0431\u044d\u0439\u0431\u0438",
          "\u0434\u0438\u0441\u0441 \u043d\u0430 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0441\u0430\u043c\u043a\u0430",
          "\u0434\u0438\u0441\u0441 \u043c\u0435\u0439\u0431\u0438 \u0431\u0435\u0439\u0431\u0438",
          "\u043c\u044d\u0439\u0431\u0438 \u0431\u044d\u0439\u0431\u0438 \u0434\u0438\u0441\u0441 \u043d\u0430 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0441\u0430\u043c\u043a\u0443",
          "\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0441\u0430\u043c\u043a\u0430 \u0434\u0438\u0441\u0441",
          "\u043c\u0435\u0439\u0431\u0438 \u0431\u0435\u0439\u0431\u0438 \u0434\u0438\u0441\u0441",
          "maybe baby",
          "\u0434\u0438\u0441\u0441 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0441\u0430\u043c\u043a\u0430",
          "\u043c\u0435\u0439\u0431\u0438 \u0431\u0435\u0439\u0431\u0438 \u0434\u0438\u0441\u0441 \u043d\u0430 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0441\u0430\u043c\u043a\u0443",
          "\u0434\u0438\u0441\u0441 \u043d\u0430 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0441\u0430\u043c\u043a\u0443",
          "\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0441\u0430\u043c\u043a\u0430",
          "\u0434\u0438\u0441\u0441",
          "\u0441\u0438\u043b\u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0433\u043d\u043e\u043c \u043c\u0435\u0439\u0431\u0438 \u0431\u0435\u0439\u0431\u0438",
          "instasamka diss",
          "\u043c\u0435\u0439\u0431\u0438 \u0434\u0438\u0441\u0441",
          "\u0434\u0438\u0441\u0441 \u043c\u0435\u0439\u0431\u0438 \u0431\u0435\u0439\u0431\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0441\u0430\u043c\u043a\u0443",
          "\u043c\u0435\u0439\u0431\u0438",
          "\u0434\u0438\u0441\u0441 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0439\u0431\u0438 \u0431\u0435\u0439\u0431\u0438",
          "\u043c\u0435\u0439\u0431\u0438 \u0431\u0435\u0439\u0431\u0438 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0441\u0430\u043c\u043a\u0430",
          "\u043c\u044d\u0439\u0431\u0438",
          "instasamka",
          "\u0434\u0438\u0441\u0441 \u043c\u0435\u0439\u0431\u0438",
          "\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0441\u0441 \u043c\u044d\u0439\u0431\u0438 \u0431\u044d\u0439\u0431\u0438",
          "\u0441\u0438\u043b\u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0433\u043d\u043e\u043c"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "ru",
        "localized": {
          "title": "\u041c\u042d\u0419\u0411\u0418 \u0411\u042d\u0419\u0411\u0418 \u2014 \u0421\u0438\u043b\u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0413\u043d\u043e\u043c (INSTASAMKA NOT LIKE US)",
          "description": "\u0421\u043b\u0443\u0448\u0430\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0431\u043e\u043c \u00abMAYDAY\u00bb - https://muz.lc/mday\n\u0422\u0440\u0435\u043a \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0438\u043c\u0438\u043d\u0433\u0430\u0445: https://rmlink.me/Silicone-Gnome\n\n\u0421\u043e\u0446. \u0441\u0435\u0442\u0438:\nhttps://t.me/asskorbinka\nhttps://instagram.com/frend_baby/\nhttps://vk.com/maybebaby\nhttps://www.tiktok.com/@frendtok\nhttps://l.likee.video/p/wp1qUz\n\nMAYDAY 1.08\n\n\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u0440\u0442\u044b:\n\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430 - 02.11 VK Stadium \nhttps://vk.com/maybebaby_msk_25\n\u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433 - 16.11 \u04102 \nhttps://vk.com/maybebaby_spb_25\n\u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0430 - 28.11\nhttps://vk.com/maybesamara25\n\u0422\u043e\u043b\u044c\u044f\u0442\u0442\u0438 - 29.11 \nhttps://vk.com/maybe_tolyatti25\n\u041a\u0430\u0437\u0430\u043d\u044c - 30.11\nhttps://vk.com/maybe_kazan25\n\u0420\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432-\u043d\u0430-\u0414\u043e\u043d\u0443 - 5.12 \nhttps://vk.com/maybernd25\n\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0434\u0430\u0440 - 6.12 \nhttps://vk.com/maybekrnd24\n\u0421\u0442\u0430\u0432\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c - 7.12 \nhttps://vk.com/maybe_stavropol\n\ndirector ARTEM TURKIN @turkintema\ndop ALEXANDER ELANTSEV @elantseval\nproducer HELEN ELANTSEVA @helen_elantseva\n\n1ad DANILA KARCHAUSKAS @karchauskas_\n1ac IGNAT VESELOV @ignatveselov\nfocus-puller LIZA BOCHAROVA @iamlib\nIGNAT VESELOV @ignatveselov\nmotion control TECH CORE MEDIA @tech_core_media \n\ngaffer KIRILL MUDROV @kir_saan\nelectricians KONSTANTIN RATKEVICH, SLAVA STUPIN, KIRILL IVANOV\n\nproduction designer DARIA KHIMCHENKO @dariahimchenko\nproduction designer assistant VLADISLAVA GORENKO @vladagorenko\nstylist TANYA VELVET  @died_in_velvet\nmua of artist ANASTASIA ROMANOVA @solarmiq\n\nedit ARTEM TURKIN @turkintema\ncolor ALEXANDER ELANTSEV @elantsev_alexander\ntitles & additional designer DARIA KRAVCHENKO @kravch\nvfx NIKITA DROZD @worsethantheysay\nclean-up VLADIMIR TOLPYGIN @low_life_prod\nmotion designer DIMA SABININ @d_sabinin \n\ndancers    \nEKATERINA SHCHERBANYUK @kate_velvet\nELIZAVETA KLADKOVAIA @__zlato_vlaska\nKSENIA VASILEVA @i.peachi\nANASTASIA ROMANOVA @solarmiq\nEKATERINA BOROVIKOVA @_jongedame_\n\ncasting director ARTEM KIRBITOV @kirbuytov\nmodels NIKO KURCHAK, POLINA KALASHNIKOVA, ALINA DOROSHENKO,    MOLLY NTSONA, SLAVA SENKO, ANFISA CHERNOVA, VARVARA VOLKOVA, SASHA RYABINI, VIKTORIA PIDLUZHNIAK, JUSTINO PALE\n\nadministration MATVEY GUTTENHEFER @matvey_guttenhefer \nhelpers IGOR GUSEV, EMILIAN VERZHEVIKIN, NIKITA OHOTNIKOV\nbackstage photo MARIA ANANEVA @anmaria.ph\nrental AST @actrental, AMG \nma @arlette.management\nspecial thanks POISON DROP @poisondropru\n\nproduction VSRAP PRODUCTION @vsrapprod\n2025\n\n#\u043c\u044d\u0439\u0431\u0438\u0431\u044d\u0439\u0431\u0438 #\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u043d\u043e\u043c #\u0441\u0438\u043b\u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439\u0433\u043d\u043e\u043c"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ru"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4470767",
        "likeCount": "199138",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "15431"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "V4SnWnfQnyCK5UIlnXsTlFpZ58k",
      "id": "1mhmb3-hIa8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T14:02:06Z",
        "channelId": "UCggdHIILKfXpdB_0KI0Nmeg",
        "title": "Napojil jsem se TAJN\u011a na Minecraft servery",
        "description": "Odhalil jsem tajemstv\u00ed Minecraft server\u016f, na kter\u00fdch skoro nikdo nehraje!\n\n\ud83d\udd79\ufe0f IP adresa serveru Game of Life v Minecraftu: yakari.golmc.cz\n\ud83d\udcf0 V\u00edce informac\u00ed na webu \u010cesk\u00e9 spo\u0159itelny: https://www.csas.cz/gol\n\ud83d\udcb3 D\u011btsk\u00e9 \u00fa\u010dtu s bonusem a\u017e 500 K\u010d: https://www.csas.cz/deti\n#spolupr\u00e1ce s @ceskasporitelna  #siln\u011bj\u0161\u00ed budoucnost\n\n\ud83d\udc4f SirYakari Merch - http://siryakari.store/\n\u2b50 S\u00c9RIE SirYakari Figurek - https://www.blindbox.cz/vinyl/coolectibles/siryakari-mystery-figures-blindbox.html\n\n\ud83d\udcd5 M\u016fj druh\u00fd kan\u00e1l - @SyrYakari \n\ud83d\udcd8 M\u016fj t\u0159et\u00ed kan\u00e1l - @SirkaYakari \n\ud83d\udcf7 Instagram - https://www.instagram.com/sir_yakari/\n\ud83d\udcc4 Reddit - https://www.reddit.com/r/SirYakari/\n\nInspirace na video: https://youtu.be/7kKX_bIsTlo?si=ppcQSzG--hAh9jk_\n\n\ud83c\udfb5 Hudba ve videu:\nKevin MacLeod (https://incompetech.com/)\nEpidemic Sound (https://www.epidemicsound.com/referral/fjc6tz/)\nZe star\u00fdch video her\n\n#Minecraft #MinecraftAle #MinecraftMody",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mhmb3-hIa8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mhmb3-hIa8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mhmb3-hIa8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mhmb3-hIa8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mhmb3-hIa8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "SirYakari",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "pvp",
          "cz",
          "sk",
          "\u010desky",
          "minihry",
          "lets",
          "play",
          "troll",
          "past",
          "challange",
          "uhcrun",
          "texture",
          "pack",
          "trolling",
          "trollen\u00ed",
          "siryakari",
          "yakari",
          "minecraft ale",
          "z\u00e1bava",
          "vtipn\u00e9",
          "reakce",
          "100 hr\u00e1\u010d\u016f",
          "100 hr\u00e1\u010d\u016f pln\u00ed moje \u00fakoly",
          "minecraft ultra hardcore",
          "ultra hardcore",
          "ultra hard minecraft",
          "survival",
          "minecraft mody",
          "family friendly",
          "mody",
          "minecraft siryakari",
          "n\u00e1hodn\u00e9 minecraft servery",
          "chytil jsem v\u0161echny vz\u00e1cn\u00e9 moby",
          "s\u00fdryakari",
          "majnr",
          "majnr skyblock",
          "roblox",
          "fortnite",
          "random servery",
          "minecraft update"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Napojil jsem se TAJN\u011a na Minecraft servery",
          "description": "Odhalil jsem tajemstv\u00ed Minecraft server\u016f, na kter\u00fdch skoro nikdo nehraje!\n\n\ud83d\udd79\ufe0f IP adresa serveru Game of Life v Minecraftu: yakari.golmc.cz\n\ud83d\udcf0 V\u00edce informac\u00ed na webu \u010cesk\u00e9 spo\u0159itelny: https://www.csas.cz/gol\n\ud83d\udcb3 D\u011btsk\u00e9 \u00fa\u010dtu s bonusem a\u017e 500 K\u010d: https://www.csas.cz/deti\n#spolupr\u00e1ce s @ceskasporitelna  #siln\u011bj\u0161\u00ed budoucnost\n\n\ud83d\udc4f SirYakari Merch - http://siryakari.store/\n\u2b50 S\u00c9RIE SirYakari Figurek - https://www.blindbox.cz/vinyl/coolectibles/siryakari-mystery-figures-blindbox.html\n\n\ud83d\udcd5 M\u016fj druh\u00fd kan\u00e1l - @SyrYakari \n\ud83d\udcd8 M\u016fj t\u0159et\u00ed kan\u00e1l - @SirkaYakari \n\ud83d\udcf7 Instagram - https://www.instagram.com/sir_yakari/\n\ud83d\udcc4 Reddit - https://www.reddit.com/r/SirYakari/\n\nInspirace na video: https://youtu.be/7kKX_bIsTlo?si=ppcQSzG--hAh9jk_\n\n\ud83c\udfb5 Hudba ve videu:\nKevin MacLeod (https://incompetech.com/)\nEpidemic Sound (https://www.epidemicsound.com/referral/fjc6tz/)\nZe star\u00fdch video her\n\n#Minecraft #MinecraftAle #MinecraftMody"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "147506",
        "likeCount": "5945",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "297"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "q40CYallNVjZWxuklD0fU3A9IQE",
      "id": "O_0Wn73AnC8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:00:06Z",
        "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
        "title": "Ed Sheeran - A Little More (Official Music Video)",
        "description": "'A Little More' out now: http://es.lnk.to/ALittleMoreAY\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\n\u2014\n\nDirector: Emil Nava\nCommissioner: Dan Curwin\nProduction Company: Ammolite Machine\nEP Production Company: Kerry Smart \nProducer Production Company: Mike Capon \nProduction Manager: Christine Lewis\n1st AD: RAWDON DE FRESNES\nDOP:  BENJAMIN KRACUN\nManagement: Grumpy Old Management\nLabel: Atlantic Records UK\nGrooming & Styling: Liberty Shaw & Hilary Owen\nPhotography: Mark Surridge\nBTS: Liam Pethick\nSocials: Ellie Lawrie\nClose Security: Kevin Myers & John Corbett \nEditing: Laura Cairney-Keize @ Trim Editing\nVFX: ARK Studios\nColour: Connor Coolbear @ ETC\nSound: ARK Studios\nProduction Designer: Paulina Rzeszowska \n\nLyrics\n\u2014\n\nYou think\nI was born to ruin your life\nBut you did\nMost of that before I arrived\nSome things are broken when you open the box\nSo stop this, you\u2019ve gone too far, enough is enough\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \n\n\nCause I used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nI wish you would look in the mirror cause if you did\nYou\u2019d see the problem is you, cause you\u2019re a prick\nI know that I\u2019m your scapegoat whenever the rain falls\nWhenever you slip or when you\u2019re in a dip\nI was there to lean on when I was kid\nBut now that I\u2019m an adult I see it for what it is\nI have to lock the door now fuck building a bridge\nTake all your apologies and put them in the bin\n\nAnd for your Dad\u2019s sake, please move out your Dad\u2019s place\nStop bringing drama there with your mates \nYour sister\u2019s got enough to manage on her plate\nTo worry \u2018bout you controlling your rage\nAnd one day we\u2019ll all be dead\nBut between now and then\nI never want to see you again\n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \nBut I don\u2019t \n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more \nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you \nBut every day I hate you just a little more and more and more",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ed Sheeran",
        "tags": [
          "edsheeran",
          "ed sheeran",
          "acoustic",
          "live",
          "cover",
          "official",
          "remix",
          "official video",
          "lyrics",
          "session"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ed Sheeran - A Little More (Official Music Video)",
          "description": "'A Little More' out now: http://es.lnk.to/ALittleMoreAY\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\n\u2014\n\nDirector: Emil Nava\nCommissioner: Dan Curwin\nProduction Company: Ammolite Machine\nEP Production Company: Kerry Smart \nProducer Production Company: Mike Capon \nProduction Manager: Christine Lewis\n1st AD: RAWDON DE FRESNES\nDOP:  BENJAMIN KRACUN\nManagement: Grumpy Old Management\nLabel: Atlantic Records UK\nGrooming & Styling: Liberty Shaw & Hilary Owen\nPhotography: Mark Surridge\nBTS: Liam Pethick\nSocials: Ellie Lawrie\nClose Security: Kevin Myers & John Corbett \nEditing: Laura Cairney-Keize @ Trim Editing\nVFX: ARK Studios\nColour: Connor Coolbear @ ETC\nSound: ARK Studios\nProduction Designer: Paulina Rzeszowska \n\nLyrics\n\u2014\n\nYou think\nI was born to ruin your life\nBut you did\nMost of that before I arrived\nSome things are broken when you open the box\nSo stop this, you\u2019ve gone too far, enough is enough\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \n\n\nCause I used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nI wish you would look in the mirror cause if you did\nYou\u2019d see the problem is you, cause you\u2019re a prick\nI know that I\u2019m your scapegoat whenever the rain falls\nWhenever you slip or when you\u2019re in a dip\nI was there to lean on when I was kid\nBut now that I\u2019m an adult I see it for what it is\nI have to lock the door now fuck building a bridge\nTake all your apologies and put them in the bin\n\nAnd for your Dad\u2019s sake, please move out your Dad\u2019s place\nStop bringing drama there with your mates \nYour sister\u2019s got enough to manage on her plate\nTo worry \u2018bout you controlling your rage\nAnd one day we\u2019ll all be dead\nBut between now and then\nI never want to see you again\n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \nBut I don\u2019t \n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more \nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you \nBut every day I hate you just a little more and more and more"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "468758",
        "likeCount": "48859",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4377"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hTecAPZG18ECOpDXakN0iAU1xAw",
      "id": "sMiHAOUe6ow",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T09:56:51Z",
        "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
        "title": "Do NOT eat Doug's wiener! (Brawl Stars Animation)",
        "description": "The Knights of the Starr Table Season is almost here! Starting on the 7th of August \u2694\ufe0f\n\n\ud83d\udc51 King Starrthur Bo is the Brawl Pass Skin!\n\ud83c\udff9 King Archer Bo & Knight Bo Chromas + Knight Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83d\udcdc Brawl Pass Buff Quests + Daily Quests\n\ud83e\udeb5 Trunk release on the 28th\n\ud83c\udfc6 Trophy Thieves game mode is back!\n\ud83e\ude96 New Knight Skins and more!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Brawl Stars",
        "tags": [
          "brawl stars",
          "mobile game",
          "mobile strategy game",
          "mobile rpg",
          "mobile battle royale",
          "battle royale",
          "supercell game",
          "new season",
          "knights of the starr table",
          "bo",
          "doug",
          "belle",
          "amber",
          "brawl pass",
          "jessie",
          "brawl stars animation",
          "quest for quests",
          "quests"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Do NOT eat Doug's wiener! (Brawl Stars Animation)",
          "description": "The Knights of the Starr Table Season is almost here! Starting on the 7th of August \u2694\ufe0f\n\n\ud83d\udc51 King Starrthur Bo is the Brawl Pass Skin!\n\ud83c\udff9 King Archer Bo & Knight Bo Chromas + Knight Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83d\udcdc Brawl Pass Buff Quests + Daily Quests\n\ud83e\udeb5 Trunk release on the 28th\n\ud83c\udfc6 Trophy Thieves game mode is back!\n\ud83e\ude96 New Knight Skins and more!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT55S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9646327",
        "likeCount": "140346",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3508"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "db15vORyqsDdmy-6HcHiuX5Q-aA",
      "id": "-oJNLSe8G6Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T04:00:00Z",
        "channelId": "UCBv5tYsc0zm7RCum-umdIBA",
        "title": "X Ambassadors - Renegades (Rerecorded) [Official Lyric Video]",
        "description": "Listen to Renegades (Rerecorded) out now. https://XAmbassadors.lnk.to/renegadesrerecorded\n\nOur rerecorded album, VHS(X), will be yours on August 29. Pre-save now: https://xambassadors.lnk.to/vhsx\n\nGet tickets to see us on our VHS(X) North American Tour, celebrating 10 years of VHS. https://www.xambassadors.com/tour \n\nFollow X Ambassadors:\nInstagram: https://www.instagram.com/xambassadors\nFacebook: https://www.facebook.com/XAmbassadors\nX: https://twitter.com/XAmbassadors\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xambassadors\nWebsite: https://www.xambassadors.com\n\n[Lyrics]\nRun away with me\nLost souls in revelry\nRunning wild and running free\nTwo kids, you and me\n\nAnd I said hey\nHey, hey, hey\nLiving like we're renegades\nHey, hey, hey\nHey, hey, hey\nLiving like we're renegades\nRenegades, renegades\n\nLong live the pioneers\nRebels and mutineers\nGo forth and have no fear\nCome close and lend an ear\n\nAnd I said hey\nHey, hey, hey\nLiving like we're renegades\nHey, hey, hey\nHey, hey, hey\nLiving like we're renegades\nRenegades, renegades\n\nSo, all hail the underdogs\nAll hail the new kids\nAll hail the outlaws\nSpielbergs and Kubricks\n\nIt's our time to make a move\nIt's our time to make amends\nIt's our time to break the rules\nLet's begin...\n\nAnd I said hey\nHey, hey, hey\nLiving like we're renegades\nHey, hey, hey\nHey, hey, hey\nLiving like we're renegades\nRenegades, renegades\n\n#XAmbassadors #Renegades #VHSX",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oJNLSe8G6Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oJNLSe8G6Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oJNLSe8G6Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oJNLSe8G6Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oJNLSe8G6Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "X Ambassadors",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "X Ambassadors - Renegades (Rerecorded) [Official Lyric Video]",
          "description": "Listen to Renegades (Rerecorded) out now. https://XAmbassadors.lnk.to/renegadesrerecorded\n\nOur rerecorded album, VHS(X), will be yours on August 29. Pre-save now: https://xambassadors.lnk.to/vhsx\n\nGet tickets to see us on our VHS(X) North American Tour, celebrating 10 years of VHS. https://www.xambassadors.com/tour \n\nFollow X Ambassadors:\nInstagram: https://www.instagram.com/xambassadors\nFacebook: https://www.facebook.com/XAmbassadors\nX: https://twitter.com/XAmbassadors\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xambassadors\nWebsite: https://www.xambassadors.com\n\n[Lyrics]\nRun away with me\nLost souls in revelry\nRunning wild and running free\nTwo kids, you and me\n\nAnd I said hey\nHey, hey, hey\nLiving like we're renegades\nHey, hey, hey\nHey, hey, hey\nLiving like we're renegades\nRenegades, renegades\n\nLong live the pioneers\nRebels and mutineers\nGo forth and have no fear\nCome close and lend an ear\n\nAnd I said hey\nHey, hey, hey\nLiving like we're renegades\nHey, hey, hey\nHey, hey, hey\nLiving like we're renegades\nRenegades, renegades\n\nSo, all hail the underdogs\nAll hail the new kids\nAll hail the outlaws\nSpielbergs and Kubricks\n\nIt's our time to make a move\nIt's our time to make amends\nIt's our time to break the rules\nLet's begin...\n\nAnd I said hey\nHey, hey, hey\nLiving like we're renegades\nHey, hey, hey\nHey, hey, hey\nLiving like we're renegades\nRenegades, renegades\n\n#XAmbassadors #Renegades #VHSX"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "702850",
        "likeCount": "4229",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "80"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3-OMCPbeJmcAc4IkADugBf6kDOg",
      "id": "wg0KovdgP7U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T12:15:08Z",
        "channelId": "UC833OunJ6iN8MblXeHZdYhw",
        "title": "MAFIA: DOMOVINA - STOJ\u00cd ZA TO? ",
        "description": "Poj\u010fme se spole\u010dn\u011b pod\u00edvat na novou Mafii! Cinematick\u00fd z\u00e1\u017eitek se kter\u00fdm se pln\u011b pono\u0159\u00edme do italsk\u00e9 Sic\u00edlie kolem roku 1900. \n\nHru m\u016f\u017eete naj\u00edt na Steamu, Playstationu a Xboxu.\n\n#MafiaTheOldCountry",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wg0KovdgP7U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wg0KovdgP7U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wg0KovdgP7U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wg0KovdgP7U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Vidrail",
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MAFIA: DOMOVINA - STOJ\u00cd ZA TO? ",
          "description": "Poj\u010fme se spole\u010dn\u011b pod\u00edvat na novou Mafii! Cinematick\u00fd z\u00e1\u017eitek se kter\u00fdm se pln\u011b pono\u0159\u00edme do italsk\u00e9 Sic\u00edlie kolem roku 1900. \n\nHru m\u016f\u017eete naj\u00edt na Steamu, Playstationu a Xboxu.\n\n#MafiaTheOldCountry"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "47272",
        "likeCount": "5245",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1038"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}