{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "k7UNhHMa2NrP57iTHl7du_Ujwgk",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lpf1AHMwVrlq8tFcKRFPfvs0RG4",
      "id": "rh9YVsHpPxQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-04T09:30:07Z",
        "channelId": "UCzUEg4lxq9mvBt6Ylkv52bQ",
        "title": "Mickael Carreira - Beijo ft Anselmo Ralph, Tony Carreira e Toy (Videoclip Oficial)",
        "description": "#beijo #mickaelcarreira #beijo #anselmoralph #tonycarreira #toy \n\nVideoclipe oficial \"Beijo\" de Mickael Carreira, Anselmo Ralph, Tony Carreira e Toy\n#mickaelcarreira #beijo #anselmoralph #tonycarreira #toy \n\nSegue o Mickael Carreira nas redes sociais:\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/mickaelcarreiraoficial/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mickaelcarreira/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@mickaeloficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mickaelcarreira?lang=en\n\n :: M\u00daSICA ::\nCompositores: Mickael Carreira, Filipe Oliveira, Philipe Ferreira, Diogo Lopes, Ant\u00f3nio Furiati, Guilherme Alface, Duarte Carvalho e Nellson Klasszik\nInt\u00e9rpretes: Mickael Carreira, Anselmo Ralph, Tony Carreira e Toy\nGuitarra: Phelipe Ferreira\nGuitarra: Manecas Costa\nPrograma\u00e7\u00e3o & Synth: Cabrera\nBateria: Cabrera\nTeclado: Elton Ribeiro\nPercuss\u00e3o: Mirocas Paris\nBack Vocals: Philipe Pereira\nRecord by: Nellson Klasszik and Cabrera\nMix by: Nellson Klasszik and Bruno Gon\u00e7alves\nMaster: Bruno Gon\u00e7alves \nProduced by: Nellson Klasszik, Survival e Cabrera\n\n :: VIDEOCLIP::\nProdutora: Regimusic Produ\u00e7\u00f5es Musicais e Audiovisuais LDA\nArtista: Mickael Carreira\nProdu\u00e7\u00e3o Artista: Joaquim Fonseca e Daniela Costa\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: @wearebolder \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Gon\u00e7alo Carvoeiras \nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Pereira\nAssistente Produ\u00e7\u00e3o: Luis Maio Rocha\nDire\u00e7\u00e3o Fotografia: Jo\u00e3o Carneiro\nCam A: Rodrigo Albuquerque\nCam B: Henrique Montalv\u00e3o\n1\u00ba Assistente Realiza\u00e7\u00e3o: Amy Silva\n2\u00ba Assistente Realiza\u00e7\u00e3o: Tiago Guano\n1\u00ba Assistente de Imagem / FP: Pedro Gouveia\nEdi\u00e7\u00e3o e Grading: Gon\u00e7alo Carvoeiras\nGaffer: Afonso Moura\nSparks: Andr\u00e9 Encarna\u00e7\u00e3o\nMaking Of: Samir e David Duarte\nMake Up: Susana Maia e D\u00e9bora Samagaio\nHair Stylist: Ruben Candeias\nMake Up Artist and Hair Stylist: Ely\nStyling: Ana Fontinha\nAssistentes Styling: Susana Volz e Patricia Franco\nParticipa\u00e7\u00e3o especial: Jos\u00e9 Malhoa\nFigura\u00e7\u00e3o especial: Bianca Nicolleta, Francisco Candeias, Beatriz Prates, \nJos\u00e9 Henriques, Gra\u00e7a Morais\nCore\u00f3grafa: Jojo Lopes\nBailarinos/as: Afonso Rola, Andr\u00e9 Nogueira, B\u00e1rbara Gon\u00e7alves, Bruno Serra, Daniela L\u00e1zaro, Daniela Saraiva, David Pina, Diana Rosa, Diego Coraz\u00f3n, Di Barros, Elson Sequeira, Jojo Lopes, Leonor Reis, M\u00e1rcio Sousa, Mariana SottoMayor, Marina Petrolati, Marta Rito, Max Evans, R\u00faben Soares, Sara Henriques\nLocation: P\u00e1teo Alfacinha \n\nAgradecimentos: Miguel Seijo, Carlos Branco, Casa do Marqu\u00eas. \nA todos os f\u00e3s presentes na grava\u00e7\u00e3o deste v\u00eddeo, o nosso agradecimento.\n\n :: LETRA::\nA madrugada ficou marcada \nPor um algu\u00e9m que apareceu sem avisar \nE fiquei sem saber o que fazer \nAgora que te conheci \n\nEu soube que eras tu desde o primeiro dia \nE at\u00e9 \u00e0 minha m\u00e3e disse que eu j\u00e1 devia\nEncher-me de coragem\nLargar toda a bagagem \nE assentar contigo \n\nE eu via-a de branco \nCom um anel diamante \nQue eu queria dar um dia \n\nUm beijo \nEu s\u00f3 lhe quero dar um beijo \n\u00c9 o meu \u00fanico desejo \nNem que um dia eu roube a Torre Eiffel \nS\u00f3 pra lhe dar uma lua de mel \n\nBeijo \nEla prometeu-me um beijo \n\u00c9 o meu \u00fanico desejo\nUm dia eu vou lhe dar um anel \nE escrever o nome dela no papel \n\nOh Senhor Carlos, oh Dona In\u00eas \nQuando eu vi a sua filha pela primeira vez \nEu fiquei sem saber \nAi o que fazer \nCom aqueles olhos verdes\n\nE eu via-a de branco \nCom um anel diamante \nQue eu queria dar um dia \n\nUm beijo \nEu s\u00f3 lhe quero dar um beijo \n\u00c9 o meu \u00fanico desejo \nNem que um dia eu roube a Torre Eiffel \nS\u00f3 pra lhe dar uma lua de mel \n\nBeijo \nEla prometeu-me um beijo \n\u00c9 o meu \u00fanico desejo\nUm dia eu vou lhe dar um anel \nE escrever o nome dela no papel \n\nE se o amor que eu te dei n\u00e3o te chegar\nVou a qualquer parte do mundo para te encontrar\nQuero-te a ti\nPra sempre sim\nE sei que o nosso amor \u00e9 at\u00e9 ao fim\n\nUm beijo \nEu s\u00f3 lhe quero dar um beijo \n\u00c9 o meu \u00fanico desejo \nNem que um dia eu roube a Torre Eiffel\nS\u00f3 pra lhe dar uma lua de mel \n\nBeijo \nEla prometeu-me um beijo \n\u00c9 o meu \u00fanico desejo\nUm dia eu vou lhe dar um anel \nE escrever o nome dela no papel",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rh9YVsHpPxQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rh9YVsHpPxQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rh9YVsHpPxQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rh9YVsHpPxQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rh9YVsHpPxQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mickael Carreira",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mickael Carreira - Beijo ft Anselmo Ralph, Tony Carreira e Toy (Videoclip Oficial)",
          "description": "#beijo #mickaelcarreira #beijo #anselmoralph #tonycarreira #toy \n\nVideoclipe oficial \"Beijo\" de Mickael Carreira, Anselmo Ralph, Tony Carreira e Toy\n#mickaelcarreira #beijo #anselmoralph #tonycarreira #toy \n\nSegue o Mickael Carreira nas redes sociais:\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/mickaelcarreiraoficial/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mickaelcarreira/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@mickaeloficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mickaelcarreira?lang=en\n\n :: M\u00daSICA ::\nCompositores: Mickael Carreira, Filipe Oliveira, Philipe Ferreira, Diogo Lopes, Ant\u00f3nio Furiati, Guilherme Alface, Duarte Carvalho e Nellson Klasszik\nInt\u00e9rpretes: Mickael Carreira, Anselmo Ralph, Tony Carreira e Toy\nGuitarra: Phelipe Ferreira\nGuitarra: Manecas Costa\nPrograma\u00e7\u00e3o & Synth: Cabrera\nBateria: Cabrera\nTeclado: Elton Ribeiro\nPercuss\u00e3o: Mirocas Paris\nBack Vocals: Philipe Pereira\nRecord by: Nellson Klasszik and Cabrera\nMix by: Nellson Klasszik and Bruno Gon\u00e7alves\nMaster: Bruno Gon\u00e7alves \nProduced by: Nellson Klasszik, Survival e Cabrera\n\n :: VIDEOCLIP::\nProdutora: Regimusic Produ\u00e7\u00f5es Musicais e Audiovisuais LDA\nArtista: Mickael Carreira\nProdu\u00e7\u00e3o Artista: Joaquim Fonseca e Daniela Costa\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: @wearebolder \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Gon\u00e7alo Carvoeiras \nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Pereira\nAssistente Produ\u00e7\u00e3o: Luis Maio Rocha\nDire\u00e7\u00e3o Fotografia: Jo\u00e3o Carneiro\nCam A: Rodrigo Albuquerque\nCam B: Henrique Montalv\u00e3o\n1\u00ba Assistente Realiza\u00e7\u00e3o: Amy Silva\n2\u00ba Assistente Realiza\u00e7\u00e3o: Tiago Guano\n1\u00ba Assistente de Imagem / FP: Pedro Gouveia\nEdi\u00e7\u00e3o e Grading: Gon\u00e7alo Carvoeiras\nGaffer: Afonso Moura\nSparks: Andr\u00e9 Encarna\u00e7\u00e3o\nMaking Of: Samir e David Duarte\nMake Up: Susana Maia e D\u00e9bora Samagaio\nHair Stylist: Ruben Candeias\nMake Up Artist and Hair Stylist: Ely\nStyling: Ana Fontinha\nAssistentes Styling: Susana Volz e Patricia Franco\nParticipa\u00e7\u00e3o especial: Jos\u00e9 Malhoa\nFigura\u00e7\u00e3o especial: Bianca Nicolleta, Francisco Candeias, Beatriz Prates, \nJos\u00e9 Henriques, Gra\u00e7a Morais\nCore\u00f3grafa: Jojo Lopes\nBailarinos/as: Afonso Rola, Andr\u00e9 Nogueira, B\u00e1rbara Gon\u00e7alves, Bruno Serra, Daniela L\u00e1zaro, Daniela Saraiva, David Pina, Diana Rosa, Diego Coraz\u00f3n, Di Barros, Elson Sequeira, Jojo Lopes, Leonor Reis, M\u00e1rcio Sousa, Mariana SottoMayor, Marina Petrolati, Marta Rito, Max Evans, R\u00faben Soares, Sara Henriques\nLocation: P\u00e1teo Alfacinha \n\nAgradecimentos: Miguel Seijo, Carlos Branco, Casa do Marqu\u00eas. \nA todos os f\u00e3s presentes na grava\u00e7\u00e3o deste v\u00eddeo, o nosso agradecimento.\n\n :: LETRA::\nA madrugada ficou marcada \nPor um algu\u00e9m que apareceu sem avisar \nE fiquei sem saber o que fazer \nAgora que te conheci \n\nEu soube que eras tu desde o primeiro dia \nE at\u00e9 \u00e0 minha m\u00e3e disse que eu j\u00e1 devia\nEncher-me de coragem\nLargar toda a bagagem \nE assentar contigo \n\nE eu via-a de branco \nCom um anel diamante \nQue eu queria dar um dia \n\nUm beijo \nEu s\u00f3 lhe quero dar um beijo \n\u00c9 o meu \u00fanico desejo \nNem que um dia eu roube a Torre Eiffel \nS\u00f3 pra lhe dar uma lua de mel \n\nBeijo \nEla prometeu-me um beijo \n\u00c9 o meu \u00fanico desejo\nUm dia eu vou lhe dar um anel \nE escrever o nome dela no papel \n\nOh Senhor Carlos, oh Dona In\u00eas \nQuando eu vi a sua filha pela primeira vez \nEu fiquei sem saber \nAi o que fazer \nCom aqueles olhos verdes\n\nE eu via-a de branco \nCom um anel diamante \nQue eu queria dar um dia \n\nUm beijo \nEu s\u00f3 lhe quero dar um beijo \n\u00c9 o meu \u00fanico desejo \nNem que um dia eu roube a Torre Eiffel \nS\u00f3 pra lhe dar uma lua de mel \n\nBeijo \nEla prometeu-me um beijo \n\u00c9 o meu \u00fanico desejo\nUm dia eu vou lhe dar um anel \nE escrever o nome dela no papel \n\nE se o amor que eu te dei n\u00e3o te chegar\nVou a qualquer parte do mundo para te encontrar\nQuero-te a ti\nPra sempre sim\nE sei que o nosso amor \u00e9 at\u00e9 ao fim\n\nUm beijo \nEu s\u00f3 lhe quero dar um beijo \n\u00c9 o meu \u00fanico desejo \nNem que um dia eu roube a Torre Eiffel\nS\u00f3 pra lhe dar uma lua de mel \n\nBeijo \nEla prometeu-me um beijo \n\u00c9 o meu \u00fanico desejo\nUm dia eu vou lhe dar um anel \nE escrever o nome dela no papel"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2213930",
        "likeCount": "27196",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2708"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fC03ry7e_ewWvBnwaIStc9Am86I",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19561706",
        "likeCount": "514395",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28654"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "to3gqX_gO3Kw3qWjRxLeiyhEtZI",
      "id": "54SSKAjFrWs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T15:48:10Z",
        "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
        "title": "Qualifying Highlights | 2025 Hungarian Grand Prix",
        "description": "Catch up on all the action from a thrilling Qualifying session, which saw a first pole position of the season, and the closest top-10 in Formula 1 history!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #HungarianGP",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/54SSKAjFrWs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/54SSKAjFrWs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/54SSKAjFrWs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/54SSKAjFrWs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/54SSKAjFrWs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FORMULA 1",
        "tags": [
          "F1",
          "Formula One",
          "Formula 1",
          "Sports",
          "Sport",
          "Action",
          "GP",
          "Grand Prix",
          "Auto Racing",
          "Motor Racing",
          "Hungarian Grand Prix"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Qualifying Highlights | 2025 Hungarian Grand Prix",
          "description": "Catch up on all the action from a thrilling Qualifying session, which saw a first pole position of the season, and the closest top-10 in Formula 1 history!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #HungarianGP"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4154152",
        "likeCount": "94066",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3903"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SI-pOQzkE2RQvRgHglTKoNHO51k",
      "id": "fSQjfHd-7AI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T17:00:07Z",
        "channelId": "UCK3SBOtTWZpcaKOEQQilkfw",
        "title": "Elji Beatzkilla - Sbo Sabia",
        "description": "Music Video by Elji Beatzkilla performing \u201cSbo Sabia\u2019\u2019\n\nBeat by: Elji Beatzkilla\nWritten by: Elji Beatzkilla\nMixed by: Ber Fabriek\nMastered by: Ber Fabriek\n\nDirected by: Razor Film & Elji Beatzkilla \nEdit by: Elji Beatzkilla & Razor Film\nShot by: Razor Films\nExecutive producer: Ra\u00e7amau Entertainment 2025\n\nFollow Elji Beatzkilla:\nhttps://fr-fr.facebook.com/elji.beatzkilla\nhttps://www.instagram.com/beatzkillabitch/\nhttps://www.tiktok.com/@beatzkillabitch?_t=8akAsDmK3Fj&_r=1\n\nFollow Ra\u00e7amau Entertainment: \nhttps://www.facebook.com/Ra\u00e7amau-887468714704215/\nhttps://www.instagram.com/racamau_entertainment/\nhttps://www.tiktok.com/@racamau_ent?_t=8akBKfoUOTa&_r=1\n\nCopyright \u00a9 2024 Racamau Publishing",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fSQjfHd-7AI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fSQjfHd-7AI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fSQjfHd-7AI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fSQjfHd-7AI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fSQjfHd-7AI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ra\u00e7amau Entertainment",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Elji Beatzkilla - Sbo Sabia",
          "description": "Music Video by Elji Beatzkilla performing \u201cSbo Sabia\u2019\u2019\n\nBeat by: Elji Beatzkilla\nWritten by: Elji Beatzkilla\nMixed by: Ber Fabriek\nMastered by: Ber Fabriek\n\nDirected by: Razor Film & Elji Beatzkilla \nEdit by: Elji Beatzkilla & Razor Film\nShot by: Razor Films\nExecutive producer: Ra\u00e7amau Entertainment 2025\n\nFollow Elji Beatzkilla:\nhttps://fr-fr.facebook.com/elji.beatzkilla\nhttps://www.instagram.com/beatzkillabitch/\nhttps://www.tiktok.com/@beatzkillabitch?_t=8akAsDmK3Fj&_r=1\n\nFollow Ra\u00e7amau Entertainment: \nhttps://www.facebook.com/Ra\u00e7amau-887468714704215/\nhttps://www.instagram.com/racamau_entertainment/\nhttps://www.tiktok.com/@racamau_ent?_t=8akBKfoUOTa&_r=1\n\nCopyright \u00a9 2024 Racamau Publishing"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21924",
        "likeCount": "2477",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "185"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UPJcfrANuU5ksMWJ4TXWZbGsPbY",
      "id": "TSi0iJYSQ24",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T15:57:07Z",
        "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
        "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
        "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EA SPORTS FC",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "EA SPORTS FC",
          "FC 25",
          "EA FC",
          "EA FC release date",
          "fc 26 release date",
          "FC 26 trailer",
          "FC 26 reveal",
          "FC 26 gameplay",
          "FC 26 ultimate team",
          "FC 26 career mode",
          "FC 26 clubs",
          "FC 26 teams",
          "FC 26 leagues",
          "FC 26 women",
          "FC 26 cover",
          "FC 26 features",
          "FC 26 ratings",
          "FC 26 ps5",
          "FC 26 xbox",
          "FC 26 pc",
          "FC 26 Nintendo switch",
          "FC 26 news",
          "FC 26 official",
          "FC 26 reaction",
          "hypermotion",
          "FC 26 PlayStyles",
          "FC 26 pre-order",
          "football game",
          "new football game",
          "EA SPORTS football",
          "FIFA 26"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
          "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9111347",
        "likeCount": "273609",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "23001"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hTecAPZG18ECOpDXakN0iAU1xAw",
      "id": "sMiHAOUe6ow",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T09:56:51Z",
        "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
        "title": "Do NOT eat Doug's wiener! (Brawl Stars Animation)",
        "description": "The Knights of the Starr Table Season is almost here! Starting on the 7th of August \u2694\ufe0f\n\n\ud83d\udc51 King Starrthur Bo is the Brawl Pass Skin!\n\ud83c\udff9 King Archer Bo & Knight Bo Chromas + Knight Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83d\udcdc Brawl Pass Buff Quests + Daily Quests\n\ud83e\udeb5 Trunk release on the 28th\n\ud83c\udfc6 Trophy Thieves game mode is back!\n\ud83e\ude96 New Knight Skins and more!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Brawl Stars",
        "tags": [
          "brawl stars",
          "mobile game",
          "mobile strategy game",
          "mobile rpg",
          "mobile battle royale",
          "battle royale",
          "supercell game",
          "new season",
          "knights of the starr table",
          "bo",
          "doug",
          "belle",
          "amber",
          "brawl pass",
          "jessie",
          "brawl stars animation",
          "quest for quests",
          "quests"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Do NOT eat Doug's wiener! (Brawl Stars Animation)",
          "description": "The Knights of the Starr Table Season is almost here! Starting on the 7th of August \u2694\ufe0f\n\n\ud83d\udc51 King Starrthur Bo is the Brawl Pass Skin!\n\ud83c\udff9 King Archer Bo & Knight Bo Chromas + Knight Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83d\udcdc Brawl Pass Buff Quests + Daily Quests\n\ud83e\udeb5 Trunk release on the 28th\n\ud83c\udfc6 Trophy Thieves game mode is back!\n\ud83e\ude96 New Knight Skins and more!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT55S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9646327",
        "likeCount": "140346",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3508"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xEA7FZitI37vBcR8Yaz9Nt_Ihxw",
      "id": "CgCVZdcKcqY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
        "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
        "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
        "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BLACKPINK",
        "tags": [
          "YG Entertainment",
          "YG",
          "\uc640\uc774\uc9c0",
          "K-pop",
          "BLACKPINK",
          "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
          "\ube14\ud551",
          "\uc81c\ub2c8",
          "\ub85c\uc81c",
          "\ub9ac\uc0ac",
          "\uc9c0\uc218",
          "LISA",
          "JISOO",
          "JENNIE",
          "ROS\u00c9",
          "BLINK",
          "\ube14\ub9c1\ud06c",
          "JENNIE You & Me",
          "JENNIE You and ME",
          "You & Me",
          "You and Me",
          "\uc81c\ub2c8 You & Me",
          "\uc81c\ub2c8 You and Me",
          "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
          "\uc720\uc564\ubbf8",
          "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
          "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
          "JENNIE COACHELLA"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
          "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "133448335",
        "likeCount": "5279860",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "417183"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qv2sj9KW7O5lqfS6O-VzGehyucw",
      "id": "iKZyYdwS3Wg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T14:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
        "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Caleb McLaughlin",
          "Cara Buono",
          "Charlie Heaton",
          "Chief Hopper",
          "David Harbour",
          "Dustin",
          "Eleven",
          "Finn Wolfhard",
          "Gaten Matarazzo",
          "Holly Wheeler",
          "Jamie Campbell Bower",
          "Joe Keery",
          "Jonathan Byers",
          "Joyce Byers",
          "Lucas",
          "Max",
          "Maya Hawke",
          "Mike Wheeler",
          "Millie Bobby Brown",
          "Nancy Wheeler",
          "Natalia Dyer",
          "Netflix",
          "Noah Schnapp",
          "Official Teaser",
          "Robin Buckley",
          "Sadie Sink",
          "Steve Harrington",
          "Stranger Things 5",
          "Vecna",
          "Will Byers",
          "Winona Ryder"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
          "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19944411",
        "likeCount": "790600",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "43863"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OtiEN4R8wDvUUMA7sFZN35Ef7Ok",
      "id": "gZoLrfLcIVg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T13:33:46Z",
        "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
        "title": "Nintendo Direct: Partner Showcase 7.31.2025",
        "description": "Join us for a Nintendo Direct: Partner Showcase on July 31 at 6am PT! Tune in for roughly 25 minutes of information on upcoming Nintendo Switch 2 and Nintendo Switch games from our publishing partners.\n\n00:00 \u2013 Nintendo Direct: Partner Showcase intro\n00:31 \u2013 Monster Hunter Stories 3: Twisted Reflection\n02:59 \u2013 Once Upon A KATAMARI\n04:11 \u2013 Just Dance 2026 Edition\n05:24 \u2013 DRAGON BALL: Sparking! ZERO\n06:54 \u2013 Plants vs. Zombies: Replanted\n07:59 \u2013 EA SPORTS FC 26\n08:34 \u2013 Pac-Man World 2 Re-Pac\n09:21 \u2013 FINAL FANTASY TACTICS - The Ivalice Chronicles\n10:08 \u2013 Persona 3 Reload\n10:59 \u2013 Hyrule Warriors: Age of Imprisonment\n13:01 \u2013 EA SPORTS Madden NFL 26\n14:14 \u2013 Chillin' by the Fire\n15:39 \u2013 Apex Legends\n16:23 \u2013 Hela\n17:03 \u2013 Star Wars Outlaws\n18:15 \u2013 Cronos: The New Dawn\n19:55 \u2013 Yakuza Kiwami 2 & Yakuza Kiwami\n22:00 \u2013 Goodnight Universe\n22:08 \u2013 NBA BOUNCE\n22:15 \u2013 Hello Kitty Island Adventure \u2013 Wheatflour Wonderland DLC\n22:22 \u2013 Romancing Saga 2: Revenge of the Seven \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n22:30 \u2013 SHINOBI: Art of Vengeance\n22:38 \u2013 Borderlands 4\n22:54 \u2013 The Adventures of Elliot: The Millennium Tales\n25:45 \u2013 OCTOPATH TRAVELER 0\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://ninten.do/6008Spp2s\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch2 #NintendoSwitch",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZoLrfLcIVg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZoLrfLcIVg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZoLrfLcIVg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZoLrfLcIVg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZoLrfLcIVg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nintendo of America",
        "tags": [
          "nintendo",
          "game",
          "gameplay",
          "fun",
          "video game",
          "action",
          "adventure",
          "rpg",
          "play",
          "switch",
          "nintendo switch"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Nintendo Direct: Partner Showcase 7.31.2025",
          "description": "Join us for a Nintendo Direct: Partner Showcase on July 31 at 6am PT! Tune in for roughly 25 minutes of information on upcoming Nintendo Switch 2 and Nintendo Switch games from our publishing partners.\n\n00:00 \u2013 Nintendo Direct: Partner Showcase intro\n00:31 \u2013 Monster Hunter Stories 3: Twisted Reflection\n02:59 \u2013 Once Upon A KATAMARI\n04:11 \u2013 Just Dance 2026 Edition\n05:24 \u2013 DRAGON BALL: Sparking! ZERO\n06:54 \u2013 Plants vs. Zombies: Replanted\n07:59 \u2013 EA SPORTS FC 26\n08:34 \u2013 Pac-Man World 2 Re-Pac\n09:21 \u2013 FINAL FANTASY TACTICS - The Ivalice Chronicles\n10:08 \u2013 Persona 3 Reload\n10:59 \u2013 Hyrule Warriors: Age of Imprisonment\n13:01 \u2013 EA SPORTS Madden NFL 26\n14:14 \u2013 Chillin' by the Fire\n15:39 \u2013 Apex Legends\n16:23 \u2013 Hela\n17:03 \u2013 Star Wars Outlaws\n18:15 \u2013 Cronos: The New Dawn\n19:55 \u2013 Yakuza Kiwami 2 & Yakuza Kiwami\n22:00 \u2013 Goodnight Universe\n22:08 \u2013 NBA BOUNCE\n22:15 \u2013 Hello Kitty Island Adventure \u2013 Wheatflour Wonderland DLC\n22:22 \u2013 Romancing Saga 2: Revenge of the Seven \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n22:30 \u2013 SHINOBI: Art of Vengeance\n22:38 \u2013 Borderlands 4\n22:54 \u2013 The Adventures of Elliot: The Millennium Tales\n25:45 \u2013 OCTOPATH TRAVELER 0\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://ninten.do/6008Spp2s\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch2 #NintendoSwitch"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT27M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2629753",
        "likeCount": "71534",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8783"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XINa9_FbUvEMi67trbYfYfBclMM",
      "id": "jlK27Dbt4wo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T11:00:06Z",
        "channelId": "UCrBRYRviTOrZRN9U3XMWcwQ",
        "title": "Buguin Martins - Nu ta konbina ft Tony Fika",
        "description": "Buguin Martins performing \"Nu ta konbina\" ft. Tony Fika\n\nMusic Production - Kr Hitz\nMix & Master - Carlos Juvandes\n\nMusic video by Prisma Videos\nDirected by Belomy Xavier\nOutfit by Zany Confec\u00e7\u00f5es \nDirector de Produ\u00e7\u00e3o - Esmael Sousa\nAtores: Egilson Silva e Leniza Silva\nProdu\u00e7\u00e3o e log\u00edsticas - Zidy Andrade, In\u00e1cia Barros e Vlad Silva\nMake up - Belva Monteiro\nParceiros: Gilpalcos e Zany Confec\u00e7\u00f5es",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlK27Dbt4wo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlK27Dbt4wo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlK27Dbt4wo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlK27Dbt4wo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlK27Dbt4wo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Buguin Martins Official",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Buguin Martins - Nu ta konbina ft Tony Fika",
          "description": "Buguin Martins performing \"Nu ta konbina\" ft. Tony Fika\n\nMusic Production - Kr Hitz\nMix & Master - Carlos Juvandes\n\nMusic video by Prisma Videos\nDirected by Belomy Xavier\nOutfit by Zany Confec\u00e7\u00f5es \nDirector de Produ\u00e7\u00e3o - Esmael Sousa\nAtores: Egilson Silva e Leniza Silva\nProdu\u00e7\u00e3o e log\u00edsticas - Zidy Andrade, In\u00e1cia Barros e Vlad Silva\nMake up - Belva Monteiro\nParceiros: Gilpalcos e Zany Confec\u00e7\u00f5es"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "386496",
        "likeCount": "6040",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "717"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_UMPRrv8-UWeURlEToE-gKz6sgk",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17531522",
        "likeCount": "256514",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21824"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "U5yjslT2GlYLtbRDjTuosMOAJ4Y",
      "id": "7yLMHh4olnE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T10:45:00Z",
        "channelId": "UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw",
        "title": "6x IMPOSTER WIN MIT SCHLECHTESTEM SQUAD\ud83e\udd2cAmong Us Crashout Party mit Mert, Maus, Jussef,\u00a0Danny\u00a0&\u00a0Co.\ud83d\ude02",
        "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\nLYORA \u25ba https://lyora.de\nLYORA INSTA \u25ba https://www.instagram.com/lyorathebrand\n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yLMHh4olnE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yLMHh4olnE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yLMHh4olnE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yLMHh4olnE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yLMHh4olnE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EliasN97",
        "tags": [
          "eliasn97",
          "elias",
          "elias nerlich",
          "eligella",
          "eligella gaming",
          "eli",
          "eli stream",
          "eli highlight",
          "elias n 97",
          "elijello",
          "elias games",
          "eligella games",
          "eligella lets play",
          "gaming eli",
          "gaming elias",
          "gaming",
          "deutsch",
          "twitch",
          "twitch highlights",
          "livestream",
          "games",
          "games live"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "de",
        "localized": {
          "title": "6x IMPOSTER WIN MIT SCHLECHTESTEM SQUAD\ud83e\udd2cAmong Us Crashout Party mit Mert, Maus, Jussef,\u00a0Danny\u00a0&\u00a0Co.\ud83d\ude02",
          "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\nLYORA \u25ba https://lyora.de\nLYORA INSTA \u25ba https://www.instagram.com/lyorathebrand\n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H10M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "300897",
        "likeCount": "12767",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "269"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "IMoMmJbjolbpGK9yCP4o1AtFvik",
      "id": "7sfvkQdiIlY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T18:00:07Z",
        "channelId": "UCFRyPXsG8gPvhxLE_ooOsWw",
        "title": "Apache 207 - Mann muss (Official Video)",
        "description": "Apache 207 \u2013 ,,21 Gramm\u201d - das neue Album jetzt auf https://apache207.de/shop vorbestellen\n\n,,Mann muss\u2019\u2019 jetzt vorab speichern: https://forms.sonymusicfans.com/campaign/apache207_mannmuss_presave/\nApache 207 \u2013 \u201eMann muss\u201c\n\nproduced by: Jumpa, RGB & 2woEazy, Berky\nMix: Odrizz\nMaster: Lex Barkey\n\nK\u00dcNSTLER: Apache 207\nInstagram: \u00a0https://www.instagram.com/apache/\nTikTok: \u00a0https://www.tiktok.com/@apache_207\nYoutube abonnieren: https://Apache207.lnk.to/youtube\n\nKontakt: info@feder-musik.com\n\nMusikvideo:\nProduction Company: ruh.creative\nSkript: Feder Musik\nCreative Director: Alexander von Westernhagen\nDirector: H\u00fcseyin \u201cBertinaxe\u201d Yildirim\n\nImpressum: https://www.apache207.de/impressum",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7sfvkQdiIlY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7sfvkQdiIlY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7sfvkQdiIlY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7sfvkQdiIlY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7sfvkQdiIlY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Apache 207",
        "tags": [
          "Apache 207",
          "Mann muss",
          "Apache 207 Mann muss",
          "apache",
          "Apache Mann muss",
          "Mann-Heim",
          "Apache Mannheim",
          "Apache Mann-heim",
          "Apache Mann song",
          "Apache Mann",
          "Apache 207 mann",
          "Apache 21 Gramm",
          "Apache Morgen",
          "Apache Jupiter",
          "Apache Komet",
          "Apache Roller",
          "apache neuer song",
          "apache tour",
          "apacheneue musik",
          "apache live",
          "apatsche",
          "apache 207 fame",
          "apache 207 wunder",
          "apache fame",
          "apache loser",
          "apache wunder",
          "apache neunzig",
          "apache 207 miami",
          "apache musikvideo",
          "wunder apache 207"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Apache 207 - Mann muss (Official Video)",
          "description": "Apache 207 \u2013 ,,21 Gramm\u201d - das neue Album jetzt auf https://apache207.de/shop vorbestellen\n\n,,Mann muss\u2019\u2019 jetzt vorab speichern: https://forms.sonymusicfans.com/campaign/apache207_mannmuss_presave/\nApache 207 \u2013 \u201eMann muss\u201c\n\nproduced by: Jumpa, RGB & 2woEazy, Berky\nMix: Odrizz\nMaster: Lex Barkey\n\nK\u00dcNSTLER: Apache 207\nInstagram: \u00a0https://www.instagram.com/apache/\nTikTok: \u00a0https://www.tiktok.com/@apache_207\nYoutube abonnieren: https://Apache207.lnk.to/youtube\n\nKontakt: info@feder-musik.com\n\nMusikvideo:\nProduction Company: ruh.creative\nSkript: Feder Musik\nCreative Director: Alexander von Westernhagen\nDirector: H\u00fcseyin \u201cBertinaxe\u201d Yildirim\n\nImpressum: https://www.apache207.de/impressum"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1110220",
        "likeCount": "36878",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2040"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Rs8S2AniRIsTGm_cYRhqZx2dvuk",
      "id": "dSDpoobO6yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T11:19:16Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
        "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
          "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10430315",
        "likeCount": "503487",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "30726"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "n3Y2w8RO8MQu--z9CbAjYpUG1t4",
      "id": "oyvzypS9i9E",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T19:00:46Z",
        "channelId": "UCh5mLn90vUaB1PbRRx_AiaA",
        "title": "SIDEMEN AMONG US BUT THE IMPOSTOR CAN WALK THROUGH WALLS",
        "description": "\ud83c\udf57: Order food NOW at: https://www.eatsides.com/\n\ud83c\udfa5: Access exclusive content at: https://www.sideplus.com/\n\ud83c\udf79: XIX Vodka: https://www.xixvodka.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Subscribe to our Reacts Channel: https://www.youtube.com/SidemenReacts \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udc55: Sidemen Clothing: https://www.sidemenclothing.com\n\ud83d\udcf8: Sidemen Instagram: http://www.instagram.com/Sidemen\n\ud83d\udc24: Sidemen Twitter: http://www.twitter.com/Sidemen\n\ud83c\udccfHot House Games: https://www.hothousegames.com/\n\n\u25b6\ufe0f SIDEMEN \u25c0\ufe0f\n\n\ud83d\udd35 JOSH (Zerkaa)\n\u25cf http://www.youtube.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.youtube.com/ZerkaaPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.twitter.com/ZerkaaHD\n\n\ud83d\udd34 HARRY (W2S)\n\u25cf http://www.youtube.com/W2S\n\u25cf http://www.youtube.com/W2SPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Wroetoshaw\n\u25cf http://www.twitter.com/Wroetoshaw\n\n\ud83d\udd35 VIK (Vikkstar123)\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123HD\n\u25cf http://www.youtube.com/VikkstarPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Vikkstagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Vikkstar123\n\n\ud83d\udd34 JJ (KSI)\n\u25cf http://www.youtube.com/KSI\n\u25cf http://www.youtube.com/KSIOlajidebtHD\n\u25cf http://www.instagram.com/KSI\n\u25cf http://www.twitter.com/KSIOlajidebt\n\n\ud83d\udd35 TOBI (Tobjizzle)\n\u25cf http://www.youtube.com/TBJZL\n\u25cf http://www.youtube.com/Editingaming\n\u25cf http://www.instagram.com/Tobjizzle\n\u25cf http://www.twitter.com/Tobjizzle\n\n\ud83d\udd34 ETHAN (Behzinga)\n\u25cf http://www.youtube.com/Behzinga\n\u25cf http://www.youtube.com/Beh2inga\n\u25cf http://www.instagram.com/Behzingagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Behzinga\n\n\ud83d\udd35 SIMON (Miniminter)\n\u25cf http://www.youtube.com/Miniminter\n\u25cf http://www.youtube.com/MM7Games\n\u25cf http://www.instagram.com/Miniminter\n\u25cf http://www.twitter.com/Miniminter\n\nEdited by @chipfat",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oyvzypS9i9E/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oyvzypS9i9E/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oyvzypS9i9E/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oyvzypS9i9E/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oyvzypS9i9E/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MoreSidemen",
        "tags": [
          "sidemen",
          "moresidemen",
          "miniminter",
          "ksi",
          "zerkaa",
          "behzinga",
          "tbjzl",
          "vikkstar",
          "wroetoshaw"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SIDEMEN AMONG US BUT THE IMPOSTOR CAN WALK THROUGH WALLS",
          "description": "\ud83c\udf57: Order food NOW at: https://www.eatsides.com/\n\ud83c\udfa5: Access exclusive content at: https://www.sideplus.com/\n\ud83c\udf79: XIX Vodka: https://www.xixvodka.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Subscribe to our Reacts Channel: https://www.youtube.com/SidemenReacts \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udc55: Sidemen Clothing: https://www.sidemenclothing.com\n\ud83d\udcf8: Sidemen Instagram: http://www.instagram.com/Sidemen\n\ud83d\udc24: Sidemen Twitter: http://www.twitter.com/Sidemen\n\ud83c\udccfHot House Games: https://www.hothousegames.com/\n\n\u25b6\ufe0f SIDEMEN \u25c0\ufe0f\n\n\ud83d\udd35 JOSH (Zerkaa)\n\u25cf http://www.youtube.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.youtube.com/ZerkaaPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.twitter.com/ZerkaaHD\n\n\ud83d\udd34 HARRY (W2S)\n\u25cf http://www.youtube.com/W2S\n\u25cf http://www.youtube.com/W2SPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Wroetoshaw\n\u25cf http://www.twitter.com/Wroetoshaw\n\n\ud83d\udd35 VIK (Vikkstar123)\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123HD\n\u25cf http://www.youtube.com/VikkstarPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Vikkstagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Vikkstar123\n\n\ud83d\udd34 JJ (KSI)\n\u25cf http://www.youtube.com/KSI\n\u25cf http://www.youtube.com/KSIOlajidebtHD\n\u25cf http://www.instagram.com/KSI\n\u25cf http://www.twitter.com/KSIOlajidebt\n\n\ud83d\udd35 TOBI (Tobjizzle)\n\u25cf http://www.youtube.com/TBJZL\n\u25cf http://www.youtube.com/Editingaming\n\u25cf http://www.instagram.com/Tobjizzle\n\u25cf http://www.twitter.com/Tobjizzle\n\n\ud83d\udd34 ETHAN (Behzinga)\n\u25cf http://www.youtube.com/Behzinga\n\u25cf http://www.youtube.com/Beh2inga\n\u25cf http://www.instagram.com/Behzingagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Behzinga\n\n\ud83d\udd35 SIMON (Miniminter)\n\u25cf http://www.youtube.com/Miniminter\n\u25cf http://www.youtube.com/MM7Games\n\u25cf http://www.instagram.com/Miniminter\n\u25cf http://www.twitter.com/Miniminter\n\nEdited by @chipfat"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-GB"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H17M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "6402809",
        "likeCount": "163205",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7835"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ZvhNzaCQNQiQAa2swF89fczF0-I",
      "id": "kU6wVQy5cCE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-11T11:00:06Z",
        "channelId": "UCj5CsNSu45TYeWv8CIJBUTw",
        "title": "Tony Fika -  Nu P\u00e1ra (Official Video)",
        "description": "Tony Fika Ao Vivo\n\ud83d\udcc5 S\u00e1bado, 8 de novembro de 2025\n\ud83d\udccc LAV \u2013 Lisboa Ao Vivo\nBilhetes dispon\u00edveis aqui: https://bit.ly/4kxovAY\n\nMusic Video By Tony Fika Performing \" Nu P\u00e1ra \" TF Music\u00a92025\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Katiff C'est la vibe\nLetra & Melodia: Tony Fika\nBack Vocals: Tony Fika, Ana Mileida\nCapta\u00e7\u00e3o: J Studio by Carlos Juvandes\nMix & Master by Carlos Juvandes. J Studio/Portugal\n\nExecutive Producer: Tony Fika\nDirected By: HRD FILM\nBOP by: B13 PRODCHEM \n\nTony Fika \nFacebook: https://bit.ly/2Yzag6C\nInstagram: https://bit.ly/2UH4LSb\n\n\nBooking & Management : \nTel:  +351 964 758 300\nhttps://www.facebook.com/ogeventos.cv\nhttps://www.instagram.com/ogeventos\n\n#tonyfika #nupara #kompa #zouk #kizomba",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kU6wVQy5cCE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kU6wVQy5cCE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kU6wVQy5cCE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kU6wVQy5cCE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kU6wVQy5cCE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tony Fika",
        "tags": [
          "Tony Fika",
          "Di Fika",
          "Cabo Verde",
          "Kizomba",
          "Funana",
          "Zouk",
          "Afro Beat",
          "Kiz",
          "Criolo",
          "Tony Fika Acredita"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Tony Fika -  Nu P\u00e1ra (Official Video)",
          "description": "Tony Fika Ao Vivo\n\ud83d\udcc5 S\u00e1bado, 8 de novembro de 2025\n\ud83d\udccc LAV \u2013 Lisboa Ao Vivo\nBilhetes dispon\u00edveis aqui: https://bit.ly/4kxovAY\n\nMusic Video By Tony Fika Performing \" Nu P\u00e1ra \" TF Music\u00a92025\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Katiff C'est la vibe\nLetra & Melodia: Tony Fika\nBack Vocals: Tony Fika, Ana Mileida\nCapta\u00e7\u00e3o: J Studio by Carlos Juvandes\nMix & Master by Carlos Juvandes. J Studio/Portugal\n\nExecutive Producer: Tony Fika\nDirected By: HRD FILM\nBOP by: B13 PRODCHEM \n\nTony Fika \nFacebook: https://bit.ly/2Yzag6C\nInstagram: https://bit.ly/2UH4LSb\n\n\nBooking & Management : \nTel:  +351 964 758 300\nhttps://www.facebook.com/ogeventos.cv\nhttps://www.instagram.com/ogeventos\n\n#tonyfika #nupara #kompa #zouk #kizomba"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1102413",
        "likeCount": "9179",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "990"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "P6utIIXBiOmFDYInuTdtYQCg8as",
      "id": "63fJnwefxBk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-11T10:00:07Z",
        "channelId": "UCn2DAE87nJp01zbFmUI8V5A",
        "title": "GAZO - KAT feat. La Rvfleuze (Clip officiel)",
        "description": "GAZO FEAT. LA RVFLEUZE - KAT DISPONIBLE PARTOUT : https://Gazo.lnk.to/kat\n\nSuivez Gazo :\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel/#  \nhttps://www.tiktok.com/@gazo.officiel\nhttps://x.com/GazoMlg\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SADMOON\n\n#gazo #larvfleuze #kat #karlanthonytowns",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "GAZO OFFICIEL",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "GAZO - KAT feat. La Rvfleuze (Clip officiel)",
          "description": "GAZO FEAT. LA RVFLEUZE - KAT DISPONIBLE PARTOUT : https://Gazo.lnk.to/kat\n\nSuivez Gazo :\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel/#  \nhttps://www.tiktok.com/@gazo.officiel\nhttps://x.com/GazoMlg\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SADMOON\n\n#gazo #larvfleuze #kat #karlanthonytowns"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7125290",
        "likeCount": "97548",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3820"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nV3rFVRsOamnt3mPl5KtwuMoM54",
      "id": "qwmWPrPNVs0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-10T18:15:07Z",
        "channelId": "UCqcmJVdb2thNTh0hMNfKxzg",
        "title": "SSIO - BWL (Official Video)",
        "description": "SSIO - BWL\nHier streamen: https://ssio.lnk.to/BWL\nHier Album vorbestellen: https://umg.lnk.to/AllesOderNix\n\r\nFolge SSIO: \r\nhttps://www.tiktok.com/@ssio\nhttps://www.instagram.com/ssio\r\nhttps://www.facebook.com/SSIO.allesodernixrecords\n\nProduziert von Reaf:\nhttps://www.instagram.com/reaf.90\n\nRecording von Level:\nhttps://www.instagram.com/eqtsound\n\nMix & Master von Kingsize:\nhttps://www.instagram.com/kingsize130\n\nP R O D U C T I O N: \nProduction Company: HUSH&HYPE\nProducer: Christina Rieger\nDirector: Philip Herbort\nDoP: Kevin Domanski\nGaffer & 1.AC: Florian Berwanger \nStill Photography: Niklas Riedel \nRunner: Michel Alscher \nCamera Car Driver: Daniel Hillenhagen \n\nP O S T - P R O D U C T I O N:\nEdit: Philip Herbort, Kevin Domanski, Niklas Riedel \nGrading: Peter Hacker (Fatrat) \n\nC A S T: \nDaphne via NIA Agency \nChantal \nMelina \nTanja \n\nR E N T A L: \nCineOne & Spottlight \n\nS P E C I A L  T H A N K S:\nEmanuel Sieber \nLevi & Jan (Mietstudio Halle7) \nC.Bubbs \nMoreCore \nRita\n\n#SSIO  #BWL #ALLESODERNIX",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwmWPrPNVs0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwmWPrPNVs0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwmWPrPNVs0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwmWPrPNVs0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwmWPrPNVs0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "SSIO",
        "tags": [
          "SSIO BWL",
          "SSIO",
          "BWL",
          "SSIO BWL Video",
          "ssio bwl remix",
          "ssio bwl lyrics",
          "ssio bwl reaction",
          "SSIO Alles oder Nix",
          "SSIO AON",
          "SSIO alles oder nis song",
          "ssio alles oder nix video",
          "ssio neue nummer",
          "ssio xatar",
          "ssio xatar alles oder nix",
          "ssio nullkommaneun",
          "ssio remix",
          "ssio hash hash"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SSIO - BWL (Official Video)",
          "description": "SSIO - BWL\nHier streamen: https://ssio.lnk.to/BWL\nHier Album vorbestellen: https://umg.lnk.to/AllesOderNix\n\r\nFolge SSIO: \r\nhttps://www.tiktok.com/@ssio\nhttps://www.instagram.com/ssio\r\nhttps://www.facebook.com/SSIO.allesodernixrecords\n\nProduziert von Reaf:\nhttps://www.instagram.com/reaf.90\n\nRecording von Level:\nhttps://www.instagram.com/eqtsound\n\nMix & Master von Kingsize:\nhttps://www.instagram.com/kingsize130\n\nP R O D U C T I O N: \nProduction Company: HUSH&HYPE\nProducer: Christina Rieger\nDirector: Philip Herbort\nDoP: Kevin Domanski\nGaffer & 1.AC: Florian Berwanger \nStill Photography: Niklas Riedel \nRunner: Michel Alscher \nCamera Car Driver: Daniel Hillenhagen \n\nP O S T - P R O D U C T I O N:\nEdit: Philip Herbort, Kevin Domanski, Niklas Riedel \nGrading: Peter Hacker (Fatrat) \n\nC A S T: \nDaphne via NIA Agency \nChantal \nMelina \nTanja \n\nR E N T A L: \nCineOne & Spottlight \n\nS P E C I A L  T H A N K S:\nEmanuel Sieber \nLevi & Jan (Mietstudio Halle7) \nC.Bubbs \nMoreCore \nRita\n\n#SSIO  #BWL #ALLESODERNIX"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1525562",
        "likeCount": "85054",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4008"
      }
    }
  ],
  "pageInfo": {
    "totalResults": 18,
    "resultsPerPage": 50
  }
}