{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "mNcMhIoUFFUI79yQGoREfZRBJJQ",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XINa9_FbUvEMi67trbYfYfBclMM",
      "id": "jlK27Dbt4wo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T11:00:06Z",
        "channelId": "UCrBRYRviTOrZRN9U3XMWcwQ",
        "title": "Buguin Martins - Nu ta konbina ft Tony Fika",
        "description": "Buguin Martins performing \"Nu ta konbina\" ft. Tony Fika\n\nMusic Production - Kr Hitz\nMix & Master - Carlos Juvandes\n\nMusic video by Prisma Videos\nDirected by Belomy Xavier\nOutfit by Zany Confec\u00e7\u00f5es \nDirector de Produ\u00e7\u00e3o - Esmael Sousa\nAtores: Egilson Silva e Leniza Silva\nProdu\u00e7\u00e3o e log\u00edsticas - Zidy Andrade, In\u00e1cia Barros e Vlad Silva\nMake up - Belva Monteiro\nParceiros: Gilpalcos e Zany Confec\u00e7\u00f5es",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlK27Dbt4wo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlK27Dbt4wo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlK27Dbt4wo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlK27Dbt4wo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlK27Dbt4wo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Buguin Martins Official",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Buguin Martins - Nu ta konbina ft Tony Fika",
          "description": "Buguin Martins performing \"Nu ta konbina\" ft. Tony Fika\n\nMusic Production - Kr Hitz\nMix & Master - Carlos Juvandes\n\nMusic video by Prisma Videos\nDirected by Belomy Xavier\nOutfit by Zany Confec\u00e7\u00f5es \nDirector de Produ\u00e7\u00e3o - Esmael Sousa\nAtores: Egilson Silva e Leniza Silva\nProdu\u00e7\u00e3o e log\u00edsticas - Zidy Andrade, In\u00e1cia Barros e Vlad Silva\nMake up - Belva Monteiro\nParceiros: Gilpalcos e Zany Confec\u00e7\u00f5es"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "386496",
        "likeCount": "6040",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "717"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fC03ry7e_ewWvBnwaIStc9Am86I",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19561706",
        "likeCount": "514395",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28654"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nzVHRKdimJQwXwWsBPSF9sno7X4",
      "id": "XB2erYOAjno",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T15:46:09Z",
        "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
        "title": "FIZ UM BURACO GIGANTE NA MINHA CELA E FUGI DA PRIS\u00c3O DE HELIC\u00d3PTERO!",
        "description": "Prison Escape Simulator, o jogo onde eu tenho que fazer um buraco em segredo na minha cela, para fugir da pris\u00e3o acaba de ser lan\u00e7ado oficialmente. E hoje n\u00f3s vamos finalmente dar o fora daqui!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Prison Escape Simulator: Dig Out\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB2erYOAjno/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB2erYOAjno/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB2erYOAjno/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB2erYOAjno/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB2erYOAjno/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jazzghost",
        "tags": [
          "jazzghost",
          "jazz",
          "Prison Escape Simulator",
          "fuga da pris\u00e3o"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FIZ UM BURACO GIGANTE NA MINHA CELA E FUGI DA PRIS\u00c3O DE HELIC\u00d3PTERO!",
          "description": "Prison Escape Simulator, o jogo onde eu tenho que fazer um buraco em segredo na minha cela, para fugir da pris\u00e3o acaba de ser lan\u00e7ado oficialmente. E hoje n\u00f3s vamos finalmente dar o fora daqui!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Prison Escape Simulator: Dig Out\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT32M40S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1997003",
        "likeCount": "84776",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3382"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gLIHHV0JHAf0vug1Y_47ddAwqdk",
      "id": "e4xv-4meCg8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T08:31:59Z",
        "channelId": "UCXXpuIK_zL7071Rz3wKGwJA",
        "title": "Slow J - V\u00e2ndalos???",
        "description": "https://linktr.ee/vandaIos\n\nProduzido por Holly\nMix & Master: Slow J\n\nGrafismo: Fidel \u00c9vora\nLyric video: M\u00f3nica Gon\u00e7alves\n\n(Intro: excerto de entrevista de Gilm\u00e1rio Vemba)\n\n\u2117 Slow J / Sente Isto distribu\u00eddo por Sony Music Entertainment Portugal, Sociedade Unipessoal Lda.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4xv-4meCg8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4xv-4meCg8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4xv-4meCg8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4xv-4meCg8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4xv-4meCg8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Slow J",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Slow J - V\u00e2ndalos???",
          "description": "https://linktr.ee/vandaIos\n\nProduzido por Holly\nMix & Master: Slow J\n\nGrafismo: Fidel \u00c9vora\nLyric video: M\u00f3nica Gon\u00e7alves\n\n(Intro: excerto de entrevista de Gilm\u00e1rio Vemba)\n\n\u2117 Slow J / Sente Isto distribu\u00eddo por Sony Music Entertainment Portugal, Sociedade Unipessoal Lda."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "51085",
        "likeCount": "6758",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "622"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zwvDxIfL6EuePeHEzd2ZhK06PWY",
      "id": "yGqbypEMcVA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:00:06Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
        "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "halo",
          "spartan",
          "power rangers",
          "mighty morphin",
          "morphin power rangers",
          "green ranger",
          "fortnite",
          "battle royale"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
          "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1886296",
        "likeCount": "81797",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6551"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SxeSkPefOK531XHL1d1Ebp93ZI8",
      "id": "sMiHAOUe6ow",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T09:56:51Z",
        "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
        "title": "Do NOT eat Doug's wiener! (Brawl Stars Animation)",
        "description": "The Knights of the Starr Table Season is almost here! Starting on the 7th of August \u2694\ufe0f\n\n\ud83d\udc51 King Starrthur Bo is the Brawl Pass Skin!\n\ud83c\udff9 King Archer Bo & Knight Bo Chromas + Knight Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83d\udcdc Brawl Pass Buff Quests + Daily Quests\n\ud83e\udeb5 Trunk release on the 28th\n\ud83c\udfc6 Trophy Thieves game mode is back!\n\ud83e\ude96 New Knight Skins and more!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Brawl Stars",
        "tags": [
          "brawl stars",
          "mobile game",
          "mobile strategy game",
          "mobile rpg",
          "mobile battle royale",
          "battle royale",
          "supercell game",
          "new season",
          "knights of the starr table",
          "bo",
          "doug",
          "belle",
          "amber",
          "brawl pass",
          "jessie",
          "brawl stars animation",
          "quest for quests",
          "quests"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Do NOT eat Doug's wiener! (Brawl Stars Animation)",
          "description": "The Knights of the Starr Table Season is almost here! Starting on the 7th of August \u2694\ufe0f\n\n\ud83d\udc51 King Starrthur Bo is the Brawl Pass Skin!\n\ud83c\udff9 King Archer Bo & Knight Bo Chromas + Knight Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83d\udcdc Brawl Pass Buff Quests + Daily Quests\n\ud83e\udeb5 Trunk release on the 28th\n\ud83c\udfc6 Trophy Thieves game mode is back!\n\ud83e\ude96 New Knight Skins and more!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT55S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9646327",
        "likeCount": "140347",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3508"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "PBEJFmkzSYmQ0XbNNui02PdICvs",
      "id": "xJkSbi54fGw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T18:00:06Z",
        "channelId": "UCGeICdiU0LEO0FcW98LksHQ",
        "title": "Ruben Teixeira - TUDU DIA feat TRAKINUZ (Videoclip Oficial | EP RECOME\u00c7O)",
        "description": "Ruben Teixeira \nhttps://www.instagram.com/rubenteixeira_oficial/\n\n[\u0299\u1d0f\u1d0f\u1d0b\u026a\u0274\u0262 \ua731\u029c\u1d0f\u1d21\ua731] +238 979 33 42 , +4915229852386\nSilvio Semedo https://www.instagram.com/silvio.semedo.1/\ngoldenboys.eventos@gmail.com\n\n\u00c1UDIO\nLetra e Melodia: Ruben Teixeira e TRAKINUZ (Cantor e Compositor)\nBeat: ALDO BABY https://www.instagram.com/aldobabyproducer/\nCapta\u00e7\u00e3o de voz: Amaral Fortes (Golbeats) https://www.instagram.com/golbeatspro/\nMix/Master: Amaral Fortes (Golbeats) https://www.instagram.com/golbeatspro/\n\nVIDEOCLIP\nCapta\u00e7\u00e3o: PalmArt Studio https://www.instagram.com/palmart_studio_oficial/\nEdi\u00e7\u00e3o/Cor: PalmArt Studio https://www.instagram.com/palmart_studio_oficial/\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Zidi Andrade https://www.instagram.com/zidi_andrade/\nModelo: Cl\u00e1udia Pontes https://www.instagram.com/_claudia_nataly_/\nMakeup: KS makeup https://www.instagram.com/its_ks_makeup\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nRuben Teixeira\n\nAGRADECIMENTOS\n Agrade\u00e7o a todos que participaram  de forma direta e indireta neste projecto, o meu querido amigo Aristides, dono do espa\u00e7o LEMBA LEMBA, e \u00e0 C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nOBRIGADO",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJkSbi54fGw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJkSbi54fGw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJkSbi54fGw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJkSbi54fGw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJkSbi54fGw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ruben Teixeira",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ruben Teixeira - TUDU DIA feat TRAKINUZ (Videoclip Oficial | EP RECOME\u00c7O)",
          "description": "Ruben Teixeira \nhttps://www.instagram.com/rubenteixeira_oficial/\n\n[\u0299\u1d0f\u1d0f\u1d0b\u026a\u0274\u0262 \ua731\u029c\u1d0f\u1d21\ua731] +238 979 33 42 , +4915229852386\nSilvio Semedo https://www.instagram.com/silvio.semedo.1/\ngoldenboys.eventos@gmail.com\n\n\u00c1UDIO\nLetra e Melodia: Ruben Teixeira e TRAKINUZ (Cantor e Compositor)\nBeat: ALDO BABY https://www.instagram.com/aldobabyproducer/\nCapta\u00e7\u00e3o de voz: Amaral Fortes (Golbeats) https://www.instagram.com/golbeatspro/\nMix/Master: Amaral Fortes (Golbeats) https://www.instagram.com/golbeatspro/\n\nVIDEOCLIP\nCapta\u00e7\u00e3o: PalmArt Studio https://www.instagram.com/palmart_studio_oficial/\nEdi\u00e7\u00e3o/Cor: PalmArt Studio https://www.instagram.com/palmart_studio_oficial/\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Zidi Andrade https://www.instagram.com/zidi_andrade/\nModelo: Cl\u00e1udia Pontes https://www.instagram.com/_claudia_nataly_/\nMakeup: KS makeup https://www.instagram.com/its_ks_makeup\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nRuben Teixeira\n\nAGRADECIMENTOS\n Agrade\u00e7o a todos que participaram  de forma direta e indireta neste projecto, o meu querido amigo Aristides, dono do espa\u00e7o LEMBA LEMBA, e \u00e0 C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nOBRIGADO"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "347796",
        "likeCount": "3666",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "257"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "587EdHjTDiL6Ps_E9rEbGhY6f8Y",
      "id": "qub8lZlVlho",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T13:00:02Z",
        "channelId": "UCF9imwPMSGz4Vq1NiTWCC7g",
        "title": "Regretting You | Official Trailer (2025)- McKenna Grace, Mason Thames, Allison Williams, Dave Franco",
        "description": "when life pulls you down, love lifts you up. \u2764\ufe0f Watch the Official Trailer for #RegrettingYouMovie \u2013 Only in theatres October 24.\n\nBased on the bestselling book, REGRETTING YOU introduces audiences to Morgan Grant (Allison Williams) and her daughter Clara (Mckenna Grace) as they explore what\u2019s left behind after a devastating accident reveals a shocking betrayal and forces them to confront family secrets, redefine love, and rediscover each other. REGRETTING YOU is a story of growth, resilience, and self-discovery in the aftermath of tragedy, also starring Dave Franco and Mason Thames with Scott Eastwood and Willa Fitzgerald. From the best-selling author of It Ends with Us and the director of The Fault in Our Stars, in theatres this October.\n\nConnect with #RegrettingYouMovie\nInstagram: https://www.instagram.com/RegrettingYouMovie/\nX: https://x.com/Regretting_You\nFacebook: https://www.facebook.com/RegrettingYouMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@RegrettingYouMovie\nThreads: https://www.threads.net/@RegrettingYouMovie\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Paramount Pictures",
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Regretting You | Official Trailer (2025)- McKenna Grace, Mason Thames, Allison Williams, Dave Franco",
          "description": "when life pulls you down, love lifts you up. \u2764\ufe0f Watch the Official Trailer for #RegrettingYouMovie \u2013 Only in theatres October 24.\n\nBased on the bestselling book, REGRETTING YOU introduces audiences to Morgan Grant (Allison Williams) and her daughter Clara (Mckenna Grace) as they explore what\u2019s left behind after a devastating accident reveals a shocking betrayal and forces them to confront family secrets, redefine love, and rediscover each other. REGRETTING YOU is a story of growth, resilience, and self-discovery in the aftermath of tragedy, also starring Dave Franco and Mason Thames with Scott Eastwood and Willa Fitzgerald. From the best-selling author of It Ends with Us and the director of The Fault in Our Stars, in theatres this October.\n\nConnect with #RegrettingYouMovie\nInstagram: https://www.instagram.com/RegrettingYouMovie/\nX: https://x.com/Regretting_You\nFacebook: https://www.facebook.com/RegrettingYouMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@RegrettingYouMovie\nThreads: https://www.threads.net/@RegrettingYouMovie\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5805508",
        "likeCount": "20292",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "696"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "IZRTAFkmQrrHqoO2qtzisYGB3l0",
      "id": "czFLyS7zP2k",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T20:26:53Z",
        "channelId": "UC6eo8jj1kws9Dhde_rTmKoA",
        "title": "Este jogo \u00e9 um tutorial de como arruinar amizades.",
        "description": "\ud83e\udde1INSTANT GAMING: https://www.instant-gaming.com/?igr=wuant\n\ud83d\udd3c Utiliza o link \"WUANT\" \ud83d\udd3c\nJogos e giftcards at\u00e9 99% de desconto!\n\n\ud83d\udc99Canal do Jiferz: @Jiferz \n\n\ud83d\udc9b LIVE: https://www.twitch.tv/wuant\n\n\u2702\ufe0f Editado por DankTuga: https://twitter.com/DankTuga\n\n\ud83d\udce9 Se quiserem podem enviar os vossos clips, v\u00eddeos para react, imagens, etc, para esta conta: https://www.instagram.com/clipsdowuant/\n\n\ud83c\udf0e Discord Blueyes World: https://discord.com/invite/blueyes\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/wuantt\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/wuant\n\nParecia s\u00f3 um jogo de sapos... destruiu a nossa amizade\n\n#wuant",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/czFLyS7zP2k/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/czFLyS7zP2k/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/czFLyS7zP2k/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/czFLyS7zP2k/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/czFLyS7zP2k/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Clips do Wuant",
        "tags": [
          "wuant",
          "clips do wuant",
          "clips",
          "do",
          "engra\u00e7ado",
          "para rir",
          "para",
          "rir",
          "de rir",
          "de",
          "videos",
          "video",
          "videos engra\u00e7ados",
          "engra\u00e7ados",
          "videos para rir",
          "video de rir",
          "videos de rir",
          "com\u00e9dia",
          "react",
          "reagindo",
          "assistindo",
          "assistir",
          "gaming",
          "games",
          "assiste",
          "comedia",
          "shorts",
          "short",
          "clip",
          "portugal"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Este jogo \u00e9 um tutorial de como arruinar amizades.",
          "description": "\ud83e\udde1INSTANT GAMING: https://www.instant-gaming.com/?igr=wuant\n\ud83d\udd3c Utiliza o link \"WUANT\" \ud83d\udd3c\nJogos e giftcards at\u00e9 99% de desconto!\n\n\ud83d\udc99Canal do Jiferz: @Jiferz \n\n\ud83d\udc9b LIVE: https://www.twitch.tv/wuant\n\n\u2702\ufe0f Editado por DankTuga: https://twitter.com/DankTuga\n\n\ud83d\udce9 Se quiserem podem enviar os vossos clips, v\u00eddeos para react, imagens, etc, para esta conta: https://www.instagram.com/clipsdowuant/\n\n\ud83c\udf0e Discord Blueyes World: https://discord.com/invite/blueyes\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/wuantt\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/wuant\n\nParecia s\u00f3 um jogo de sapos... destruiu a nossa amizade\n\n#wuant"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT32M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "41008",
        "likeCount": "3480",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "91"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UZDip3ldrh4-lKXlP22LAqt3f-c",
      "id": "WYsdRzAKLXY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T15:00:06Z",
        "channelId": "UCBVwlTJOegrk8EiidZicgQA",
        "title": "Yasmine X Dynamo - NOZ CANTINH ( Official Video ) [2025]",
        "description": "Bilhetes coliseu dos recreios j\u00e1 disponivel : https://www.bol.pt/Comprar/Bilhetes/161046-yasmine-coliseu_de_lisboa/\n\nLetra: Yasmine | Dynamo | MR. Carly |\nProdu\u00e7\u00e3o: MRCarly | \nGuitarra: Enos\nMistura|Masteriza\u00e7\u00e3o: Janga \n\nALL RIGHTS RESERVED \u00a9\ufe0f\n\nPRODU\u00c7\u00c3O V\u00cdDEO\nRealiza\u00e7\u00e3o: Digital Motions\nEdi\u00e7\u00e3o: Digital Motions\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Yasmine \nColorista: Digital Motions\nStyling: We do Style\nMaquilhadora: Nadeline Makeup Studio \nCabeleireira: Philipa Semedo  \n\nBOOKING AND MANAGEMENT\n+351936505723\nbooking.yasminemusic@gmail.com \n\nSOCIAL MEDIA \n\nYasmine: Instagram | https://instagram.com/yasmine_officia...\nFacebook:  yasmine.pagina.oficial  \nSpotify : https://open.spotify.com/intl-pt/artist/1E1m4bwOYgSMH4Q8o7DJYr?si=Mn_YZnDhTiyeO1mE2hF3Jg\n\n\n\n#Yasmine #Dynamo #caboverde #portugal #guinebissau #mo\u00e7ambique #angola #brasil",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYsdRzAKLXY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYsdRzAKLXY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYsdRzAKLXY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYsdRzAKLXY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYsdRzAKLXY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Yasmine Official",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Yasmine X Dynamo - NOZ CANTINH ( Official Video ) [2025]",
          "description": "Bilhetes coliseu dos recreios j\u00e1 disponivel : https://www.bol.pt/Comprar/Bilhetes/161046-yasmine-coliseu_de_lisboa/\n\nLetra: Yasmine | Dynamo | MR. Carly |\nProdu\u00e7\u00e3o: MRCarly | \nGuitarra: Enos\nMistura|Masteriza\u00e7\u00e3o: Janga \n\nALL RIGHTS RESERVED \u00a9\ufe0f\n\nPRODU\u00c7\u00c3O V\u00cdDEO\nRealiza\u00e7\u00e3o: Digital Motions\nEdi\u00e7\u00e3o: Digital Motions\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Yasmine \nColorista: Digital Motions\nStyling: We do Style\nMaquilhadora: Nadeline Makeup Studio \nCabeleireira: Philipa Semedo  \n\nBOOKING AND MANAGEMENT\n+351936505723\nbooking.yasminemusic@gmail.com \n\nSOCIAL MEDIA \n\nYasmine: Instagram | https://instagram.com/yasmine_officia...\nFacebook:  yasmine.pagina.oficial  \nSpotify : https://open.spotify.com/intl-pt/artist/1E1m4bwOYgSMH4Q8o7DJYr?si=Mn_YZnDhTiyeO1mE2hF3Jg\n\n\n\n#Yasmine #Dynamo #caboverde #portugal #guinebissau #mo\u00e7ambique #angola #brasil"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "364094",
        "likeCount": "8261",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "417"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dQn84GJvcCrUT65GocKLkRwp5Yw",
      "id": "hpEy0iOixb4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:59:51Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "HIM | Official Trailer",
        "description": "What would you sacrifice to become the greatest of all time?\n\nFrom Oscar\u00ae winner Jordan Peele and Monkeypaw Productions, producers of the landmark horror films Get Out, Us, Candyman and Nope, comes a chilling journey into the inner sanctum of fame, idolatry and the pursuit of excellence at any cost, featuring an electrifying dramatic performance from Marlon Wayans (Air, Respect).\n\nFormer college wide-receiver Tyriq Withers (Atlanta, the upcoming I Know What You Did Last Summer) plays Cameron Cade, a rising-star quarterback who has devoted his life, and identity, to football. On the eve of professional football\u2019s annual scouting Combine, Cam is attacked by an unhinged fan and suffers a potentially career-ending brain trauma.\n\nJust when all seems lost, Cam receives a lifeline when his hero, Isaiah White (Marlon Wayans), a legendary eight-time Championship quarterback and cultural megastar, offers to train Cam at Isaiah\u2019s isolated compound that he shares with his celebrity influencer wife, Elsie White (Julia Fox; Uncut Gems, No Sudden Move). But as Cam\u2019s training accelerates, Isaiah\u2019s charisma begins to curdle into something darker, sending his prot\u00e9g\u00e9 down a disorienting rabbit hole that may cost him more than he ever bargained for.\n\nThe film features a dynamic supporting cast including alternative comedy legend Tim Heidecker (First Time Female Director, Us) and Australian comic Jim Jefferies (The Jim Jefferies Show), plus MMA heavyweight fighter Maurice Greene and hip hop phenoms Guapdad 4000 and Grammy nominee Tierra Whack, all three in their feature film debuts.\n\nHIM is directed by Justin Tipping (Kicks) from an acclaimed Black List screenplay by Zack Akers & Skip Bronkie (creators of the sci-fi crime series Limetown) and by Justin Tipping. The film is produced by Ian Cooper (Nope, Us), Jordan Peele (Candyman, BlacKkKlansman), Win Rosenfeld (Candyman, Lovecraft Country) and Jamal M. Watson (Hala, Sprinter) for Monkeypaw Productions and is executive produced by David Kern and Monkeypaw\u2019s Kate Oh.\n\nFollow HIM on socials: \nhttps://www.instagram.com/himmovie/\nhttps://www.facebook.com/himmovie/\nhttps://twitter.com/himmovie/\nhttps://www.himmovie.com/\n \nGenre:\u200b\u200b\u200b\u200bHorror \nCast:\u200bMarlon Wayans, Tyriq Withers, Julia Fox, Tim Heidecker, Jim Jefferies \nDirector:\u200b\u200b\u200bJustin Tipping\nScreenplay by:\u200bZack Akers & Skip Bronkie and Justin Tipping \nProducers: \u200b\u200b\u200bIan Cooper, Jordan Peele, Win Rosenfeld, Jamal M. Watson\nExecutive Producers: \u200bDavid Kern, Kate Oh\n \n \nFind Universal Pictures on Instagram at https://www.instagram.com/universalpictures/ \nFollow Universal Pictures on X at https://www.twitter.com/universalpictures/ \nhttps://www.universalpictures.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "tags": [
          "Universal",
          "Monkeypaw Productions",
          "HIM Movie",
          "Teaser Trailer",
          "Official Teaser",
          "Jordan Peele Marlon Wayans",
          "Tyriq Withers",
          "Julia Fox",
          "Tim Heidecker",
          "Jim Jefferies",
          "Guapdad 4000",
          "Tierra Whack",
          "Zack Akers",
          "Skip Bronkie",
          "Justin Tipping",
          "Ian Cooper",
          "Win Rosenfeld",
          "Jamal M. Watson"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "HIM | Official Trailer",
          "description": "What would you sacrifice to become the greatest of all time?\n\nFrom Oscar\u00ae winner Jordan Peele and Monkeypaw Productions, producers of the landmark horror films Get Out, Us, Candyman and Nope, comes a chilling journey into the inner sanctum of fame, idolatry and the pursuit of excellence at any cost, featuring an electrifying dramatic performance from Marlon Wayans (Air, Respect).\n\nFormer college wide-receiver Tyriq Withers (Atlanta, the upcoming I Know What You Did Last Summer) plays Cameron Cade, a rising-star quarterback who has devoted his life, and identity, to football. On the eve of professional football\u2019s annual scouting Combine, Cam is attacked by an unhinged fan and suffers a potentially career-ending brain trauma.\n\nJust when all seems lost, Cam receives a lifeline when his hero, Isaiah White (Marlon Wayans), a legendary eight-time Championship quarterback and cultural megastar, offers to train Cam at Isaiah\u2019s isolated compound that he shares with his celebrity influencer wife, Elsie White (Julia Fox; Uncut Gems, No Sudden Move). But as Cam\u2019s training accelerates, Isaiah\u2019s charisma begins to curdle into something darker, sending his prot\u00e9g\u00e9 down a disorienting rabbit hole that may cost him more than he ever bargained for.\n\nThe film features a dynamic supporting cast including alternative comedy legend Tim Heidecker (First Time Female Director, Us) and Australian comic Jim Jefferies (The Jim Jefferies Show), plus MMA heavyweight fighter Maurice Greene and hip hop phenoms Guapdad 4000 and Grammy nominee Tierra Whack, all three in their feature film debuts.\n\nHIM is directed by Justin Tipping (Kicks) from an acclaimed Black List screenplay by Zack Akers & Skip Bronkie (creators of the sci-fi crime series Limetown) and by Justin Tipping. The film is produced by Ian Cooper (Nope, Us), Jordan Peele (Candyman, BlacKkKlansman), Win Rosenfeld (Candyman, Lovecraft Country) and Jamal M. Watson (Hala, Sprinter) for Monkeypaw Productions and is executive produced by David Kern and Monkeypaw\u2019s Kate Oh.\n\nFollow HIM on socials: \nhttps://www.instagram.com/himmovie/\nhttps://www.facebook.com/himmovie/\nhttps://twitter.com/himmovie/\nhttps://www.himmovie.com/\n \nGenre:\u200b\u200b\u200b\u200bHorror \nCast:\u200bMarlon Wayans, Tyriq Withers, Julia Fox, Tim Heidecker, Jim Jefferies \nDirector:\u200b\u200b\u200bJustin Tipping\nScreenplay by:\u200bZack Akers & Skip Bronkie and Justin Tipping \nProducers: \u200b\u200b\u200bIan Cooper, Jordan Peele, Win Rosenfeld, Jamal M. Watson\nExecutive Producers: \u200bDavid Kern, Kate Oh\n \n \nFind Universal Pictures on Instagram at https://www.instagram.com/universalpictures/ \nFollow Universal Pictures on X at https://www.twitter.com/universalpictures/ \nhttps://www.universalpictures.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3694558",
        "likeCount": "44951",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3192"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sRYEfcJm9TjSez22uBGbEcoEgns",
      "id": "hrPtK5D5yn4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T15:16:09Z",
        "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
        "title": "Race Highlights | 2025 Hungarian Grand Prix",
        "description": "Catch up on the most intense and dramatic moments from the final race before summer break, as the drivers' championship fight is shaken up once more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #HungarianGP",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FORMULA 1",
        "tags": [
          "F1",
          "Formula One",
          "Formula 1",
          "Sports",
          "Sport",
          "Action",
          "GP",
          "Grand Prix",
          "Auto Racing",
          "Motor Racing",
          "f1 highlights",
          "hungaroring",
          "hungarian grand prix",
          "lando norris",
          "charles leclerc"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Race Highlights | 2025 Hungarian Grand Prix",
          "description": "Catch up on the most intense and dramatic moments from the final race before summer break, as the drivers' championship fight is shaken up once more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #HungarianGP"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT8M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5528631",
        "likeCount": "103425",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4673"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "abmS-zSirqslgJWwiW02f-DmmnE",
      "id": "Fbv6-50S1lc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T04:00:06Z",
        "channelId": "UC3XBkDeCVXCoCofFgfUZXGw",
        "title": "MF GABHRU! (Official Video) KARAN AUJLA | IKKY | Latest Punjabi Songs 2025",
        "description": "Song -MF GABHRU\nSinger/Lyrics/Composer - Karan Aujla\nMusic - Ikky\nMarketing - La Music Promotions Co\n\nDirected by: Agam Mann & Aseem Mann\nDirector of Photography: Shinda Singh\nChoreographer: John\nProduction: Monty Films & Production\nProduction Team: Monty, Harry, Raman, Mukesh, Tarun, Deepanshu\nExtras Casting: Babbu\nArt Director: Rajan Arts\nArt Assistants: Raj Kumar, Harjeet Singh, Ajay, Gian, Pradhan\n1st Assistant Director: Ashish Uppal\nAssistant Directors: Karan, Chann, Ankush\nCamera B / DP: Sharp Cam\nSteadicam Operator: Haninder Aujla\nJimmy Jib Operator: Manish Arora\n1st AC / Focus Puller: Krishna\nGaffer: Gursewak\nFPV Drone: Gavakshit Verma\nDrone Operators: Chirag, Bheem (One Take)\nStyling (Karan Aujla): Nikita Jaisinghani\nStyling Assistant: Chetna Vavia\nKurta-Chadra (Karan Aujla): Gurdev Sons Designers & Rajat Manchanda\nExtras & Dancers Styling: Rajat Manchanda\nDancers Coordinator: Prince\nChoreographer Assistant: Vipin Kumar\nHair (Karan Aujla): Salman\nMakeup (Karan Aujla): Honey Kalsi\nEditing: Agam Mann\nColor Grade: Onkar Singh\nVFX: Eastape Films (Navi Joshi, Veerinder Singh)\nBTS Photographer: Guri\nSecurity / Bouncers Chief: Deep\nBike Stunt Group: Sunil \nTractor Stunt: Simma Sidhu \n\nSpecial Thanks: Lakhbir (Sarpanch, Ghurala) & Ramana (Sarpanch, Khamanon)\nSpecial Thanks: To all the people of Ghurala, Punjab\nChild Actor Casting - Elvin Art Academy Rajpura",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fbv6-50S1lc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fbv6-50S1lc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fbv6-50S1lc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fbv6-50S1lc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fbv6-50S1lc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Karan Aujla",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MF GABHRU! (Official Video) KARAN AUJLA | IKKY | Latest Punjabi Songs 2025",
          "description": "Song -MF GABHRU\nSinger/Lyrics/Composer - Karan Aujla\nMusic - Ikky\nMarketing - La Music Promotions Co\n\nDirected by: Agam Mann & Aseem Mann\nDirector of Photography: Shinda Singh\nChoreographer: John\nProduction: Monty Films & Production\nProduction Team: Monty, Harry, Raman, Mukesh, Tarun, Deepanshu\nExtras Casting: Babbu\nArt Director: Rajan Arts\nArt Assistants: Raj Kumar, Harjeet Singh, Ajay, Gian, Pradhan\n1st Assistant Director: Ashish Uppal\nAssistant Directors: Karan, Chann, Ankush\nCamera B / DP: Sharp Cam\nSteadicam Operator: Haninder Aujla\nJimmy Jib Operator: Manish Arora\n1st AC / Focus Puller: Krishna\nGaffer: Gursewak\nFPV Drone: Gavakshit Verma\nDrone Operators: Chirag, Bheem (One Take)\nStyling (Karan Aujla): Nikita Jaisinghani\nStyling Assistant: Chetna Vavia\nKurta-Chadra (Karan Aujla): Gurdev Sons Designers & Rajat Manchanda\nExtras & Dancers Styling: Rajat Manchanda\nDancers Coordinator: Prince\nChoreographer Assistant: Vipin Kumar\nHair (Karan Aujla): Salman\nMakeup (Karan Aujla): Honey Kalsi\nEditing: Agam Mann\nColor Grade: Onkar Singh\nVFX: Eastape Films (Navi Joshi, Veerinder Singh)\nBTS Photographer: Guri\nSecurity / Bouncers Chief: Deep\nBike Stunt Group: Sunil \nTractor Stunt: Simma Sidhu \n\nSpecial Thanks: Lakhbir (Sarpanch, Ghurala) & Ramana (Sarpanch, Khamanon)\nSpecial Thanks: To all the people of Ghurala, Punjab\nChild Actor Casting - Elvin Art Academy Rajpura"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "35728666",
        "likeCount": "392438",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "22522"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "RO_RqcN4mUO17xP-DPhhkWnGoD0",
      "id": "5ZvbQ48GAyk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T15:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "My Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix",
        "description": "Hoping for a fresh start in Silver Falls, Jackie discovers second chances aren't guaranteed when unresolved feelings and small-town tensions resurface.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81717889\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nMy Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Ashby Gentry",
          "Connor Stanhope",
          "Corey Fogelmanis",
          "Family Life",
          "Heartfelt",
          "Jaylan Evans",
          "Johnny Link",
          "Marc Blucas",
          "My Life With the Walter Boys",
          "My Life With the Walter Boys Season 2",
          "Netflix",
          "Nikki Rodriguez",
          "Noah LaLonde",
          "Official Trailer",
          "Sarah Rafferty",
          "Sibling Relationships",
          "Trailer",
          "Zo\u00eb Soul"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "My Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix",
          "description": "Hoping for a fresh start in Silver Falls, Jackie discovers second chances aren't guaranteed when unresolved feelings and small-town tensions resurface.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81717889\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nMy Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "940976",
        "likeCount": "20005",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1324"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6vLyTDL07A3GnhptbJm2-KW-2Xk",
      "id": "ffISvWhwKP4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T13:01:30Z",
        "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
        "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o do Tamanho!",
        "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffISvWhwKP4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffISvWhwKP4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffISvWhwKP4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffISvWhwKP4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffISvWhwKP4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ProbIems",
        "tags": [
          "maniqueft",
          "lego",
          "problems",
          "probrems",
          "probres",
          "pobrems",
          "problemas",
          "problema",
          "pobrema",
          "mainequeft",
          "minecraft",
          "video do problema",
          "video do problems",
          "video do pobrems",
          "minecraft survival",
          "minecraft mitos",
          "minecraft fatos",
          "problems roblox",
          "roblox",
          "pobrems roblox",
          "pobris roblox",
          "pobrema roblox",
          "problema roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o do Tamanho!",
          "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "628556",
        "likeCount": "14450",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "470"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hMz4Hn6xqb4qU1duKOLAK2Sjz00",
      "id": "woLfAvD5iXI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T14:00:09Z",
        "channelId": "UCBoNpX06hjs3_ASFftQEmww",
        "title": "Chappell Roan - The Subway (Official Music Video)",
        "description": "Listen to \"The Subway\" out now: https://chappellroan.lnk.to/TheSubway\n \nSubscribe for more official content from Chappell Roan: https://ChappellRoan.lnk.to/SubscribeID\n \nConnect with Chappell Roan:\nhttp://iamchappellroan.com\nhttps://facebook.com/chappellroan\nhttps://instagram.com/chappellroan\nhttps://twitter.com/chappellroan\nhttps://soundcloud.com/chappellroan\nhttps://www.tiktok.com/@chappellroan\nhttps://laylo.com/chappellroan\n \nDirector - Amber Grace Johnson\n \nProduction Company - Object & Animal\nEP - Alex Brinkman\nProducer - Myriam Schroeter\nCreative Producer - Zara Saraon\n \nDirector of Photography - Norm Li\nProduction Designer - Griffin Stoddard \n \nWardrobe Stylist - Genesis Webb\nArtist Makeup - Andrew Dahling\nArtist Hair - Lacy Redway\nHair Designer / Hair Costumes and Hair Set Design - Charlie le Mindu\nCLM Creative Assistant - Studio Manager - Nirina Metz \n \nBackground Wardrobe Stylist - Dominick Barcelona\nCasting Director - Damian Bao\n \nChoreographer - Danielle Polanco\nChoreographer Assistant - Mishay Petronelli\n \nProduction Supervisor - Raven Jensen\nAddtl. Production Supervisor       - Justine Newman\nAssistant Production Supervisor - Daniel Order\nProduction Consultant - Matthew Dipple\n \nEditor - Mah Ferraz @ Church\nColor - Dante Pasquinelli @ Ethos\n \nVFX Company - Corduroy \nCG Artist - Loni Paone\nVFX Artist - Cooper Vacheron\nOn-Set VFX Supervisor - Greg Joblove\n \nIsland Records - Natasha Kilibarda, Liv Kooker\nFoundations Management - Drew Simmons, Lauren McKinney, Kyle Goold\n \nCommissioner - Steven Gottlieb\n \nLYRICS\nI saw your green hair\nBeauty mark next to your mouth\nThere on the subway\nI nearly had a breakdown\n \nA few weeks later\nSomebody wore your perfume\nIt almost killed me\nI had to leave the room\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I don't look for you on the staircase\nOr wish you thought that we were still soulmates\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nMade you the villain\nEvil for just moving on\nI see your shadow\nI see it even with the lights off\nI made a promise, if in four months this feeling ain't gone\nWell, fuck this city! I'm movin' to Saskatchewan\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nOh til its over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I can break routine during foreplay\nAnd trust myself that I won\u2019t say your name\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe\u2019s got, she\u2019s got a way\n \nShe\u2019s got a way, she\u2019s got a way\n \nShe got, she got away\n \nShe got away, she got away\n \n#ChappellRoan #TheSubway\n\nMusic video by Chappell Roan performing The Subway.\u00a9 2025 KRA International Inc., under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ChappellRoanVEVO",
        "tags": [
          "Chappell Roan",
          "Chappell Roan PS/ Island",
          "Pop"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Chappell Roan - The Subway (Official Music Video)",
          "description": "Listen to \"The Subway\" out now: https://chappellroan.lnk.to/TheSubway\n \nSubscribe for more official content from Chappell Roan: https://ChappellRoan.lnk.to/SubscribeID\n \nConnect with Chappell Roan:\nhttp://iamchappellroan.com\nhttps://facebook.com/chappellroan\nhttps://instagram.com/chappellroan\nhttps://twitter.com/chappellroan\nhttps://soundcloud.com/chappellroan\nhttps://www.tiktok.com/@chappellroan\nhttps://laylo.com/chappellroan\n \nDirector - Amber Grace Johnson\n \nProduction Company - Object & Animal\nEP - Alex Brinkman\nProducer - Myriam Schroeter\nCreative Producer - Zara Saraon\n \nDirector of Photography - Norm Li\nProduction Designer - Griffin Stoddard \n \nWardrobe Stylist - Genesis Webb\nArtist Makeup - Andrew Dahling\nArtist Hair - Lacy Redway\nHair Designer / Hair Costumes and Hair Set Design - Charlie le Mindu\nCLM Creative Assistant - Studio Manager - Nirina Metz \n \nBackground Wardrobe Stylist - Dominick Barcelona\nCasting Director - Damian Bao\n \nChoreographer - Danielle Polanco\nChoreographer Assistant - Mishay Petronelli\n \nProduction Supervisor - Raven Jensen\nAddtl. Production Supervisor       - Justine Newman\nAssistant Production Supervisor - Daniel Order\nProduction Consultant - Matthew Dipple\n \nEditor - Mah Ferraz @ Church\nColor - Dante Pasquinelli @ Ethos\n \nVFX Company - Corduroy \nCG Artist - Loni Paone\nVFX Artist - Cooper Vacheron\nOn-Set VFX Supervisor - Greg Joblove\n \nIsland Records - Natasha Kilibarda, Liv Kooker\nFoundations Management - Drew Simmons, Lauren McKinney, Kyle Goold\n \nCommissioner - Steven Gottlieb\n \nLYRICS\nI saw your green hair\nBeauty mark next to your mouth\nThere on the subway\nI nearly had a breakdown\n \nA few weeks later\nSomebody wore your perfume\nIt almost killed me\nI had to leave the room\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I don't look for you on the staircase\nOr wish you thought that we were still soulmates\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nMade you the villain\nEvil for just moving on\nI see your shadow\nI see it even with the lights off\nI made a promise, if in four months this feeling ain't gone\nWell, fuck this city! I'm movin' to Saskatchewan\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nOh til its over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I can break routine during foreplay\nAnd trust myself that I won\u2019t say your name\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe\u2019s got, she\u2019s got a way\n \nShe\u2019s got a way, she\u2019s got a way\n \nShe got, she got away\n \nShe got away, she got away\n \n#ChappellRoan #TheSubway\n\nMusic video by Chappell Roan performing The Subway.\u00a9 2025 KRA International Inc., under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AD",
            "AE",
            "AF",
            "AG",
            "AI",
            "AL",
            "AM",
            "AO",
            "AQ",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AX",
            "AZ",
            "BA",
            "BB",
            "BD",
            "BE",
            "BF",
            "BG",
            "BH",
            "BI",
            "BJ",
            "BL",
            "BM",
            "BN",
            "BO",
            "BQ",
            "BR",
            "BS",
            "BT",
            "BV",
            "BW",
            "BZ",
            "CA",
            "CC",
            "CD",
            "CF",
            "CG",
            "CH",
            "CI",
            "CK",
            "CL",
            "CM",
            "CN",
            "CO",
            "CR",
            "CU",
            "CV",
            "CW",
            "CX",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DJ",
            "DK",
            "DM",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "EH",
            "ER",
            "ES",
            "ET",
            "FI",
            "FJ",
            "FK",
            "FM",
            "FO",
            "FR",
            "GA",
            "GB",
            "GD",
            "GE",
            "GF",
            "GG",
            "GH",
            "GI",
            "GL",
            "GM",
            "GN",
            "GP",
            "GQ",
            "GR",
            "GS",
            "GT",
            "GU",
            "GW",
            "GY",
            "HK",
            "HM",
            "HN",
            "HR",
            "HT",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IM",
            "IN",
            "IQ",
            "IR",
            "IS",
            "IT",
            "JE",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KG",
            "KH",
            "KI",
            "KM",
            "KN",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LC",
            "LI",
            "LK",
            "LR",
            "LS",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MC",
            "MD",
            "ME",
            "MF",
            "MG",
            "MH",
            "MK",
            "ML",
            "MM",
            "MN",
            "MO",
            "MP",
            "MQ",
            "MR",
            "MS",
            "MT",
            "MU",
            "MV",
            "MW",
            "MX",
            "MY",
            "MZ",
            "NA",
            "NC",
            "NE",
            "NF",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NR",
            "NU",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PM",
            "PN",
            "PR",
            "PS",
            "PT",
            "PW",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RW",
            "SA",
            "SB",
            "SC",
            "SD",
            "SE",
            "SG",
            "SH",
            "SI",
            "SJ",
            "SK",
            "SL",
            "SM",
            "SN",
            "SO",
            "SR",
            "ST",
            "SV",
            "SX",
            "SY",
            "SZ",
            "TC",
            "TD",
            "TF",
            "TG",
            "TH",
            "TJ",
            "TK",
            "TL",
            "TM",
            "TN",
            "TO",
            "TR",
            "TT",
            "TV",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UM",
            "US",
            "UY",
            "UZ",
            "VA",
            "VC",
            "VE",
            "VG",
            "VI",
            "VN",
            "VU",
            "WF",
            "WS",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZM",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "6563338",
        "likeCount": "414428",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "16825"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5V2_nFbyH4VT90QL75slG6CAs9g",
      "id": "c5v4LJJkvUU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:01:14Z",
        "channelId": "UCPgMAS8woHJ_o_OZdTR7kcQ",
        "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
        "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Peacock",
        "tags": [
          "peacock",
          "peacock tv",
          "peacock streaming service",
          "peacock original",
          "peacock streaming",
          "peacock the paper",
          "peacock the paper show",
          "peacock new trailer",
          "the paper official trailer",
          "peacock the paper trailer",
          "the office",
          "the office spinoff",
          "the paper mockumentary",
          "the paper comedy",
          "new comedy trailer",
          "the paper 2025",
          "the paper sereis",
          "peacock original the paper",
          "from the makers of the office"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
          "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "CU",
            "IR",
            "KP",
            "RU",
            "SY"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "296462",
        "likeCount": "9521",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "944"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7i0AS7gpx5W8rvUpFgomPJh6eGs",
      "id": "MSjS_xnm5Jg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T22:38:47Z",
        "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
        "title": "FIZ O IMPOSS\u00cdVEL no BRAINROT: DESBLOQUEEI TODOS os \u00cdNDICES e VIREI TOP\u00a01\u00a0GLOBAL!\u00a0\ud83d\udd25\ud83e\udde0",
        "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSjS_xnm5Jg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSjS_xnm5Jg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSjS_xnm5Jg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSjS_xnm5Jg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSjS_xnm5Jg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Canal Clash War",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "FIZ O IMPOSS\u00cdVEL no BRAINROT: DESBLOQUEEI TODOS os \u00cdNDICES e VIREI TOP\u00a01\u00a0GLOBAL!\u00a0\ud83d\udd25\ud83e\udde0",
          "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "598152",
        "likeCount": "12988",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1368"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wOpPbeZIgksMc91gRzgwVBq3-Z0",
      "id": "C6QbAV1rlxM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-22T22:00:06Z",
        "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
        "title": "Manifesto #1 \"A Rua Cercada Por Divis\u00e3o\" - Oruam, Real Fub\u00e1, MC Poze do Rodo (prod. Elow)",
        "description": "Ou\u00e7a a rua cercada por divis\u00e3o em todas as plataformas digitais: https://sndo.ffm.to/3jr5gya\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam, Real Fub\u00e1, MC Poze do Rodo\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Elow\nMix: Alwin Monteiro\nMaster: Alwin Monteiro\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6QbAV1rlxM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6QbAV1rlxM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6QbAV1rlxM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6QbAV1rlxM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6QbAV1rlxM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mainstreet Records",
        "tags": [
          "mainstreet",
          "mainstreet records",
          "poze",
          "orochi",
          "a cara do crime",
          "bin",
          "chefin",
          "oruam",
          "assault",
          "filipe ret",
          "matue",
          "borges",
          "bielzin",
          "cabelinho",
          "mc cabelinho",
          "trap rj",
          "rap",
          "a rua cercada por divis\u00e3o",
          "a rua cercada",
          "cercada por divis\u00e3o"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Manifesto #1 \"A Rua Cercada Por Divis\u00e3o\" - Oruam, Real Fub\u00e1, MC Poze do Rodo (prod. Elow)",
          "description": "Ou\u00e7a a rua cercada por divis\u00e3o em todas as plataformas digitais: https://sndo.ffm.to/3jr5gya\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam, Real Fub\u00e1, MC Poze do Rodo\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Elow\nMix: Alwin Monteiro\nMaster: Alwin Monteiro\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "6983076",
        "likeCount": "167691",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8573"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QzZ0iwvQTkP5zbIO8lp6sCRtBbk",
      "id": "H4459oyZYoo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T18:25:27Z",
        "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
        "title": "One Punch Man Season 3 - Official Trailer (English Subtitles)",
        "description": "\"One-Punch Man\u201d returns with Season 3! Check out the latest trailer for the continuation of this series!\n\nSaitama is a hero who only became a hero for fun. After three years of \u201cspecial training,\u201d he\u2019s become so strong that he\u2019s practically invincible. In fact, he\u2019s too strong\u2014even his mightiest opponents are taken out with a single punch. Alongside Genos, his faithful disciple, Saitama performs his official hero duties as a member of the Hero Association. One day, monsters claiming to be from the Monster Association suddenly appeared, taking a child of Hero Association executive hostage. The S-class heroes gather and plan a raid on the Monster Association hideout to rescue the hostage. Meanwhile, Garou, a \u201chuman monster\u201d who was taken by the Monster Association during a battle with the heroes, awakens in the Monster Association hideout.\"\n\nOfficial Website\uff1ahttps://onepunchman-anime.net/\nOfficial X Account\uff1a https://x.com/opm_anime\nVIZ Official Website: https://www.viz.com/one-punch-man\nSubscribe to VIZ: https://buff.ly/2Rqfml3\nFollow us on TikTok: / vizmedia\nFollow us on Instagram: / vizmedia\nFollow us on Twitter: / vizmedia\nLike us on Facebook: / officialvizmedia\n\n\u00a9ONE, Yusuke Murata/SHUEISHA, Heroes Association HQ",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4459oyZYoo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4459oyZYoo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4459oyZYoo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4459oyZYoo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4459oyZYoo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IGN",
        "tags": [
          "Anime",
          "Hulu",
          "One-Punch Man",
          "One Punch Man Season 3",
          "one punch man",
          "one punch man s3 trailer",
          "saitama",
          "anime",
          "opm season 3",
          "opm",
          "one punch man trailer",
          "garou",
          "saitama vs garou",
          "one punch man manga",
          "one punch man 3",
          "opm trailer",
          "viz media",
          "viz",
          "garou vs saitama",
          "one punch man season 3",
          "one punch man s3",
          "one punch man season 3 trailer",
          "one punch man season 3 pv",
          "fall anime",
          "fall anime 2025"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "One Punch Man Season 3 - Official Trailer (English Subtitles)",
          "description": "\"One-Punch Man\u201d returns with Season 3! Check out the latest trailer for the continuation of this series!\n\nSaitama is a hero who only became a hero for fun. After three years of \u201cspecial training,\u201d he\u2019s become so strong that he\u2019s practically invincible. In fact, he\u2019s too strong\u2014even his mightiest opponents are taken out with a single punch. Alongside Genos, his faithful disciple, Saitama performs his official hero duties as a member of the Hero Association. One day, monsters claiming to be from the Monster Association suddenly appeared, taking a child of Hero Association executive hostage. The S-class heroes gather and plan a raid on the Monster Association hideout to rescue the hostage. Meanwhile, Garou, a \u201chuman monster\u201d who was taken by the Monster Association during a battle with the heroes, awakens in the Monster Association hideout.\"\n\nOfficial Website\uff1ahttps://onepunchman-anime.net/\nOfficial X Account\uff1a https://x.com/opm_anime\nVIZ Official Website: https://www.viz.com/one-punch-man\nSubscribe to VIZ: https://buff.ly/2Rqfml3\nFollow us on TikTok: / vizmedia\nFollow us on Instagram: / vizmedia\nFollow us on Twitter: / vizmedia\nLike us on Facebook: / officialvizmedia\n\n\u00a9ONE, Yusuke Murata/SHUEISHA, Heroes Association HQ"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "647639",
        "likeCount": "23518",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2073"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bdur6xZS-7U1OsHYdaaeK5Q7He4",
      "id": "i27SfFVVBco",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T22:07:40Z",
        "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
        "title": "ROUBARAM MEU DRAGON CANNELLONI NO ROUBE UM BRAINROT",
        "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i27SfFVVBco/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i27SfFVVBco/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i27SfFVVBco/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i27SfFVVBco/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i27SfFVVBco/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lucas Clash ON",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ROUBARAM MEU DRAGON CANNELLONI NO ROUBE UM BRAINROT",
          "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "298158",
        "likeCount": "6826",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "850"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GsbHln9foSoEbUCiYieZvBLH_cY",
      "id": "FfU0df45Svk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T21:58:07Z",
        "channelId": "UClhFyS7uI884HtPGyI31pRw",
        "title": "Calculista 2 - MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva e MC Tuto (DJ JR no Beat) [Clipe Oficial]",
        "description": "Inscreva-se Sonar Produtora\n\nOu\u00e7a no Spotify: https://spoti.fi/3lSSlBT\n \nArtista: MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva e MC Tuto\nMusica:  Calculista 2 \nProdu\u00e7\u00e3o: DJ JR no Beat\nVideoclipe: Sonar Filmes\n\nDiretor: Sain Gomes \nProdutor Executivo: Igor Viotto\nProdu\u00e7\u00e3o de Base: Igor viotto \nProdutor de Set: Edy Lopes \n1\u00ba A/C: TK Oliveira \nGaffer: Fabio Azul\nEletrica: Vinicius Justin \nFotografo: Xaropipe \nTecnico de ilumina\u00e7\u00e3o: Da Luz\nProdu\u00e7\u00e3o de Casting: Karen Eulet\u00e9rio  \nCoordenador de P\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o: Vinicius Ramos \nDesign Motion: bmdesign\nEdi\u00e7\u00e3o/Collor: Sain Gomes e Young FX\nArtista 3D: Santorini\nTransporte: Elias Tour\nAgradecimentos: MK Lounge\n\nGerente de Canais: Jefferson Rasquinho\n\nProduzido por Sonar Produtora\n\nContrate nossos artistas:\n\n(11) 94734-2016 Juninho Sonar\n(11) 96913-3861 Diego Douetts\n\nSonar Produtora \u00ae\n@Sonarmusicc",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfU0df45Svk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfU0df45Svk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfU0df45Svk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfU0df45Svk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfU0df45Svk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sonar Produtora ",
        "tags": [
          "#SonarProdutora #SonarMusic",
          "MC Jo\u00e3ozinho VT",
          "MC Kako",
          "MC Leozinho ZS",
          "MC Lele JP",
          "MC V7",
          "MC KB",
          "MC Fefe ZN",
          "MC Cassiano",
          "Sonar",
          "Sonar Music",
          "Sonar Produtora",
          "GR6",
          "GR6 Explode",
          "GR6 Eventos",
          "Kondzilla",
          "Kondzilla Records",
          "Love Funk",
          "Funk 2020",
          "MC Hariel",
          "MC Neguinho do Kaxeta",
          "MC Davi",
          "MC Paulin da Capital",
          "MC Lipi",
          "MC Pedrinho",
          "MC Kevin",
          "MC Rodolfinho",
          "MC PP da VS",
          "MC Ryan SP",
          "MC Poze do Rodo",
          "MC Rick",
          "DJ GM",
          "DJ W",
          "MC",
          "MC IG",
          "MC Don Juan",
          "Djonga",
          "Hungria",
          "Matue",
          "Delacruz"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Calculista 2 - MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva e MC Tuto (DJ JR no Beat) [Clipe Oficial]",
          "description": "Inscreva-se Sonar Produtora\n\nOu\u00e7a no Spotify: https://spoti.fi/3lSSlBT\n \nArtista: MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva e MC Tuto\nMusica:  Calculista 2 \nProdu\u00e7\u00e3o: DJ JR no Beat\nVideoclipe: Sonar Filmes\n\nDiretor: Sain Gomes \nProdutor Executivo: Igor Viotto\nProdu\u00e7\u00e3o de Base: Igor viotto \nProdutor de Set: Edy Lopes \n1\u00ba A/C: TK Oliveira \nGaffer: Fabio Azul\nEletrica: Vinicius Justin \nFotografo: Xaropipe \nTecnico de ilumina\u00e7\u00e3o: Da Luz\nProdu\u00e7\u00e3o de Casting: Karen Eulet\u00e9rio  \nCoordenador de P\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o: Vinicius Ramos \nDesign Motion: bmdesign\nEdi\u00e7\u00e3o/Collor: Sain Gomes e Young FX\nArtista 3D: Santorini\nTransporte: Elias Tour\nAgradecimentos: MK Lounge\n\nGerente de Canais: Jefferson Rasquinho\n\nProduzido por Sonar Produtora\n\nContrate nossos artistas:\n\n(11) 94734-2016 Juninho Sonar\n(11) 96913-3861 Diego Douetts\n\nSonar Produtora \u00ae\n@Sonarmusicc"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "545145",
        "likeCount": "32413",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1333"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "uIK-TMaT0ohcKo7g8BFg91hGeZ0",
      "id": "bMgfsdYoEEo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T16:00:56Z",
        "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
        "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
        "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warner Bros.",
        "tags": [
          "BasedOnRealEvents",
          "ComingSoon",
          "ConjuringUniverse",
          "Film",
          "FinalChapter",
          "Franchise",
          "IMAX",
          "LastCase",
          "MichaelChaves",
          "NewLineCinema",
          "NewTrailer",
          "PatrickWilson",
          "September2025",
          "TheConjuring",
          "Thriller",
          "Trailer",
          "VeraFarmiga",
          "WB",
          "WarnerBros",
          "WarnerBrothers"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
          "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "15542693",
        "likeCount": "135196",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3972"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0pg-0pWx6v2k7JYcWtMNROf7hFU",
      "id": "qk0Q71igFDI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T04:19:19Z",
        "channelId": "UCqP1LfxlBxdXqypQjhxgs2A",
        "title": "O golpe da FNCS: PETERBOT x POLLO \ud83d\udc7a",
        "description": "\ud83d\udc8e Use c\u00f3digo OLUI na loja da Epic Games! #ad \ud83d\udc8e\nOLUI 1V1 \u27a1 https://www.fortnite.com/@conemaps/0567-6267-6699\nOLUI MAPA DE TREINO \u27a1 https://www.fortnite.com/@conemaps/6103-2485-0717\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais \ud83c\udf10\n\ud83d\udc24 Twitter \u27a1 https://twitter.com/oluittv\n\ud83d\udcf7 Instagram \u27a1 https://instagram.com/oluittv\n\ud83d\udc8c Discord \u27a1 https://discord.gg/Ud7fg8aSH6\n\ud83c\udfb6 TikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@oluittv\n\u2702\ufe0f Canal secund\u00e1rio \u27a1 https://www.youtube.com/@CortesDoLui \n\ud83d\udd34 Lives \u27a1 https://twitch.tv/olui\n\n\ud83d\udce7 Contato Empresarial \u27a1 contato@olui.com.br\n\n\n\ud83d\udda5 PC de JOGO\ud83d\udda5\nCPU \u27a1 Ryzen 7 7800x3D: https://amzn.to/439eEdt\nPlaca-m\u00e3e \u27a1 Gigabyte x670 Aorus Elite AX: https://amzn.to/3T4hxI0\nRAM \u27a1 G.Skill Trident Z Neo 2x16GB 6000mhz CL32: https://amzn.to/3P6mQFL\nGPU \u27a1 RTX 5090 Gaming OC\nCooler \u27a1 Arctic Liquid Freezer II 280: https://tinyurl.com/mrykuae3\nSSD \u27a1 XPG S70 Blade 2TB: https://amzn.to/3TD5wuC\nGabinete \u27a1 NZXT H7 Flow: https://amzn.to/4clOrNa\nFonte \u27a1 MSI MEG Ai1300P (1300W)\n\n\ud83d\udda5 PC de GRAVA\u00c7\u00c3O/LIVE \ud83d\udda5\nCPU \u27a1 i7 9700k: https://amzn.to/3XTZXGT\nPlaca-m\u00e3e \u27a1 Gigabyte Z390UD: https://amzn.to/3xJ54PB\nRAM \u27a1 G.Skill Trident Z RGB 4x8GB 3200mhz CL14: https://amzn.to/3lWIQHd\nGPU \u27a1 RTX 4070 Ti Ex: https://amzn.to/3qRQVzQ\nCooler \u27a1 H115i Elite Capellix: https://amzn.to/3YU3VRk\nSSD \u27a1 XPG S70 Blade 2TB: https://amzn.to/3IJpJcK\nGabinete \u27a1 Lian Li 205 Mesh: https://amzn.to/3Z5Pppq\nFonte \u27a1 XPG Core Reactor (850W): https://amzn.to/3VhtQDu\n\n\ud83c\udfa7 Meus perif\u00e9ricos \ud83c\udfa7\nMouse \u27a1 Pulsar x2 Medium (Bruce Lee): https://s.click.aliexpress.com/e/_DegVN7j\nTeclado \u27a1 Wooting 60HE: https://doctormouse.com.br/produtos/wooting60he/\nMouse Pad \u27a1 Artisan Zero: https://doctormouse.com.br/produtos/artisan-fx-zero-xl/\nMonitor 1 \u27a1 1440p 360Hz OLED - Alienware AW2725DF\nMonitor 2 \u27a1 1080p 280Hz IPS - Asus VG259QM: https://tinyurl.com/yeywmybw\nMicrofone \u27a1 Fifine AmpliGame: https://amzn.to/41gG9At\nBra\u00e7o Mic \u27a1 https://tinyurl.com/2eezpxxj\nHeadset \u27a1 Sennheiser HD560S: https://br.sennheiser-hearing.com/products/hd-560s\nInterface de \u00c1udio \u27a1 Behringer UM-2: https://amzn.to/3xI54PS\nC\u00e2mera \u27a1 Sony ZV-E10: https://amzn.to/3PmjKNO\nLuzes \u27a1 2x SL60IIBi + 2x ZHIYUN 60D: https://amzn.to/48SPssY + https://s.click.aliexpress.com/e/_DcQ7fC5",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qk0Q71igFDI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qk0Q71igFDI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qk0Q71igFDI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qk0Q71igFDI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qk0Q71igFDI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lui",
        "tags": [
          "olui",
          "lui",
          "fortnite",
          "fortnite battle royale",
          "coach de fortnite",
          "como jogar fortnite",
          "melhor coach fortnite",
          "olui fortnite",
          "lui fortnite",
          "lui fn",
          "olui fn",
          "oluittv",
          "aulas de fortnite"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "O golpe da FNCS: PETERBOT x POLLO \ud83d\udc7a",
          "description": "\ud83d\udc8e Use c\u00f3digo OLUI na loja da Epic Games! #ad \ud83d\udc8e\nOLUI 1V1 \u27a1 https://www.fortnite.com/@conemaps/0567-6267-6699\nOLUI MAPA DE TREINO \u27a1 https://www.fortnite.com/@conemaps/6103-2485-0717\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais \ud83c\udf10\n\ud83d\udc24 Twitter \u27a1 https://twitter.com/oluittv\n\ud83d\udcf7 Instagram \u27a1 https://instagram.com/oluittv\n\ud83d\udc8c Discord \u27a1 https://discord.gg/Ud7fg8aSH6\n\ud83c\udfb6 TikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@oluittv\n\u2702\ufe0f Canal secund\u00e1rio \u27a1 https://www.youtube.com/@CortesDoLui \n\ud83d\udd34 Lives \u27a1 https://twitch.tv/olui\n\n\ud83d\udce7 Contato Empresarial \u27a1 contato@olui.com.br\n\n\n\ud83d\udda5 PC de JOGO\ud83d\udda5\nCPU \u27a1 Ryzen 7 7800x3D: https://amzn.to/439eEdt\nPlaca-m\u00e3e \u27a1 Gigabyte x670 Aorus Elite AX: https://amzn.to/3T4hxI0\nRAM \u27a1 G.Skill Trident Z Neo 2x16GB 6000mhz CL32: https://amzn.to/3P6mQFL\nGPU \u27a1 RTX 5090 Gaming OC\nCooler \u27a1 Arctic Liquid Freezer II 280: https://tinyurl.com/mrykuae3\nSSD \u27a1 XPG S70 Blade 2TB: https://amzn.to/3TD5wuC\nGabinete \u27a1 NZXT H7 Flow: https://amzn.to/4clOrNa\nFonte \u27a1 MSI MEG Ai1300P (1300W)\n\n\ud83d\udda5 PC de GRAVA\u00c7\u00c3O/LIVE \ud83d\udda5\nCPU \u27a1 i7 9700k: https://amzn.to/3XTZXGT\nPlaca-m\u00e3e \u27a1 Gigabyte Z390UD: https://amzn.to/3xJ54PB\nRAM \u27a1 G.Skill Trident Z RGB 4x8GB 3200mhz CL14: https://amzn.to/3lWIQHd\nGPU \u27a1 RTX 4070 Ti Ex: https://amzn.to/3qRQVzQ\nCooler \u27a1 H115i Elite Capellix: https://amzn.to/3YU3VRk\nSSD \u27a1 XPG S70 Blade 2TB: https://amzn.to/3IJpJcK\nGabinete \u27a1 Lian Li 205 Mesh: https://amzn.to/3Z5Pppq\nFonte \u27a1 XPG Core Reactor (850W): https://amzn.to/3VhtQDu\n\n\ud83c\udfa7 Meus perif\u00e9ricos \ud83c\udfa7\nMouse \u27a1 Pulsar x2 Medium (Bruce Lee): https://s.click.aliexpress.com/e/_DegVN7j\nTeclado \u27a1 Wooting 60HE: https://doctormouse.com.br/produtos/wooting60he/\nMouse Pad \u27a1 Artisan Zero: https://doctormouse.com.br/produtos/artisan-fx-zero-xl/\nMonitor 1 \u27a1 1440p 360Hz OLED - Alienware AW2725DF\nMonitor 2 \u27a1 1080p 280Hz IPS - Asus VG259QM: https://tinyurl.com/yeywmybw\nMicrofone \u27a1 Fifine AmpliGame: https://amzn.to/41gG9At\nBra\u00e7o Mic \u27a1 https://tinyurl.com/2eezpxxj\nHeadset \u27a1 Sennheiser HD560S: https://br.sennheiser-hearing.com/products/hd-560s\nInterface de \u00c1udio \u27a1 Behringer UM-2: https://amzn.to/3xI54PS\nC\u00e2mera \u27a1 Sony ZV-E10: https://amzn.to/3PmjKNO\nLuzes \u27a1 2x SL60IIBi + 2x ZHIYUN 60D: https://amzn.to/48SPssY + https://s.click.aliexpress.com/e/_DcQ7fC5"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "154971",
        "likeCount": "8173",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "257"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QDpvFeE7HPx9DiN5SIb25R_-T1k",
      "id": "fXivMSJm_kA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T19:46:16Z",
        "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
        "title": "Justin Bieber - YUKON",
        "description": "Shot and directed by Cole Bennett\n\nSong Producers: \nSir Dylan\nCarter Lang\nDaniel Chetrit\n\nCinematographer: Cole Bennett\nEditor: Cole Bennett\nColor Grade: Josh Bohoskey\nVFX Cleanup: Side - Eye + AID6N\nProduction Assistant: Camila Morrone \nProduction Company: Lyrical Lemonade\n\nStream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXivMSJm_kA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXivMSJm_kA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXivMSJm_kA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXivMSJm_kA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXivMSJm_kA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Justin Bieber",
        "tags": [
          "justin",
          "bieber",
          "justinbieber",
          "purpose",
          "myworld",
          "journals",
          "baby",
          "yummy",
          "believe",
          "never say never",
          "under the mistletoe",
          "10000 hours",
          "i dont care",
          "sorry",
          "love yourself",
          "let me love you",
          "im the one",
          "no brainer",
          "cold water",
          "beauty and a beat",
          "what do you mean",
          "as long as you love me",
          "boyfriend",
          "justice",
          "hold on",
          "peaches",
          "anyone",
          "stuck with u",
          "freedom",
          "swag",
          "yukon",
          "daisies",
          "cole",
          "cole bennett",
          "lyrical lemonade",
          "hailey",
          "hailey bieber",
          "biebs",
          "walking away",
          "go baby",
          "slide",
          "slide city",
          "r&b",
          "hiphop",
          "pop"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Justin Bieber - YUKON",
          "description": "Shot and directed by Cole Bennett\n\nSong Producers: \nSir Dylan\nCarter Lang\nDaniel Chetrit\n\nCinematographer: Cole Bennett\nEditor: Cole Bennett\nColor Grade: Josh Bohoskey\nVFX Cleanup: Side - Eye + AID6N\nProduction Assistant: Camila Morrone \nProduction Company: Lyrical Lemonade\n\nStream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4127025",
        "likeCount": "154159",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "10065"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9k2yTR19vlIBMqOpux6s1hQ6dgE",
      "id": "qeVfT2iLiu0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T13:30:25Z",
        "channelId": "UCBnxEdpoZwstJqC1yZpOjRA",
        "title": "Coolie - Official Trailer | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
        "description": "Watch the Power-packed Official Trailer of Thalaivar's \"Coolie\"\nStarring Superstar Rajinikanth, Directed by Lokesh & Music by Anirudh.\n---------------------------------------------------------\n#CoolieTrailer #SuperstarRajinikanth #SunPictures #Anirudh #LokeshKanagaraj #Coolie  #AamirKhan #Nagarjuna #Upendra #ShrutiHaasan #Sathyaraj #SoubinShahir #PoojaHegde \n---------------------------------------------------------\nTrailer Song Credits:\n\nSong Title : Mobsta\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu & Heisenberg\nVocals - Anirudh Ravichander\n\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nElectric & Bass Guitar by Keba Jeremiah\nTrumpets & Trombone by Rakesh MS\nRecorded at Vibe_N Studios Engineered by Lokesh Vijayakumar\nOrchestral Programmed by Dan Kristen\nAdditional Music Programmed by Jishnu Vijayan, Arish\nAdditional Rhythm Produced by Shashank \n\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\n Music Editor - Harish Ram LH\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. \nEngineered by Vinay Sridhar, Srinivasan M, Shivakiran S, Rajesh Kannan\nStem Mastered by Luca Pretolesi at Studio DMI, Las Vegas, Assisted by Alistair\nMusic Coordinator - Velavan B\n---------------------------------------------------------",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sun TV",
        "tags": [
          "Coolie Official Trailer",
          "Coolie Trailer",
          "Coolie Trailer Tamil",
          "Rajinikanth Coolie Trailer",
          "Coolie",
          "Rajinikanth Coolie",
          "Rajinikanth song",
          "Anirudh Coolie",
          "Sun Pictures",
          "Thalaivar song",
          "Coolie music",
          "coolie movie songs",
          "Coolie movie",
          "rajinikanth songs",
          "superstar rajinikanth",
          "lokesh kanagaraj",
          "Anirudh songs",
          "coolie rajinikanth",
          "Coolie Tamil Trailer",
          "coolie movie song",
          "Powerhouse",
          "anirudh ravichander",
          "anirudh songs",
          "Coolie tamil movie trailer",
          "Rajinikanth Coolie movie trailer"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Coolie - Official Trailer | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
          "description": "Watch the Power-packed Official Trailer of Thalaivar's \"Coolie\"\nStarring Superstar Rajinikanth, Directed by Lokesh & Music by Anirudh.\n---------------------------------------------------------\n#CoolieTrailer #SuperstarRajinikanth #SunPictures #Anirudh #LokeshKanagaraj #Coolie  #AamirKhan #Nagarjuna #Upendra #ShrutiHaasan #Sathyaraj #SoubinShahir #PoojaHegde \n---------------------------------------------------------\nTrailer Song Credits:\n\nSong Title : Mobsta\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu & Heisenberg\nVocals - Anirudh Ravichander\n\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nElectric & Bass Guitar by Keba Jeremiah\nTrumpets & Trombone by Rakesh MS\nRecorded at Vibe_N Studios Engineered by Lokesh Vijayakumar\nOrchestral Programmed by Dan Kristen\nAdditional Music Programmed by Jishnu Vijayan, Arish\nAdditional Rhythm Produced by Shashank \n\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\n Music Editor - Harish Ram LH\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. \nEngineered by Vinay Sridhar, Srinivasan M, Shivakiran S, Rajesh Kannan\nStem Mastered by Luca Pretolesi at Studio DMI, Las Vegas, Assisted by Alistair\nMusic Coordinator - Velavan B\n---------------------------------------------------------"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ta"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20537358",
        "likeCount": "774369",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "32579"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HR9UykqOaaPJ7SaSRiAfBaVVy-Q",
      "id": "pxOeISzggb0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T15:04:19Z",
        "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
        "title": "Minerei 1.000.000 de Pedras no Minecraft - Em busca da casa autom\u00e1tica #389",
        "description": "\ud83c\udfae Conhe\u00e7a o novo Astra Gaming Tablet da REDMAGIC: https://bit.ly/3FV1GZz\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxOeISzggb0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxOeISzggb0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxOeISzggb0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxOeISzggb0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxOeISzggb0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "viniccius13",
        "tags": [
          "minecraft",
          "tutorial",
          "repeater",
          "repeaters",
          "repetidor",
          "repetidores",
          "piston",
          "pistons",
          "pistao",
          "pistoes",
          "redstone",
          "red",
          "stone",
          "pedra",
          "vermelha",
          "po",
          "vermelho",
          "stick",
          "slime",
          "viniccius13",
          "vinicios13",
          "vinicius13",
          "viniccius",
          "13",
          "vinicius",
          "vinicios",
          "pt-br",
          "pt",
          "br",
          "brasil",
          "brazil",
          "em",
          "busca",
          "da",
          "casa",
          "automatica",
          "minerei",
          "1.000.00",
          "um milhao",
          "pedras",
          "ep389",
          "389",
          "#389"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Minerei 1.000.000 de Pedras no Minecraft - Em busca da casa autom\u00e1tica #389",
          "description": "\ud83c\udfae Conhe\u00e7a o novo Astra Gaming Tablet da REDMAGIC: https://bit.ly/3FV1GZz\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT33M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1201426",
        "likeCount": "165130",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4695"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hY_U8QgvTyuQH3MAXhrVBVM0rWU",
      "id": "BG9rZB09fJI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T18:00:06Z",
        "channelId": "UCJEvKYx__hXkHTv_pxXp3xw",
        "title": "Dezinho - Tkt Pas",
        "description": "DEZINHO \"TKT PAS\"\n\nmgmt/booking: lucca@plasticbody-ent.com\n\nFollow Dezinho\nhttps://www.instagram.com/dezinho.ig/\n\nM\u00fasica e Letra: Dezinho\nProdu\u00e7\u00e3o: Kuptz\nCapta\u00e7\u00e3o: OneTrackStudio\nMistura & Masteriza\u00e7\u00e3o: Akm Sur Neptune\n\nDirected by Dezinho & Nomad\nBts & Fotografia: Nomad\nCapta\u00e7\u00e3o de Imagens: Nomad\n\nMusic video by Dezinho performing \"Tkt Pas\" (C)(P)\n2025 Dezinho",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BG9rZB09fJI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BG9rZB09fJI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BG9rZB09fJI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BG9rZB09fJI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BG9rZB09fJI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dezinho G",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Dezinho - Tkt Pas",
          "description": "DEZINHO \"TKT PAS\"\n\nmgmt/booking: lucca@plasticbody-ent.com\n\nFollow Dezinho\nhttps://www.instagram.com/dezinho.ig/\n\nM\u00fasica e Letra: Dezinho\nProdu\u00e7\u00e3o: Kuptz\nCapta\u00e7\u00e3o: OneTrackStudio\nMistura & Masteriza\u00e7\u00e3o: Akm Sur Neptune\n\nDirected by Dezinho & Nomad\nBts & Fotografia: Nomad\nCapta\u00e7\u00e3o de Imagens: Nomad\n\nMusic video by Dezinho performing \"Tkt Pas\" (C)(P)\n2025 Dezinho"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "114481",
        "likeCount": "4271",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "159"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HX9vnpMnoRpWaBuLb_Lydp2I3g0",
      "id": "hi76aA61PQQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T19:54:48Z",
        "channelId": "UClqUSY9SshvuFja6yNXp4nQ",
        "title": "GUILTY GEAR -STRIVE- Season Pass 4 Playable Character #4 [Lucy] Trailer",
        "description": "\u25a0Official website: https://www.guiltygear.com/ggst/en/\nGUILTY GEAR : the next entry to the series\n\n\u25a0GUILTY GEAR Official X\nhttps://twitter.com/GUILTYGEAR_PR\n\n\u25a0The fate of the universe will be determined...\nThe story of Guilty Gear, spanning over 25 years, will finally come to a conclusion in \u201cGUILTY GEAR -STRIVE-.\" The trials and tribulations of the series\u2019 heroes and villains will finally be resolved. Discover the astonishing truth awaiting at the end of all things.\n\nCheck out the play style of the fourth character in Season Pass 4, Lucy, in this trailer.\n\n\u25a0Buy now!\nhttps://www.guiltygear.com/ggst/en/buynow/\n\n\u00a9 ARC SYSTEM WORKS\n\n\"Run to the Edge (Cyberpunk: Edgerunners)\"\nWritten and Produced by Marcin Przyby\u0142owicz & P.T. Adamczyk.\n\u00a9 2025 CD PROJEKT S.A. All rights reserved. CD PROJEKT, the CD PROJEKT logo, Cyberpunk, Cyberpunk 2077, the Cyberpunk 2077 logo and Cyberpunk: Edgerunners are trademarks and/or registered trademarks of CD PROJEKT S.A. in the US and/or other countries.\n\n\u201cI Really Want to Stay at Your House\u201d\nPerformed by Rosa Walton.\nCourtesy of Transgressive Records Limited.  \u00a9 2025.  All rights reserved.\n\n#GGST #GUILTYGEAR #Edgerunners #Lucy",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "arcsystemworks",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "ja",
        "localized": {
          "title": "GUILTY GEAR -STRIVE- Season Pass 4 Playable Character #4 [Lucy] Trailer",
          "description": "\u25a0Official website: https://www.guiltygear.com/ggst/en/\nGUILTY GEAR : the next entry to the series\n\n\u25a0GUILTY GEAR Official X\nhttps://twitter.com/GUILTYGEAR_PR\n\n\u25a0The fate of the universe will be determined...\nThe story of Guilty Gear, spanning over 25 years, will finally come to a conclusion in \u201cGUILTY GEAR -STRIVE-.\" The trials and tribulations of the series\u2019 heroes and villains will finally be resolved. Discover the astonishing truth awaiting at the end of all things.\n\nCheck out the play style of the fourth character in Season Pass 4, Lucy, in this trailer.\n\n\u25a0Buy now!\nhttps://www.guiltygear.com/ggst/en/buynow/\n\n\u00a9 ARC SYSTEM WORKS\n\n\"Run to the Edge (Cyberpunk: Edgerunners)\"\nWritten and Produced by Marcin Przyby\u0142owicz & P.T. Adamczyk.\n\u00a9 2025 CD PROJEKT S.A. All rights reserved. CD PROJEKT, the CD PROJEKT logo, Cyberpunk, Cyberpunk 2077, the Cyberpunk 2077 logo and Cyberpunk: Edgerunners are trademarks and/or registered trademarks of CD PROJEKT S.A. in the US and/or other countries.\n\n\u201cI Really Want to Stay at Your House\u201d\nPerformed by Rosa Walton.\nCourtesy of Transgressive Records Limited.  \u00a9 2025.  All rights reserved.\n\n#GGST #GUILTYGEAR #Edgerunners #Lucy"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ja"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "810415",
        "likeCount": "51338",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2650"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-Nx6lN8W28v9LXRjum8Ufh036XI",
      "id": "VOhF_Q2qmI4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T02:04:54Z",
        "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
        "title": "DO ZERO ao MILH\u00c3O no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
        "description": "Discord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nLIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOhF_Q2qmI4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOhF_Q2qmI4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOhF_Q2qmI4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOhF_Q2qmI4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOhF_Q2qmI4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
        "tags": [
          "modder",
          "modder dois",
          "modder 2",
          "anti rp",
          "anti roleplay",
          "paulinho o loco",
          "paulinho o loko",
          "gta anti rp",
          "gta roleplay",
          "gta anti roleplay",
          "mother dois",
          "paulinho louco",
          "paulinho loco",
          "voz fina no jogo",
          "jogo que imita a vida real",
          "gta"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DO ZERO ao MILH\u00c3O no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
          "description": "Discord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nLIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT31M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "558262",
        "likeCount": "52977",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1122"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-f_8WJUa5357q6HYL97EFiCUj-M",
      "id": "9IgPPxVvhaM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T19:15:26Z",
        "channelId": "UCx0kdWvwoEp4S60F1NCIjjg",
        "title": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Letra)",
        "description": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Letra / Lyrics)\nBe\u00e9le - no tiene sentido (Con Letra / Lyrics)\nBe\u00e9le - no tiene sentido (Subtitulada en Espa\u00f1ol / Lyrics)\nBe\u00e9le - no tiene sentido (Lyrics)\n\nBe\u00e9le sigue rompi\u00e9ndola con esta canci\u00f3n que est\u00e1 que suena en todos lados. Espero que disfruten el v\u00eddeo \ud83e\udde1\ud83c\udf50\n\n\"no tiene sentido\" habla acerca del dolor de haber cre\u00eddo que eras especial para una persona, pero esa persona se distanci\u00f3 de ti sin dar explicaciones y dej\u00e1ndote con dudas de si lo que vivieron fue real.\n\n\u2192 No olvides seguir a Be\u00e9le:\nFacebook: https://www.facebook.com/beelemusica/\nInstagram: https://www.instagram.com/beelemusica/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@beele\nYoutube: https://www.youtube.com/@beelevevo5567\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7a0XAaPaK2aDSqa8p3QnC7\n\n\u2192 Lyrics:\n[Intro]\n(Gu-gu-gu-gu-gu-gu-gu-gu)\nBaby, \u00bfque t\u00fa espera'?\nSi t\u00fa y yo conectamo' la primera vez que nos vimo' a los ojo'\nNo hay manera (\u00d3yelo) de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela' de esa noche\n\n[Pre-Coro]\nQue t\u00fa y yo paramo' el tiempo\nFrente a frente (Alright), cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos, ma, ah-ah\n\n[Coro]\nNo tiene sentido que con esto que sentimo'\nT\u00fa est\u00e9' por otro camino, no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby, si ya coincidimo'\nY un par de cosas vivimo', no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido (No; wuh-wuh-wuh)\nEso no tiene sentido (No; aye)\nNo tiene sentido (No; alright, gu-gu-gu-gu)\nNo tiene sentido (No)\n\n[Verso]\nDime, mami, \u00bfqu\u00e9 fue? \u00bfQu\u00e9 se me hizo?\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo (Wuh-wuh)\nTe pienso y me erizo (Aye)\nA tu nombre yo me desahogo\nEl video que hicimo' a vece' lo utilizo\nLas ganas en el cielo y la ropa en el piso\nBeb\u00e9 (Beb\u00e9), hace tiempo que no te veo (Que no)\nQue no me escribes (Que no), que no te leo (Que no)\nCon mi mente a veces peleo (Que no)\nPorque me dice (Que no) que me olvide\n\n[Pre-Coro]\nBaby, que t\u00fa y yo paramo' el tiempo (T\u00fa y yo)\nFrente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos, ma (Alright, alright), ah-ah\n\n[Coro]\nNo tiene sentido que con esto que sentimo'\nT\u00fa est\u00e9' por otro camino, no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby, si ya coincidimo'\nY un par de cosas vivimo', no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido (No; wuh-wuh-wuh)\nEso no tiene sentido (No; aye)\nNo tiene sentido (No; alright, gu-gu-gu-gu)\nNo tiene sentido (No; \u00f3yelo)\n\n[Outro Instrumental]\n\n#Be\u00e9le #notienesentido #LetrasLyrics #UrbanoLatino\n\nEspero les haya encantado el v\u00eddeo, gracias a todos por ver y apoyar mi contenido, recuerden beber agua y respirar aire, los quiero mucho \u2665\n\n\u2014 \u25ca BUSSINESS / PROMO / MUSIC SUBMISSIONS \u25ca \u2014\n\ud83e\udde1 iperol20@hotmail.com \n\ud83e\udde1 Groover: https://groover.co/en/influencer/profile/0.iperol/\n\n\u2014 \u25ca Adem\u00e1s de traducir canciones tambi\u00e9n escribo las m\u00edas \u25ca \u2014\nSigueme en mi canal de m\u00fasica original:\n\u2661 https://youtube.com/@leoalanismusic\n\u2661 https://linktr.ee/LeoAlanis\n\n\u2014 \u25ca S\u00edgueme en mis redes sociales \u25ca \u2014\nInstagram: https://instagram.com/ileoalanis\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ileoalanis\nTwitter: https://twitter.com/ileoalanis\nThreads: https://www.threads.net/@ileoalanis\n\n\u2014 \u25ca Leo + The Pears \u25ca \u2014\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leoandthepears\nInstagram: https://instagram.com/leoandthepears\nCanal secundario: https://www.youtube.com/@LeoAndThePearsII\n\n\u2192 V\u00eddeo con fines informativos y de entretenimiento.\n- All the copyright goes to Be\u00e9le.\n\n\n\n[tags]\nbeele, be\u00e9le, no tiene sentido, beele no tiene sentido, letra, letras lyrics, sub espa\u00f1ol, lyrics espa\u00f1ol, subtitulada, traducci\u00f3n, traducida, subtitulos, espa\u00f1ol, leo and the pears, leo alanis, canciones subtituladas en espa\u00f1ol, m\u00fasica traducida, video letra espa\u00f1ol, video traducci\u00f3n espa\u00f1ol, subt\u00edtulos de canciones, letras de canciones, beele letras, no tiene sentido letra, m\u00fasica urbana, urbano, reggaeton, \u00e9xitos, pop latino, beele mix, beele no tiene sentido sub espa\u00f1ol lyrics, latin, urbano latino, afrobeats",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IgPPxVvhaM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IgPPxVvhaM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IgPPxVvhaM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IgPPxVvhaM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IgPPxVvhaM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Leo + The Pears",
        "tags": [
          "beele",
          "be\u00e9le",
          "no tiene sentido",
          "beele no tiene sentido",
          "letra",
          "letras lyrics",
          "sub espa\u00f1ol",
          "lyrics espa\u00f1ol",
          "subtitulada",
          "traducci\u00f3n",
          "subtitulos",
          "espa\u00f1ol",
          "leo and the pears",
          "leo alanis",
          "canciones subtituladas en espa\u00f1ol",
          "video letra espa\u00f1ol",
          "video traducci\u00f3n espa\u00f1ol",
          "subt\u00edtulos de canciones",
          "letras de canciones",
          "beele letras",
          "no tiene sentido letra",
          "m\u00fasica urbana",
          "urbano",
          "reggaeton",
          "\u00e9xitos",
          "pop latino",
          "beele mix",
          "beele no tiene sentido sub espa\u00f1ol lyrics",
          "iperol",
          "latin",
          "afrobeats"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Letra)",
          "description": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Letra / Lyrics)\nBe\u00e9le - no tiene sentido (Con Letra / Lyrics)\nBe\u00e9le - no tiene sentido (Subtitulada en Espa\u00f1ol / Lyrics)\nBe\u00e9le - no tiene sentido (Lyrics)\n\nBe\u00e9le sigue rompi\u00e9ndola con esta canci\u00f3n que est\u00e1 que suena en todos lados. Espero que disfruten el v\u00eddeo \ud83e\udde1\ud83c\udf50\n\n\"no tiene sentido\" habla acerca del dolor de haber cre\u00eddo que eras especial para una persona, pero esa persona se distanci\u00f3 de ti sin dar explicaciones y dej\u00e1ndote con dudas de si lo que vivieron fue real.\n\n\u2192 No olvides seguir a Be\u00e9le:\nFacebook: https://www.facebook.com/beelemusica/\nInstagram: https://www.instagram.com/beelemusica/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@beele\nYoutube: https://www.youtube.com/@beelevevo5567\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7a0XAaPaK2aDSqa8p3QnC7\n\n\u2192 Lyrics:\n[Intro]\n(Gu-gu-gu-gu-gu-gu-gu-gu)\nBaby, \u00bfque t\u00fa espera'?\nSi t\u00fa y yo conectamo' la primera vez que nos vimo' a los ojo'\nNo hay manera (\u00d3yelo) de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela' de esa noche\n\n[Pre-Coro]\nQue t\u00fa y yo paramo' el tiempo\nFrente a frente (Alright), cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos, ma, ah-ah\n\n[Coro]\nNo tiene sentido que con esto que sentimo'\nT\u00fa est\u00e9' por otro camino, no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby, si ya coincidimo'\nY un par de cosas vivimo', no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido (No; wuh-wuh-wuh)\nEso no tiene sentido (No; aye)\nNo tiene sentido (No; alright, gu-gu-gu-gu)\nNo tiene sentido (No)\n\n[Verso]\nDime, mami, \u00bfqu\u00e9 fue? \u00bfQu\u00e9 se me hizo?\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo (Wuh-wuh)\nTe pienso y me erizo (Aye)\nA tu nombre yo me desahogo\nEl video que hicimo' a vece' lo utilizo\nLas ganas en el cielo y la ropa en el piso\nBeb\u00e9 (Beb\u00e9), hace tiempo que no te veo (Que no)\nQue no me escribes (Que no), que no te leo (Que no)\nCon mi mente a veces peleo (Que no)\nPorque me dice (Que no) que me olvide\n\n[Pre-Coro]\nBaby, que t\u00fa y yo paramo' el tiempo (T\u00fa y yo)\nFrente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos, ma (Alright, alright), ah-ah\n\n[Coro]\nNo tiene sentido que con esto que sentimo'\nT\u00fa est\u00e9' por otro camino, no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby, si ya coincidimo'\nY un par de cosas vivimo', no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido (No; wuh-wuh-wuh)\nEso no tiene sentido (No; aye)\nNo tiene sentido (No; alright, gu-gu-gu-gu)\nNo tiene sentido (No; \u00f3yelo)\n\n[Outro Instrumental]\n\n#Be\u00e9le #notienesentido #LetrasLyrics #UrbanoLatino\n\nEspero les haya encantado el v\u00eddeo, gracias a todos por ver y apoyar mi contenido, recuerden beber agua y respirar aire, los quiero mucho \u2665\n\n\u2014 \u25ca BUSSINESS / PROMO / MUSIC SUBMISSIONS \u25ca \u2014\n\ud83e\udde1 iperol20@hotmail.com \n\ud83e\udde1 Groover: https://groover.co/en/influencer/profile/0.iperol/\n\n\u2014 \u25ca Adem\u00e1s de traducir canciones tambi\u00e9n escribo las m\u00edas \u25ca \u2014\nSigueme en mi canal de m\u00fasica original:\n\u2661 https://youtube.com/@leoalanismusic\n\u2661 https://linktr.ee/LeoAlanis\n\n\u2014 \u25ca S\u00edgueme en mis redes sociales \u25ca \u2014\nInstagram: https://instagram.com/ileoalanis\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ileoalanis\nTwitter: https://twitter.com/ileoalanis\nThreads: https://www.threads.net/@ileoalanis\n\n\u2014 \u25ca Leo + The Pears \u25ca \u2014\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leoandthepears\nInstagram: https://instagram.com/leoandthepears\nCanal secundario: https://www.youtube.com/@LeoAndThePearsII\n\n\u2192 V\u00eddeo con fines informativos y de entretenimiento.\n- All the copyright goes to Be\u00e9le.\n\n\n\n[tags]\nbeele, be\u00e9le, no tiene sentido, beele no tiene sentido, letra, letras lyrics, sub espa\u00f1ol, lyrics espa\u00f1ol, subtitulada, traducci\u00f3n, traducida, subtitulos, espa\u00f1ol, leo and the pears, leo alanis, canciones subtituladas en espa\u00f1ol, m\u00fasica traducida, video letra espa\u00f1ol, video traducci\u00f3n espa\u00f1ol, subt\u00edtulos de canciones, letras de canciones, beele letras, no tiene sentido letra, m\u00fasica urbana, urbano, reggaeton, \u00e9xitos, pop latino, beele mix, beele no tiene sentido sub espa\u00f1ol lyrics, latin, urbano latino, afrobeats"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "677719",
        "likeCount": "520",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "10"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Ks_7_rLnC9SOxZ8K2KDvp0UdWnE",
      "id": "ywFDoT7LBbQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T12:59:01Z",
        "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
        "title": "If I Had Legs I'd Kick You | Official Trailer HD | A24",
        "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Mary Bronstein and starring Rose Byrne, Conan O'Brien, Danielle Macdonald, and A$AP Rocky. IF I HAD LEGS I'D KICK YOU \u2013 In Theaters October\n\nRELEASE DATE: In Theaters October\nDIRECTOR: Mary Bronstein\nCAST: Rose Byrne, Conan O'Brien, Danielle Macdonald, and A$AP Rocky\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywFDoT7LBbQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywFDoT7LBbQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywFDoT7LBbQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywFDoT7LBbQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "A24",
        "tags": [
          "a24",
          "a24 films",
          "a24 trailers",
          "independent films",
          "trailer",
          "HD",
          "official",
          "movie",
          "film",
          "a24 movies",
          "oscar winner",
          "academy award winner"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "If I Had Legs I'd Kick You | Official Trailer HD | A24",
          "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Mary Bronstein and starring Rose Byrne, Conan O'Brien, Danielle Macdonald, and A$AP Rocky. IF I HAD LEGS I'D KICK YOU \u2013 In Theaters October\n\nRELEASE DATE: In Theaters October\nDIRECTOR: Mary Bronstein\nCAST: Rose Byrne, Conan O'Brien, Danielle Macdonald, and A$AP Rocky\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "776967",
        "likeCount": "15348",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1134"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "X6klXxboUbJpF5EDAjpPO1ZPitA",
      "id": "3FH3E5NNr98",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T22:04:30Z",
        "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
        "title": "FURIA, PAIN E LEGACY - DIA 3 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES",
        "description": "Furia Pain e Legacy - DIA 3 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 \n\n07:00 BIG X FURIA\n09:30 OG X MOUZ\n12:00 NINJAS IN PYJAMAS X PAIN\n14:30 FNATIC X LEGACY\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gaules",
        "tags": [
          "Gaules",
          "gaules ao vivo",
          "gaules lives",
          "tribo gaules",
          "Counter Strike",
          "CS",
          "Tribo",
          "CS AO VIVO",
          "Major",
          "ESL",
          "BLAST",
          "PGL",
          "Liminha",
          "BT",
          "MCH",
          "Apoka",
          "lett",
          "Podcast Gaules",
          "CSGO",
          "AO VIVOLIVE",
          "G3X",
          "Kings League",
          "Gaules AO VIVO",
          "Tribonera",
          "Gau",
          "Imperial",
          "Furia",
          "O Plano",
          "Legacy",
          "Pain",
          "Oddik",
          "Red Canids",
          "gaules melhores momentos",
          "melhores momentos das lives",
          "melhores momentos",
          "cs2",
          "melhores momentos furia",
          "CounterStrike",
          "CounterStrikeGlobalOffensive",
          "CSGOCommunity",
          "CSGOLovers",
          "CSGOPro",
          "CSGOGaming",
          "CSGOSkins",
          "CSGOHighlights"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FURIA, PAIN E LEGACY - DIA 3 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES",
          "description": "Furia Pain e Legacy - DIA 3 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 \n\n07:00 BIG X FURIA\n09:30 OG X MOUZ\n12:00 NINJAS IN PYJAMAS X PAIN\n14:30 FNATIC X LEGACY\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11H39M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "634208",
        "likeCount": "24233",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3mz13sit1bgw-Jxb6kPpLeCxrm0",
      "id": "BMbpXVIbkK4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-18T11:00:06Z",
        "channelId": "UCNwNaQ6SSPU0i0gd1Op8o8w",
        "title": "Araga\u0303o ft Mariana Pereira - Amor de Agosto",
        "description": "\u00c1udio \nTema: \"Amor de Agosto\" \nComposi\u00e7\u00e3o e Interpreta\u00e7\u00e3o: Arag\u00e3o e Mariana Pereira \nMix n Master: COZY\nInstrumental: COZY\n\n\nVideo \nDirected by: Shotzhunter\nGrading & Editing: Shotzhunter",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMbpXVIbkK4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMbpXVIbkK4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMbpXVIbkK4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMbpXVIbkK4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMbpXVIbkK4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Arag\u00e3o",
        "tags": [
          "aragao",
          "mariana pereira",
          "waze",
          "amor de agosto",
          "complicado",
          "viral",
          "fyp",
          "beijo teu",
          "berco de ouro"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Araga\u0303o ft Mariana Pereira - Amor de Agosto",
          "description": "\u00c1udio \nTema: \"Amor de Agosto\" \nComposi\u00e7\u00e3o e Interpreta\u00e7\u00e3o: Arag\u00e3o e Mariana Pereira \nMix n Master: COZY\nInstrumental: COZY\n\n\nVideo \nDirected by: Shotzhunter\nGrading & Editing: Shotzhunter"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "384210",
        "likeCount": "7073",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "334"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6SQA-NWui6O4NTBT-5iZcsxU4s8",
      "id": "EZ7sI5qnxO8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T03:00:36Z",
        "channelId": "UC8KlAzFi-luP2jo_gRgQk7A",
        "title": "Chal Mera Putt 4 (Trailer) | Amrinder Gill | Simi Chahal | Releasing 1st August 2025",
        "description": "CHAL MERA PUTT 4\nReleasing on 1st August 2025\nDirected By- Janjot singh\nWritten by- Rakesh Dhawan\nProduced By- Karaj Gill And Darshan Sharma\nCo Produced By- Prabhdeep Singh and Upkar Singh\nStarring- Amrinder Gill, Simi Chahal, Hardeep Gill, Gurshabd, Rakesh Dhawan, Iftikhar Thakur, Nasir chinyoti, Akram Udas, Agah Majid, Diljohn Singh, Sanju Salonki, Seema Kaushal, Mohini toor, Sikandar Ghuman, Krishan Tandon\nMusic -Dr. Zeus\nDOP- Sandeep patil\nEditor- Bharat S Raawat\nArt Director- Vikram Rathore\nAssosiate Director- Prince Makhu\nLine Producer UK- Kirndeep kaur(Everest Studios)\nExecutive Producer- Jarnail Singh\nProduction Controller- Monisha Bhatt\nCostume Designer- Rajat Manchanda\nSingers- Amrinder Gill, Happy Raikoti, Gurshabad, Inderpal Moga, Zora Randhawa, Jasmeen Akhtar\nLyrics- Happy Raikoti, Chandra Brar, Chani Nattan, Dean Warring, Mani Cheedan, \nBackground Score- Amar Mohille\nSound Mixing and Design- Souvik Phukan\nPost Production- Varun Bansal (Final Step)\nDi Studio- Cinetatva\nVfx- Manjeet Sannan (Sannan Visuals)\nAssistant Director- Sidak Gill, Sunny diwana, Kanwarbir Singh\nCasting Director- Anusri Jain\nStill- Manpreet Grewal (Dashmesh Arts)\nVisual Promotion- Visual Key Studios\nMotion Graphics- Junaid Ansari\nPublicity Design- Vitamin V\nChoreographer- Arvind Thakur\nStill and making- Manpreet Singh(Dashmesh Arts)\n\n\n\nFollow us on - \nYouTube - http://bit.ly/RhythmBoyz\nFacebook - https://www.facebook.com/Rhythmboyzofficial\nInstagram - https://www.instagram.com/rhythmboyzentertainment",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZ7sI5qnxO8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZ7sI5qnxO8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZ7sI5qnxO8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZ7sI5qnxO8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZ7sI5qnxO8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rhythm Boyz",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Chal Mera Putt 4 (Trailer) | Amrinder Gill | Simi Chahal | Releasing 1st August 2025",
          "description": "CHAL MERA PUTT 4\nReleasing on 1st August 2025\nDirected By- Janjot singh\nWritten by- Rakesh Dhawan\nProduced By- Karaj Gill And Darshan Sharma\nCo Produced By- Prabhdeep Singh and Upkar Singh\nStarring- Amrinder Gill, Simi Chahal, Hardeep Gill, Gurshabd, Rakesh Dhawan, Iftikhar Thakur, Nasir chinyoti, Akram Udas, Agah Majid, Diljohn Singh, Sanju Salonki, Seema Kaushal, Mohini toor, Sikandar Ghuman, Krishan Tandon\nMusic -Dr. Zeus\nDOP- Sandeep patil\nEditor- Bharat S Raawat\nArt Director- Vikram Rathore\nAssosiate Director- Prince Makhu\nLine Producer UK- Kirndeep kaur(Everest Studios)\nExecutive Producer- Jarnail Singh\nProduction Controller- Monisha Bhatt\nCostume Designer- Rajat Manchanda\nSingers- Amrinder Gill, Happy Raikoti, Gurshabad, Inderpal Moga, Zora Randhawa, Jasmeen Akhtar\nLyrics- Happy Raikoti, Chandra Brar, Chani Nattan, Dean Warring, Mani Cheedan, \nBackground Score- Amar Mohille\nSound Mixing and Design- Souvik Phukan\nPost Production- Varun Bansal (Final Step)\nDi Studio- Cinetatva\nVfx- Manjeet Sannan (Sannan Visuals)\nAssistant Director- Sidak Gill, Sunny diwana, Kanwarbir Singh\nCasting Director- Anusri Jain\nStill- Manpreet Grewal (Dashmesh Arts)\nVisual Promotion- Visual Key Studios\nMotion Graphics- Junaid Ansari\nPublicity Design- Vitamin V\nChoreographer- Arvind Thakur\nStill and making- Manpreet Singh(Dashmesh Arts)\n\n\n\nFollow us on - \nYouTube - http://bit.ly/RhythmBoyz\nFacebook - https://www.facebook.com/Rhythmboyzofficial\nInstagram - https://www.instagram.com/rhythmboyzentertainment"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3270607",
        "likeCount": "53646",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1251"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zztLRDfEVnbdR7JBGxzsvg7Flew",
      "id": "U-2BhI5Ud5Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T17:26:11Z",
        "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
        "title": "LOS HOTSPOT SECRETO NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT MAQUINA DE FUSE MELHORADA \ud83e\udd11 *INACREDIT\u00c1VEL*",
        "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nLOS HOTSPOT SECRETO NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT MAQUINA DE FUSE MELHORADA \ud83e\udd11 *INACREDIT\u00c1VEL*",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-2BhI5Ud5Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-2BhI5Ud5Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-2BhI5Ud5Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-2BhI5Ud5Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-2BhI5Ud5Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "xMarcelo",
        "tags": [
          "roblox",
          "xmarcelo",
          "roblox video",
          "LOS HOTSPOT",
          "SECRETO LOS HOTSPOT",
          "LOS ROUBE O BRAINROT",
          "atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
          "dragon cannelloni",
          "drag\u00e3o cannelloni roube o brainrot",
          "drag\u00e3o caneloni",
          "roube o brainrot secreto",
          "top global roube o brainrot",
          "top 1 roube o brainrot",
          "nova atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
          "LOS COMBIONASIONAS",
          "BRAINROT",
          "BRAINROT ROBLOX",
          "DRAG\u00c3O ROUBE O BRAINROT",
          "admin roube o brainrot",
          "sorte de admin roube o brainrot",
          "secreto brainrot",
          "robux",
          "SECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "LOS HOTSPOT SECRETO NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT MAQUINA DE FUSE MELHORADA \ud83e\udd11 *INACREDIT\u00c1VEL*",
          "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nLOS HOTSPOT SECRETO NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT MAQUINA DE FUSE MELHORADA \ud83e\udd11 *INACREDIT\u00c1VEL*"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "611072",
        "likeCount": "5962",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "699"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OX3vyZWu9wrqOE6wKjQeOgNu7Zo",
      "id": "RcwMEFwrjrg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T18:00:31Z",
        "channelId": "UCFUf4c4_fgXfoNnvbEpcaeg",
        "title": "Kapo - OHNANA (Letra)",
        "description": "Kapo - OHNANA Letra Lyrics #Ohanana #Kapo\n\nMira el v\u00eddeo oficial aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lmDfmilZ4Xo\n\n\ud83c\udfa7Sigue a Kapo:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/2gfAGxZLgAO1XxC97Tawt7\nYouTube: https://www.youtube.com/@kapooficial  \nInstagram: https://www.instagram.com/kapooficial/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@kapooficial\n\n\ud83d\udce2 No olvides suscribirte al canal para m\u00e1s lyrics de tus canciones favoritas \ud83d\udd14\n\nLetra de la canci\u00f3n:\nEy, aqu\u00ed estoy yo (Aqu\u00ed estoy yo)\nParqueado en el mismo lugar donde te conoc\u00ed (Donde te conoc\u00ed)\nTodo lo que suena en la radio me recuerda a vos\nVos all\u00e1 y yo ac\u00e1\nY yo no s\u00e9 si pueda, pero sigo\n\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro parede'\nUna historia tan hermosa en estos tiempos no se ve\nY yo tan loco, tan loco, sigo pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na-eh\nOh-na-na, oh-na-na\nUna historia tan hermosa en est\u0435 tiempo no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\nAy, con una rosa la conquist\u00e9\nBailando dancehall me la llev\u00e9\nY sin brisa yo la moj\u00e9\nSin tocarla la desnud\u00e9\nMucho hermosa, bien lo sabe\nY to' los d\u00edas le hago saber\nQue me tiene loco con ese vaiv\u00e9n\nY sigo\n\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro parede'\nUna historia tan hermosa en esto' tiempo' no se ve\nY yo tan loco, tan loco, siempre pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nUna historia tan hermosa en estos tiempos no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\nUna historia tan hermosa en esto' tiempo' no se ve\n\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nYo, Gangsta\n(Oh-na-na)\nEn estos tiempos no se ve\n(Siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nUna historia tan hermosa en esto' tiempo' no se ve\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n\n#Kapo #Ohnana #KapoOhnana #LetraOhnana #LyricVideo #LyricsKapo #MusicaLatina #Reggaeton2025 #TrapLatino #MusicaUrbana #CancionDelMomento #HitLatino #MusicaViral #LatinoGang #NuevoReggaeton #CancionViral #Perreo2025 #MusicaRomantica #KellerLyrics #afrobeat",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcwMEFwrjrg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcwMEFwrjrg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcwMEFwrjrg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcwMEFwrjrg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcwMEFwrjrg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Keller Lyrics",
        "tags": [
          "kapo",
          "kapo ohnana",
          "ohnana kapo",
          "ohnana",
          "oh nana",
          "ohnana letra",
          "ohnana lyrics",
          "ohnana video oficial",
          "reggaet\u00f3n 2025",
          "m\u00fasica latina 2025",
          "nuevo reggaet\u00f3n",
          "m\u00fasica urbana",
          "trap latino",
          "latin music",
          "reggaeton 2025",
          "hit latino 2025",
          "estreno 2025",
          "letra ohnana",
          "lyrics ohnana",
          "video lyrics ohnana",
          "tendencia musical",
          "m\u00fasica viral",
          "canci\u00f3n del momento",
          "latin hit",
          "urbano 2025",
          "reggaet\u00f3n rom\u00e1ntico",
          "canciones del verano",
          "kapo 2025",
          "nueva m\u00fasica urbana",
          "reggaet\u00f3n lento",
          "regg"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Kapo - OHNANA (Letra)",
          "description": "Kapo - OHNANA Letra Lyrics #Ohanana #Kapo\n\nMira el v\u00eddeo oficial aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lmDfmilZ4Xo\n\n\ud83c\udfa7Sigue a Kapo:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/2gfAGxZLgAO1XxC97Tawt7\nYouTube: https://www.youtube.com/@kapooficial  \nInstagram: https://www.instagram.com/kapooficial/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@kapooficial\n\n\ud83d\udce2 No olvides suscribirte al canal para m\u00e1s lyrics de tus canciones favoritas \ud83d\udd14\n\nLetra de la canci\u00f3n:\nEy, aqu\u00ed estoy yo (Aqu\u00ed estoy yo)\nParqueado en el mismo lugar donde te conoc\u00ed (Donde te conoc\u00ed)\nTodo lo que suena en la radio me recuerda a vos\nVos all\u00e1 y yo ac\u00e1\nY yo no s\u00e9 si pueda, pero sigo\n\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro parede'\nUna historia tan hermosa en estos tiempos no se ve\nY yo tan loco, tan loco, sigo pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na-eh\nOh-na-na, oh-na-na\nUna historia tan hermosa en est\u0435 tiempo no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\nAy, con una rosa la conquist\u00e9\nBailando dancehall me la llev\u00e9\nY sin brisa yo la moj\u00e9\nSin tocarla la desnud\u00e9\nMucho hermosa, bien lo sabe\nY to' los d\u00edas le hago saber\nQue me tiene loco con ese vaiv\u00e9n\nY sigo\n\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro parede'\nUna historia tan hermosa en esto' tiempo' no se ve\nY yo tan loco, tan loco, siempre pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nUna historia tan hermosa en estos tiempos no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\nUna historia tan hermosa en esto' tiempo' no se ve\n\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nYo, Gangsta\n(Oh-na-na)\nEn estos tiempos no se ve\n(Siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nUna historia tan hermosa en esto' tiempo' no se ve\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n\n#Kapo #Ohnana #KapoOhnana #LetraOhnana #LyricVideo #LyricsKapo #MusicaLatina #Reggaeton2025 #TrapLatino #MusicaUrbana #CancionDelMomento #HitLatino #MusicaViral #LatinoGang #NuevoReggaeton #CancionViral #Perreo2025 #MusicaRomantica #KellerLyrics #afrobeat"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "968373",
        "likeCount": "1129",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "10"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aiNyOdNtTws3datHsYqHsV4Gt_I",
      "id": "UabSQmY07U4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T16:04:00Z",
        "channelId": "UCbLj9QP9FAaHs_647QckGtg",
        "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
        "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "World of Warcraft",
        "tags": [
          "world of warcraft",
          "wow",
          "warcraft",
          "blizzard",
          "blizzard entertainment",
          "Ghosts of K\u2019aresh",
          "WoW Ghosts of K\u2019aresh",
          "World of Warcraft Ghosts of K\u2019aresh",
          "the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "wow the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "tww ghosts of k\u2019aresh",
          "world of warcraft the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "locus-walker",
          "alleria",
          "xal\u2019atath",
          "dimensius",
          "k\u2019aresh",
          "k\u2019areshi",
          "ethereals",
          "void",
          "patch 11.2 launch trailer",
          "launch trailer",
          "tww ghosts of k\u2019aresh launch trailer",
          "wow ghosts of k\u2019aresh launch trailer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
          "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "241164",
        "likeCount": "8190",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "890"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "n3i7ZrKB2t2He1XHwIr3ABqzNyY",
      "id": "5y3lJKjzsPw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T19:20:01Z",
        "channelId": "UCZ3qFjuHZVZmlKJ_kL4HnUA",
        "title": "O PRO PLAYER COM O INVENT\u00c1RIO MAIS CARO DO MUNDO",
        "description": "\ud83c\udfae\ud83c\udfae Instagram CS: https://www.instagram.com/windohcs\n\n\ud83d\udce7 Sponsorship: windoh14@hotmail.com\n\n\ud83d\udd39IG principal: https://www.instagram.com/windoh/#\n\ud83d\udd39Steam: https://steamcommunity.com/id/windoh\n\n\n\n#windoh #cs2",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y3lJKjzsPw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y3lJKjzsPw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y3lJKjzsPw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y3lJKjzsPw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y3lJKjzsPw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Windoh CS",
        "tags": [
          "new cs2 case opening",
          "cs2 knife unboxing",
          "cs2 fever case opening",
          "windoh",
          "cs2",
          "cs go",
          "counter strike",
          "case",
          "gloves",
          "luvas",
          "caixas",
          "skin",
          "skins",
          "faca",
          "awp",
          "sticker",
          "stickers",
          "cachorro1337",
          "luginbr",
          "tiagovski",
          "zorlak",
          "portugues",
          "brasil",
          "brazil",
          "portugal",
          "mercado",
          "knife",
          "butterfly",
          "karambit",
          "m9",
          "m4a4",
          "m4a1",
          "cachorro1337 csgo",
          "cs:go source 2",
          "cachorro1337 cs 2",
          "nova caixa fever"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "O PRO PLAYER COM O INVENT\u00c1RIO MAIS CARO DO MUNDO",
          "description": "\ud83c\udfae\ud83c\udfae Instagram CS: https://www.instagram.com/windohcs\n\n\ud83d\udce7 Sponsorship: windoh14@hotmail.com\n\n\ud83d\udd39IG principal: https://www.instagram.com/windoh/#\n\ud83d\udd39Steam: https://steamcommunity.com/id/windoh\n\n\n\n#windoh #cs2"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT10M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "16733",
        "likeCount": "874",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "16"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SI-pOQzkE2RQvRgHglTKoNHO51k",
      "id": "fSQjfHd-7AI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T17:00:07Z",
        "channelId": "UCK3SBOtTWZpcaKOEQQilkfw",
        "title": "Elji Beatzkilla - Sbo Sabia",
        "description": "Music Video by Elji Beatzkilla performing \u201cSbo Sabia\u2019\u2019\n\nBeat by: Elji Beatzkilla\nWritten by: Elji Beatzkilla\nMixed by: Ber Fabriek\nMastered by: Ber Fabriek\n\nDirected by: Razor Film & Elji Beatzkilla \nEdit by: Elji Beatzkilla & Razor Film\nShot by: Razor Films\nExecutive producer: Ra\u00e7amau Entertainment 2025\n\nFollow Elji Beatzkilla:\nhttps://fr-fr.facebook.com/elji.beatzkilla\nhttps://www.instagram.com/beatzkillabitch/\nhttps://www.tiktok.com/@beatzkillabitch?_t=8akAsDmK3Fj&_r=1\n\nFollow Ra\u00e7amau Entertainment: \nhttps://www.facebook.com/Ra\u00e7amau-887468714704215/\nhttps://www.instagram.com/racamau_entertainment/\nhttps://www.tiktok.com/@racamau_ent?_t=8akBKfoUOTa&_r=1\n\nCopyright \u00a9 2024 Racamau Publishing",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fSQjfHd-7AI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fSQjfHd-7AI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fSQjfHd-7AI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fSQjfHd-7AI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fSQjfHd-7AI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ra\u00e7amau Entertainment",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Elji Beatzkilla - Sbo Sabia",
          "description": "Music Video by Elji Beatzkilla performing \u201cSbo Sabia\u2019\u2019\n\nBeat by: Elji Beatzkilla\nWritten by: Elji Beatzkilla\nMixed by: Ber Fabriek\nMastered by: Ber Fabriek\n\nDirected by: Razor Film & Elji Beatzkilla \nEdit by: Elji Beatzkilla & Razor Film\nShot by: Razor Films\nExecutive producer: Ra\u00e7amau Entertainment 2025\n\nFollow Elji Beatzkilla:\nhttps://fr-fr.facebook.com/elji.beatzkilla\nhttps://www.instagram.com/beatzkillabitch/\nhttps://www.tiktok.com/@beatzkillabitch?_t=8akAsDmK3Fj&_r=1\n\nFollow Ra\u00e7amau Entertainment: \nhttps://www.facebook.com/Ra\u00e7amau-887468714704215/\nhttps://www.instagram.com/racamau_entertainment/\nhttps://www.tiktok.com/@racamau_ent?_t=8akBKfoUOTa&_r=1\n\nCopyright \u00a9 2024 Racamau Publishing"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21924",
        "likeCount": "2477",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "185"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_UMPRrv8-UWeURlEToE-gKz6sgk",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17531522",
        "likeCount": "256514",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21824"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eDOdTFXXc7q31SeCD1qQi1gqBsM",
      "id": "Qy09rtA9ius",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T21:53:21Z",
        "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
        "title": "O BRAINROT MAIS RARO DE TODOS TOP 1 NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude31\ud83d\udd25 (Ele N\u00e3o e Normal)",
        "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qy09rtA9ius/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qy09rtA9ius/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qy09rtA9ius/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qy09rtA9ius/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qy09rtA9ius/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JeffBlox",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "O BRAINROT MAIS RARO DE TODOS TOP 1 NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude31\ud83d\udd25 (Ele N\u00e3o e Normal)",
          "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "427203",
        "likeCount": "14987",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "431"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eHoaW1ZUNsfnOHYqINQfxN1EtZ8",
      "id": "Q8d0gpIaCSo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T11:00:47Z",
        "channelId": "UClbrJuZRuvqJhv5LX2uVHPA",
        "title": "Rislene - Nha Kubiku",
        "description": "https://bio.to/rislene\nhttps://www.tiktok.com/@rislenesemedo\nhttps://www.instagram.com/rislene_semedo/\n\nRealiza\u00e7\u00e3o, Capta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Francisco Ramalho\nProdu\u00e7\u00e3o: SAMS FAC.TORY\nAssist\u00eancia/ Equipamentos: Patrick Gomes( Clacket)\nMakeup: Kellen Beauty, lda\nFigura\u00e7\u00e3o:\nJay Nunes\nImanuel de Pina\nValdir Blood\nDeni Pina\nCarlos Correia\nJayD Kdo\n \nAgradecimentos:\nThayline Oliveira, Patrick Gomes\n\nLetra:\nAh jenti ah jenti desta kaza\nNhos da-m simola\nDun pon i un vinhu\n \nAmi e segu N ka t\u2019odja\nAmi e manku N ka t'anda\n \nVida ka foi mansu ku mi nau\nTen ki ta prendi lida ku'el\nFuji di ganza ku alkol\n \nMi tanbe N ten diretu\nVivi dretu\nBentu kori-m na rostu\nLeba tudu sentimentu\n \nKori de morti\nKe un kuza sertu\nKa bu brinka ku vida\nSu teni medu\n \nAh jenti ah jenti desta Kaza\nNhos da-m simola\nDun pon i un vinhu\nAmi e segu N ka t\u2019odja\nAmi e manku N ka t'anda x2\n \nVida e mutu kurtu\nPa N striba la\nN ta katisa  li\n \nE pa ka  ben ku\nStribilin di kuza\nUn sipilin di mudjer\nKes fazi\n \nLua brilha riba nha Kubiku\nIlumina rua ki sta Depresivu\n \nNinguen ka bu disprezia\n \nU ki Dios da-u\nLembra m'E podi\nTorna toma\n \nAh jenti ah jenti desta Kaza\nNhos da-m simola\nDun pon i un vinhu\n \nAmi e segu N ka t\u2019odja\nAmi e manku N ka t'anda x2",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8d0gpIaCSo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8d0gpIaCSo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8d0gpIaCSo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8d0gpIaCSo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8d0gpIaCSo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rislene ",
        "tags": [
          "#rislenesemedo #tristevida"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Rislene - Nha Kubiku",
          "description": "https://bio.to/rislene\nhttps://www.tiktok.com/@rislenesemedo\nhttps://www.instagram.com/rislene_semedo/\n\nRealiza\u00e7\u00e3o, Capta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Francisco Ramalho\nProdu\u00e7\u00e3o: SAMS FAC.TORY\nAssist\u00eancia/ Equipamentos: Patrick Gomes( Clacket)\nMakeup: Kellen Beauty, lda\nFigura\u00e7\u00e3o:\nJay Nunes\nImanuel de Pina\nValdir Blood\nDeni Pina\nCarlos Correia\nJayD Kdo\n \nAgradecimentos:\nThayline Oliveira, Patrick Gomes\n\nLetra:\nAh jenti ah jenti desta kaza\nNhos da-m simola\nDun pon i un vinhu\n \nAmi e segu N ka t\u2019odja\nAmi e manku N ka t'anda\n \nVida ka foi mansu ku mi nau\nTen ki ta prendi lida ku'el\nFuji di ganza ku alkol\n \nMi tanbe N ten diretu\nVivi dretu\nBentu kori-m na rostu\nLeba tudu sentimentu\n \nKori de morti\nKe un kuza sertu\nKa bu brinka ku vida\nSu teni medu\n \nAh jenti ah jenti desta Kaza\nNhos da-m simola\nDun pon i un vinhu\nAmi e segu N ka t\u2019odja\nAmi e manku N ka t'anda x2\n \nVida e mutu kurtu\nPa N striba la\nN ta katisa  li\n \nE pa ka  ben ku\nStribilin di kuza\nUn sipilin di mudjer\nKes fazi\n \nLua brilha riba nha Kubiku\nIlumina rua ki sta Depresivu\n \nNinguen ka bu disprezia\n \nU ki Dios da-u\nLembra m'E podi\nTorna toma\n \nAh jenti ah jenti desta Kaza\nNhos da-m simola\nDun pon i un vinhu\n \nAmi e segu N ka t\u2019odja\nAmi e manku N ka t'anda x2"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "127880",
        "likeCount": "3430",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "246"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "j2GDv0pj7N4L1Rxvqen-LO6uIZQ",
      "id": "Kubud_aEkN0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "Stray Kids Trailer",
          "SKZ Trailer",
          "SKZ Trailer Video",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer Video",
          "Stray Kids Teaser",
          "SKZ Teaser",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Video",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3095234",
        "likeCount": "479904",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28913"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OCG19UkMRE8-HKt3c3oFSiuLn_Y",
      "id": "DKR7MsWBlW0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T20:52:22Z",
        "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
        "title": "NOVO BRAINROT LOS HOTSPOT no ROUBE O BRAINROT! PAREI DE SER AMIGO DO LARRYZINHO!",
        "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot maquina de fusao, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot.\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKR7MsWBlW0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKR7MsWBlW0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKR7MsWBlW0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKR7MsWBlW0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKR7MsWBlW0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "NOVO BRAINROT LOS HOTSPOT no ROUBE O BRAINROT! PAREI DE SER AMIGO DO LARRYZINHO!",
          "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot maquina de fusao, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot.\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "318255",
        "likeCount": "12650",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "748"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "yoQ87V1Fxf7mvr0pXCs4bdFyCis",
      "id": "s6dIjPBECXw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-10T22:00:06Z",
        "channelId": "UCaqFH2lGTICD9iWi8NCdbBw",
        "title": "Tasha & Tracie - Amina (prod. Retroboy)",
        "description": "Amina dispon\u00edvel em: https://orcd.co/ttamina\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@TASHAETRACIE?sub_confirmation=1\n\nDire\u00e7\u00e3o: Steff Lima e Lucas Zetre\nRoteiro: Tasha e Lucas Zetre\nStyling: Tasha e Tracie\nCor: Lucas Zetre\nMontagem: Lucas Zetre\nEdi\u00e7\u00e3o: Lucas Zetre\n3D: OffBOY\nSFX: Victor Goda\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Mayra Martins\nSet Design: Mayra Martins\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Leonardo Pimentel\nSteadicam: Murilo Ribeiro\n1AC: Vin\u00edcius Durock\n2AC: Girlene Concei\u00e7\u00e3o\nLogger: Gabriel Valle\nDrone: Emerson Pena\nMake: Steyonce\nAssist\u00eancia de Maquiagem: Sthefdoll\nProdu\u00e7\u00e3o Artistica: Beatriz Pamela, \u00cdris Ingrid \nFigura\u00e7\u00e3o : Cashley, Ina Araujo, \u00cdris Ingrid \n\nChefe de El\u00e9trica: Alessandro Todesco Ramos\nAssistente de El\u00e9trica: Kaio Firmino\n\nEquipamentos: 22loca\u00e7\u00f5es\nVan de C\u00e2mera: Tadeu de Gomes Brito Emerson\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Thiago Malakai\n\nTASHA & TRACIE:\nSpotify | https://open.spotify.com/intl-pt/artist/5Gv1C1LY8pWiYcfcdjSNMT?si=aZh_5L1EQdCMMbhLCMQPUQ\nInstagram Tasha | https://www.instagram.com/tashaokereke/\nInstagram Tracie | https://www.instagram.com/tracieokereke/\n\nShows & Contato \u25b6\ntashaetracie@itfavela.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6dIjPBECXw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6dIjPBECXw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6dIjPBECXw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6dIjPBECXw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6dIjPBECXw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TASHA & TRACIE",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Tasha & Tracie - Amina (prod. Retroboy)",
          "description": "Amina dispon\u00edvel em: https://orcd.co/ttamina\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@TASHAETRACIE?sub_confirmation=1\n\nDire\u00e7\u00e3o: Steff Lima e Lucas Zetre\nRoteiro: Tasha e Lucas Zetre\nStyling: Tasha e Tracie\nCor: Lucas Zetre\nMontagem: Lucas Zetre\nEdi\u00e7\u00e3o: Lucas Zetre\n3D: OffBOY\nSFX: Victor Goda\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Mayra Martins\nSet Design: Mayra Martins\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Leonardo Pimentel\nSteadicam: Murilo Ribeiro\n1AC: Vin\u00edcius Durock\n2AC: Girlene Concei\u00e7\u00e3o\nLogger: Gabriel Valle\nDrone: Emerson Pena\nMake: Steyonce\nAssist\u00eancia de Maquiagem: Sthefdoll\nProdu\u00e7\u00e3o Artistica: Beatriz Pamela, \u00cdris Ingrid \nFigura\u00e7\u00e3o : Cashley, Ina Araujo, \u00cdris Ingrid \n\nChefe de El\u00e9trica: Alessandro Todesco Ramos\nAssistente de El\u00e9trica: Kaio Firmino\n\nEquipamentos: 22loca\u00e7\u00f5es\nVan de C\u00e2mera: Tadeu de Gomes Brito Emerson\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Thiago Malakai\n\nTASHA & TRACIE:\nSpotify | https://open.spotify.com/intl-pt/artist/5Gv1C1LY8pWiYcfcdjSNMT?si=aZh_5L1EQdCMMbhLCMQPUQ\nInstagram Tasha | https://www.instagram.com/tashaokereke/\nInstagram Tracie | https://www.instagram.com/tracieokereke/\n\nShows & Contato \u25b6\ntashaetracie@itfavela.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3214917",
        "likeCount": "105029",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2465"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "93Y3BqWMOFf7bLzeH0Mgi1fvmo8",
      "id": "mjBym9uKth4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T04:38:03Z",
        "channelId": "UCbTLwN10NoCU4WDzLf1JMOA",
        "title": "WAR 2 | Official Trailer | Hrithik Roshan | NTR | Kiara Advani | Ayan Mukerji | YRF Spy Universe",
        "description": "Get ready for the storm, the WAR begins now! #War2Trailer is out!\n#War2 releasing in Hindi, Telugu & Tamil on August 14th in cinemas worldwide! #YRFSpyUniverse\n\n\u25ba Subscribe Now: https://goo.gl/xs3mrY \ud83d\udd14 Stay updated!\n\u25ba YRF New Releases - https://www.youtube.com/playlist?list=PLCB05E03DA939D484\n\nStay in the filmy loop:\n\u25ba Like us on Facebook: Facebook/yrf \n\u25ba Follow us on X: x.com/yrf\n\u25ba Follow us on Instagram: Instagram/yrf\n\u25ba Visit us on: yashrajfilms.com\n\n\ud83c\udfac MOVIE CREDITS:\nMovie: WAR 2\nStarring: Hrithik Roshan, NTR, Kiara Advani\nDirector: Ayan Mukerji\nProducer: Aditya Chopra\nCo-Producer: Akshaye Widhani\nScreenplay: Shridhar Raghavan\nDirector of Photography: Benjamin Jasper ACS \nMusic: Pritam\nLyrics: Amitabh Bhattacharya\nDialogues: Abbas Tyrewala\nStory: Aditya Chopra\nAssociate Producer: Rishabh Chopra\nExecutive Producer: Sanjay Shivalkar\nEditor: Aarif Sheikh\nProduction Designers: Rajat Poddar, Amrita Mahal Nakai\nSound: Dileep Subramaniam, Ganesh Gangadharan\nBackground Music: Sanchit Balhara, Ankit Balhara\nAction Directors: Spiro Razatos, Franz Spilhaus, Anl Arasu, Oh Sea Young, Craig Macrae, Sunil Rodrigues [ROD]\nCostume Designers: Anaita Shroff Adajania, Niharika Jolly\nDirector of Choreography: Bosco Leslie Martis\nVisual Effects Studio: yFX\nCasting Director: Shanoo Sharma\nSupervising Producer: Gurpreet Singh\nTrailers & Promos: Mohit Sajnaney\nRelease Date: 14 August 2025\n\nThe film will be available with audio descriptions and closed captioning.\n\nAbout YRF Spy Universe:\nYRF Spy Universe is a first of its kind cinematic universe of spy thriller films in India. The first film in the universe, \"Ek Tha Tiger\", starring Salman Khan and Katrina Kaif was released in 2012, followed by its sequel \"Tiger Zinda Hai\" in 2017. The third film in the universe, \"War\" was released in 2019 and starred Hrithik Roshan and Tiger Shroff in pivotal roles. \"Pathaan\" was the fourth instalment in the Spy Universe franchise which was released in 2023 starring Shah Rukh Khan, Deepika Padukone and John Abraham. \"Tiger 3\", the fifth instalment in the YRF Spy Universe and the third film in the Tiger series, starring Salman Khan, Katrina Kaif and Emraan Hashmi, released in 2023. \"War 2\" is the sixth film of the YRF Spy Universe franchise and will release on 14 August 2025. The film stars two of the greatest cinematic icons Hrithik Roshan and NTR, with Kiara Advani in the lead and is directed by Ayan Mukerji. \u201cAlpha\u201d, the seventh instalment in the franchise and Hindi cinema's first female-led YRF Spy Universe film, starring Alia Bhatt and Sharvari, is set to release on 25 December 2025.\n\n#yrfnewreleases #yrf #yashraj #yashrajfilms #yrfmovies #yrfmusic #adityachopra #hrithikroshan #ntr #kiaraadvani #ayanmukerji #pritam #amitabhbhattacharya #officialtrailer #bollywoodtrailer #war2trailerhindi\n\n\u00a9 Yash Raj Films Pvt. Ltd.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjBym9uKth4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjBym9uKth4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjBym9uKth4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjBym9uKth4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjBym9uKth4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "YRF",
        "tags": [
          "war 2 trailer",
          "war 2 official trailer",
          "war 2 movie trailer",
          "war 2 hindi trailer",
          "hrithik roshan trailer",
          "ntr trailer",
          "kiara advani trailer",
          "ntr hindi movie trailer",
          "hrithik and ntr war 2 trailer",
          "hrithik roshan new movie trailer",
          "yrf spy universe trailer",
          "war 2 fight scenes",
          "trailer 2025",
          "war 2 trailer hindi",
          "new hindi movie trailer",
          "new bollywood trailer",
          "new movie trailers 2025",
          "yrf war 2 trailer",
          "\u0935\u0949\u0930 2 \u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u0930",
          "\u090b\u0924\u093f\u0915 \u0930\u094b\u0936\u0928 \u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u0930",
          "\u091c\u0942\u0928\u093f\u092f\u0930 \u090f\u0928\u091f\u0940\u0906\u0930 \u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u0930",
          "\u0928\u0908 \u0939\u093f\u0902\u0926\u0940 \u092e\u0942\u0935\u0940 \u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u0930"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-GB",
        "localized": {
          "title": "WAR 2 | Official Trailer | Hrithik Roshan | NTR | Kiara Advani | Ayan Mukerji | YRF Spy Universe",
          "description": "Get ready for the storm, the WAR begins now! #War2Trailer is out!\n#War2 releasing in Hindi, Telugu & Tamil on August 14th in cinemas worldwide! #YRFSpyUniverse\n\n\u25ba Subscribe Now: https://goo.gl/xs3mrY \ud83d\udd14 Stay updated!\n\u25ba YRF New Releases - https://www.youtube.com/playlist?list=PLCB05E03DA939D484\n\nStay in the filmy loop:\n\u25ba Like us on Facebook: Facebook/yrf \n\u25ba Follow us on X: x.com/yrf\n\u25ba Follow us on Instagram: Instagram/yrf\n\u25ba Visit us on: yashrajfilms.com\n\n\ud83c\udfac MOVIE CREDITS:\nMovie: WAR 2\nStarring: Hrithik Roshan, NTR, Kiara Advani\nDirector: Ayan Mukerji\nProducer: Aditya Chopra\nCo-Producer: Akshaye Widhani\nScreenplay: Shridhar Raghavan\nDirector of Photography: Benjamin Jasper ACS \nMusic: Pritam\nLyrics: Amitabh Bhattacharya\nDialogues: Abbas Tyrewala\nStory: Aditya Chopra\nAssociate Producer: Rishabh Chopra\nExecutive Producer: Sanjay Shivalkar\nEditor: Aarif Sheikh\nProduction Designers: Rajat Poddar, Amrita Mahal Nakai\nSound: Dileep Subramaniam, Ganesh Gangadharan\nBackground Music: Sanchit Balhara, Ankit Balhara\nAction Directors: Spiro Razatos, Franz Spilhaus, Anl Arasu, Oh Sea Young, Craig Macrae, Sunil Rodrigues [ROD]\nCostume Designers: Anaita Shroff Adajania, Niharika Jolly\nDirector of Choreography: Bosco Leslie Martis\nVisual Effects Studio: yFX\nCasting Director: Shanoo Sharma\nSupervising Producer: Gurpreet Singh\nTrailers & Promos: Mohit Sajnaney\nRelease Date: 14 August 2025\n\nThe film will be available with audio descriptions and closed captioning.\n\nAbout YRF Spy Universe:\nYRF Spy Universe is a first of its kind cinematic universe of spy thriller films in India. The first film in the universe, \"Ek Tha Tiger\", starring Salman Khan and Katrina Kaif was released in 2012, followed by its sequel \"Tiger Zinda Hai\" in 2017. The third film in the universe, \"War\" was released in 2019 and starred Hrithik Roshan and Tiger Shroff in pivotal roles. \"Pathaan\" was the fourth instalment in the Spy Universe franchise which was released in 2023 starring Shah Rukh Khan, Deepika Padukone and John Abraham. \"Tiger 3\", the fifth instalment in the YRF Spy Universe and the third film in the Tiger series, starring Salman Khan, Katrina Kaif and Emraan Hashmi, released in 2023. \"War 2\" is the sixth film of the YRF Spy Universe franchise and will release on 14 August 2025. The film stars two of the greatest cinematic icons Hrithik Roshan and NTR, with Kiara Advani in the lead and is directed by Ayan Mukerji. \u201cAlpha\u201d, the seventh instalment in the franchise and Hindi cinema's first female-led YRF Spy Universe film, starring Alia Bhatt and Sharvari, is set to release on 25 December 2025.\n\n#yrfnewreleases #yrf #yashraj #yashrajfilms #yrfmovies #yrfmusic #adityachopra #hrithikroshan #ntr #kiaraadvani #ayanmukerji #pritam #amitabhbhattacharya #officialtrailer #bollywoodtrailer #war2trailerhindi\n\n\u00a9 Yash Raj Films Pvt. Ltd."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hi"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "37137119",
        "likeCount": "655935",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "37366"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5nE7S1d4UfDMnliNFycnTPJE2R0",
      "id": "fln8qFJwPBI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T23:37:01Z",
        "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
        "title": "Come\u00e7ou a Nova Temporada do Clash Royale!",
        "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fln8qFJwPBI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fln8qFJwPBI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fln8qFJwPBI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fln8qFJwPBI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fln8qFJwPBI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Flakes Power",
        "tags": [
          "fortnite",
          "fortnite battle royale",
          "fortnite brasil",
          "flakes",
          "flakes power",
          "flakes fortnite",
          "flakes power fortnite",
          "loja fortnite",
          "como baixar fortnite",
          "fortnite ps4",
          "jogando fortnite",
          "loja fortnite hoje",
          "capitulo 1",
          "fortnite br",
          "hero",
          "hero base",
          "hero flakes"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Come\u00e7ou a Nova Temporada do Clash Royale!",
          "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "131360",
        "likeCount": "9684",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "189"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4rV66YrREFpAbBa1sBrYQ8hRDjA",
      "id": "AMilFJgVWyU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T13:00:06Z",
        "channelId": "UCbJ0AIp8DC41LL7lms2eYqQ",
        "title": "Sou D'Olh\u00e3o - F\u00e1bio Lagarto x Gera\u00e7\u00f5es (Official Music Video)",
        "description": "Segue-nos:\nhttps://www.instagram.com/fabio_lagar...\n  / officialfabiolagarto  \nhttps://www.tiktok.com/@fabiolagarto?...\n\n\u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580 \u2588\u2588\u2593\u2592\u2591 \n\nFL PRODU\u00c7\u00d5ES\n\nF\u00c1BIO LAGARTO X GERA\u00c7\u00d5ES  '' SOU D'OLH\u00c3O  \"  Directed by FLprodu\u00e7\u00f5es  [2025]\n\n..........................................................\n\nProdu\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Lagarto\nAutor/Compositor. F\u00e1bio Lagarto\nCapta\u00e7\u00e3o de imagem: Guilherme Silva\nDrone: Guilherme Silva\nEdi\u00e7\u00e3o de imagem por:  Guilherme Silva\nFotografia: Andrei Petre\n\nLetra:\n\nEu sou de Olh\u00e3o \nDeixa-me da m\u00e3o\nVou \u00e1 mar\u00e9\nAo burri\u00e9\n\nEu c\u00e1 vivo mesmo \u00e1 maneira\nEu nasci no largo da feira\nTudo era lindo; tudo era bestial\nPassava o Kit era divers\u00e3o total\n\nE ao Domingo \u00edamos para a Safol\nAo Futebol era salganhada\nLogo a seguir \u00edamos \u00e1 do mel\nBeber sumo e ver a Marisol \n\nEu sou de Olh\u00e3o \nDeixa-me da m\u00e3o\nVou \u00e1 mar\u00e9\nAo burri\u00e9\n\nNa nossa Terra \u00e9 tudo boa gente\nManha de s\u00e1bado tem carapau na pra\u00e7a\nA moedinha vai para o Jo\u00e3o Bolinha\nQue por um Euro vai a nado at\u00e9 \u00e1 ilha\n\nTamb\u00e9m se lembram do grande Ver\u00edssimo\nBatia em todos e enchutava os turistas\nJ\u00e1 esta velhinho mas \u00e9 boa onda\nDesconta desconta se nao vais levar na tromba\n\nEu sou de Olh\u00e3o \nDeixa-me da m\u00e3o\nVou \u00e1 mar\u00e9\nAo burri\u00e9\n\n\u00c9 porta sim\n\u00c9 porta n\u00e3o\nC\u00e1 em Olh\u00e3o \u00e9 a tradi\u00e7\u00e3o\n\u00c9 porta sim\n\u00c9 porta n\u00e3o\nC\u00e1 em Olh\u00e3o \u00e9 a tradi\u00e7\u00e3o\n\nEu sou de Olh\u00e3o \nDeixa-me da m\u00e3o\nVou \u00e1 mar\u00e9\nAo burri\u00e9",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMilFJgVWyU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMilFJgVWyU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMilFJgVWyU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMilFJgVWyU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMilFJgVWyU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FL-Produ\u00e7\u00f5es",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Sou D'Olh\u00e3o - F\u00e1bio Lagarto x Gera\u00e7\u00f5es (Official Music Video)",
          "description": "Segue-nos:\nhttps://www.instagram.com/fabio_lagar...\n  / officialfabiolagarto  \nhttps://www.tiktok.com/@fabiolagarto?...\n\n\u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580 \u2588\u2588\u2593\u2592\u2591 \n\nFL PRODU\u00c7\u00d5ES\n\nF\u00c1BIO LAGARTO X GERA\u00c7\u00d5ES  '' SOU D'OLH\u00c3O  \"  Directed by FLprodu\u00e7\u00f5es  [2025]\n\n..........................................................\n\nProdu\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Lagarto\nAutor/Compositor. F\u00e1bio Lagarto\nCapta\u00e7\u00e3o de imagem: Guilherme Silva\nDrone: Guilherme Silva\nEdi\u00e7\u00e3o de imagem por:  Guilherme Silva\nFotografia: Andrei Petre\n\nLetra:\n\nEu sou de Olh\u00e3o \nDeixa-me da m\u00e3o\nVou \u00e1 mar\u00e9\nAo burri\u00e9\n\nEu c\u00e1 vivo mesmo \u00e1 maneira\nEu nasci no largo da feira\nTudo era lindo; tudo era bestial\nPassava o Kit era divers\u00e3o total\n\nE ao Domingo \u00edamos para a Safol\nAo Futebol era salganhada\nLogo a seguir \u00edamos \u00e1 do mel\nBeber sumo e ver a Marisol \n\nEu sou de Olh\u00e3o \nDeixa-me da m\u00e3o\nVou \u00e1 mar\u00e9\nAo burri\u00e9\n\nNa nossa Terra \u00e9 tudo boa gente\nManha de s\u00e1bado tem carapau na pra\u00e7a\nA moedinha vai para o Jo\u00e3o Bolinha\nQue por um Euro vai a nado at\u00e9 \u00e1 ilha\n\nTamb\u00e9m se lembram do grande Ver\u00edssimo\nBatia em todos e enchutava os turistas\nJ\u00e1 esta velhinho mas \u00e9 boa onda\nDesconta desconta se nao vais levar na tromba\n\nEu sou de Olh\u00e3o \nDeixa-me da m\u00e3o\nVou \u00e1 mar\u00e9\nAo burri\u00e9\n\n\u00c9 porta sim\n\u00c9 porta n\u00e3o\nC\u00e1 em Olh\u00e3o \u00e9 a tradi\u00e7\u00e3o\n\u00c9 porta sim\n\u00c9 porta n\u00e3o\nC\u00e1 em Olh\u00e3o \u00e9 a tradi\u00e7\u00e3o\n\nEu sou de Olh\u00e3o \nDeixa-me da m\u00e3o\nVou \u00e1 mar\u00e9\nAo burri\u00e9"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20279",
        "likeCount": "499",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "23"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "00FAQkBpAkaPHNObMfARTEwnrW8",
      "id": "Y36jY-MUp78",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T16:00:06Z",
        "channelId": "UCKhuvqg7fX1KPiul3bMFXPw",
        "title": "Spider-Man: Alone | Official Teaser Trailer (Fan-Series)",
        "description": "Be the first to know when we launch! Follow our Indiegogo Pre-Launch Page: [https://www.indiegogo.com/projects/spider-man-alone-episode-1/coming_soon/]\n\n*No AI was used in the making of this trailer. These are real artists with real talent. Please support them.\n\nHappy National Spider-Man Day! From Golden Century Films and our \"Marvel Inspire\" universe, this is the official teaser trailer for 'Spider-Man: Alone.'\n\nSeason 1 of 'Spider-Man: Alone' is a deeply personal, character-driven fan series that plunges into the heart of Peter Parker's earliest days. A modern, street-level reimagining of Amazing Fantasy #15, our story explores the profound isolation and immense weight of newfound powers. This is the story of a boy learning to fly, and the agonizing, often lonely, process of what it cost him to become a hero.\n\nThis project is also proud to launch our Inspired Action initiative in partnership with the non-profit Friendly Neighborhood Activist, aiming to turn on-screen heroism into real-world change.\n\nFollow the Journey & Join Our Community:\n\u25ba Instagram: [https://www.instagram.com/goldencenturyfilms/]\n\u25ba Twitter/X: [https://x.com/GoldenCenturyTV?t=nvrx03KCKC60Z4TcAYX5KA&s=09]\n\u25ba Facebook: [https://www.facebook.com/share/1GUwgCDW4o/]\n\nAbout This Project:\n\n'Spider-Man: Alone' is a non-profit fan series. This project is not affiliated with, endorsed by, or connected to Marvel, Sony, or any of their subsidiaries. It is a passion project created by fans, for fans, in celebration of a character who has inspired us our entire lives. The pilot will be available for free.\n\n#SpiderManAlone #FanFilm #SpiderMan #Marvel #Sony #TeaserTrailer #IndieFilm #ComingSoon #StreetLevelSpiderMan #BrandNewDay #SupportIndieFilm #Crowdfunding #NationalSpiderManDay",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y36jY-MUp78/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y36jY-MUp78/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y36jY-MUp78/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y36jY-MUp78/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y36jY-MUp78/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Golden Century Films",
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Spider-Man: Alone | Official Teaser Trailer (Fan-Series)",
          "description": "Be the first to know when we launch! Follow our Indiegogo Pre-Launch Page: [https://www.indiegogo.com/projects/spider-man-alone-episode-1/coming_soon/]\n\n*No AI was used in the making of this trailer. These are real artists with real talent. Please support them.\n\nHappy National Spider-Man Day! From Golden Century Films and our \"Marvel Inspire\" universe, this is the official teaser trailer for 'Spider-Man: Alone.'\n\nSeason 1 of 'Spider-Man: Alone' is a deeply personal, character-driven fan series that plunges into the heart of Peter Parker's earliest days. A modern, street-level reimagining of Amazing Fantasy #15, our story explores the profound isolation and immense weight of newfound powers. This is the story of a boy learning to fly, and the agonizing, often lonely, process of what it cost him to become a hero.\n\nThis project is also proud to launch our Inspired Action initiative in partnership with the non-profit Friendly Neighborhood Activist, aiming to turn on-screen heroism into real-world change.\n\nFollow the Journey & Join Our Community:\n\u25ba Instagram: [https://www.instagram.com/goldencenturyfilms/]\n\u25ba Twitter/X: [https://x.com/GoldenCenturyTV?t=nvrx03KCKC60Z4TcAYX5KA&s=09]\n\u25ba Facebook: [https://www.facebook.com/share/1GUwgCDW4o/]\n\nAbout This Project:\n\n'Spider-Man: Alone' is a non-profit fan series. This project is not affiliated with, endorsed by, or connected to Marvel, Sony, or any of their subsidiaries. It is a passion project created by fans, for fans, in celebration of a character who has inspired us our entire lives. The pilot will be available for free.\n\n#SpiderManAlone #FanFilm #SpiderMan #Marvel #Sony #TeaserTrailer #IndieFilm #ComingSoon #StreetLevelSpiderMan #BrandNewDay #SupportIndieFilm #Crowdfunding #NationalSpiderManDay"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1578575",
        "likeCount": "37880",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1458"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}