{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "SRBC7-DkxLc7UTuGbdoH86lJxm0",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cpH_pEQtRCK7TWsma1LlzgAQmK0",
      "id": "6QXulOGW_oo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T21:39:14Z",
        "channelId": "UCaeV--ZIKbHa2YWz7vw2XKQ",
        "title": "Maluma - Borro Cassette \ud83d\udd25 (Letra)",
        "description": "\ud83c\udfa7 Maluma - Borro Cassette \ud83d\udd25 (Letra)\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de proximos v\u00eddeos!\n\n\u23ec Plataformas Digitales:\n\ud83d\ude80Youtube (Video Oficial): https://www.youtube.com/watch?v=Xk0wdDTTPA0&list=RDXk0wdDTTPA0&start_radio=1&ab_channel=MalumaVEVO\n\ud83d\ude80Spotify: https://maluma.lnk.to/listenID\n\n\ud83d\udcf8Segu\u00ed a Maluma:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/maluma\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n\ud83c\udfa4Letra: Borro Cassette\n\nAyer me besaste y no pod\u00edas parar\nY me bailaste hasta el amanecer\nCuando despert\u00e9 yo te quise llamar\nY ahora me dice que borro cassete\nQue no se acuerda de esa noche\nPorque ella borro cassette\nDice que no me conoce\nY quiero volverla ver\nY que los tragos, hicieron estrago en su cabeza\nElla con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nY que los tragos, hicieron estrago en su cabeza\nQue ella con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nTe dije mami, tom\u00e1te un trago\nY cuando est\u00e9s borracha, pa' mi casa nos vamos\nMe sorprendi\u00f3 cuando sacaste ese cigarro\nTomaste tanto que lo has olvidado\nY tranquila ma', no pasa na'\nEnloqueciste pero m\u00e1s na'\nPed\u00edas a grito que te besara\nEn la escalera y en el sof\u00e1\nY tranquila ma', no pasa na'\nConozco ya tu debilidad\nLos tragos solos un par de copas\nPara conocerte en la intimidad\nY t\u00fa mami como me dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nY t\u00fa mami como dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nAyer me besaste y no pod\u00edas parar\nY me bailaste hasta el amanecer\nCuando despert\u00e9 yo te quise llamar\nY ahora me dice que borro cassete\nQue no se acuerda de esa noche\nPorque ella borro cassette\nDice que no me conoce\nY quiero volverla a ver\nY que los tragos, hicieron estragos en su cabeza\nElla con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nY que los tragos, hicieron estragos en su cabeza\nElla con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nTe estoy buscando para ver si los repetimos\nEsa noche que bien lo hicimos\nEntre tragos nos desvestimos\nLas botellas que nos tomamos\nA la locura que nos llevaron\nFue mucho lo que vacilamos\nImposible no recordarlo\nY t\u00fa mami como dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nY t\u00fa mami como dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nYeah yo, yeah yo, ajaja\nPretty Boy\nDirty Boy Baby\nY yo soy Maluma baby, oh no\n(Rude boy) Kevin ADG y Chan El Genio\nRude Boys\nBull Nene\nAtlantic Music\nQueu mi reina (Pretty Boy)\nC\u00f3mo as\u00ed que no se acuerda\nHicimos el amor, la pasamos bien\nY me va a decir que borro cassete\nNa\n\n\n#GrooveGarden #Letras #Lyrics #Latin\n\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n\ud83c\udfb5 If you are an artist and would like to promote your music, you can contact me via email or complete the form for us to review with my team.\n\n\ud83d\udce7 CONTACT: contact.feded@gmail.com  \n\ud83d\udc8c SUBMISSION PLATFORM: https://fededlyrics.portal.district.biz",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QXulOGW_oo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QXulOGW_oo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QXulOGW_oo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QXulOGW_oo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QXulOGW_oo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Groove Garden.",
        "tags": [
          "groove",
          "groove garden",
          "letra",
          "letras",
          "Maluma Music",
          "Maluma Video",
          "Maluma Video Oficial",
          "Maluma Nuevo Video",
          "Maluma New Video",
          "Borro Cassette Official Video",
          "Borro Cassette Official Remix Video",
          "Borro Cassette Single",
          "Single",
          "Maluma New Single",
          "Maluma Single",
          "Maluma Song",
          "Borro Cassette new song",
          "Borro Cassette nueva canci\u00f3n",
          "Maluma nueva cancion",
          "Maluma sencillo",
          "Maluma nuevo sencillo",
          "Maluma Pretty Boy Dirty Boy",
          "Maluma Pretty Boy Dirty BoyPretty Boy Dirty Boy"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-CA",
        "localized": {
          "title": "Maluma - Borro Cassette \ud83d\udd25 (Letra)",
          "description": "\ud83c\udfa7 Maluma - Borro Cassette \ud83d\udd25 (Letra)\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de proximos v\u00eddeos!\n\n\u23ec Plataformas Digitales:\n\ud83d\ude80Youtube (Video Oficial): https://www.youtube.com/watch?v=Xk0wdDTTPA0&list=RDXk0wdDTTPA0&start_radio=1&ab_channel=MalumaVEVO\n\ud83d\ude80Spotify: https://maluma.lnk.to/listenID\n\n\ud83d\udcf8Segu\u00ed a Maluma:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/maluma\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n\ud83c\udfa4Letra: Borro Cassette\n\nAyer me besaste y no pod\u00edas parar\nY me bailaste hasta el amanecer\nCuando despert\u00e9 yo te quise llamar\nY ahora me dice que borro cassete\nQue no se acuerda de esa noche\nPorque ella borro cassette\nDice que no me conoce\nY quiero volverla ver\nY que los tragos, hicieron estrago en su cabeza\nElla con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nY que los tragos, hicieron estrago en su cabeza\nQue ella con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nTe dije mami, tom\u00e1te un trago\nY cuando est\u00e9s borracha, pa' mi casa nos vamos\nMe sorprendi\u00f3 cuando sacaste ese cigarro\nTomaste tanto que lo has olvidado\nY tranquila ma', no pasa na'\nEnloqueciste pero m\u00e1s na'\nPed\u00edas a grito que te besara\nEn la escalera y en el sof\u00e1\nY tranquila ma', no pasa na'\nConozco ya tu debilidad\nLos tragos solos un par de copas\nPara conocerte en la intimidad\nY t\u00fa mami como me dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nY t\u00fa mami como dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nAyer me besaste y no pod\u00edas parar\nY me bailaste hasta el amanecer\nCuando despert\u00e9 yo te quise llamar\nY ahora me dice que borro cassete\nQue no se acuerda de esa noche\nPorque ella borro cassette\nDice que no me conoce\nY quiero volverla a ver\nY que los tragos, hicieron estragos en su cabeza\nElla con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nY que los tragos, hicieron estragos en su cabeza\nElla con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nTe estoy buscando para ver si los repetimos\nEsa noche que bien lo hicimos\nEntre tragos nos desvestimos\nLas botellas que nos tomamos\nA la locura que nos llevaron\nFue mucho lo que vacilamos\nImposible no recordarlo\nY t\u00fa mami como dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nY t\u00fa mami como dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nYeah yo, yeah yo, ajaja\nPretty Boy\nDirty Boy Baby\nY yo soy Maluma baby, oh no\n(Rude boy) Kevin ADG y Chan El Genio\nRude Boys\nBull Nene\nAtlantic Music\nQueu mi reina (Pretty Boy)\nC\u00f3mo as\u00ed que no se acuerda\nHicimos el amor, la pasamos bien\nY me va a decir que borro cassete\nNa\n\n\n#GrooveGarden #Letras #Lyrics #Latin\n\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n\ud83c\udfb5 If you are an artist and would like to promote your music, you can contact me via email or complete the form for us to review with my team.\n\n\ud83d\udce7 CONTACT: contact.feded@gmail.com  \n\ud83d\udc8c SUBMISSION PLATFORM: https://fededlyrics.portal.district.biz"
        },
        "defaultAudioLanguage": "zxx"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "128115",
        "likeCount": "427",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vZ6L2OYhacIskKJcotIkBbq8ZI8",
      "id": "7ZIbokU9tRg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T13:58:00Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Bad Bugs vs Power Rangers in Fortnite BR: Shock \u2018N Awesome | Live Action Trailer",
        "description": "Where there's bugs on the loose, you know the Power Rangers will be there to squash 'em - Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome launches Thursday August 7, 2025!\n\nCheck out the Mighty Morphin Bundle when it hits the Shop mid-August, and includes the Red Ranger, Black Ranger, Pink Ranger, Yellow Ranger, and Blue Ranger Outfits \u2014 plus accessories like the Go Go Power Rangers - Redux Jam Track!\n\nBattle Pass holders will also be able to unlock the Dino Megazord Outfit by completing Quests starting September 16. And prepare to Power Up as Megazord for a splashy midseason takeover!\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "fortnite",
          "battle royale",
          "power rangers",
          "red ranger",
          "powerrangers",
          "fortnitebr",
          "new season",
          "fornite game update"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Bad Bugs vs Power Rangers in Fortnite BR: Shock \u2018N Awesome | Live Action Trailer",
          "description": "Where there's bugs on the loose, you know the Power Rangers will be there to squash 'em - Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome launches Thursday August 7, 2025!\n\nCheck out the Mighty Morphin Bundle when it hits the Shop mid-August, and includes the Red Ranger, Black Ranger, Pink Ranger, Yellow Ranger, and Blue Ranger Outfits \u2014 plus accessories like the Go Go Power Rangers - Redux Jam Track!\n\nBattle Pass holders will also be able to unlock the Dino Megazord Outfit by completing Quests starting September 16. And prepare to Power Up as Megazord for a splashy midseason takeover!\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2025652",
        "likeCount": "92242",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7472"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2_5339L9Or3zZJ55oB7t4lsRTK0",
      "id": "IQVgHDxvylw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T02:05:21Z",
        "channelId": "UC0ZF62HHV_5jGZEqEDcpPgw",
        "title": "Mi HERMANA la Estaban ACOSANDO, Y le ROBARON sus BRAINROT ULTRA SECRETOS... (Roba un brainrot)",
        "description": "Hooooy voy a acabar con el acosador de mi hermanita!!\n...\n\n#roblox #stealabrainrot #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQVgHDxvylw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQVgHDxvylw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQVgHDxvylw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQVgHDxvylw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQVgHDxvylw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DonPanchis",
        "tags": [
          "roblox",
          "steal a brainrot",
          "roba un brainrot",
          "brainrot",
          "mi hermana",
          "hermana",
          "acosando",
          "robe",
          "robo",
          "brainrot secreto",
          "brainrot ultra secreto",
          "soyneto",
          "flex roblox",
          "zeer",
          "donpanchis"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mi HERMANA la Estaban ACOSANDO, Y le ROBARON sus BRAINROT ULTRA SECRETOS... (Roba un brainrot)",
          "description": "Hooooy voy a acabar con el acosador de mi hermanita!!\n...\n\n#roblox #stealabrainrot #brainrot"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "456603",
        "likeCount": "4790",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "687"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zAs6kQwIUk8Jt1JXv-rpldPMtoQ",
      "id": "ftfeDRZA5iE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T21:27:16Z",
        "channelId": "UCO_w8nCYegO_gXnsT_MjtQg",
        "title": "Victor Valverde x JR Torres - El Mayor de Los Ranas (Letra)",
        "description": "\u2728\u00a1Gracias por ver el video! Espero que te haya gustado!\u2728\ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udd14 No olvides activar las notificaciones para estar al tanto de futuros v\u00eddeos.\ud83d\udd0a \n\u27a1\ufe0f Recuerda ver el v\u00eddeo oficial por aqu\u00ed:\nhttps://youtu.be/4Ez2wJnlwag?si=EBmPQ4KflIwcbRpp\n\ud83d\udcdd Aqu\u00ed te dejo la letra/lyrics:\ud83d\uddd2\nSe miran zumbando en alr patrullando\npuro kamikaze y nom\u00e1s el terror sembrando\nde arriba p'abajo, ah\u00ed nos miran patrullando\ncero tolerancia pa'l que la ande cagando\nya se las sabrita que no nos gustan las fallas\nla gorra de lado y la glockson viene eclipsada\ncon un toque bueno y a punta de carcajadas\nafirma pendientes, nunca se nos pasa nada\nla santa protege si salimos a topones\ny al cien con los jefes, estamos a la puta orden\npa morir nacimos, siempre estamos a la orden\ny uno de lavada si salimos a misiones\n\ny ah\u00ed nos ven pasar\nzumbando los ranas por el bulevar\nbien belicamente y bien clean nos veran\nque es rg anda por la capital\n\nen uno y al tent\u00f3n\nqued\u00f3 comprobado la vez del jefe rat\u00f3n\nque vamos de fresa, no tenemos compasi\u00f3n\na punta de tostonazos tra\u00edamos el bolud\u00f3n\n\nay ya yaai!\nY esta es la marca registrada compa victor\ny afirmativo compa fidel viejillo, (a ya yai) pura doble v\ncero chingazos!\n\nNos miran placosones encortados, el aparato a un lado\ncon un toque bueno y un perico de lavado\nsabandijas y ratas en corto los alineamos, yo los amarro\ny se siente el ambiente caliente, yo voy al frente con mi gente\nnunca me gusta mandar gente\ny se siente el ambiente caliente y el blindado siempre va a el frente\nsembrando el terror como siempre\n\ny ah\u00ed nos ven pasar\nzumbando los ranas por el bulevar\ny el aparato en mano y el tost\u00f3n atr\u00e1s\nel mayor de los ranas siempre al frente va\nen uno y al tent\u00f3n\nqued\u00f3 comprobado la vez del jefe rat\u00f3n\nque vamos de fresa, no tenemos compasi\u00f3n\na punta de tostonazos tra\u00edamos el bolud\u00f3n\n\n#victorvalverde  #jrtorres #elmayordelosranas  #letra #BigSound",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftfeDRZA5iE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftfeDRZA5iE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftfeDRZA5iE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftfeDRZA5iE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftfeDRZA5iE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Big Sound",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Victor Valverde x JR Torres - El Mayor de Los Ranas (Letra)",
          "description": "\u2728\u00a1Gracias por ver el video! Espero que te haya gustado!\u2728\ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udd14 No olvides activar las notificaciones para estar al tanto de futuros v\u00eddeos.\ud83d\udd0a \n\u27a1\ufe0f Recuerda ver el v\u00eddeo oficial por aqu\u00ed:\nhttps://youtu.be/4Ez2wJnlwag?si=EBmPQ4KflIwcbRpp\n\ud83d\udcdd Aqu\u00ed te dejo la letra/lyrics:\ud83d\uddd2\nSe miran zumbando en alr patrullando\npuro kamikaze y nom\u00e1s el terror sembrando\nde arriba p'abajo, ah\u00ed nos miran patrullando\ncero tolerancia pa'l que la ande cagando\nya se las sabrita que no nos gustan las fallas\nla gorra de lado y la glockson viene eclipsada\ncon un toque bueno y a punta de carcajadas\nafirma pendientes, nunca se nos pasa nada\nla santa protege si salimos a topones\ny al cien con los jefes, estamos a la puta orden\npa morir nacimos, siempre estamos a la orden\ny uno de lavada si salimos a misiones\n\ny ah\u00ed nos ven pasar\nzumbando los ranas por el bulevar\nbien belicamente y bien clean nos veran\nque es rg anda por la capital\n\nen uno y al tent\u00f3n\nqued\u00f3 comprobado la vez del jefe rat\u00f3n\nque vamos de fresa, no tenemos compasi\u00f3n\na punta de tostonazos tra\u00edamos el bolud\u00f3n\n\nay ya yaai!\nY esta es la marca registrada compa victor\ny afirmativo compa fidel viejillo, (a ya yai) pura doble v\ncero chingazos!\n\nNos miran placosones encortados, el aparato a un lado\ncon un toque bueno y un perico de lavado\nsabandijas y ratas en corto los alineamos, yo los amarro\ny se siente el ambiente caliente, yo voy al frente con mi gente\nnunca me gusta mandar gente\ny se siente el ambiente caliente y el blindado siempre va a el frente\nsembrando el terror como siempre\n\ny ah\u00ed nos ven pasar\nzumbando los ranas por el bulevar\ny el aparato en mano y el tost\u00f3n atr\u00e1s\nel mayor de los ranas siempre al frente va\nen uno y al tent\u00f3n\nqued\u00f3 comprobado la vez del jefe rat\u00f3n\nque vamos de fresa, no tenemos compasi\u00f3n\na punta de tostonazos tra\u00edamos el bolud\u00f3n\n\n#victorvalverde  #jrtorres #elmayordelosranas  #letra #BigSound"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "589451",
        "likeCount": "1215",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "15"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gneYCm2SN7sPsBaqjrAzsNYoS_k",
      "id": "BlkNo-saOc0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:20:48Z",
        "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
        "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025)",
        "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino Doblado (2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
        "tags": [
          "Tr\u00e1iler",
          "Pel\u00edcula",
          "Espa\u00f1ol",
          "Latino",
          "2025",
          "Avatar 3",
          "Avatar 3 Tr\u00e1iler",
          "Avatar Fuego y Cenizas",
          "Sam Worthington",
          "Zoe Salda\u00f1a",
          "James Cameron",
          "Na\u2019vi",
          "Fuego y Cenizas"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025)",
          "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino Doblado (2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1564717",
        "likeCount": "33495",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1918"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qAn01tmYXMfcOpAVMD0kWvJ80ow",
      "id": "NutXCn3cENA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T19:41:03Z",
        "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
        "title": "Trolle\u00e9 a los Aldeanos con 1,000,000 de CORAZONES en Minecraft",
        "description": "Hoy, Nacho consigue un superpoder de VIDA INIFITA con 1 Mill\u00f3n de Corazones. Ahora podr\u00e1 ser el rey de los aldeanos y trollearlos para conseguir de vuelta a Dagar y a todos sus amigos. \u00bfLo conseguir\u00e1? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nacho",
        "tags": [
          "nacho",
          "dagar",
          "nacho minecraft",
          "dagar y nacho",
          "nacho y dagar",
          "minecraft",
          "minecraft mod",
          "lia",
          "lia minecraft",
          "dagar minecraft",
          "corazones",
          "corazones minecraft",
          "1 millon de corazones",
          "1 millon",
          "millon",
          "aldeanos",
          "troll",
          "trollear minecraft",
          "aldeanos minecraft",
          "troll aldeanos"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Trolle\u00e9 a los Aldeanos con 1,000,000 de CORAZONES en Minecraft",
          "description": "Hoy, Nacho consigue un superpoder de VIDA INIFITA con 1 Mill\u00f3n de Corazones. Ahora podr\u00e1 ser el rey de los aldeanos y trollearlos para conseguir de vuelta a Dagar y a todos sus amigos. \u00bfLo conseguir\u00e1? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "124414",
        "likeCount": "3286",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "241"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8YmxEuniO9kuCNSIynpTPRav5LY",
      "id": "L-Boqm1SqDk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T17:00:17Z",
        "channelId": "UCkjmjTu_bVat5P66I35yYpw",
        "title": "Victor Valverde, JR Torres - El Mayor de los Ranas (Letra/Lyrics)",
        "description": "Victor Valverde, JR Torres - El Mayor de los Ranas (Letra/Lyrics)\nVictor Valverde, JR Torres - El Mayor de los Ranas\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:  \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/ultimosombrero/\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://www.tiktok.com/@ultimosombrero\n\ud83d\udcfa YouTube: https://www.youtube.com/@UltimoSombrero\n\ud83c\udfa7 Spotify: https://open.spotify.com/user/316ilpbq5dpx24lmgxbpp5ehkrpe?si=1cbd11bc0d924322&nd=1&dlsi=8a31426f5acf451c\n\n\n#VictorValverde\n#JRTorres\n#latin\n#corridos\n#regionalmexicano\n#musicaregional\n#regionalmexican",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-Boqm1SqDk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-Boqm1SqDk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-Boqm1SqDk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-Boqm1SqDk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-Boqm1SqDk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "\u00daltimo Sombrero",
        "tags": [
          "Victor Valverde",
          "JR Torres",
          "El Mayor de los Ranas",
          "Victor Valverde El Mayor de los Ranas",
          "JR Torres El Mayor de los Ranas",
          "El Mayor de los Ranas letra",
          "El Mayor de los Ranas lyrics",
          "Victor Valverde letra",
          "JR Torres letra",
          "lyrics",
          "letra",
          "musica regional",
          "exitos regional",
          "Regional Mexicano",
          "Regional Mexican",
          "Ultimo Sombrero",
          "\u00daltimo Sombrero",
          "corrido b\u00e9lico",
          "corridos 2025",
          "m\u00fasica mexicana",
          "corrido tumbado",
          "Victor Valverde 2025"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Victor Valverde, JR Torres - El Mayor de los Ranas (Letra/Lyrics)",
          "description": "Victor Valverde, JR Torres - El Mayor de los Ranas (Letra/Lyrics)\nVictor Valverde, JR Torres - El Mayor de los Ranas\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:  \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/ultimosombrero/\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://www.tiktok.com/@ultimosombrero\n\ud83d\udcfa YouTube: https://www.youtube.com/@UltimoSombrero\n\ud83c\udfa7 Spotify: https://open.spotify.com/user/316ilpbq5dpx24lmgxbpp5ehkrpe?si=1cbd11bc0d924322&nd=1&dlsi=8a31426f5acf451c\n\n\n#VictorValverde\n#JRTorres\n#latin\n#corridos\n#regionalmexicano\n#musicaregional\n#regionalmexican"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "187353",
        "likeCount": "267",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fC03ry7e_ewWvBnwaIStc9Am86I",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19561706",
        "likeCount": "514395",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28654"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Xf1BViZXR9Z2XfqNRs3xnWZ09Gs",
      "id": "rQlw3lnr_dc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T18:51:25Z",
        "channelId": "UCEs5MQjXJq27-X2vgdwtYDw",
        "title": "Me Convert\u00ed en ARA\u00d1AS GIGANTES para Asustar a Mis Amigos en Minecraft!",
        "description": "Hoy, Dagar se convierte en Ara\u00f1as Terror\u00edficas Gigantes para asustar a sus amigos en Minecraft! Tendr\u00e1 que asustarles en secreto sin que sepan que \u00e9l es el que est\u00e1 llenando Ciudad Bloque de Ara\u00f1as. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dagar",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "minecraft mod",
          "dagar y nacho",
          "nacho y dagar",
          "amigos minecraft",
          "dagar minecraft",
          "minecraft dagar"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Me Convert\u00ed en ARA\u00d1AS GIGANTES para Asustar a Mis Amigos en Minecraft!",
          "description": "Hoy, Dagar se convierte en Ara\u00f1as Terror\u00edficas Gigantes para asustar a sus amigos en Minecraft! Tendr\u00e1 que asustarles en secreto sin que sepan que \u00e9l es el que est\u00e1 llenando Ciudad Bloque de Ara\u00f1as. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-ES"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "747571",
        "likeCount": "9929",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "550"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "V7Smedt4uGNiLu_Q3KE_wzwdFwU",
      "id": "R26maot7olY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T12:30:26Z",
        "channelId": "UCZCmb5a8LE9LMxW9I3-BFjA",
        "title": "Be\u00e9le - qu\u00e9date (Letra/Lyrics)",
        "description": "Be\u00e9le - qu\u00e9date (Letra/Lyrics)\n\nFollow Be\u00e9le:\nhttps://www.instagram.com/beele\nhttps://www.tiktok.com/@beele\nhttps://www.facebook.com/beelemusica\n\nLetra:\n\n[Verso 1]\n\u00bfC\u00f3mo le explico al coraz\u00f3n que quieres irte?\nSi tienes dudas, mami, no te estoy mintiendo\nMira mis ojos mientras mi alma se desviste\nLos que miras justo cuando me estoy viniendo\nC\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed\nMe sintieras a m\u00ed al ladito tuyo\nPa' que veas que yo no puedo fingir\nY me puedo morir por los besos tuyos\nC\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed\nMe sintieras a m\u00ed al ladito tuyo\nPa' que veas que yo no puedo fingir\nY me puedo morir por los besos tuyos\n\n[Coro]\nVen qu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\nQu\u00e9date, qu\u00e9date\nOh-oh, no puedo estar sin ti\nOh, no-no-no\nOh, no-no-no\nQu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\n\n[Verso 2]\nEste que est\u00e1 aqu\u00ed a ti no te quiere dejar\nEste que est\u00e1 aqu\u00ed tambi\u00e9n se deja llevar\nEstamo' destinados a juntos celebrar la Navidad\nEsto nunca tuvo sentido, fuimos en contra de la Ley Universal\nQu\u00e9 visaje, cule' viaje\nDime c\u00f3mo evitamos las se\u00f1ales\nA veces yo quisiera que no pare\nPero esto me va a matar\nQuiero ver qu\u00e9 responde, no me tira ni: \"Hola\"\nY yo aqu\u00ed con cule' bartola\nPensando en toda' las noche' que estuvimos a solas\nY no le par\u00e1bamos bolas\nChingando con un feeling, somos Reyes de las Olas\nEstoy frente a tu alma, porfa, ma', d\u00e9jame entrar\nPerm\u00edteme que entienda' que no existe nadie m\u00e1s\nY si me quedo contigo es porque t\u00fa eres la mond\u00e1\n\n[Coro]\nVen qu\u00e9date (qu\u00e9date), qu\u00e9date (qu\u00e9date)\nNo puedo estar sin ti (sin ti)\nQu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo, no puedo estar sin ti\nOh, no-no-no\nOh, no-no-no\nQu\u00e9date (alright, alright)\nNo puedo estar sin ti\n\nTags\nBe\u00e9le, qu\u00e9date, Be\u00e9le qu\u00e9date, qu\u00e9date Be\u00e9le, Letra, Letra qu\u00e9date, Be\u00e9le borondo full album, Be\u00e9le qu\u00e9date Letra Lyrics, borondo album, qu\u00e9date Be\u00e9le Letra, Be\u00e9le Letra, qu\u00e9date by Be\u00e9le, Be\u00e9le borondo, qu\u00e9date Letra Be\u00e9le, Letra Be\u00e9le qu\u00e9date, album beele, Letra qu\u00e9date Be\u00e9le, Be\u00e9le song, Tiktok, lyrics Be\u00e9le",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R26maot7olY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R26maot7olY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R26maot7olY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R26maot7olY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R26maot7olY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ourmemoriestonight",
        "tags": [
          "ourmemoriestonight",
          "Be\u00e9le",
          "qu\u00e9date",
          "Be\u00e9le qu\u00e9date",
          "qu\u00e9date Be\u00e9le",
          "Letra",
          "Letra qu\u00e9date",
          "Be\u00e9le borondo full album",
          "Be\u00e9le qu\u00e9date Letra Lyrics",
          "borondo album",
          "qu\u00e9date Be\u00e9le Letra",
          "Be\u00e9le Letra",
          "qu\u00e9date by Be\u00e9le",
          "Be\u00e9le borondo",
          "qu\u00e9date Letra Be\u00e9le",
          "Letra Be\u00e9le qu\u00e9date",
          "album beele",
          "Letra qu\u00e9date Be\u00e9le",
          "Be\u00e9le song",
          "Tiktok",
          "lyrics Be\u00e9le"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Be\u00e9le - qu\u00e9date (Letra/Lyrics)",
          "description": "Be\u00e9le - qu\u00e9date (Letra/Lyrics)\n\nFollow Be\u00e9le:\nhttps://www.instagram.com/beele\nhttps://www.tiktok.com/@beele\nhttps://www.facebook.com/beelemusica\n\nLetra:\n\n[Verso 1]\n\u00bfC\u00f3mo le explico al coraz\u00f3n que quieres irte?\nSi tienes dudas, mami, no te estoy mintiendo\nMira mis ojos mientras mi alma se desviste\nLos que miras justo cuando me estoy viniendo\nC\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed\nMe sintieras a m\u00ed al ladito tuyo\nPa' que veas que yo no puedo fingir\nY me puedo morir por los besos tuyos\nC\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed\nMe sintieras a m\u00ed al ladito tuyo\nPa' que veas que yo no puedo fingir\nY me puedo morir por los besos tuyos\n\n[Coro]\nVen qu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\nQu\u00e9date, qu\u00e9date\nOh-oh, no puedo estar sin ti\nOh, no-no-no\nOh, no-no-no\nQu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\n\n[Verso 2]\nEste que est\u00e1 aqu\u00ed a ti no te quiere dejar\nEste que est\u00e1 aqu\u00ed tambi\u00e9n se deja llevar\nEstamo' destinados a juntos celebrar la Navidad\nEsto nunca tuvo sentido, fuimos en contra de la Ley Universal\nQu\u00e9 visaje, cule' viaje\nDime c\u00f3mo evitamos las se\u00f1ales\nA veces yo quisiera que no pare\nPero esto me va a matar\nQuiero ver qu\u00e9 responde, no me tira ni: \"Hola\"\nY yo aqu\u00ed con cule' bartola\nPensando en toda' las noche' que estuvimos a solas\nY no le par\u00e1bamos bolas\nChingando con un feeling, somos Reyes de las Olas\nEstoy frente a tu alma, porfa, ma', d\u00e9jame entrar\nPerm\u00edteme que entienda' que no existe nadie m\u00e1s\nY si me quedo contigo es porque t\u00fa eres la mond\u00e1\n\n[Coro]\nVen qu\u00e9date (qu\u00e9date), qu\u00e9date (qu\u00e9date)\nNo puedo estar sin ti (sin ti)\nQu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo, no puedo estar sin ti\nOh, no-no-no\nOh, no-no-no\nQu\u00e9date (alright, alright)\nNo puedo estar sin ti\n\nTags\nBe\u00e9le, qu\u00e9date, Be\u00e9le qu\u00e9date, qu\u00e9date Be\u00e9le, Letra, Letra qu\u00e9date, Be\u00e9le borondo full album, Be\u00e9le qu\u00e9date Letra Lyrics, borondo album, qu\u00e9date Be\u00e9le Letra, Be\u00e9le Letra, qu\u00e9date by Be\u00e9le, Be\u00e9le borondo, qu\u00e9date Letra Be\u00e9le, Letra Be\u00e9le qu\u00e9date, album beele, Letra qu\u00e9date Be\u00e9le, Be\u00e9le song, Tiktok, lyrics Be\u00e9le"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "479961",
        "likeCount": "281",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "10"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "j2GDv0pj7N4L1Rxvqen-LO6uIZQ",
      "id": "Kubud_aEkN0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "Stray Kids Trailer",
          "SKZ Trailer",
          "SKZ Trailer Video",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer Video",
          "Stray Kids Teaser",
          "SKZ Teaser",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Video",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3095234",
        "likeCount": "479904",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28913"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eXgzOV-Nsgy8SsdJOC6NYjdoNh8",
      "id": "_J_pmhB0l_s",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:31:12Z",
        "channelId": "UCXJQ6E8-iAL53qEkDIkyKRA",
        "title": "Gastando $783,901,835 en el MEJOR AVI\u00d3N de Roblox...",
        "description": "Hoy, Nacho construye el Avi\u00f3n M\u00e1s Grande de todo Roblox. Ahora se enfrentar\u00e1 a Dagar y sus amigos por ver qui\u00e9n construye la mejor aeronave. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el m\u00e1s r\u00e1pido? No te lo pierdas!\n\n#roblox #nacho #nachoydagar",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_J_pmhB0l_s/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_J_pmhB0l_s/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_J_pmhB0l_s/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_J_pmhB0l_s/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_J_pmhB0l_s/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nacho Roblox",
        "tags": [
          "nacho",
          "dagar",
          "nacho y dagar",
          "dagar y nacho",
          "roblox",
          "roblox nacho",
          "robux",
          "nacho y lia",
          "roblox dinero",
          "robux roblox",
          "barco",
          "barcos pro",
          "noob vs pro",
          "avion",
          "construye un avion",
          "avion roblox",
          "aviones roblox",
          "construye aviones roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Gastando $783,901,835 en el MEJOR AVI\u00d3N de Roblox...",
          "description": "Hoy, Nacho construye el Avi\u00f3n M\u00e1s Grande de todo Roblox. Ahora se enfrentar\u00e1 a Dagar y sus amigos por ver qui\u00e9n construye la mejor aeronave. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el m\u00e1s r\u00e1pido? No te lo pierdas!\n\n#roblox #nacho #nachoydagar"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "144466",
        "likeCount": "2596",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "140"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "DSc03COsHal7nkvwU9dXEhOWa8c",
      "id": "fFQzMHgFESw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T20:05:06Z",
        "channelId": "UCx0kdWvwoEp4S60F1NCIjjg",
        "title": "Reik - Yo Quisiera (Letra)",
        "description": "Reik - Yo Quisiera (Letra / Lyrics)\nReik - Yo Quisiera (Con Letra / Lyrics)\nReik - Yo Quisiera (Subtitulada en Espa\u00f1ol / Lyrics)\nReik - Yo Quisiera (Lyrics)\n\nSOY TU MEJOR AMIGOOOO \ud83d\udde3\ufe0f Espero que disfruten el v\u00eddeo \ud83e\udde1\ud83c\udf50\n\n\"Yo Quisiera\" habla de un chico que est\u00e1 enamorado de su mejor amiga, pero ella no lo ve as\u00ed. Siempre est\u00e1 ah\u00ed para consolarla cuando sufre por otros, y aunque la quiere, no se atreve a decirle lo que siente. Solo desea que alg\u00fan d\u00eda ella se enamore de \u00e9l como \u00e9l lo est\u00e1 de ella.\n\n\u2192 Sigue escuchando \"Yo Quisiera\":\nhttps://SonyMexico.lnk.to/ReikReik\n\n\u2192 No olvides seguir a Reik:\nhttps://www.tiktok.com/@reikmx\nhttps://www.instagram.com/reikmx/\nhttps://www.facebook.com/Reik/\nhttps://x.com/ReikMx\n\n\u2192 Lyrics:\n[Verso 1: Jes\u00fas Navarro]\nSoy tu mejor amigo\nTu pa\u00f1uelo de l\u00e1grimas\nDe amores perdidos\nTe recargas en mi hombro\nTu llanto no cesa\nYo solo te acaricio\n\n[Pre-Coro: Jes\u00fas Navarro]\nY me dices por qu\u00e9 la vida es tan cruel con tus sentimientos\nYo solo te abrazo y te consuelo\nMe pides mil consejos para protegerte\nDe tu pr\u00f3ximo encuentro sabes que te cuido\n\n[Coro: Jes\u00fas Navarro]\nLo que no sabes es que yo quisiera ser ese por quien te desveles y te desesperas\nYo quisiera ser tu llanto, ese que viene de tus sentimientos\nYo quisiera ser ese por quien t\u00fa despertaras ilusionada\nYo quisiera que vivieras de m\u00ed siempre enamorada\n\n[Interludio: Jes\u00fas Navarro]\nOh-oh-oh\nOh, no, no-oh\n\n[Verso 2: Jes\u00fas Navarro]\nT\u00fa te me quedas viendo\nY me preguntas\nSi algo me est\u00e1 pasando\n\n[Pre-Coro: Jes\u00fas Navarro]\nY yo no s\u00e9 qu\u00e9 hacer si t\u00fa supieras que me estoy muriendo\nQuisiera decirte lo que yo siento, no, no-no\nPero tengo miedo de que me rechaces\nY que solo en mi mente vivas para siempre\n\n[Coro: Jes\u00fas Navarro]\nPor eso yo quisiera ser ese por quien t\u00fa te desvelas y te desesperas\nYo quisiera ser tu llanto, ese que viene de tus sentimientos\nYo quisiera ser ese por quien t\u00fa despertaras ilusionada\nYo quisiera que vivieras de m\u00ed siempre enamorada\n\n[Outro: Jes\u00fas Navarro]\nYo (Yo quisiera ser)\nQuisiera\nSer tu llanto (Tu llanto), mm-mm (Tu vida), no-oh\nYo-oh (Yo quisiera ser)\nQuisiera\nSer tu llanto (Tu llanto), mm-mm\nTu vida (Tu vida)\nOh-oh-oh (Yo quisiera ser), eh-eh-eh\nEh-eh-eh (Tu llanto)\n(Tu vida)\nSer tu vida, no-oh\n(Yo quisiera ser)\n(Tu llanto)\nTu llanto\n(Tu vida)\nTu vida\nUh-uh-uh\n\n#Reik #YoQuisiera #LetrasLyrics\n\nEspero les haya encantado el v\u00eddeo, gracias a todos por ver y apoyar mi contenido, recuerden beber agua y respirar aire, los quiero mucho \u2665\n\n\u2014 \u25ca BUSSINESS / PROMO / MUSIC SUBMISSIONS \u25ca \u2014\n\ud83e\udde1 iperol20@hotmail.com \n\ud83e\udde1 Groover: https://groover.co/en/influencer/profile/0.iperol/\n\n\u2014 \u25ca Adem\u00e1s de traducir canciones tambi\u00e9n escribo las m\u00edas \u25ca \u2014\nSigueme en mi canal de m\u00fasica original:\n\u2661 https://youtube.com/@leoalanismusic\n\u2661 https://linktr.ee/LeoAlanis\n\n\u2014 \u25ca S\u00edgueme en mis redes sociales \u25ca \u2014\nInstagram: https://instagram.com/ileoalanis\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ileoalanis\nTwitter: https://twitter.com/ileoalanis\nThreads: https://www.threads.net/@ileoalanis\n\n\u2014 \u25ca Leo + The Pears \u25ca \u2014\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leoandthepears\nInstagram: https://instagram.com/leoandthepears\n\n\u2192 V\u00eddeo con fines informativos y de entretenimiento.\n- All the copyright goes to Reik.\n\n\n\n[tags]\nreik, yo quisiera, reik yo quisiera, letra, letras lyrics, sub espa\u00f1ol, lyrics espa\u00f1ol, subtitulada, traducci\u00f3n, traducida, subtitulos, espa\u00f1ol, leo and the pears, leo alanis, canciones subtituladas en espa\u00f1ol, m\u00fasica traducida, video letra espa\u00f1ol, video traducci\u00f3n espa\u00f1ol, subt\u00edtulos de canciones, letras de canciones, reik letras, yo quisiera letra, m\u00fasica pop, pop latino, pop en espa\u00f1ol, reik todas las canciones, reik yo quisiera sub espa\u00f1ol lyrics",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fFQzMHgFESw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fFQzMHgFESw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fFQzMHgFESw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fFQzMHgFESw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fFQzMHgFESw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Leo + The Pears",
        "tags": [
          "reik",
          "yo quisiera",
          "reik yo quisiera",
          "letra",
          "letras lyrics",
          "sub espa\u00f1ol",
          "lyrics espa\u00f1ol",
          "subtitulada",
          "traducci\u00f3n",
          "traducida",
          "subtitulos",
          "espa\u00f1ol",
          "leo and the pears",
          "leo alanis",
          "canciones subtituladas en espa\u00f1ol",
          "m\u00fasica traducida",
          "video letra espa\u00f1ol",
          "video traducci\u00f3n espa\u00f1ol",
          "subt\u00edtulos de canciones",
          "letras de canciones",
          "reik letras",
          "yo quisiera letra",
          "m\u00fasica pop",
          "pop latino",
          "pop en espa\u00f1ol",
          "reik todas las canciones",
          "reik yo quisiera sub espa\u00f1ol lyrics",
          "iperol"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Reik - Yo Quisiera (Letra)",
          "description": "Reik - Yo Quisiera (Letra / Lyrics)\nReik - Yo Quisiera (Con Letra / Lyrics)\nReik - Yo Quisiera (Subtitulada en Espa\u00f1ol / Lyrics)\nReik - Yo Quisiera (Lyrics)\n\nSOY TU MEJOR AMIGOOOO \ud83d\udde3\ufe0f Espero que disfruten el v\u00eddeo \ud83e\udde1\ud83c\udf50\n\n\"Yo Quisiera\" habla de un chico que est\u00e1 enamorado de su mejor amiga, pero ella no lo ve as\u00ed. Siempre est\u00e1 ah\u00ed para consolarla cuando sufre por otros, y aunque la quiere, no se atreve a decirle lo que siente. Solo desea que alg\u00fan d\u00eda ella se enamore de \u00e9l como \u00e9l lo est\u00e1 de ella.\n\n\u2192 Sigue escuchando \"Yo Quisiera\":\nhttps://SonyMexico.lnk.to/ReikReik\n\n\u2192 No olvides seguir a Reik:\nhttps://www.tiktok.com/@reikmx\nhttps://www.instagram.com/reikmx/\nhttps://www.facebook.com/Reik/\nhttps://x.com/ReikMx\n\n\u2192 Lyrics:\n[Verso 1: Jes\u00fas Navarro]\nSoy tu mejor amigo\nTu pa\u00f1uelo de l\u00e1grimas\nDe amores perdidos\nTe recargas en mi hombro\nTu llanto no cesa\nYo solo te acaricio\n\n[Pre-Coro: Jes\u00fas Navarro]\nY me dices por qu\u00e9 la vida es tan cruel con tus sentimientos\nYo solo te abrazo y te consuelo\nMe pides mil consejos para protegerte\nDe tu pr\u00f3ximo encuentro sabes que te cuido\n\n[Coro: Jes\u00fas Navarro]\nLo que no sabes es que yo quisiera ser ese por quien te desveles y te desesperas\nYo quisiera ser tu llanto, ese que viene de tus sentimientos\nYo quisiera ser ese por quien t\u00fa despertaras ilusionada\nYo quisiera que vivieras de m\u00ed siempre enamorada\n\n[Interludio: Jes\u00fas Navarro]\nOh-oh-oh\nOh, no, no-oh\n\n[Verso 2: Jes\u00fas Navarro]\nT\u00fa te me quedas viendo\nY me preguntas\nSi algo me est\u00e1 pasando\n\n[Pre-Coro: Jes\u00fas Navarro]\nY yo no s\u00e9 qu\u00e9 hacer si t\u00fa supieras que me estoy muriendo\nQuisiera decirte lo que yo siento, no, no-no\nPero tengo miedo de que me rechaces\nY que solo en mi mente vivas para siempre\n\n[Coro: Jes\u00fas Navarro]\nPor eso yo quisiera ser ese por quien t\u00fa te desvelas y te desesperas\nYo quisiera ser tu llanto, ese que viene de tus sentimientos\nYo quisiera ser ese por quien t\u00fa despertaras ilusionada\nYo quisiera que vivieras de m\u00ed siempre enamorada\n\n[Outro: Jes\u00fas Navarro]\nYo (Yo quisiera ser)\nQuisiera\nSer tu llanto (Tu llanto), mm-mm (Tu vida), no-oh\nYo-oh (Yo quisiera ser)\nQuisiera\nSer tu llanto (Tu llanto), mm-mm\nTu vida (Tu vida)\nOh-oh-oh (Yo quisiera ser), eh-eh-eh\nEh-eh-eh (Tu llanto)\n(Tu vida)\nSer tu vida, no-oh\n(Yo quisiera ser)\n(Tu llanto)\nTu llanto\n(Tu vida)\nTu vida\nUh-uh-uh\n\n#Reik #YoQuisiera #LetrasLyrics\n\nEspero les haya encantado el v\u00eddeo, gracias a todos por ver y apoyar mi contenido, recuerden beber agua y respirar aire, los quiero mucho \u2665\n\n\u2014 \u25ca BUSSINESS / PROMO / MUSIC SUBMISSIONS \u25ca \u2014\n\ud83e\udde1 iperol20@hotmail.com \n\ud83e\udde1 Groover: https://groover.co/en/influencer/profile/0.iperol/\n\n\u2014 \u25ca Adem\u00e1s de traducir canciones tambi\u00e9n escribo las m\u00edas \u25ca \u2014\nSigueme en mi canal de m\u00fasica original:\n\u2661 https://youtube.com/@leoalanismusic\n\u2661 https://linktr.ee/LeoAlanis\n\n\u2014 \u25ca S\u00edgueme en mis redes sociales \u25ca \u2014\nInstagram: https://instagram.com/ileoalanis\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ileoalanis\nTwitter: https://twitter.com/ileoalanis\nThreads: https://www.threads.net/@ileoalanis\n\n\u2014 \u25ca Leo + The Pears \u25ca \u2014\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leoandthepears\nInstagram: https://instagram.com/leoandthepears\n\n\u2192 V\u00eddeo con fines informativos y de entretenimiento.\n- All the copyright goes to Reik.\n\n\n\n[tags]\nreik, yo quisiera, reik yo quisiera, letra, letras lyrics, sub espa\u00f1ol, lyrics espa\u00f1ol, subtitulada, traducci\u00f3n, traducida, subtitulos, espa\u00f1ol, leo and the pears, leo alanis, canciones subtituladas en espa\u00f1ol, m\u00fasica traducida, video letra espa\u00f1ol, video traducci\u00f3n espa\u00f1ol, subt\u00edtulos de canciones, letras de canciones, reik letras, yo quisiera letra, m\u00fasica pop, pop latino, pop en espa\u00f1ol, reik todas las canciones, reik yo quisiera sub espa\u00f1ol lyrics"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "277723",
        "likeCount": "711",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "16"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Rs8S2AniRIsTGm_cYRhqZx2dvuk",
      "id": "dSDpoobO6yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T11:19:16Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
        "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
          "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10430315",
        "likeCount": "503487",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "30726"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "uotup7uDHINjQlUHnB7-lDjJ5mo",
      "id": "SqjUY3DhWyU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:45:14Z",
        "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
        "title": "Convert\u00ed un BRAINROT COM\u00daN a un BRAINROT SECRETO DIOS ($100,000 BILLONES) en Steal a Brainrot",
        "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqjUY3DhWyU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqjUY3DhWyU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqjUY3DhWyU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqjUY3DhWyU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqjUY3DhWyU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "SoyNeto",
        "tags": [
          "roblox rivals",
          "roblox hacker",
          "hacker",
          "rivals hacks",
          "roblox",
          "pro rivals tips",
          "pro rivals player roblox",
          "rivals skills roblox",
          "rivals actualizacion",
          "secretos rivals actualizacion",
          "skins gratis rivals",
          "rivals skins",
          "rivals skins gratis",
          "rival skin gratis",
          "brainrot",
          "steal a brainrot",
          "roba un brainrot",
          "steal a brainrot neto"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Convert\u00ed un BRAINROT COM\u00daN a un BRAINROT SECRETO DIOS ($100,000 BILLONES) en Steal a Brainrot",
          "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1332043",
        "likeCount": "9718",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1351"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HDCXmOCG-bhOZtoCj6jxZd_4a-s",
      "id": "2SaJmu0I7ls",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T18:00:03Z",
        "channelId": "UCFUf4c4_fgXfoNnvbEpcaeg",
        "title": "Be\u00e9le - Si Te Pillara (Letra)",
        "description": "Si Te Pillara - Be\u00e9le (Letra/Lyrics) #SiTePillara #Be\u00e9le\nAy, ay, ay, si te pillara, si te pillara, ay si te pillara, si te pillo.\n\nEscucha el v\u00eddeo oficial: https://www.youtube.com/watch?v=GOS_HP_F-FY\n\n\ud83c\udfa7 Sigue a Be\u00e9le:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4O4bsz9qtjFi8oqtoP38vE\nYouTube: https://www.youtube.com/@Y.J.C21\nInstagram: https://www.instagram.com/beelemusic/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@beeleoficial\n\n\ud83d\udce2 No olvides suscribirte al canal para m\u00e1s lyrics de tus canciones favoritas \ud83d\udd14\n\nLetra de la canci\u00f3n:\nPilla, hay ojos que no se hacen los ciegos\nPorque las paredes no solo tienen o\u00eddos,\u2005\u00bfOiste?\nTambi\u00e9n\u2005tienen bemba\n\nSiento que\u2005pronto me fallar\u00e1s\nYo digo: \u201cver para\u2005creer\u201d\nMuchos me dicen que ya hay alguien m\u00e1s que te vieron por ah\u00ed con un tal \u201cEst\u00e1s loco marico. Ve a terapia\u201d\n\nTe siento distante, un poco arrogante, ya siento que no sentimos lo de antes, aunque yo de tu boca no sentimos nada\nSi te pillo con el gyal, si te pillara\u2026\n\nAy, ay, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillo los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque eso me asara, si tus labios pillo con otros, lloro\n\nSi me mientes devuelve mi cora destrozado\nEso no aguanta esto me hace sentir desconfiado\nLas ganas de verte a mi lado\nLas digo en pasado\nPerd\u00ed las esperanzas porque siento que me haces a un lado\nY sisaya pero cayaya, tu haciendo lo tuyo y yo aqu\u00ed en la playa\nRecuerdo tu boddy cuando guaya yeh me da nostalgia\nTe extra\u00f1o tanto ya no te siento\nDuele tu decisi\u00f3n de dejarme en la nada\nSi esto es real como est\u00e1n diciendo\u2026\nMe morir\u00eda si yo te pillara\nYou might also like\nsi ma\u00f1ana me muero\n\nY, ay, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillo los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque eso me asara, si tus labios pillo con otros lloro\nY, ay, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillo\u2026\n\n #LetraSiTePillara #LyricsSiTePillara #BeeleLetra #LyricVideo #MusicaLatina #ReggaetonRomantico #Beele2025 #MusicaUrbana #CancionViral #HitLatino #MusicaViral #TrapLatino #VideoLyrics #LetraBeele #SiTePillaraLetra #CancionDelMomento #MusicaRomantica #BeeleOficial",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SaJmu0I7ls/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SaJmu0I7ls/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SaJmu0I7ls/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SaJmu0I7ls/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SaJmu0I7ls/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Keller Lyrics",
        "tags": [
          "Si Te Pillara",
          "Be\u00e9le",
          "Si Te Pillara Be\u00e9le",
          "Si Te Pillara Letra",
          "Letra Si Te Pillara",
          "Si Te Pillara Lyrics",
          "Lyrics Si Te Pillara",
          "Be\u00e9le Letra",
          "Letra Be\u00e9le",
          "M\u00fasica Latina",
          "Reggaet\u00f3n 2025",
          "Pop Urbano",
          "M\u00fasica Rom\u00e1ntica",
          "Nueva M\u00fasica",
          "Hit Latino",
          "Canci\u00f3n del Momento",
          "M\u00fasica Viral",
          "Be\u00e9le 2025",
          "Canci\u00f3n Viral",
          "Video con Letra",
          "Letra Oficial Be\u00e9le",
          "Si Te Pillara Video",
          "Si Te Pillara Lyric Video",
          "Be\u00e9le Si Te Pillara Letra",
          "Be\u00e9le Si Te Pillara Lyrics",
          "nuevo album de beele",
          "borondo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Be\u00e9le - Si Te Pillara (Letra)",
          "description": "Si Te Pillara - Be\u00e9le (Letra/Lyrics) #SiTePillara #Be\u00e9le\nAy, ay, ay, si te pillara, si te pillara, ay si te pillara, si te pillo.\n\nEscucha el v\u00eddeo oficial: https://www.youtube.com/watch?v=GOS_HP_F-FY\n\n\ud83c\udfa7 Sigue a Be\u00e9le:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4O4bsz9qtjFi8oqtoP38vE\nYouTube: https://www.youtube.com/@Y.J.C21\nInstagram: https://www.instagram.com/beelemusic/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@beeleoficial\n\n\ud83d\udce2 No olvides suscribirte al canal para m\u00e1s lyrics de tus canciones favoritas \ud83d\udd14\n\nLetra de la canci\u00f3n:\nPilla, hay ojos que no se hacen los ciegos\nPorque las paredes no solo tienen o\u00eddos,\u2005\u00bfOiste?\nTambi\u00e9n\u2005tienen bemba\n\nSiento que\u2005pronto me fallar\u00e1s\nYo digo: \u201cver para\u2005creer\u201d\nMuchos me dicen que ya hay alguien m\u00e1s que te vieron por ah\u00ed con un tal \u201cEst\u00e1s loco marico. Ve a terapia\u201d\n\nTe siento distante, un poco arrogante, ya siento que no sentimos lo de antes, aunque yo de tu boca no sentimos nada\nSi te pillo con el gyal, si te pillara\u2026\n\nAy, ay, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillo los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque eso me asara, si tus labios pillo con otros, lloro\n\nSi me mientes devuelve mi cora destrozado\nEso no aguanta esto me hace sentir desconfiado\nLas ganas de verte a mi lado\nLas digo en pasado\nPerd\u00ed las esperanzas porque siento que me haces a un lado\nY sisaya pero cayaya, tu haciendo lo tuyo y yo aqu\u00ed en la playa\nRecuerdo tu boddy cuando guaya yeh me da nostalgia\nTe extra\u00f1o tanto ya no te siento\nDuele tu decisi\u00f3n de dejarme en la nada\nSi esto es real como est\u00e1n diciendo\u2026\nMe morir\u00eda si yo te pillara\nYou might also like\nsi ma\u00f1ana me muero\n\nY, ay, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillo los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque eso me asara, si tus labios pillo con otros lloro\nY, ay, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillo\u2026\n\n #LetraSiTePillara #LyricsSiTePillara #BeeleLetra #LyricVideo #MusicaLatina #ReggaetonRomantico #Beele2025 #MusicaUrbana #CancionViral #HitLatino #MusicaViral #TrapLatino #VideoLyrics #LetraBeele #SiTePillaraLetra #CancionDelMomento #MusicaRomantica #BeeleOficial"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1511024",
        "likeCount": "2763",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "31"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_UMPRrv8-UWeURlEToE-gKz6sgk",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17531522",
        "likeCount": "256514",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21824"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-Q-rzm5Q0GFu6Xkrlllx5Lkg8gU",
      "id": "m2o2leDZP0U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T17:56:52Z",
        "channelId": "UCH3h4jRKn3lJo0uORqqESPg",
        "title": "Trolle\u00e9 a MIS AMIGOS con +99 CARTAS en el UNO \ud83e\udd23\ud83d\ude02 Roblox",
        "description": "Hoy trolleare a mis amigos (mikecrack, invictor, timbavk y mondongo) en uno roblox \u00bfConseguire ganarles con la carta secreta?\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@TimbaVk \n@Mikecrack \n@invictorgs3 \n@Mondongo \n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Acenix",
        "tags": [
          "roblox",
          "uno",
          "acenix"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "Trolle\u00e9 a MIS AMIGOS con +99 CARTAS en el UNO \ud83e\udd23\ud83d\ude02 Roblox",
          "description": "Hoy trolleare a mis amigos (mikecrack, invictor, timbavk y mondongo) en uno roblox \u00bfConseguire ganarles con la carta secreta?\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@TimbaVk \n@Mikecrack \n@invictorgs3 \n@Mondongo \n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "181627",
        "likeCount": "5003",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "405"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_vhFiSyPNyfbHVPBX2DoDk0Wo_A",
      "id": "uw03fhPMTjo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-18T20:34:46Z",
        "channelId": "UCi7yAfza-C6GKzh2EdeSAyg",
        "title": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)",
        "description": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw03fhPMTjo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw03fhPMTjo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw03fhPMTjo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw03fhPMTjo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw03fhPMTjo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "STATUS FUNK",
        "tags": [
          "famosinha",
          "quero descobri",
          "famosinha quero descobri",
          "famosinha caio viera",
          "mc rodrigo do cn",
          "mc rodrigo da cn 2025",
          "rodrigo do cn",
          "mc menor k",
          "mc meno k",
          "famosinha que",
          "famosinha quer",
          "famosinha quero descobrir a cor",
          "famo",
          "famosi",
          "famosinha musica",
          "a cor da sua calcinha mc rodrigo do cn",
          "menor k",
          "funk",
          "famosinha quero descobrir",
          "playlist funk",
          "funk yamal",
          "yamal famosinha",
          "yamal musica",
          "musica do yamal",
          "famosinha yamal",
          "famosinha yamal edit"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)",
          "description": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "224018",
        "likeCount": "1326",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "18"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Z3dpu62GGEPxGDZTNFag5o7I92g",
      "id": "RiOnIUY-Vws",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T02:02:49Z",
        "channelId": "UC1t29JMFpYWanYZ7VWWxr5A",
        "title": "Compr\u00e9 24 HORAS de SUERTE INFINITA y CONSEGU\u00cd el BRAINROT ULTRA SECRETO???",
        "description": "Hooooy voy a comprar SUERTE M\u00c1XIMA durante 24 HORAS para CONSEGUIR EL MEJOR BRAINROT!\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiOnIUY-Vws/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiOnIUY-Vws/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiOnIUY-Vws/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiOnIUY-Vws/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiOnIUY-Vws/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Flex Roblox",
        "tags": [
          "brainrot",
          "steal a brainrot",
          "roba un brainrot",
          "suerte infinita",
          "suerte maxima",
          "brainrot secreto",
          "brainrit ultra secreto",
          "soyneto",
          "donpanchis",
          "zeer",
          "netoblox",
          "flex roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Compr\u00e9 24 HORAS de SUERTE INFINITA y CONSEGU\u00cd el BRAINROT ULTRA SECRETO???",
          "description": "Hooooy voy a comprar SUERTE M\u00c1XIMA durante 24 HORAS para CONSEGUIR EL MEJOR BRAINROT!\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "915035",
        "likeCount": "7627",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "898"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Mhnj9sIvMIH637dwzTR3dRLS9qk",
      "id": "gSbMmsBljaQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T23:00:07Z",
        "channelId": "UCtxFqb_2xGzIOnJzsdadzgA",
        "title": "Marilina, Flor Alvarez, Mily Britez - Pu\u00f1al (Video Oficial)",
        "description": "#pu\u00f1al #marilina #floralvarez #mily \nDisfruta de esta nueva canci\u00f3n aqu\u00ed y en todas las plataformas digitales.\n\nNo olvides de;\nSeguir a Marilina\nInstagram: https://www.instagram.com/marilina_oficial\nFacebook: https://www.facebook.com/MarilinaBogadoOficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marilina_oficial\n\nSeguir a Flor Alvarez\nInstagram: https://www.instagram.com/flor.alvarezoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/flor.alvarezoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@flor.alvarezoficial\n\nSeguir a Mily Britez\nInstagram: https://www.instagram.com/milybritezmusica\nFacebook: https://www.facebook.com/milybritezmusica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@milybritezmusica\n\n2025 Todos Los Derechos Reservados Marilina.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSbMmsBljaQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSbMmsBljaQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSbMmsBljaQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSbMmsBljaQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSbMmsBljaQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Marilina",
        "tags": [
          "Marilina",
          "FlorAlvarez",
          "MilyBritez"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Marilina, Flor Alvarez, Mily Britez - Pu\u00f1al (Video Oficial)",
          "description": "#pu\u00f1al #marilina #floralvarez #mily \nDisfruta de esta nueva canci\u00f3n aqu\u00ed y en todas las plataformas digitales.\n\nNo olvides de;\nSeguir a Marilina\nInstagram: https://www.instagram.com/marilina_oficial\nFacebook: https://www.facebook.com/MarilinaBogadoOficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marilina_oficial\n\nSeguir a Flor Alvarez\nInstagram: https://www.instagram.com/flor.alvarezoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/flor.alvarezoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@flor.alvarezoficial\n\nSeguir a Mily Britez\nInstagram: https://www.instagram.com/milybritezmusica\nFacebook: https://www.facebook.com/milybritezmusica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@milybritezmusica\n\n2025 Todos Los Derechos Reservados Marilina."
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M55S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "464094",
        "likeCount": "10874",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "841"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NkBqCDU_2KlUVljT2eN8PIT8rPE",
      "id": "jkkQ5DHyuKY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:48:40Z",
        "channelId": "UCQihi5CTb3VdyGu3dkkYY_g",
        "title": "robando brainrots en roblox",
        "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Spreen Plus",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "robando brainrots en roblox",
          "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "523840",
        "likeCount": "17331",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "429"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "DpRft8Uvbz8ic_gUDb6PEmxFcnc",
      "id": "JeVXRQBOJMo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-17T10:00:34Z",
        "channelId": "UCJaMVmqpi2-AD_z8nu-KRpA",
        "title": "Los Rehenes ft. Samuray  - Cuando Era Un Jovencito (Video Visual)",
        "description": "Los Rehenes ft. Samuray - \"Cuando Era Un Jovencito\" (Video Visual)\n\n\ud83d\udc49Escucha Cuando Era Un Jovencito aqui: https://orcd.co/ceuj\n\nEscucha Los Rehenes:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5IaAggho4F1gWHE5REe1e8?si=5VvWF_s8Tpa0zSNiC2xFHw\nApple Music: https://music.apple.com/in/artist/los-rehenes/148895667\nAmazon Music: https://music.amazon.com/artists/B0013A3BJS/los-rehenes?marketplaceId=ATVPDKIKX0DER&musicTerritory=US&ref=dm_sh_kcdvS4hKmmDggFwQoB5hmty2Y\nPandora: https://pandora.app.link/AvjfmdasbRb\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCBhYAgoP8HNtLhn2ppvTBWg?si=Ns02_1SDXFdEAkvL\n\nSigue a Los Rehenes:\nFacebook: https://www.facebook.com/LosRehenesMusic/\nInstagram: https://www.instagram.com/losrehenesoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@losrehenesof\nSitio: https://www.losrehenesoficial.com/\nYoutube: https://youtube.com/@LosRehenesOficial\n\n==================================================\n\n\nCuando apenas era un jovencito mi mama me decia cuidadito\nsi un amor trata de encontrar\nCuando apenas era un jovencito mi mama me decia mira hijito\nuna amor pronto has de encontrar\nle pregunte como podria saber lo que la amaria\nme miro luego se sonrio\nno la buscas hijo muy bonita porque al paso del tiempo se le quita\nbusca amor nada mas que amor\nle pregunte como podria saber lo que la amaria\nme miro luego se sonrio\nno la buscas hijo muy bonita porque al paso del tiempo se le quita\nbusca amor nada mas que amor\n\nCuando apenas era un jovencito mi mama me decia cuidadito\nque un amor trata de encontrar\nCuando apenas era un jovencito mi mama me decia mira hijito\nun amor pronto has de encontrar\nle pregunte como podria saber lo que la amaria\nme miro llego se sonrio\nno la buscas hijo muy bonita porque al el paso del tiempo se le quita\nbusca amor nada mas que amor\nbusca amor nada mas que amor\nbusca amor nada mas que amor\n\n=================================================\n\n#losrehenes #cuandoeraunjovencito #musicagrupera #gruperas #musica #regionalmexicano #rehenes #videooficial #samuray",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeVXRQBOJMo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeVXRQBOJMo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeVXRQBOJMo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeVXRQBOJMo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeVXRQBOJMo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Los Rehenes",
        "tags": [
          "Los Rehenes",
          "Los",
          "Rehenes",
          "Reenes",
          "Los Reenes",
          "Javier Torres",
          "Los Rehenes de Javier Torres",
          "Los Rehenes Videos",
          "Los Rehenes Playlist",
          "Musica",
          "Musica Romantica",
          "Gruperas",
          "cuando era un jovencito",
          "los rehenes cuando era un jovencito",
          "samuray",
          "samuray cuando era un jovencito",
          "los rehenes samuray",
          "los rehenes ft samuray cuando era un jovencito video oficial",
          "los rehenes videos",
          "cuando era un jovencito video oficial",
          "samuray videos",
          "cuando",
          "era",
          "un",
          "jovencito"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "Los Rehenes ft. Samuray  - Cuando Era Un Jovencito (Video Visual)",
          "description": "Los Rehenes ft. Samuray - \"Cuando Era Un Jovencito\" (Video Visual)\n\n\ud83d\udc49Escucha Cuando Era Un Jovencito aqui: https://orcd.co/ceuj\n\nEscucha Los Rehenes:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5IaAggho4F1gWHE5REe1e8?si=5VvWF_s8Tpa0zSNiC2xFHw\nApple Music: https://music.apple.com/in/artist/los-rehenes/148895667\nAmazon Music: https://music.amazon.com/artists/B0013A3BJS/los-rehenes?marketplaceId=ATVPDKIKX0DER&musicTerritory=US&ref=dm_sh_kcdvS4hKmmDggFwQoB5hmty2Y\nPandora: https://pandora.app.link/AvjfmdasbRb\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCBhYAgoP8HNtLhn2ppvTBWg?si=Ns02_1SDXFdEAkvL\n\nSigue a Los Rehenes:\nFacebook: https://www.facebook.com/LosRehenesMusic/\nInstagram: https://www.instagram.com/losrehenesoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@losrehenesof\nSitio: https://www.losrehenesoficial.com/\nYoutube: https://youtube.com/@LosRehenesOficial\n\n==================================================\n\n\nCuando apenas era un jovencito mi mama me decia cuidadito\nsi un amor trata de encontrar\nCuando apenas era un jovencito mi mama me decia mira hijito\nuna amor pronto has de encontrar\nle pregunte como podria saber lo que la amaria\nme miro luego se sonrio\nno la buscas hijo muy bonita porque al paso del tiempo se le quita\nbusca amor nada mas que amor\nle pregunte como podria saber lo que la amaria\nme miro luego se sonrio\nno la buscas hijo muy bonita porque al paso del tiempo se le quita\nbusca amor nada mas que amor\n\nCuando apenas era un jovencito mi mama me decia cuidadito\nque un amor trata de encontrar\nCuando apenas era un jovencito mi mama me decia mira hijito\nun amor pronto has de encontrar\nle pregunte como podria saber lo que la amaria\nme miro llego se sonrio\nno la buscas hijo muy bonita porque al el paso del tiempo se le quita\nbusca amor nada mas que amor\nbusca amor nada mas que amor\nbusca amor nada mas que amor\n\n=================================================\n\n#losrehenes #cuandoeraunjovencito #musicagrupera #gruperas #musica #regionalmexicano #rehenes #videooficial #samuray"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "557169",
        "likeCount": "10684",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "276"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2C090VQD7Ps1jkFKqzsItMYsRa8",
      "id": "dB8LI4mMAhU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T17:22:14Z",
        "channelId": "UCyDUULOp3b3JsehZKIIVzrg",
        "title": "Convert\u00ed en LEGO Todo Mi MUNDO de Minecraft!",
        "description": "Convert\u00ed en LEGO Todo Mi MUNDO de Minecraft!\n\nMI LIBRO JARDRED CONTRA LA REINA DE FUEGO \ud83d\udc47\ud83d\udd25\ud83c\udf83\nhttps://www.planetadelibros.com/libro-jardred-contra-la-reina-de-fuego/378145\n\n\u25b6TWITTER:  \nhttps://twitter.com/SoyJardred\n\u25b6INSTAGRAM:  \nhttps://www.instagram.com/jardred\n\nCREDITOS!\ud83d\udfe1:Video Inspirado y Miniatura Original por !\n---------------------------------------------------------------\nConvi\u00e9rtete en Miembro!\ud83c\udf83\ud83d\udd25:   @Jardred  \n\nSIGUEME \ud83d\udca5: \n\ud83d\udcdeCONTACTO \ud83d\udcde: contactojardred@gmail.com \nTIKTOK: @mcjardred \nMUSICA por EPIDEMIC SOUND\ud83d\uded0: https://www.epidemicsound.com\n\nEsto no es Minecraft, Pero el agua sube o Minecraft, pero sube la lava, o Sobreviviendo 100 d\u00edas en Minecraft, ni ning\u00fan tipo de reto en Minecraft pero. Esto es un speedrun / speed runner de Minecraft contra un asesino / cazador. Shorts\nEn este video de Minecraft 1.17 (a\u00fan no 1.18), responder\u00e9 todas las preguntas que me hagan sin hacer una sola excepci\u00f3n. Hay preguntas inc\u00f3modas, preguntas interesantes y much\u00edsimas simplemente est\u00fapidas XD \u00c9ste video es de mis favoritos que he hecho, as\u00ed que disfr\u00fatenlo :)\n\nEsto no es Minecraft en la vida real, ni Minecraft education edition, ni tampoco Minecraft pero puedes picar un chunk entero. Esto es respondiendo sus preguntas m\u00e1s pol\u00e9micas / absurdas\n\nY muchas gracias a mi maravilloso grupo de LOS PILINES por acompa\u00f1arme hasta el final! \ud83d\udd25\n\n#minecraft #minecrafttroll #minecraftmods #trollminecraft #minecraftmod \nMe ayudas demasiado, es gratis, y siempre puedes cambiar de opinion.\nAdemas hoy Jardred o Jard, Awita o Awa, y Clementito se enfrentaran en una aventura increible donde yo Jardred tendre que convertirme en Bloques Aleatorios Increibles para conseguir Trollearles y Robarles todos sus tesoros y diamantes.\n\nY muchas gracias a mi maravilloso grupo de LOS PILINES por acompa\u00f1arme hasta el final! \ud83d\udd25",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB8LI4mMAhU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB8LI4mMAhU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB8LI4mMAhU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB8LI4mMAhU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB8LI4mMAhU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jardred",
        "tags": [
          "jardred",
          "mcjardred",
          "jard",
          "minecraft",
          "awa",
          "awita",
          "agua",
          "aguita",
          "agua minecraft",
          "aguita minecraft",
          "hacks",
          "turbo",
          "xturbo",
          "turbo minecraft",
          "xturbo minecraft",
          "amigo",
          "Batalla de mobs",
          "batalla de construccion",
          "construccion",
          "hackee",
          "bobicraft",
          "mikecrack",
          "trolle\u00e9",
          "transform\u00e9",
          "minecraft pero",
          "pero",
          "minecraft mod",
          "minecraft aldeano",
          "aldeano minecraft"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Convert\u00ed en LEGO Todo Mi MUNDO de Minecraft!",
          "description": "Convert\u00ed en LEGO Todo Mi MUNDO de Minecraft!\n\nMI LIBRO JARDRED CONTRA LA REINA DE FUEGO \ud83d\udc47\ud83d\udd25\ud83c\udf83\nhttps://www.planetadelibros.com/libro-jardred-contra-la-reina-de-fuego/378145\n\n\u25b6TWITTER:  \nhttps://twitter.com/SoyJardred\n\u25b6INSTAGRAM:  \nhttps://www.instagram.com/jardred\n\nCREDITOS!\ud83d\udfe1:Video Inspirado y Miniatura Original por !\n---------------------------------------------------------------\nConvi\u00e9rtete en Miembro!\ud83c\udf83\ud83d\udd25:   @Jardred  \n\nSIGUEME \ud83d\udca5: \n\ud83d\udcdeCONTACTO \ud83d\udcde: contactojardred@gmail.com \nTIKTOK: @mcjardred \nMUSICA por EPIDEMIC SOUND\ud83d\uded0: https://www.epidemicsound.com\n\nEsto no es Minecraft, Pero el agua sube o Minecraft, pero sube la lava, o Sobreviviendo 100 d\u00edas en Minecraft, ni ning\u00fan tipo de reto en Minecraft pero. Esto es un speedrun / speed runner de Minecraft contra un asesino / cazador. Shorts\nEn este video de Minecraft 1.17 (a\u00fan no 1.18), responder\u00e9 todas las preguntas que me hagan sin hacer una sola excepci\u00f3n. Hay preguntas inc\u00f3modas, preguntas interesantes y much\u00edsimas simplemente est\u00fapidas XD \u00c9ste video es de mis favoritos que he hecho, as\u00ed que disfr\u00fatenlo :)\n\nEsto no es Minecraft en la vida real, ni Minecraft education edition, ni tampoco Minecraft pero puedes picar un chunk entero. Esto es respondiendo sus preguntas m\u00e1s pol\u00e9micas / absurdas\n\nY muchas gracias a mi maravilloso grupo de LOS PILINES por acompa\u00f1arme hasta el final! \ud83d\udd25\n\n#minecraft #minecrafttroll #minecraftmods #trollminecraft #minecraftmod \nMe ayudas demasiado, es gratis, y siempre puedes cambiar de opinion.\nAdemas hoy Jardred o Jard, Awita o Awa, y Clementito se enfrentaran en una aventura increible donde yo Jardred tendre que convertirme en Bloques Aleatorios Increibles para conseguir Trollearles y Robarles todos sus tesoros y diamantes.\n\nY muchas gracias a mi maravilloso grupo de LOS PILINES por acompa\u00f1arme hasta el final! \ud83d\udd25"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M49S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "92337",
        "likeCount": "4706",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "514"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "F1kaMDkuovmSurUqAwXC6RXpqhQ",
      "id": "yWjCY_CHQeY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T19:00:07Z",
        "channelId": "UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA",
        "title": "Ubers vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #3 | MegaR",
        "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nLetra de toda la canci\u00f3n por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Ichiro, Vizei, Heruu, Felipe, Muri, Akua, Zada, Ayato, Yeezy, Redzz, Pregui\u00e7oso, LRO, FelipeSZ y Kukki\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por IsuRmx\nMiniatura por Dkotz\nColoreos de la miniatura por Rul\n\n\u25b6  Informaci\u00f3n\nTercer partido de la Liga Neo Ego\u00edsta y en donde esta vez se enfrentar\u00e1n el Ubers de Barou Don Lorenzo y Snuffy vs el Bastard Munchen de Isagi Kaiser y Noel Noa\nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u25b6 Alineaciones \n\n\u27a5  UBERS\nBarou por @MegaRMusic \nDon Lorenzo por @SoulRap \nSnuffy por @KhaiRap \nNiko por @BynMc. \nSendou por @srmecosst \nAryu por @CarRaxX \nAiku por @soylangtry \n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nNess por @BenderCatRap \nNoel Noa por RageM\nGagamaru por @gabridubs \nRaichi por @elthxr \nHiori Yo por @Jhorzkov \n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 500k! \nGracias por el apoyo.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWjCY_CHQeY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWjCY_CHQeY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWjCY_CHQeY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWjCY_CHQeY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWjCY_CHQeY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MegaR",
        "tags": [
          "megar",
          "mega r",
          "ubers vs bastard",
          "bastard vs ubers",
          "ubers vs bastard munchen",
          "manshine city vs bastard munchen",
          "ubers rap",
          "ubers macrorap",
          "barou rap",
          "kaiser y ness",
          "kaiser goal vs ubers",
          "kaiser gol",
          "isagi gol",
          "hiori ubers vs bastard",
          "sub 20 japan blue lock vs nigeria",
          "gol japan vs nigeria",
          "nigeria rap",
          "barcha macrorap",
          "barcha rap",
          "fc barcha vs bastard munchen",
          "snuffy rap",
          "don lorenzo rap",
          "pxg vs bastard muchen",
          "megar blue lock"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ubers vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #3 | MegaR",
          "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nLetra de toda la canci\u00f3n por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Ichiro, Vizei, Heruu, Felipe, Muri, Akua, Zada, Ayato, Yeezy, Redzz, Pregui\u00e7oso, LRO, FelipeSZ y Kukki\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por IsuRmx\nMiniatura por Dkotz\nColoreos de la miniatura por Rul\n\n\u25b6  Informaci\u00f3n\nTercer partido de la Liga Neo Ego\u00edsta y en donde esta vez se enfrentar\u00e1n el Ubers de Barou Don Lorenzo y Snuffy vs el Bastard Munchen de Isagi Kaiser y Noel Noa\nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u25b6 Alineaciones \n\n\u27a5  UBERS\nBarou por @MegaRMusic \nDon Lorenzo por @SoulRap \nSnuffy por @KhaiRap \nNiko por @BynMc. \nSendou por @srmecosst \nAryu por @CarRaxX \nAiku por @soylangtry \n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nNess por @BenderCatRap \nNoel Noa por RageM\nGagamaru por @gabridubs \nRaichi por @elthxr \nHiori Yo por @Jhorzkov \n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 500k! \nGracias por el apoyo."
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1615290",
        "likeCount": "57601",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4995"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "apHlBa3YmaPy7ZVHtO4SqtzTC6I",
      "id": "LuiPX2VbJLU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:55:15Z",
        "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
        "title": "Ser Youtuber Es PELIGROSO!!!",
        "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=IBEmqMH719Y&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JuegaGerman",
        "tags": [
          "juegagerman",
          "juega",
          "german",
          "holasoygerman",
          "hola soy german",
          "juega german",
          "me and i",
          "me & i",
          "horror",
          "terror",
          "juego de terror",
          "juegos",
          "espa\u00f1ol"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Ser Youtuber Es PELIGROSO!!!",
          "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=IBEmqMH719Y&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT25M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "776200",
        "likeCount": "58195",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2182"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "33NEpt1JkCyharOWQRL_l4Mc2Es",
      "id": "XQKnLyJ8dI0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-09T14:16:11Z",
        "channelId": "UCNE77J2ei1It6Sz0lu0_gTA",
        "title": "Hetaitema che paciencia",
        "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nHetaitema che paciencia \u00b7 Los Autenticos Nativos Carapegue\u00f1os\n\nCada nde gustante che mo vacacion, Vol. 22\n\n\u2117 2005 Sapukai Musical Pyahu\n\nReleased on: 2005-01-04\n\nProducer: Sapukai Musical Pyahu\nComposer: Eulelio Franco\nComposer: Federico Ramirez\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQKnLyJ8dI0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQKnLyJ8dI0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQKnLyJ8dI0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQKnLyJ8dI0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQKnLyJ8dI0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Los Autenticos Nativos Carapegue\u00f1os - Topic",
        "tags": [
          "Los Autenticos Nativos Carapegue\u00f1os",
          "Cada nde gustante che mo vacacion, Vol. 22",
          "Hetaitema che paciencia"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Hetaitema che paciencia",
          "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nHetaitema che paciencia \u00b7 Los Autenticos Nativos Carapegue\u00f1os\n\nCada nde gustante che mo vacacion, Vol. 22\n\n\u2117 2005 Sapukai Musical Pyahu\n\nReleased on: 2005-01-04\n\nProducer: Sapukai Musical Pyahu\nComposer: Eulelio Franco\nComposer: Federico Ramirez\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "32253",
        "likeCount": "156",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EWKJijz-J0qjSz46lCKSZU-R7Xs",
      "id": "wUwTU9F28pw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:15:02Z",
        "channelId": "UCrppUjIbcQjh2Drz8UyuRVg",
        "title": "LE DI SUERTE INFINITA A MI HERMANO PEQUE\u00d1O PARA CONSEGUIR BRAINROT SECRETOS (STEAL A BRAINROT)",
        "description": "El d\u00eda de hoy Le Di Suerte Infinita a Mi Hermano Peque\u00f1o para Conseguir Brainrot Secretos en Steal a Brainrot Roblox, as\u00ed es Prob\u00e9 23 Secretos Ocultos que Nadie Conoce en Steal a Brainrot y Encontr\u00e9 el Brainrot Secreto del Due\u00f1o de Roba un Brainrot \u00bfLo Conseguiremos?\n\nConsigue el Nuevo Chuy Peluche: https://www.makeship.com/products/chuy-peluche\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nLE DI SUERTE INFINITA A MI HERMANO PEQUE\u00d1O PARA CONSEGUIR BRAINROT SECRETOS (STEAL A BRAINROT)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUwTU9F28pw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUwTU9F28pw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUwTU9F28pw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUwTU9F28pw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUwTU9F28pw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Chuy Mine",
        "tags": [
          "chuymine",
          "chuy mine",
          "LE DI SUERTE INFINITA A MI HERMANO PEQUE\u00d1O PARA CONSEGUIR BRAINROT SECRETOS",
          "LE DI SUERTE INFINITA A MI HERMANO PEQUE\u00d1O PARA CONSEGUIR BRAINROT",
          "LE DI SUERTE INFINITA A MI HERMANO PEQUE\u00d1O",
          "SUERTE INFINITA A MI HERMANO PEQUE\u00d1O",
          "LE DI SUERTE INFINITA",
          "SUERTE INFINITA",
          "HERMANO PEQUE\u00d1O",
          "MI HERMANO PEQUE\u00d1O",
          "BRAINROT SECRETOS",
          "BRAINROT",
          "STEAL A BRAINROT"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LE DI SUERTE INFINITA A MI HERMANO PEQUE\u00d1O PARA CONSEGUIR BRAINROT SECRETOS (STEAL A BRAINROT)",
          "description": "El d\u00eda de hoy Le Di Suerte Infinita a Mi Hermano Peque\u00f1o para Conseguir Brainrot Secretos en Steal a Brainrot Roblox, as\u00ed es Prob\u00e9 23 Secretos Ocultos que Nadie Conoce en Steal a Brainrot y Encontr\u00e9 el Brainrot Secreto del Due\u00f1o de Roba un Brainrot \u00bfLo Conseguiremos?\n\nConsigue el Nuevo Chuy Peluche: https://www.makeship.com/products/chuy-peluche\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nLE DI SUERTE INFINITA A MI HERMANO PEQUE\u00d1O PARA CONSEGUIR BRAINROT SECRETOS (STEAL A BRAINROT)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "758438",
        "likeCount": "7559",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1421"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "DyaKmFnbuAYZgkCzrwNGdBu_Cwc",
      "id": "2YbL-ZuWftg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T22:00:07Z",
        "channelId": "UCDvQkGVlOO0fZIwCkLtX1tQ",
        "title": "La Egresada - DJ Plaga, El Turko, Mc Tota [Official Video]",
        "description": "La Egresada - DJ Plaga, El Turko, Mc Tota [Official Video]\n\nSuscribite a DJ PLAGA:  @djplaga.   \n\nEscucha \"La Egresada\" en tu plataforma favorita:\nhttps://found.ee/laegresada\n\nSegu\u00ed a DJ PLAGA:\nhttps://www.instagram.com/djplaga\nhttps://www.tiktok.com/@djplaga\n\nSegu\u00ed a EL TURKO:\nhttps://www.instagram.com/elturko_alcorte\nhttps://www.tiktok.com/@elturko_alcorte \n\nSegu\u00ed a MC TOTA:\nhttps://www.instagram.com/mc_tota\nhttps://www.tiktok.com/@mctotaoficialbr\n\n\nL A  N U E V A  S A N G R E\nMelodias: https://www.instagram.com/facuinfantex\nFx: https://www.instagram.com/brai.flp\nExecutive Production | https://www.instagram.com/indyanarecords\n\n\n#laegresada #elturko  #mctota #djplaga  #promo  #promo25  #argentina  #egresados  #bariloche  #brasil",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YbL-ZuWftg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YbL-ZuWftg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YbL-ZuWftg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YbL-ZuWftg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YbL-ZuWftg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DJ Plaga",
        "tags": [
          "dj plaga",
          "mc tota",
          "mc tota dj plaga",
          "mc tota y el turco",
          "el turko",
          "el turko y mc tota",
          "mc tota el turko",
          "el turko al corte",
          "dj plaga el turko",
          "la egresada",
          "dj plaga la egresada",
          "la egresada dj plaga"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "La Egresada - DJ Plaga, El Turko, Mc Tota [Official Video]",
          "description": "La Egresada - DJ Plaga, El Turko, Mc Tota [Official Video]\n\nSuscribite a DJ PLAGA:  @djplaga.   \n\nEscucha \"La Egresada\" en tu plataforma favorita:\nhttps://found.ee/laegresada\n\nSegu\u00ed a DJ PLAGA:\nhttps://www.instagram.com/djplaga\nhttps://www.tiktok.com/@djplaga\n\nSegu\u00ed a EL TURKO:\nhttps://www.instagram.com/elturko_alcorte\nhttps://www.tiktok.com/@elturko_alcorte \n\nSegu\u00ed a MC TOTA:\nhttps://www.instagram.com/mc_tota\nhttps://www.tiktok.com/@mctotaoficialbr\n\n\nL A  N U E V A  S A N G R E\nMelodias: https://www.instagram.com/facuinfantex\nFx: https://www.instagram.com/brai.flp\nExecutive Production | https://www.instagram.com/indyanarecords\n\n\n#laegresada #elturko  #mctota #djplaga  #promo  #promo25  #argentina  #egresados  #bariloche  #brasil"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "815337",
        "likeCount": "17844",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "646"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dlUKYVx9fqGDhXhTkndW-dyiG6Q",
      "id": "324uSCg5EJI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T23:00:03Z",
        "channelId": "UCaHEdZtk6k7SVP-umnzifmQ",
        "title": "PERDI MI NIVEL 8 de PRIME en FREE FIRE Y RECARGUE DIAMANTES para RECUPERARLO !! - TheDonato",
        "description": "El dia de hoy me meti a mi cuenta secundaria de free fire y me lleve con la sorpresa de que me quitaron el nivel 8 de prime y me bajaron hasta nivel 6 por dejar de recargar diamantes y tuve que gastar dinero para recuperarlo que locura cracks",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/324uSCg5EJI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/324uSCg5EJI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/324uSCg5EJI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/324uSCg5EJI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/324uSCg5EJI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TheDonato",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PERDI MI NIVEL 8 de PRIME en FREE FIRE Y RECARGUE DIAMANTES para RECUPERARLO !! - TheDonato",
          "description": "El dia de hoy me meti a mi cuenta secundaria de free fire y me lleve con la sorpresa de que me quitaron el nivel 8 de prime y me bajaron hasta nivel 6 por dejar de recargar diamantes y tuve que gastar dinero para recuperarlo que locura cracks"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "552976",
        "likeCount": "23649",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1204"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XDc7dk_yiPYf2-R0yDF2Rua61Jg",
      "id": "vaYs8ypsiZU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T18:00:48Z",
        "channelId": "UC2MophcuF27t3kuL6wXmJtQ",
        "title": "Yandel - Encantadora (Letra)",
        "description": "#Yandel #Encantadora #Letra\n\nYandel - Encantadora (Letra)\n\n@yandel\n\nYandel:\nInstagram: https://YandelMusic.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://YandelMusic.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://YandelMusic.lnk.to/Twitter\nSnapchat: https://YandelMusic.lnk.to/Snapchat\n\nLetra de \"Encantadora\":\n\nNa na na ehhh\nNa na na ohhh\nNa na na ehhh\nNa na na ehhh\n\nElla tiene algo que me atrapa\nSe me hace muy f\u00e1cil extra\u00f1arla\nYo que no creo en el amor\nEn su juego redondito ca\u00ed\nY me enamore\n\nIgnora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailando, la dejo sola sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailando, la dejo sola sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\n\nNa na na ehhh\nNa na na ohhh\nNa na na ehhh\nNa na na ehhh\n\nBaby tu tienes algo\nAlgo muy diferente\nD\u00e9jame conocerte afondo m\u00e1s \u00edntimamente\n\nPorque es que cuando te mueves encima mi\nMe provocas y me tramas ganas a mi\nDe jalarte por el pelo\n\nY besarte por el cuello\nBebe no tengas miedo\nQu\u00edtate la ropa\nHazlo paso por paso y b\u00e9same la boca\nVamos a disfrutar de este momento\n\nPorque nadie nos esta viendo aqu\u00ed\nEstamos solitos aqu\u00ed\nD\u00e9jame sentir todo tu cuerpo\n\nPorque nadie nos esta viendo aqu\u00ed\nEstamos solitos aqu\u00ed\nD\u00e9jame sentir todo tu cuerpo\n\nNa na ehhh\n\nNa na na ehhh\nNa na na ohhh\nNa na na ehhh\nNa na na ehhh\n\nIgnora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailando, la dejo sola sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\n\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailando, la dejo sola sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\n\nNa na na ehhh\nNa na na ohhh\nNa na na ehhh\nNa na na ehhh\n\nCerquita de mi, tan sola baby\nVamos a pasarla como se debe\nEn cambio yo aqu\u00ed\nPendiente de ti\nBuscando una manera pa' que aqu\u00ed se quede\n\nNo la dejo sola\nLas horas me roba y la dejo\nYa veo en sus ojos el deseo\nNo se va arruinar el momento\n\nY es que me mata pensarte\nY no darte un rato\nY luego buscarte\nQuiero amanecerme esta noche, \u00a1eahh!\nNo sabes como quiero que usted vea\nCerquita de mi, tan sola baby\nVamos a pasarla como se debe\nEn Cambio yo a aqu\u00ed\nPendiente de ti\nBuscando una manera pa' que aqu\u00ed se quede\n\nIgnora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailando, la dejo sola sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailando, la dejo sola sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\n\nNa na na ehhh\nNa na na ohhh\nNa na na ehhh\nNa na na ehhh\n\u00a1Dangerous!\n\n#Letra #Yandel #Encantadora",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaYs8ypsiZU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaYs8ypsiZU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaYs8ypsiZU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaYs8ypsiZU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaYs8ypsiZU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Melodiam Letra",
        "tags": [
          "encantadora letra",
          "encantadora lyrics",
          "encantadora song",
          "Yandel",
          "Yandel encantadora",
          "Yandel song",
          "Yandel encantadora letra",
          "Yandel encantadora lyrics",
          "Yandel encantadora song",
          "Yandel music",
          "encantadora music",
          "Ella tiene algo que me atrapa",
          "Ignora Sin tocarla me acalora",
          "Baby tu tienes algo",
          "Porque es que cuando te mueves encima mi",
          "Y besarte por el cuello",
          "Porque nadie nos esta viendo aqui",
          "Cerquita de mi tan sola baby",
          "No la dejo sola",
          "espanol",
          "latin",
          "Spanish",
          "musica"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Yandel - Encantadora (Letra)",
          "description": "#Yandel #Encantadora #Letra\n\nYandel - Encantadora (Letra)\n\n@yandel\n\nYandel:\nInstagram: https://YandelMusic.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://YandelMusic.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://YandelMusic.lnk.to/Twitter\nSnapchat: https://YandelMusic.lnk.to/Snapchat\n\nLetra de \"Encantadora\":\n\nNa na na ehhh\nNa na na ohhh\nNa na na ehhh\nNa na na ehhh\n\nElla tiene algo que me atrapa\nSe me hace muy f\u00e1cil extra\u00f1arla\nYo que no creo en el amor\nEn su juego redondito ca\u00ed\nY me enamore\n\nIgnora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailando, la dejo sola sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailando, la dejo sola sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\n\nNa na na ehhh\nNa na na ohhh\nNa na na ehhh\nNa na na ehhh\n\nBaby tu tienes algo\nAlgo muy diferente\nD\u00e9jame conocerte afondo m\u00e1s \u00edntimamente\n\nPorque es que cuando te mueves encima mi\nMe provocas y me tramas ganas a mi\nDe jalarte por el pelo\n\nY besarte por el cuello\nBebe no tengas miedo\nQu\u00edtate la ropa\nHazlo paso por paso y b\u00e9same la boca\nVamos a disfrutar de este momento\n\nPorque nadie nos esta viendo aqu\u00ed\nEstamos solitos aqu\u00ed\nD\u00e9jame sentir todo tu cuerpo\n\nPorque nadie nos esta viendo aqu\u00ed\nEstamos solitos aqu\u00ed\nD\u00e9jame sentir todo tu cuerpo\n\nNa na ehhh\n\nNa na na ehhh\nNa na na ohhh\nNa na na ehhh\nNa na na ehhh\n\nIgnora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailando, la dejo sola sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\n\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailando, la dejo sola sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\n\nNa na na ehhh\nNa na na ohhh\nNa na na ehhh\nNa na na ehhh\n\nCerquita de mi, tan sola baby\nVamos a pasarla como se debe\nEn cambio yo aqu\u00ed\nPendiente de ti\nBuscando una manera pa' que aqu\u00ed se quede\n\nNo la dejo sola\nLas horas me roba y la dejo\nYa veo en sus ojos el deseo\nNo se va arruinar el momento\n\nY es que me mata pensarte\nY no darte un rato\nY luego buscarte\nQuiero amanecerme esta noche, \u00a1eahh!\nNo sabes como quiero que usted vea\nCerquita de mi, tan sola baby\nVamos a pasarla como se debe\nEn Cambio yo a aqu\u00ed\nPendiente de ti\nBuscando una manera pa' que aqu\u00ed se quede\n\nIgnora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailando, la dejo sola sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailando, la dejo sola sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\n\nNa na na ehhh\nNa na na ohhh\nNa na na ehhh\nNa na na ehhh\n\u00a1Dangerous!\n\n#Letra #Yandel #Encantadora"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "515327",
        "likeCount": "952",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7YsqXJ9yYwskfuvzBczDLEoLCzQ",
      "id": "4E9DcVtIBg0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T17:05:26Z",
        "channelId": "UC1StC0C68OdfjB9qyJPUF8A",
        "title": "RECONSTRUYO el CLUB qu\u00e9 VENDI\u00d3 a sus ESTRELLAS",
        "description": "Modo carrera con el Lyon, despu\u00e9s de salir de la quiebra casi bajan a 2a Divisi\u00f3n...\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ROBERT PG",
        "tags": [
          "v\u00eddeo",
          "compartir",
          "tel\u00e9fono con c\u00e1mara",
          "tel\u00e9fono con v\u00eddeo",
          "gratis",
          "subida",
          "modo carrera",
          "fc 25",
          "ea sports fc",
          "reconstruyendo modo carrera"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "RECONSTRUYO el CLUB qu\u00e9 VENDI\u00d3 a sus ESTRELLAS",
          "description": "Modo carrera con el Lyon, despu\u00e9s de salir de la quiebra casi bajan a 2a Divisi\u00f3n...\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H10M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "143719",
        "likeCount": "14846",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "520"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "z53YhUy5a70C4EgtqDAWlY3PN2w",
      "id": "wkLiuR24Guc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T00:00:06Z",
        "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA",
        "title": "Maria Becerra - INFINITOS COMO EL MAR (Official Video) | SHANINA: PARTE II",
        "description": "Maria Becerra - INFINITOS COMO EL MAR (Official Video)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/INFINITOSCOMOELMAR-MariaBecerra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 X: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nLETRA/LYRICS:\n\nTe vi cuando caminaba por Calchaqu\u00ed,\nTu nombre consegu\u00ed y en el Instagram te empec\u00e9 a seguir.\nMe sumerg\u00ed en tu pasado,\nInvestigu\u00e9 todas con las que has estado\nMe di cuenta que sos un desgraciado,\nPero a m\u00ed me encanta lo complicado\n\nS\u00e9 que traicionaste a tu mujer,\nIncontables problemas con la ley\nFumas sin parar y sos adicto al caf\u00e9,\nPero ten\u00e9s algo que solo yo puedo ver\n\nPor eso yo te voy a amar, est\u00e9 bien o mal,\nNadie lo entender\u00e1,\nSeremos infinitos como el mar.\nPor eso yo te voy a amar, est\u00e9 bien o mal,\nNadie lo entender\u00e1,\nSeremos infinitos como el mar.\n\nMujeriego y bohemio, abandonaste tus sue\u00f1os,\nSin trabajo, sin dinero, peligroso, traicionero,\nA 200 te segu\u00ed, yo s\u00e9 todo sobre ti,\nNo me importa el qu\u00e9 dir\u00e1n, juntos vamos a acabar\n\nS\u00e9 que traicionaste a tu mujer,\nIncontables problemas con la ley\nFumas sin parar y sos adicto al caf\u00e9,\nPero ten\u00e9s algo que solo yo puedo ver.\n\nPor eso yo te voy a amar, est\u00e9 bien o mal,\nNadie lo entender\u00e1,\nSeremos infinitos como el mar\nPor eso yo te voy a amar, est\u00e9 bien o mal,\nNadie lo entender\u00e1,\nSeremos infinitos como el mar\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkLiuR24Guc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkLiuR24Guc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkLiuR24Guc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkLiuR24Guc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkLiuR24Guc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Maria Becerra",
        "tags": [
          "Maria Becerra",
          "Becerra",
          "felices x siempre",
          "marte",
          "te espero",
          "prince royce",
          "Sofia Reyes",
          "urbana",
          "la nena de argentina",
          "wow wow",
          "tini",
          "balvin",
          "que mas pues",
          "album animal",
          "album nuevo",
          "perreo furioso",
          "automatico",
          "amigos",
          "discoteka",
          "hacemos el amor",
          "ojala",
          "adios",
          "hasta que la muerte nos separe",
          "doble vida",
          "inspiradora",
          "pidelo",
          "mandamientos",
          "nunca pasara",
          "desafiando el destino",
          "extasis",
          "Manuel Turizzo",
          "Alboran",
          "pablo Alboran",
          "high",
          "musica latina",
          "animal",
          "mienteme",
          "Karol g",
          "rosalia"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Maria Becerra - INFINITOS COMO EL MAR (Official Video) | SHANINA: PARTE II",
          "description": "Maria Becerra - INFINITOS COMO EL MAR (Official Video)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/INFINITOSCOMOELMAR-MariaBecerra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 X: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nLETRA/LYRICS:\n\nTe vi cuando caminaba por Calchaqu\u00ed,\nTu nombre consegu\u00ed y en el Instagram te empec\u00e9 a seguir.\nMe sumerg\u00ed en tu pasado,\nInvestigu\u00e9 todas con las que has estado\nMe di cuenta que sos un desgraciado,\nPero a m\u00ed me encanta lo complicado\n\nS\u00e9 que traicionaste a tu mujer,\nIncontables problemas con la ley\nFumas sin parar y sos adicto al caf\u00e9,\nPero ten\u00e9s algo que solo yo puedo ver\n\nPor eso yo te voy a amar, est\u00e9 bien o mal,\nNadie lo entender\u00e1,\nSeremos infinitos como el mar.\nPor eso yo te voy a amar, est\u00e9 bien o mal,\nNadie lo entender\u00e1,\nSeremos infinitos como el mar.\n\nMujeriego y bohemio, abandonaste tus sue\u00f1os,\nSin trabajo, sin dinero, peligroso, traicionero,\nA 200 te segu\u00ed, yo s\u00e9 todo sobre ti,\nNo me importa el qu\u00e9 dir\u00e1n, juntos vamos a acabar\n\nS\u00e9 que traicionaste a tu mujer,\nIncontables problemas con la ley\nFumas sin parar y sos adicto al caf\u00e9,\nPero ten\u00e9s algo que solo yo puedo ver.\n\nPor eso yo te voy a amar, est\u00e9 bien o mal,\nNadie lo entender\u00e1,\nSeremos infinitos como el mar\nPor eso yo te voy a amar, est\u00e9 bien o mal,\nNadie lo entender\u00e1,\nSeremos infinitos como el mar\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2992444",
        "likeCount": "126915",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8932"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qV2cbq6PV2RqfgctK5Cgxb2qu_w",
      "id": "kDaB9FPGCfc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T18:00:55Z",
        "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
        "title": "Enga\u00f1\u00e9 a Mi Amigo con IM\u00c1GENES FALSAS en Minecraft",
        "description": "Enga\u00f1\u00e9 a Mi Amigo con IM\u00c1GENES FALSAS en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nCANAL DE POL: https://www.youtube.com/@PolMinecraft\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDaB9FPGCfc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDaB9FPGCfc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDaB9FPGCfc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDaB9FPGCfc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDaB9FPGCfc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ARSEL",
        "tags": [
          "arsel",
          "arsel minecraft",
          "arsel y mario",
          "vmario y arsel",
          "arsel trolleos",
          "hice trampas en minecraft",
          "minecraft",
          "vmario",
          "dano",
          "danomc",
          "arsel y dano",
          "arsel dano y mario",
          "mario dano y arsel",
          "troll",
          "rol",
          "troleo",
          "trolleo",
          "trolee",
          "batalla",
          "mob",
          "mobs",
          "hack",
          "hacks",
          "amigo",
          "Batalla de mobs",
          "batalla de construccion",
          "construccion",
          "hackee",
          "bobicraft",
          "mikecrack",
          "trolle\u00e9",
          "transform\u00e9",
          "mobs op",
          "minecraft mod",
          "converti",
          "transforme",
          "transformado",
          "minecraft challenge",
          "reto"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-ES",
        "localized": {
          "title": "Enga\u00f1\u00e9 a Mi Amigo con IM\u00c1GENES FALSAS en Minecraft",
          "description": "Enga\u00f1\u00e9 a Mi Amigo con IM\u00c1GENES FALSAS en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nCANAL DE POL: https://www.youtube.com/@PolMinecraft\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-ES"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT24M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "71685",
        "likeCount": "1541",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "105"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ep_Zf4_QiGnl5AIPLjBpjT10ZC0",
      "id": "bGwRd2sR3RM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T00:00:07Z",
        "channelId": "UCKsN6xyJ2w8g7p4p9apXkYQ",
        "title": "Grupo Frontera - Lalala  (Video Oficial)",
        "description": "Grupo Frontera - Lalala  (Video Oficial)\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Lalala: https://bfan.link/lalala-GF\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\n\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487 \n\nAutores: Edgar Barrera, Andres Jael Correa Rios\n\nLetra:\nAyer me emborrach\u00e9\nCon lo que siempre beb\u00edamos,\nAh\u00ed fue que me acord\u00e9\nLo mucho que nos quer\u00edamos.\nYo te bloque\u00e9, pero no de mi memoria;\nA la 5ta cerveza recuerdo nuestra historia.\nHay cosas que se superan, pero no se olvidan;\nA ti no te supero ni te olvido, mi vida.\n\nPor eso salgo por ah\u00ed,\nA los lugares donde a besos te com\u00ed.\nLe pido al cielo que regreses\nY que me beses;\nNuestro forever nos dur\u00f3 solo unos meses.\nSalgo por ah\u00ed,\nA los lugares donde a besos te com\u00ed.\nT\u00fa me quer\u00edas, pero a veces\u2026\n \u00bfQu\u00e9 amor es ese?\nNo s\u00e9 porqu\u00e9 te extra\u00f1o si ni me mereces.\nLALALALALA\nLARALALALALALA\nLALALALALA\nLARALALALALALA\n\nEsto es Grupo Frontera\n\nNo te merec\u00edas el viaje de cumplea\u00f1os,\nPero es que estar sin ti a m\u00ed me hac\u00eda m\u00e1s da\u00f1o.\nEn la cabeza y en el coraz\u00f3n,\nTodo el d\u00eda se escucha nuestra canci\u00f3n.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 te extra\u00f1o? No lo s\u00e9.\n\u00bfPor qu\u00e9 no te odio? No lo s\u00e9.\nComo yo miraba tus ojos caf\u00e9s,\nNadie la va a mirar a usted.\n\u00bfPor qu\u00e9 te extra\u00f1o? No lo s\u00e9.\n\u00bfPor qu\u00e9 no te odio? No lo s\u00e9.\nComo yo miraba tus ojos caf\u00e9s,\nNadie la va a mirar a usted.\n\nPor eso salgo por ah\u00ed,\nA los lugares donde a besos te com\u00ed.\nLe pido al cielo que regreses\nY que me beses;\nNuestro forever nos dur\u00f3 solo unos meses.\nSalgo por ah\u00ed,\nA los lugares donde a besos te com\u00ed.\nT\u00fa me quer\u00edas, pero a veces\u2026\n\u00bfQu\u00e9 amor es ese?\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 te extra\u00f1o si ni me mereces.\nLALALALALA\nLARALALALALALA\nLALALALALA\nLARALALALALALA\nLALALALALA\nLARALALALALALA\nLALALALALA\nLARALALALALALA",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bGwRd2sR3RM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bGwRd2sR3RM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bGwRd2sR3RM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bGwRd2sR3RM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bGwRd2sR3RM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Grupo Frontera",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Grupo Frontera - Lalala  (Video Oficial)",
          "description": "Grupo Frontera - Lalala  (Video Oficial)\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Lalala: https://bfan.link/lalala-GF\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\n\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487 \n\nAutores: Edgar Barrera, Andres Jael Correa Rios\n\nLetra:\nAyer me emborrach\u00e9\nCon lo que siempre beb\u00edamos,\nAh\u00ed fue que me acord\u00e9\nLo mucho que nos quer\u00edamos.\nYo te bloque\u00e9, pero no de mi memoria;\nA la 5ta cerveza recuerdo nuestra historia.\nHay cosas que se superan, pero no se olvidan;\nA ti no te supero ni te olvido, mi vida.\n\nPor eso salgo por ah\u00ed,\nA los lugares donde a besos te com\u00ed.\nLe pido al cielo que regreses\nY que me beses;\nNuestro forever nos dur\u00f3 solo unos meses.\nSalgo por ah\u00ed,\nA los lugares donde a besos te com\u00ed.\nT\u00fa me quer\u00edas, pero a veces\u2026\n \u00bfQu\u00e9 amor es ese?\nNo s\u00e9 porqu\u00e9 te extra\u00f1o si ni me mereces.\nLALALALALA\nLARALALALALALA\nLALALALALA\nLARALALALALALA\n\nEsto es Grupo Frontera\n\nNo te merec\u00edas el viaje de cumplea\u00f1os,\nPero es que estar sin ti a m\u00ed me hac\u00eda m\u00e1s da\u00f1o.\nEn la cabeza y en el coraz\u00f3n,\nTodo el d\u00eda se escucha nuestra canci\u00f3n.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 te extra\u00f1o? No lo s\u00e9.\n\u00bfPor qu\u00e9 no te odio? No lo s\u00e9.\nComo yo miraba tus ojos caf\u00e9s,\nNadie la va a mirar a usted.\n\u00bfPor qu\u00e9 te extra\u00f1o? No lo s\u00e9.\n\u00bfPor qu\u00e9 no te odio? No lo s\u00e9.\nComo yo miraba tus ojos caf\u00e9s,\nNadie la va a mirar a usted.\n\nPor eso salgo por ah\u00ed,\nA los lugares donde a besos te com\u00ed.\nLe pido al cielo que regreses\nY que me beses;\nNuestro forever nos dur\u00f3 solo unos meses.\nSalgo por ah\u00ed,\nA los lugares donde a besos te com\u00ed.\nT\u00fa me quer\u00edas, pero a veces\u2026\n\u00bfQu\u00e9 amor es ese?\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 te extra\u00f1o si ni me mereces.\nLALALALALA\nLARALALALALALA\nLALALALALA\nLARALALALALALA\nLALALALALA\nLARALALALALALA\nLALALALALA\nLARALALALALALA"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-ES"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M9S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1549593",
        "likeCount": "32699",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "751"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "z52c_bw20eqvMKTvSv9dwN3fsV4",
      "id": "lO29skCBvQ8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T23:31:52Z",
        "channelId": "UC62nFXtc3KNujp9LCPJt-sA",
        "title": "M\u00eda Se MARCH\u00d3 y NUNCA Regres\u00f3\u2026",
        "description": "\u00a1Fing\u00ed ser un PERRO OSCURO en UN CHUNK en Minecraft!\nCONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\nVideo Inspirado en: \nC\u00f3digo de Stumble Guys: AWITA\nDescarga mi Juego!\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ArakumaStudio.AwitaGame\nIOS: https://apps.apple.com/us/app/awita-duo-elemental/id6478712744\n\n\u279c Twitter: https://twitter.com/AguaFresquita_\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/awitayoutuber/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/awita\n\n\u279c Editor: https://twitter.com/im_prro\n\ncontacto: awita@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 todos los juegos SECRETOS de Google NeoRandom o Prob\u00e9 Los JUEGOS MAS RAROS de ROBLOX ChuuyMine, tampoco es un video de NADIE ESCAPA de CHOO CHOO CHARLES Silvio Gamer, Prob\u00e9 los JUEGOS MAS POPULARES de CELULAR ChuuyMine o EL JUEGO DONDE ERES DIOS AradirOff, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los JUEGOS SECRETOS de GOOGLE \ud83e\udd29\ud83d\ude2e\nLos Quiero Mucho a TODOS! \ud83d\udc99oefnv",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO29skCBvQ8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO29skCBvQ8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO29skCBvQ8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO29skCBvQ8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO29skCBvQ8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Awita",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "M\u00eda Se MARCH\u00d3 y NUNCA Regres\u00f3\u2026",
          "description": "\u00a1Fing\u00ed ser un PERRO OSCURO en UN CHUNK en Minecraft!\nCONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\nVideo Inspirado en: \nC\u00f3digo de Stumble Guys: AWITA\nDescarga mi Juego!\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ArakumaStudio.AwitaGame\nIOS: https://apps.apple.com/us/app/awita-duo-elemental/id6478712744\n\n\u279c Twitter: https://twitter.com/AguaFresquita_\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/awitayoutuber/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/awita\n\n\u279c Editor: https://twitter.com/im_prro\n\ncontacto: awita@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 todos los juegos SECRETOS de Google NeoRandom o Prob\u00e9 Los JUEGOS MAS RAROS de ROBLOX ChuuyMine, tampoco es un video de NADIE ESCAPA de CHOO CHOO CHARLES Silvio Gamer, Prob\u00e9 los JUEGOS MAS POPULARES de CELULAR ChuuyMine o EL JUEGO DONDE ERES DIOS AradirOff, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los JUEGOS SECRETOS de GOOGLE \ud83e\udd29\ud83d\ude2e\nLos Quiero Mucho a TODOS! \ud83d\udc99oefnv"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT40M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "465940",
        "likeCount": "10449",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1591"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4jQag2M3UadGqfOgoIdxD5k5SAo",
      "id": "uupkQfxeoFk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-27T17:45:06Z",
        "channelId": "UCyrNLS9FCXTMeOg_cj8sa-g",
        "title": "Darell - Lollipop (Letra)",
        "description": "\u2728\u00a1Muchas gracias por ver el video! espero que les haya gustado. \u2728\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los nuevos v\u00eddeos!\n\n\ud83d\udce7Para promociones: latinPoppromotions@gmail.com\n\nMuchas gracias por todo el apoyo, si te gusta el contenido que subo, no olvides suscribirte al canal y compartir los v\u00eddeos con tus amigos \n\n\u25b6\ufe0f Primero mira el v\u00eddeo oficial por aqu\u00ed:\nhttps://youtu.be/5ospiemGG3M?si=Je9LoFL1XAg966-Y\n\n\ud83d\udcdd Letra/ Lyrics:\nPactamos en nunca hablarnos de amor\nQuedamos en alejarnos mejor\nMe llamas cuando quieras calor\nQue ser\u00e9 mejor que el anterior\n\nDisfruto verte en ropa interior\nHacer que t\u00fa te vengas toas\u2019 estas veces es un goal\n\nQuiere dulce y yo le doy mi lollypop pop pop pop\nMe vuelve loco su chupop pop pop pop\nSe moja all\u00e1 abajo y suena \u2026 \u2026 \u2026.\nPa tu novio una pistola que hace plop plop plop plop\n\nElla dice y yo le doy mi lollypop\nPa que ella le de chupop pop pop pop\nSe mojo eso all\u00e1 abajo le sono \u2026 \u2026 \u2026.\nPa tu novio una pistola que hace plop plop plop plop\n\nEh eh eh Yo se lo met\u00ed y piche\nLe di tanto bicho que hasta la embiche\nNo queria la leche y yo la boca la enleche\nElla queria un polvo y yo como 7 le heche\n\nEs que se lo met\u00ed y piche\nLe di tanto bicho mierma que hasta la embiche\nNo quer\u00eda la leche y yo la boca le enleche\nElla quer\u00eda un polvo y yo como 7 le heche\n\nT\u00fa te trepas encima de m\u00ed y te empiezas a mover\nYo cierro los ojos y no te quiero ver\nTu eres una matem\u00e1tica sin entender\nQue la suma es bellaquera hasta el otro nivel\n\nDale ven aqu\u00ed que te quiero ver\nPonte en 4 ma\u2019 que te voa\u2019 romper\nTengo ganas de ti y te quiero comer\nYo te tengo mojaitos los pantys chanell\n\nQuiere dulce y yo le doy mi lollypop pop pop pop\nMe vuelve loco su chupop pop pop pop\nSe moja all\u00e1 abajo y suena \u2026 \u2026 \u2026.\nPa tu novio una pistola que hace plop plop plop plop\n\nElla dice y yo le doy mi lollypop\nPa que ella le de chupop pop pop pop\nSe mojo eso all\u00e1 abajo le sono \u2026 \u2026 \u2026.\nPa tu novio una pistola que hace plop plop plop plop\n\nEh eh eh Yo se lo met\u00ed y piche\nLe di tanto bicho que hasta la embiche\nNo quer\u00eda la leche y yo la boca la enleche\nElla quer\u00eda un polvo y yo como 7 le heche\n\nEs que se lo met\u00ed y piche\nLe di tanto bicho mierma que hasta la embiche\nNo quer\u00eda la leche y yo la boca le enleche\nElla quer\u00eda un polvo y yo como 7 le heche\n\nLa dominican llego con el puertorrican\nLas envidiosas toas\u2019 mord\u00edas la critican\nElla no tira puya y comoquiera toas\u2019 se pican\nQuieren aplicarle, pero no la aplican\n\nLe doy pon pal cielo\nLe doy pa\u2019 las u\u00f1as, pesta\u00f1as y el pelo\nYo le di una G Wagon, ella sabe que la quiero\nDesde que la opere la Hija e\u2019 puta se cree modelo\n\nUna mani\u00e1tica sexual que le gusta bellaquear\nQue cuando empieza no quiere parar\nCuando tu te mueves asi, sabes que se me va a parar\nY tu dices que te mojaste accidental\n\nM\u00ednimo 100 polvos semanal\nCuando yo te pille en 4 mami duro te voa\u2019 dar\nEnpercociao la voa\u2019 formar\nEl desaf\u00edo tuyo y m\u00edo es personal\n\n#Darell #Lollipop #OfficialVideo #Reggaeton  #Letra #LatinPop",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uupkQfxeoFk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uupkQfxeoFk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uupkQfxeoFk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uupkQfxeoFk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uupkQfxeoFk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Latin Pop",
        "tags": [
          "Latin Pop",
          "Letra",
          "lyrics",
          "Darell",
          "Lollipop",
          "Lollipop (Letra)",
          "Darell - Lollipop (Letra)"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Darell - Lollipop (Letra)",
          "description": "\u2728\u00a1Muchas gracias por ver el video! espero que les haya gustado. \u2728\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los nuevos v\u00eddeos!\n\n\ud83d\udce7Para promociones: latinPoppromotions@gmail.com\n\nMuchas gracias por todo el apoyo, si te gusta el contenido que subo, no olvides suscribirte al canal y compartir los v\u00eddeos con tus amigos \n\n\u25b6\ufe0f Primero mira el v\u00eddeo oficial por aqu\u00ed:\nhttps://youtu.be/5ospiemGG3M?si=Je9LoFL1XAg966-Y\n\n\ud83d\udcdd Letra/ Lyrics:\nPactamos en nunca hablarnos de amor\nQuedamos en alejarnos mejor\nMe llamas cuando quieras calor\nQue ser\u00e9 mejor que el anterior\n\nDisfruto verte en ropa interior\nHacer que t\u00fa te vengas toas\u2019 estas veces es un goal\n\nQuiere dulce y yo le doy mi lollypop pop pop pop\nMe vuelve loco su chupop pop pop pop\nSe moja all\u00e1 abajo y suena \u2026 \u2026 \u2026.\nPa tu novio una pistola que hace plop plop plop plop\n\nElla dice y yo le doy mi lollypop\nPa que ella le de chupop pop pop pop\nSe mojo eso all\u00e1 abajo le sono \u2026 \u2026 \u2026.\nPa tu novio una pistola que hace plop plop plop plop\n\nEh eh eh Yo se lo met\u00ed y piche\nLe di tanto bicho que hasta la embiche\nNo queria la leche y yo la boca la enleche\nElla queria un polvo y yo como 7 le heche\n\nEs que se lo met\u00ed y piche\nLe di tanto bicho mierma que hasta la embiche\nNo quer\u00eda la leche y yo la boca le enleche\nElla quer\u00eda un polvo y yo como 7 le heche\n\nT\u00fa te trepas encima de m\u00ed y te empiezas a mover\nYo cierro los ojos y no te quiero ver\nTu eres una matem\u00e1tica sin entender\nQue la suma es bellaquera hasta el otro nivel\n\nDale ven aqu\u00ed que te quiero ver\nPonte en 4 ma\u2019 que te voa\u2019 romper\nTengo ganas de ti y te quiero comer\nYo te tengo mojaitos los pantys chanell\n\nQuiere dulce y yo le doy mi lollypop pop pop pop\nMe vuelve loco su chupop pop pop pop\nSe moja all\u00e1 abajo y suena \u2026 \u2026 \u2026.\nPa tu novio una pistola que hace plop plop plop plop\n\nElla dice y yo le doy mi lollypop\nPa que ella le de chupop pop pop pop\nSe mojo eso all\u00e1 abajo le sono \u2026 \u2026 \u2026.\nPa tu novio una pistola que hace plop plop plop plop\n\nEh eh eh Yo se lo met\u00ed y piche\nLe di tanto bicho que hasta la embiche\nNo quer\u00eda la leche y yo la boca la enleche\nElla quer\u00eda un polvo y yo como 7 le heche\n\nEs que se lo met\u00ed y piche\nLe di tanto bicho mierma que hasta la embiche\nNo quer\u00eda la leche y yo la boca le enleche\nElla quer\u00eda un polvo y yo como 7 le heche\n\nLa dominican llego con el puertorrican\nLas envidiosas toas\u2019 mord\u00edas la critican\nElla no tira puya y comoquiera toas\u2019 se pican\nQuieren aplicarle, pero no la aplican\n\nLe doy pon pal cielo\nLe doy pa\u2019 las u\u00f1as, pesta\u00f1as y el pelo\nYo le di una G Wagon, ella sabe que la quiero\nDesde que la opere la Hija e\u2019 puta se cree modelo\n\nUna mani\u00e1tica sexual que le gusta bellaquear\nQue cuando empieza no quiere parar\nCuando tu te mueves asi, sabes que se me va a parar\nY tu dices que te mojaste accidental\n\nM\u00ednimo 100 polvos semanal\nCuando yo te pille en 4 mami duro te voa\u2019 dar\nEnpercociao la voa\u2019 formar\nEl desaf\u00edo tuyo y m\u00edo es personal\n\n#Darell #Lollipop #OfficialVideo #Reggaeton  #Letra #LatinPop"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "589676",
        "likeCount": "866",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ys9pG50DRxxPVx1Q6i3d83ZClGI",
      "id": "NPcXZktXoIc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T18:33:54Z",
        "channelId": "UC-cnbLlplnXA4oc7rR21qzg",
        "title": "Cre\u00e9 MI PROPIA TORRE TROLL para Trollear a MANDARINA en Roblox \ud83d\ude31",
        "description": "Cre\u00e9 MI PROPIA TORRE TROLL para Trollear a MANDARINA en Roblox \ud83d\ude31 Like y suscr\u00edbete a @Lyna y @YoSoyMandarina \ud83d\udc9c\n\n\u25cb Convi\u00e9rtete en Miembro del canal ahora mismo: https://www.youtube.com/channel/UC-cnbLlplnXA4oc7rR21qzg/join\n\n\u25cb \u00danete a mi canal de Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaDE0nN2P59fRkPhF30P\n\n\u25cb No olvides usar el c\u00f3digo Lyna en la tienda de Robux \u2665\n\u25cb Escucha mi m\u00fasica en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/52Nw4vEbVCypyzo5agInBI\n\u25cb Discord Lyniel: https://discord.gg/lyniel\n\n\u2728 MIS LIBROS \u2728\n\u25cb Encuentra todos mis libros aqu\u00ed: https://bit.ly/3yBgdCb\n\n\u25cb Merchandising oficial:  http://bit.ly/LynaStore\n\n\u2728 S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES \u2728\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPcXZktXoIc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPcXZktXoIc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPcXZktXoIc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPcXZktXoIc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPcXZktXoIc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lyna",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Cre\u00e9 MI PROPIA TORRE TROLL para Trollear a MANDARINA en Roblox \ud83d\ude31",
          "description": "Cre\u00e9 MI PROPIA TORRE TROLL para Trollear a MANDARINA en Roblox \ud83d\ude31 Like y suscr\u00edbete a @Lyna y @YoSoyMandarina \ud83d\udc9c\n\n\u25cb Convi\u00e9rtete en Miembro del canal ahora mismo: https://www.youtube.com/channel/UC-cnbLlplnXA4oc7rR21qzg/join\n\n\u25cb \u00danete a mi canal de Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaDE0nN2P59fRkPhF30P\n\n\u25cb No olvides usar el c\u00f3digo Lyna en la tienda de Robux \u2665\n\u25cb Escucha mi m\u00fasica en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/52Nw4vEbVCypyzo5agInBI\n\u25cb Discord Lyniel: https://discord.gg/lyniel\n\n\u2728 MIS LIBROS \u2728\n\u25cb Encuentra todos mis libros aqu\u00ed: https://bit.ly/3yBgdCb\n\n\u25cb Merchandising oficial:  http://bit.ly/LynaStore\n\n\u2728 S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES \u2728\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "484736",
        "likeCount": "7749",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "583"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "jbQv-NYKQDSScsi1L-uVf_OTxrE",
      "id": "J_EuV06Eylk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-10T15:58:26Z",
        "channelId": "UCeVGl-eu4vbfS8W2I8UPPtA",
        "title": "En La Luna Y En Marte",
        "description": "Provided to YouTube by Paraguay Music\n\nEn La Luna Y En Marte \u00b7 Rumberos\n\nRumbo a Tu Coraz\u00f3n\n\n\u2117 2012 Paraguay Music\n\nReleased on: 2012-06-01\n\nMain Artist: Rumberos\nAssociated Performer: Abel Alfonzo\nComposer: Julian Crocco Roa\nLyricist: Julian Crocco Roa\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_EuV06Eylk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_EuV06Eylk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_EuV06Eylk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_EuV06Eylk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_EuV06Eylk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rumberos - Topic",
        "tags": [
          "Rumberos",
          "Rumbo a Tu Coraz\u00f3n",
          "En La Luna Y En Marte"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "En La Luna Y En Marte",
          "description": "Provided to YouTube by Paraguay Music\n\nEn La Luna Y En Marte \u00b7 Rumberos\n\nRumbo a Tu Coraz\u00f3n\n\n\u2117 2012 Paraguay Music\n\nReleased on: 2012-06-01\n\nMain Artist: Rumberos\nAssociated Performer: Abel Alfonzo\nComposer: Julian Crocco Roa\nLyricist: Julian Crocco Roa\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M40S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "43525",
        "likeCount": "420",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XlAHoVnrnfrfeTIcZvSXKEhI1x4",
      "id": "2IK8MbjsuZE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:30:02Z",
        "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
        "title": "NI TRES D\u00cdAS DUR\u00d3 JAJA",
        "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IK8MbjsuZE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IK8MbjsuZE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IK8MbjsuZE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IK8MbjsuZE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IK8MbjsuZE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BENIJU",
        "tags": [
          "Clash Royale",
          "Clash Royale Espa\u00f1ol",
          "BENIJU",
          "beniju",
          "subir copas",
          "guia de mazos",
          "mejores mazos",
          "beniyu",
          "bniju",
          "benju",
          "TV ROYALE",
          "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
          "JEFA BANDIDA",
          "VERDUGO EVO",
          "NUEVA EVO",
          "NUEVA ACTU",
          "CLASH ACTU",
          "ken",
          "tv royale",
          "tv royale en espa\u00f1ol",
          "nueva carta",
          "nueva evo",
          "modo ranked"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NI TRES D\u00cdAS DUR\u00d3 JAJA",
          "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "193725",
        "likeCount": "14034",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "534"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AIx520CJc3MIDPid47WNR-3NZcI",
      "id": "1sIMKQdn-Ag",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T19:22:09Z",
        "channelId": "UCbVxwkQCJEJX8xmvgbh4C_g",
        "title": "Fuerza Regida, Grupo Frontera \u2013 COQUETA (Letra)",
        "description": "#FuerzaRegida #GrupoFrontera #COQUETA",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sIMKQdn-Ag/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sIMKQdn-Ag/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sIMKQdn-Ag/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sIMKQdn-Ag/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sIMKQdn-Ag/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "A Puro Regional",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fuerza Regida, Grupo Frontera \u2013 COQUETA (Letra)",
          "description": "#FuerzaRegida #GrupoFrontera #COQUETA"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "623855",
        "likeCount": "1568",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "29"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "RQJPmRsvlPzDH_0mQ3UJU0vNFSc",
      "id": "0cckg5uT_kI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T23:00:03Z",
        "channelId": "UCQW8tWGYajwUv6jdQ2kmsRw",
        "title": "SOBREVIVO 99 NOCHES EN EL BOSQUE | Roblox",
        "description": "Conseguir\u00e9 sobrevivir 99 noches en el bosque con dos compa\u00f1eros en Roblox sin que nos mate el monstruo del bosque tenebroso y encontrando y salvando a todos los ni\u00f1os perdidos?!\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-atrapados-en-el-parque-de-atracciones-maldito/409385\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cckg5uT_kI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cckg5uT_kI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cckg5uT_kI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cckg5uT_kI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cckg5uT_kI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Iker Unzu",
        "tags": [
          "iker unzu",
          "iker tiktok",
          "iker unzu tiktok",
          "iker",
          "comedia",
          "sketches de comedia",
          "iker comedia",
          "Roblox",
          "Bosque",
          "99 D\u00edas"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "SOBREVIVO 99 NOCHES EN EL BOSQUE | Roblox",
          "description": "Conseguir\u00e9 sobrevivir 99 noches en el bosque con dos compa\u00f1eros en Roblox sin que nos mate el monstruo del bosque tenebroso y encontrando y salvando a todos los ni\u00f1os perdidos?!\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-atrapados-en-el-parque-de-atracciones-maldito/409385\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "475077",
        "likeCount": "32848",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4213"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xQZ21WVxqdENwmHW0Pr-e49ODfY",
      "id": "kEEbuF3FVQ0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T13:49:11Z",
        "channelId": "UChz_pFyYwRGFwbzp_pLjPpw",
        "title": "Como Te Olvido",
        "description": "Provided to YouTube by Codiscos SAS\n\nComo Te Olvido \u00b7 Binomio De Oro De Am\u00e9rica\n\nA Su Gusto\n\n\u2117 1996 Codicos S.A.S\n\nReleased on: 1996-01-01\n\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Luis A. Egurrrola\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEEbuF3FVQ0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEEbuF3FVQ0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEEbuF3FVQ0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEEbuF3FVQ0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEEbuF3FVQ0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Binomio de Oro de Ame\u0301rica - Topic",
        "tags": [
          "Binomio De Oro De Am\u00e9rica",
          "A Su Gusto",
          "Como Te Olvido"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Como Te Olvido",
          "description": "Provided to YouTube by Codiscos SAS\n\nComo Te Olvido \u00b7 Binomio De Oro De Am\u00e9rica\n\nA Su Gusto\n\n\u2117 1996 Codicos S.A.S\n\nReleased on: 1996-01-01\n\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Luis A. Egurrrola\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "461158",
        "likeCount": "2710",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "A48zuXa_EFdix1ZANUTvoG1bGtQ",
      "id": "-HVQPKP_xJI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:32:00Z",
        "channelId": "UCCmMcID2BdjgJ6oPrR6Zo8A",
        "title": "\u00a1CADRES trolle\u00f3 a los AMIGOS con RAYOS X en Squid Game!",
        "description": "\ud83d\udcde Contacto comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HVQPKP_xJI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HVQPKP_xJI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HVQPKP_xJI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HVQPKP_xJI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HVQPKP_xJI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cadres  ",
        "tags": [
          "minecraft",
          "roblox",
          "Minercaft",
          "Minceraft",
          "Mynkraft",
          "Meencraft",
          "Minkcraft",
          "Mindcraft",
          "Menecraft",
          "Maynkraft",
          "Micraft",
          "Maicraft",
          "cadres",
          "athos"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "\u00a1CADRES trolle\u00f3 a los AMIGOS con RAYOS X en Squid Game!",
          "description": "\ud83d\udcde Contacto comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "71379",
        "likeCount": "969",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "22"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lfuHsI_PhUBNld1XI8T6sNXBY6U",
      "id": "RrLVdzlowQc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T22:00:06Z",
        "channelId": "UC4tcwu0dgUw3lxiZkpd4Pqw",
        "title": "Emilia - perfectas (Official Video)",
        "description": "Music: \nhttps://emilia.lnk.to/perfectas\n\nLyrics:\nVERSO\nOtra noche m\u00e1s viendo chicas perfectas\nsi son de mentira ya ni lo detecto\nme genera dudas que nadie contesta\nyo s\u00e9 que en el fondo no quiero ser esto\ntodas estamos corriendo en l\u00ednea recta\nla panza con hambre el ego se alimenta\ntodas sonriendo y ninguna contenta\ncuidando la pose por si hay alguien viendo\nquiero sentirme bien\n\nPRE CORO\nojal\u00e1 pudiera desprenderme\nya no hay vuelta atr\u00e1s porque de esto soy parte\nestoy dormida por vivir un sue\u00f1o\ndel que ya no puedo despertarme\ny aunque est\u00e9 muri\u00e9ndome de fr\u00edo\nigual elijo mostrarte mi piel\ns\u00e9 que valgo m\u00e1s por dentro\nsolo me tengo que convencer\n\nCORO\nhay una luz que no se apaga en mi\ny me da la esperanza de que no es tarde\npara perdonarme\nsomos perfectas justamente as\u00ed\nno te obsesiones m\u00e1s con lo inalcanzable\nno busques afuera lo que hay dentro de ti\n\nPOST CORO\nquiero ser y pertenecer la guerra es conmigo y no quiero perder\ndonde estamos buscando felicidad?\npa que quiero todo sin quererme ?\n\nVERSO\nsiempre me encuentro alg\u00fan un defecto nuevo\njoyas y lujos para mi alterego\nsoy hip\u00f3crita, no quiero esto\npero a la vez de perderlo tengo miedo\nquiero m\u00e1s altura pa destacar a la vista\npero con estos tacones me duelen los pies\nquiero mi cara portada en todas las revistas\nquiero sentirme bien\n\nPRE-CORO\nojal\u00e1 pudiera desprenderme\nya no hay vuelta atr\u00e1s porque de esto soy parte\nestoy dormida por vivir un sue\u00f1o\ndel que ya no puedo despertarme\ny aunque est\u00e9 muri\u00e9ndome de fr\u00edo\nigual elijo mostrarte mi piel\ns\u00e9 que valgo m\u00e1s por dentro\nsolo me tengo que convencer\n\nCORO\nhay una luz que no se apaga en mi\ny me da la esperanza de que no es tarde\npara perdonarme\nsomos perfectas justamente as\u00ed\nno te obsesiones m\u00e1s con lo inalcanzable\nno busques afuera lo que hay dentro de ti \n\nPOST CORO\nquiero ser y pertenecer\nla guerra es conmigo y no quiero perder\ndonde estamos buscando felicidad?\npa que quiero todo sin quererme ?\nquiero ser y pertenecer\nla guerra es conmigo y no quiero perder\ndonde estamos buscando felicidad?\npa que quiero todo sin quererme?\nsin quererme?\nsin quererme?\n\nCORO MUJERES\nolvidemos, cuerpos perfectos, caras bonitas, bolsos nuevos\nolvidemos, likes en insta\nsin todo eso igual somos perfectas\nolvidemos, cuerpos perfectos, caras bonitas, bolsos nuevos\nolvidemos, likes en insta\nsin todo eso igual somos perfectas\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/?hl=en\nFacebook: https://www.facebook.com/emiliamerness/\n\n#Emilia #perfectas\n\nMusic video by Emilia performing perfectas (Official Video).(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrLVdzlowQc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrLVdzlowQc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrLVdzlowQc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrLVdzlowQc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrLVdzlowQc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EmiliaMusicVEVO",
        "tags": [
          "Emilia 2025",
          "Emilia Album",
          "Emilia perfectas",
          "bunda",
          "blackout",
          "pasarella",
          "beautiful",
          "servidora",
          "Emilia video",
          "Emilia lyrics",
          "Emilia letra",
          "Emilia",
          "Latin Pop",
          "Pop",
          "perfectas"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Emilia - perfectas (Official Video)",
          "description": "Music: \nhttps://emilia.lnk.to/perfectas\n\nLyrics:\nVERSO\nOtra noche m\u00e1s viendo chicas perfectas\nsi son de mentira ya ni lo detecto\nme genera dudas que nadie contesta\nyo s\u00e9 que en el fondo no quiero ser esto\ntodas estamos corriendo en l\u00ednea recta\nla panza con hambre el ego se alimenta\ntodas sonriendo y ninguna contenta\ncuidando la pose por si hay alguien viendo\nquiero sentirme bien\n\nPRE CORO\nojal\u00e1 pudiera desprenderme\nya no hay vuelta atr\u00e1s porque de esto soy parte\nestoy dormida por vivir un sue\u00f1o\ndel que ya no puedo despertarme\ny aunque est\u00e9 muri\u00e9ndome de fr\u00edo\nigual elijo mostrarte mi piel\ns\u00e9 que valgo m\u00e1s por dentro\nsolo me tengo que convencer\n\nCORO\nhay una luz que no se apaga en mi\ny me da la esperanza de que no es tarde\npara perdonarme\nsomos perfectas justamente as\u00ed\nno te obsesiones m\u00e1s con lo inalcanzable\nno busques afuera lo que hay dentro de ti\n\nPOST CORO\nquiero ser y pertenecer la guerra es conmigo y no quiero perder\ndonde estamos buscando felicidad?\npa que quiero todo sin quererme ?\n\nVERSO\nsiempre me encuentro alg\u00fan un defecto nuevo\njoyas y lujos para mi alterego\nsoy hip\u00f3crita, no quiero esto\npero a la vez de perderlo tengo miedo\nquiero m\u00e1s altura pa destacar a la vista\npero con estos tacones me duelen los pies\nquiero mi cara portada en todas las revistas\nquiero sentirme bien\n\nPRE-CORO\nojal\u00e1 pudiera desprenderme\nya no hay vuelta atr\u00e1s porque de esto soy parte\nestoy dormida por vivir un sue\u00f1o\ndel que ya no puedo despertarme\ny aunque est\u00e9 muri\u00e9ndome de fr\u00edo\nigual elijo mostrarte mi piel\ns\u00e9 que valgo m\u00e1s por dentro\nsolo me tengo que convencer\n\nCORO\nhay una luz que no se apaga en mi\ny me da la esperanza de que no es tarde\npara perdonarme\nsomos perfectas justamente as\u00ed\nno te obsesiones m\u00e1s con lo inalcanzable\nno busques afuera lo que hay dentro de ti \n\nPOST CORO\nquiero ser y pertenecer\nla guerra es conmigo y no quiero perder\ndonde estamos buscando felicidad?\npa que quiero todo sin quererme ?\nquiero ser y pertenecer\nla guerra es conmigo y no quiero perder\ndonde estamos buscando felicidad?\npa que quiero todo sin quererme?\nsin quererme?\nsin quererme?\n\nCORO MUJERES\nolvidemos, cuerpos perfectos, caras bonitas, bolsos nuevos\nolvidemos, likes en insta\nsin todo eso igual somos perfectas\nolvidemos, cuerpos perfectos, caras bonitas, bolsos nuevos\nolvidemos, likes en insta\nsin todo eso igual somos perfectas\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/?hl=en\nFacebook: https://www.facebook.com/emiliamerness/\n\n#Emilia #perfectas\n\nMusic video by Emilia performing perfectas (Official Video).(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AD",
            "AE",
            "AF",
            "AG",
            "AI",
            "AL",
            "AM",
            "AO",
            "AQ",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AX",
            "AZ",
            "BA",
            "BB",
            "BD",
            "BE",
            "BF",
            "BG",
            "BH",
            "BI",
            "BJ",
            "BL",
            "BM",
            "BN",
            "BO",
            "BQ",
            "BR",
            "BS",
            "BT",
            "BV",
            "BW",
            "BY",
            "BZ",
            "CA",
            "CC",
            "CD",
            "CF",
            "CG",
            "CH",
            "CI",
            "CK",
            "CL",
            "CM",
            "CN",
            "CO",
            "CR",
            "CU",
            "CV",
            "CW",
            "CX",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DJ",
            "DK",
            "DM",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "EH",
            "ER",
            "ES",
            "ET",
            "FI",
            "FJ",
            "FK",
            "FM",
            "FO",
            "FR",
            "GA",
            "GB",
            "GD",
            "GE",
            "GF",
            "GG",
            "GH",
            "GI",
            "GL",
            "GM",
            "GN",
            "GP",
            "GQ",
            "GR",
            "GS",
            "GT",
            "GU",
            "GW",
            "GY",
            "HK",
            "HM",
            "HN",
            "HR",
            "HT",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IM",
            "IN",
            "IO",
            "IQ",
            "IR",
            "IS",
            "IT",
            "JE",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KG",
            "KH",
            "KI",
            "KM",
            "KN",
            "KP",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LC",
            "LI",
            "LK",
            "LR",
            "LS",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MC",
            "MD",
            "ME",
            "MF",
            "MG",
            "MH",
            "MK",
            "ML",
            "MM",
            "MN",
            "MO",
            "MP",
            "MQ",
            "MR",
            "MS",
            "MT",
            "MU",
            "MV",
            "MW",
            "MX",
            "MY",
            "MZ",
            "NA",
            "NC",
            "NE",
            "NF",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NR",
            "NU",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PM",
            "PN",
            "PR",
            "PS",
            "PT",
            "PW",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RW",
            "SA",
            "SB",
            "SC",
            "SD",
            "SE",
            "SG",
            "SH",
            "SI",
            "SJ",
            "SK",
            "SL",
            "SM",
            "SN",
            "SO",
            "SR",
            "SS",
            "ST",
            "SV",
            "SX",
            "SY",
            "SZ",
            "TC",
            "TD",
            "TF",
            "TG",
            "TH",
            "TJ",
            "TK",
            "TL",
            "TM",
            "TN",
            "TO",
            "TR",
            "TT",
            "TV",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UM",
            "US",
            "UY",
            "UZ",
            "VA",
            "VC",
            "VE",
            "VG",
            "VI",
            "VN",
            "VU",
            "WF",
            "WS",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZM",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1155499",
        "likeCount": "64201",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3820"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nVn7s6mOsGocCO-Rnqf6n9ysyEs",
      "id": "b9lLYZqCNTI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T19:15:02Z",
        "channelId": "UCrPWiqy4AmzFruDvWONex6w",
        "title": "ME CONVERTI EN LA SERPIENTE MAS GRANDE DEL MUNDO \ud83d\udc0d\ud83c\udf0d",
        "description": "El d\u00eda de hoy Me Convert\u00ed en la Serpiente Mas Grande del Mundo, as\u00ed es Cre\u00e9 el Ejercito de Comida Infinita y Este Video es Solo para Chicos \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\nConsigue el Nuevo Chuy Peluche: https://www.makeship.com/products/chuy-peluche\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo primero aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Twitter: https://twitter.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAunque esto parezca un video de ME CONVERT\u00cd EN LA SERPIENTE M\u00c1S GRANDE DE LA TIERRA NeoRandom o ME CONVERTI EN EL GUSANO MAS GRANDE DEL MUNDO ChuuyMine, tampoco es un video de 999 D\u00cdAS EN EL BOSQUE MOMENTOS DIVERTIDOS RoxiCake Gamer, ESCONDE EL CUERPO ANTES DE QUE LLEGUE TU AMIGO COMPLETO Chuy Mine o SOBREVIV\u00cdMOS 200 dias en la NIEVE Silvio Gamer, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nME CONVERTI EN LA SERPIENTE MAS GRANDE DEL MUNDO \ud83d\udc0d\ud83c\udf0d",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9lLYZqCNTI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9lLYZqCNTI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9lLYZqCNTI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9lLYZqCNTI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9lLYZqCNTI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ChuuyMine",
        "tags": [
          "ME CONVERTI EN LA SERPIENTE MAS GRANDE DEL MUNDO \ud83d\udc0d\ud83c\udf0d",
          "ME CONVERTI EN LA SERPIENTE MAS GRANDE DEL MUNDO",
          "ME CONVERTI EN LA SERPIENTE",
          "SERPIENTE MAS GRANDE DEL MUNDO",
          "ME CONVERTI EN LA SERPIENTE MAS GRANDE",
          "SERPIENTE MAS GRANDE",
          "MAS GRANDE DEL MUNDO",
          "ME CONVERTI",
          "chuuymine",
          "me converti chuuymine",
          "chuuymine me converti",
          "serpiente chuuymine",
          "chuuymine serpiente",
          "serpiente mas grande del mundo chuuymine",
          "chuuymine serpiente mas grande del mundo"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ME CONVERTI EN LA SERPIENTE MAS GRANDE DEL MUNDO \ud83d\udc0d\ud83c\udf0d",
          "description": "El d\u00eda de hoy Me Convert\u00ed en la Serpiente Mas Grande del Mundo, as\u00ed es Cre\u00e9 el Ejercito de Comida Infinita y Este Video es Solo para Chicos \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\nConsigue el Nuevo Chuy Peluche: https://www.makeship.com/products/chuy-peluche\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo primero aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Twitter: https://twitter.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAunque esto parezca un video de ME CONVERT\u00cd EN LA SERPIENTE M\u00c1S GRANDE DE LA TIERRA NeoRandom o ME CONVERTI EN EL GUSANO MAS GRANDE DEL MUNDO ChuuyMine, tampoco es un video de 999 D\u00cdAS EN EL BOSQUE MOMENTOS DIVERTIDOS RoxiCake Gamer, ESCONDE EL CUERPO ANTES DE QUE LLEGUE TU AMIGO COMPLETO Chuy Mine o SOBREVIV\u00cdMOS 200 dias en la NIEVE Silvio Gamer, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nME CONVERTI EN LA SERPIENTE MAS GRANDE DEL MUNDO \ud83d\udc0d\ud83c\udf0d"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M42S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "309081",
        "likeCount": "3594",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "510"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bq4IvqDVmHQ5zo26zQQ3fwr_Ukw",
      "id": "eV6ZBwTWYfg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T03:00:06Z",
        "channelId": "UCytFQMZQhb0kfEIARX_fdHw",
        "title": "Man\u00e1 - En El Muelle de San Blas (Letra)",
        "description": "\ud83c\udfb8\ud83d\udd25 \u00a1Bienvenid@s a Pulso Latino! \ud83d\udd25\ud83c\udfb8\n\nSi la m\u00fasica es tu lenguaje y el rock latino corre por tus venas, este es tu lugar. \ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udca5 No olvides suscribirte y activar la \ud83d\udd14 para no perderte nuevas letras de tus canciones favoritas.\n\n\ud83c\udfa7 Dale play y sumergite en el ritmo que nos une con nuestras playlist:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLe5F0Jy_Hu7jf6uthzDuk6GbmNmx-edG7\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLe5F0Jy_Hu7iyRLGdf-cEpXSHH-lo6TFl\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLe5F0Jy_Hu7jAWzQMYZXhktmB99QHkJxz\n\n\u00bfQuer\u00e9s m\u00e1s? Explor\u00e1 nuestros otros videos y descubr\u00ed m\u00e1s himnos del rock en espa\u00f1ol. \ud83c\udfb5\ud83d\udc47\n\ud83d\udccc \nhttps://youtu.be/-3-ZDRgjK-k?si=mPlrvfDjDmQLTK0e\nhttps://youtu.be/rE5R-5qTtXw?si=difMWRK0W9EF1kpo\nhttps://youtu.be/OHx6EZh9BGo?si=-KUYqBgKskCYK351\nhttps://youtu.be/sNWFaYVZ4SQ?si=-8HB7rTMZ4nGkAP6\n\n\ud83d\udcac Contanos en los comentarios cu\u00e1l es tu canci\u00f3n favorita y qu\u00e9 artista te gustar\u00eda ver en el canal. \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! \ud83d\udc9b\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd17 Seguinos en redes para m\u00e1s contenido exclusivo:\nhttps://instagram.com/pulsolatinoyt",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eV6ZBwTWYfg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eV6ZBwTWYfg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eV6ZBwTWYfg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eV6ZBwTWYfg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eV6ZBwTWYfg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Pulso Latino",
        "tags": [
          "pulso latino",
          "pulso latino rock",
          "pulso latino letras",
          "soda stereo letras",
          "los fabulosos cadillacs",
          "los autenticos decadentes",
          "gustavo cerati",
          "rock nacional",
          "rock argentino",
          "rock latino",
          "letras de rock nacional",
          "letras de rock en espa\u00f1ol",
          "rock in spanish",
          "rock argentinian"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Man\u00e1 - En El Muelle de San Blas (Letra)",
          "description": "\ud83c\udfb8\ud83d\udd25 \u00a1Bienvenid@s a Pulso Latino! \ud83d\udd25\ud83c\udfb8\n\nSi la m\u00fasica es tu lenguaje y el rock latino corre por tus venas, este es tu lugar. \ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udca5 No olvides suscribirte y activar la \ud83d\udd14 para no perderte nuevas letras de tus canciones favoritas.\n\n\ud83c\udfa7 Dale play y sumergite en el ritmo que nos une con nuestras playlist:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLe5F0Jy_Hu7jf6uthzDuk6GbmNmx-edG7\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLe5F0Jy_Hu7iyRLGdf-cEpXSHH-lo6TFl\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLe5F0Jy_Hu7jAWzQMYZXhktmB99QHkJxz\n\n\u00bfQuer\u00e9s m\u00e1s? Explor\u00e1 nuestros otros videos y descubr\u00ed m\u00e1s himnos del rock en espa\u00f1ol. \ud83c\udfb5\ud83d\udc47\n\ud83d\udccc \nhttps://youtu.be/-3-ZDRgjK-k?si=mPlrvfDjDmQLTK0e\nhttps://youtu.be/rE5R-5qTtXw?si=difMWRK0W9EF1kpo\nhttps://youtu.be/OHx6EZh9BGo?si=-KUYqBgKskCYK351\nhttps://youtu.be/sNWFaYVZ4SQ?si=-8HB7rTMZ4nGkAP6\n\n\ud83d\udcac Contanos en los comentarios cu\u00e1l es tu canci\u00f3n favorita y qu\u00e9 artista te gustar\u00eda ver en el canal. \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! \ud83d\udc9b\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd17 Seguinos en redes para m\u00e1s contenido exclusivo:\nhttps://instagram.com/pulsolatinoyt"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "710351",
        "likeCount": "1370",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "34"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wbNv75CqsXdWEPjc0Gm8lc-LOKk",
      "id": "ZSfMO7fO2TY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:32:17Z",
        "channelId": "UC2wKfjlioOCLP4xQMOWNcgg",
        "title": "\ud83d\udd34LIVE! - NEW SEASON 4 COUNTDOWN in FORTNITE!!",
        "description": "New Fortnite Chapter 6, Season 4 gameplay with Typical Gamer!\n\u2764\ufe0f SUBSCRIBE! \u25ba http://bit.ly/SubToTG\n\nPlay MY GAMES in FORTNITE! Search \"TypicalGamer\" in Fortnite!\n\ud83d\udd34 SUPER RED vs BLUE \u25ba 2786-2114-8349\n\ud83d\udca5 TG 1V1 BUILD FIGHTS \u25ba 9025-4117-9384\n\u26a1 SUPER ROGUELIKE \u25ba 5772-2894-6429\n\ud83d\ude80 TOY BED WARS \u25ba 5471-4550-8290\n\u2764\ufe0f Make sure to FAVORITE and RECOMMEND the maps if you enjoy them!\n\nUse my Support a Creator code \"TypicalGamer\" in the Fortnite item shop if you'd like to support me! (Epic Partner)\n\nJoin the Discord: https://discord.gg/TypicalGamer\nFollow me on Twitter: https://twitter.com/TypicalGamer\nFollow me on Instagram: https://instagram.com/typicalgamer  \nBuy the Merch: https://typical.store\n\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSfMO7fO2TY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSfMO7fO2TY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSfMO7fO2TY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSfMO7fO2TY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSfMO7fO2TY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Typical Gamer",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udd34LIVE! - NEW SEASON 4 COUNTDOWN in FORTNITE!!",
          "description": "New Fortnite Chapter 6, Season 4 gameplay with Typical Gamer!\n\u2764\ufe0f SUBSCRIBE! \u25ba http://bit.ly/SubToTG\n\nPlay MY GAMES in FORTNITE! Search \"TypicalGamer\" in Fortnite!\n\ud83d\udd34 SUPER RED vs BLUE \u25ba 2786-2114-8349\n\ud83d\udca5 TG 1V1 BUILD FIGHTS \u25ba 9025-4117-9384\n\u26a1 SUPER ROGUELIKE \u25ba 5772-2894-6429\n\ud83d\ude80 TOY BED WARS \u25ba 5471-4550-8290\n\u2764\ufe0f Make sure to FAVORITE and RECOMMEND the maps if you enjoy them!\n\nUse my Support a Creator code \"TypicalGamer\" in the Fortnite item shop if you'd like to support me! (Epic Partner)\n\nJoin the Discord: https://discord.gg/TypicalGamer\nFollow me on Twitter: https://twitter.com/TypicalGamer\nFollow me on Instagram: https://instagram.com/typicalgamer  \nBuy the Merch: https://typical.store\n\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11H54M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2857087",
        "likeCount": "24309",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "114"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hMz4Hn6xqb4qU1duKOLAK2Sjz00",
      "id": "woLfAvD5iXI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T14:00:09Z",
        "channelId": "UCBoNpX06hjs3_ASFftQEmww",
        "title": "Chappell Roan - The Subway (Official Music Video)",
        "description": "Listen to \"The Subway\" out now: https://chappellroan.lnk.to/TheSubway\n \nSubscribe for more official content from Chappell Roan: https://ChappellRoan.lnk.to/SubscribeID\n \nConnect with Chappell Roan:\nhttp://iamchappellroan.com\nhttps://facebook.com/chappellroan\nhttps://instagram.com/chappellroan\nhttps://twitter.com/chappellroan\nhttps://soundcloud.com/chappellroan\nhttps://www.tiktok.com/@chappellroan\nhttps://laylo.com/chappellroan\n \nDirector - Amber Grace Johnson\n \nProduction Company - Object & Animal\nEP - Alex Brinkman\nProducer - Myriam Schroeter\nCreative Producer - Zara Saraon\n \nDirector of Photography - Norm Li\nProduction Designer - Griffin Stoddard \n \nWardrobe Stylist - Genesis Webb\nArtist Makeup - Andrew Dahling\nArtist Hair - Lacy Redway\nHair Designer / Hair Costumes and Hair Set Design - Charlie le Mindu\nCLM Creative Assistant - Studio Manager - Nirina Metz \n \nBackground Wardrobe Stylist - Dominick Barcelona\nCasting Director - Damian Bao\n \nChoreographer - Danielle Polanco\nChoreographer Assistant - Mishay Petronelli\n \nProduction Supervisor - Raven Jensen\nAddtl. Production Supervisor       - Justine Newman\nAssistant Production Supervisor - Daniel Order\nProduction Consultant - Matthew Dipple\n \nEditor - Mah Ferraz @ Church\nColor - Dante Pasquinelli @ Ethos\n \nVFX Company - Corduroy \nCG Artist - Loni Paone\nVFX Artist - Cooper Vacheron\nOn-Set VFX Supervisor - Greg Joblove\n \nIsland Records - Natasha Kilibarda, Liv Kooker\nFoundations Management - Drew Simmons, Lauren McKinney, Kyle Goold\n \nCommissioner - Steven Gottlieb\n \nLYRICS\nI saw your green hair\nBeauty mark next to your mouth\nThere on the subway\nI nearly had a breakdown\n \nA few weeks later\nSomebody wore your perfume\nIt almost killed me\nI had to leave the room\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I don't look for you on the staircase\nOr wish you thought that we were still soulmates\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nMade you the villain\nEvil for just moving on\nI see your shadow\nI see it even with the lights off\nI made a promise, if in four months this feeling ain't gone\nWell, fuck this city! I'm movin' to Saskatchewan\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nOh til its over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I can break routine during foreplay\nAnd trust myself that I won\u2019t say your name\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe\u2019s got, she\u2019s got a way\n \nShe\u2019s got a way, she\u2019s got a way\n \nShe got, she got away\n \nShe got away, she got away\n \n#ChappellRoan #TheSubway\n\nMusic video by Chappell Roan performing The Subway.\u00a9 2025 KRA International Inc., under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ChappellRoanVEVO",
        "tags": [
          "Chappell Roan",
          "Chappell Roan PS/ Island",
          "Pop"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Chappell Roan - The Subway (Official Music Video)",
          "description": "Listen to \"The Subway\" out now: https://chappellroan.lnk.to/TheSubway\n \nSubscribe for more official content from Chappell Roan: https://ChappellRoan.lnk.to/SubscribeID\n \nConnect with Chappell Roan:\nhttp://iamchappellroan.com\nhttps://facebook.com/chappellroan\nhttps://instagram.com/chappellroan\nhttps://twitter.com/chappellroan\nhttps://soundcloud.com/chappellroan\nhttps://www.tiktok.com/@chappellroan\nhttps://laylo.com/chappellroan\n \nDirector - Amber Grace Johnson\n \nProduction Company - Object & Animal\nEP - Alex Brinkman\nProducer - Myriam Schroeter\nCreative Producer - Zara Saraon\n \nDirector of Photography - Norm Li\nProduction Designer - Griffin Stoddard \n \nWardrobe Stylist - Genesis Webb\nArtist Makeup - Andrew Dahling\nArtist Hair - Lacy Redway\nHair Designer / Hair Costumes and Hair Set Design - Charlie le Mindu\nCLM Creative Assistant - Studio Manager - Nirina Metz \n \nBackground Wardrobe Stylist - Dominick Barcelona\nCasting Director - Damian Bao\n \nChoreographer - Danielle Polanco\nChoreographer Assistant - Mishay Petronelli\n \nProduction Supervisor - Raven Jensen\nAddtl. Production Supervisor       - Justine Newman\nAssistant Production Supervisor - Daniel Order\nProduction Consultant - Matthew Dipple\n \nEditor - Mah Ferraz @ Church\nColor - Dante Pasquinelli @ Ethos\n \nVFX Company - Corduroy \nCG Artist - Loni Paone\nVFX Artist - Cooper Vacheron\nOn-Set VFX Supervisor - Greg Joblove\n \nIsland Records - Natasha Kilibarda, Liv Kooker\nFoundations Management - Drew Simmons, Lauren McKinney, Kyle Goold\n \nCommissioner - Steven Gottlieb\n \nLYRICS\nI saw your green hair\nBeauty mark next to your mouth\nThere on the subway\nI nearly had a breakdown\n \nA few weeks later\nSomebody wore your perfume\nIt almost killed me\nI had to leave the room\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I don't look for you on the staircase\nOr wish you thought that we were still soulmates\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nMade you the villain\nEvil for just moving on\nI see your shadow\nI see it even with the lights off\nI made a promise, if in four months this feeling ain't gone\nWell, fuck this city! I'm movin' to Saskatchewan\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nOh til its over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I can break routine during foreplay\nAnd trust myself that I won\u2019t say your name\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe\u2019s got, she\u2019s got a way\n \nShe\u2019s got a way, she\u2019s got a way\n \nShe got, she got away\n \nShe got away, she got away\n \n#ChappellRoan #TheSubway\n\nMusic video by Chappell Roan performing The Subway.\u00a9 2025 KRA International Inc., under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AD",
            "AE",
            "AF",
            "AG",
            "AI",
            "AL",
            "AM",
            "AO",
            "AQ",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AX",
            "AZ",
            "BA",
            "BB",
            "BD",
            "BE",
            "BF",
            "BG",
            "BH",
            "BI",
            "BJ",
            "BL",
            "BM",
            "BN",
            "BO",
            "BQ",
            "BR",
            "BS",
            "BT",
            "BV",
            "BW",
            "BZ",
            "CA",
            "CC",
            "CD",
            "CF",
            "CG",
            "CH",
            "CI",
            "CK",
            "CL",
            "CM",
            "CN",
            "CO",
            "CR",
            "CU",
            "CV",
            "CW",
            "CX",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DJ",
            "DK",
            "DM",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "EH",
            "ER",
            "ES",
            "ET",
            "FI",
            "FJ",
            "FK",
            "FM",
            "FO",
            "FR",
            "GA",
            "GB",
            "GD",
            "GE",
            "GF",
            "GG",
            "GH",
            "GI",
            "GL",
            "GM",
            "GN",
            "GP",
            "GQ",
            "GR",
            "GS",
            "GT",
            "GU",
            "GW",
            "GY",
            "HK",
            "HM",
            "HN",
            "HR",
            "HT",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IM",
            "IN",
            "IQ",
            "IR",
            "IS",
            "IT",
            "JE",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KG",
            "KH",
            "KI",
            "KM",
            "KN",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LC",
            "LI",
            "LK",
            "LR",
            "LS",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MC",
            "MD",
            "ME",
            "MF",
            "MG",
            "MH",
            "MK",
            "ML",
            "MM",
            "MN",
            "MO",
            "MP",
            "MQ",
            "MR",
            "MS",
            "MT",
            "MU",
            "MV",
            "MW",
            "MX",
            "MY",
            "MZ",
            "NA",
            "NC",
            "NE",
            "NF",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NR",
            "NU",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PM",
            "PN",
            "PR",
            "PS",
            "PT",
            "PW",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RW",
            "SA",
            "SB",
            "SC",
            "SD",
            "SE",
            "SG",
            "SH",
            "SI",
            "SJ",
            "SK",
            "SL",
            "SM",
            "SN",
            "SO",
            "SR",
            "ST",
            "SV",
            "SX",
            "SY",
            "SZ",
            "TC",
            "TD",
            "TF",
            "TG",
            "TH",
            "TJ",
            "TK",
            "TL",
            "TM",
            "TN",
            "TO",
            "TR",
            "TT",
            "TV",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UM",
            "US",
            "UY",
            "UZ",
            "VA",
            "VC",
            "VE",
            "VG",
            "VI",
            "VN",
            "VU",
            "WF",
            "WS",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZM",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "6563338",
        "likeCount": "414428",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "16825"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "JfVyddL2BnMG_Pb_QKt7mIDphMc",
      "id": "v_cTIfl3D4I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T19:03:10Z",
        "channelId": "UCMtuefkHdRHRRbgRhnbd4VA",
        "title": "Sobreviv\u00ed SIN TALAR ARBOLES en 99 noches en el bosque",
        "description": "\u300c\ud83c\udf0c\u300dVuelvete Miembro del canal (ventajas exclusivas) \nhttps://www.youtube.com/channel/UCMtuefkHdRHRRbgRhnbd4VA/join\n\nCreditos al video original: https://www.youtube.com/@InfernoBxll\n\n\u300c\ud83d\udcf7\u300dInstagram\u27a4 https://www.instagram.com/LeoXterR/\n\u300c\u2b50\u300dPerfil de roblox\u27a4 https://www.roblox.com/users/1022649648/profile\n\u300c\ud83e\udde8\u300dGrupo de Discord\u27a4 https://discord.gg/R3g2bAWqAu\n\u300c\ud83e\udd4a\u300d Grupo De Roblox\u27a4 https://www.roblox.com/groups/5081974/Moda-pica#!/about\n\u300c\ud83d\udc26\u300dTwitter\u27a4https://twitter.com/LeoXterR",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/v_cTIfl3D4I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/v_cTIfl3D4I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/v_cTIfl3D4I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/v_cTIfl3D4I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/v_cTIfl3D4I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LeoXter",
        "tags": [
          "ROBLOX",
          "ESPA\u00d1OL",
          "LeoXter",
          "LeoXterR",
          "99 noches en el bosque",
          "actualizacion 99 noches en el bosque"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Sobreviv\u00ed SIN TALAR ARBOLES en 99 noches en el bosque",
          "description": "\u300c\ud83c\udf0c\u300dVuelvete Miembro del canal (ventajas exclusivas) \nhttps://www.youtube.com/channel/UCMtuefkHdRHRRbgRhnbd4VA/join\n\nCreditos al video original: https://www.youtube.com/@InfernoBxll\n\n\u300c\ud83d\udcf7\u300dInstagram\u27a4 https://www.instagram.com/LeoXterR/\n\u300c\u2b50\u300dPerfil de roblox\u27a4 https://www.roblox.com/users/1022649648/profile\n\u300c\ud83e\udde8\u300dGrupo de Discord\u27a4 https://discord.gg/R3g2bAWqAu\n\u300c\ud83e\udd4a\u300d Grupo De Roblox\u27a4 https://www.roblox.com/groups/5081974/Moda-pica#!/about\n\u300c\ud83d\udc26\u300dTwitter\u27a4https://twitter.com/LeoXterR"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT25M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "56528",
        "likeCount": "1101",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "158"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}