{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "2yYVhmndUtOpngwAfQZyX7mOKq8",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "r40QVulyTA_q208_onqGcvmoqBA",
      "id": "QV7SY7rxlHE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T10:00:02Z",
        "channelId": "UCaWaxupwQ7Pssm94Xcxi8LA",
        "title": "Igor Buzov & Buba Corelli & Jala Brat - Ku*ka mala sebicna",
        "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/jalabrat\nhttps://emdc.yt/bubacorelli\nhttps://emdc.yt/igorbuzov\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nTekst: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nAranzman: Cloutie, Baby it\u2019s Pablo\nMix & Master: KC Blaze\n\nVideo by: Tropical Lifeisfun\nDirected by: Ljuba Radojevic\nEditing and Postproduction: Milica Protic\nDoP: Ljuba Radojevic & Luka Spremo\nB-Roll shoots: Shizi\nProduction assistant: Luka Spremo\nModel: Ana Konatar\nMake Up: Nina Karanovic\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IMPERIA",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Igor Buzov & Buba Corelli & Jala Brat - Ku*ka mala sebicna",
          "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/jalabrat\nhttps://emdc.yt/bubacorelli\nhttps://emdc.yt/igorbuzov\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nTekst: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nAranzman: Cloutie, Baby it\u2019s Pablo\nMix & Master: KC Blaze\n\nVideo by: Tropical Lifeisfun\nDirected by: Ljuba Radojevic\nEditing and Postproduction: Milica Protic\nDoP: Ljuba Radojevic & Luka Spremo\nB-Roll shoots: Shizi\nProduction assistant: Luka Spremo\nModel: Ana Konatar\nMake Up: Nina Karanovic\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network"
        },
        "defaultAudioLanguage": "bs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1246604",
        "likeCount": "21349",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "773"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7BkhKgKyXdGi0UBnoNA9k08MmFQ",
      "id": "ZUIm-Uu8ezg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T10:30:21Z",
        "channelId": "UCKV7nCATTd4LFbD93ScBUoA",
        "title": "'Yugo Florida': exclusive first trailer for Sarajevo competition title",
        "description": "Screen can exclusively reveal the first trailer for Vladimir Tagic's 'Yugo Florida' ahead of its world premiere at Sarajevo Film Festival.\n\n'Yugo Florida' follows a man whose seemingly pointless life is turned upside-down when his estranged father is diagnosed with a terminal illness. It will play in the main Feature Film competition at Sarajevo.\n\nThe film is produced by Marija Stojanovic for Serbia\u2019s Sense Production. Co-producers are Bulgaria\u2019s Contrast Films, France\u2019s La Belle Affaire, Croatia\u2019s Eclectica and Montenegro\u2019s Adriatic Western.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZUIm-Uu8ezg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZUIm-Uu8ezg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZUIm-Uu8ezg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZUIm-Uu8ezg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZUIm-Uu8ezg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Screen International",
        "tags": [
          "Screen International",
          "films",
          "movies",
          "cinema",
          "trailers"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "'Yugo Florida': exclusive first trailer for Sarajevo competition title",
          "description": "Screen can exclusively reveal the first trailer for Vladimir Tagic's 'Yugo Florida' ahead of its world premiere at Sarajevo Film Festival.\n\n'Yugo Florida' follows a man whose seemingly pointless life is turned upside-down when his estranged father is diagnosed with a terminal illness. It will play in the main Feature Film competition at Sarajevo.\n\nThe film is produced by Marija Stojanovic for Serbia\u2019s Sense Production. Co-producers are Bulgaria\u2019s Contrast Films, France\u2019s La Belle Affaire, Croatia\u2019s Eclectica and Montenegro\u2019s Adriatic Western."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-GB"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3934",
        "likeCount": "59",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "9"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GgrKVbr2-gWqqWBM7Ooy3fdyXiw",
      "id": "Dr9x44EWlYM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T13:00:32Z",
        "channelId": "UCvwDNr7ec4Qaa_25VYOMhxg",
        "title": "PRE\u017dIVLJAVAM 250 DANA U LEDENOJ \u0160UMI",
        "description": "\ud83d\udd25KOFS MR\u010c \u25ba https://kofs.hr/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kingoffailsshow\n\ud83e\udd33TIK TOK \u25ba https://www.tiktok.com/@markokofs\nFB\u25ba https://www.facebook.com/KingsOfFailsShow\n\n\ud83d\udc4fBusiness inquiries / Poslovni kontakt: \n     kingsoffails@gmail.com\n\nthumbnail: https://www.instagram.com/pingogfx/\nedit: @RobertoIKS",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dr9x44EWlYM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dr9x44EWlYM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dr9x44EWlYM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dr9x44EWlYM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dr9x44EWlYM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KingsOfFailsShow",
        "tags": [
          "kingsoffailsshow",
          "markokofs",
          "kofs",
          "kings of fails show",
          "99 nights roblox",
          "99 nights",
          "99 dana",
          "99 dana kofs",
          "marko kofs",
          "99 dana u sumi"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PRE\u017dIVLJAVAM 250 DANA U LEDENOJ \u0160UMI",
          "description": "\ud83d\udd25KOFS MR\u010c \u25ba https://kofs.hr/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kingoffailsshow\n\ud83e\udd33TIK TOK \u25ba https://www.tiktok.com/@markokofs\nFB\u25ba https://www.facebook.com/KingsOfFailsShow\n\n\ud83d\udc4fBusiness inquiries / Poslovni kontakt: \n     kingsoffails@gmail.com\n\nthumbnail: https://www.instagram.com/pingogfx/\nedit: @RobertoIKS"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT44M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "149234",
        "likeCount": "6189",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1257"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gKk6xEhXFw5ZHFgCQ9N41vD1ld4",
      "id": "PDFWEwYMKoY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T10:00:05Z",
        "channelId": "UCxEMA4apFhleO3ONQTowMvQ",
        "title": "Seka Aleksic - Otrovnica Mix | Official Video (Remake 2025)",
        "description": "Label & Copyright \u00a9 Seka\u00a0Music\nhttps://goo.gl/duzcWW / Seka Aleksi\u0107 @ Instagram\r\nhttps://goo.gl/prLm5m / Seka Aleksi\u0107 @ Facebook\r\nhttps://goo.gl/X9SQ2o / Seka Aleksi\u0107 @ Twitter\n\nOTROVNICA\nMuzika: V. Cerani\u0107\nTekst: Milo\u0161 Smiljani\u0107 \u017duca\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nNIJE ZA MENE\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nZA LJUBAV MOBILNA\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Strahinja Kne\u017eevi\u0107\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nTESNA KO\u017dA\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nI U VATRU I U VODU\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Marina Tucakovi\u0107\nAran\u017eman:\u00a0Dejan\u00a0Abadi\u0107\n\nProducent: Mihailo Vuji\u0107 \nReditelj: Marija \u0160ehanovi\u0107\nDirektor fotografije: Marko Ka\u017ei\u0107\nAsistent produkcije: Nenad Vujanovi\u0107\n1st AC: Marko Gavrilovi\u0107\n2st AC: Marko Vu\u010denovi\u0107\nGaffer: Milo\u0161 Vu\u010denovi\u0107\nLight:\nDarko \u017divanovi\u0107\n\u017deljko Milosevi\u0107\nNikola Obradovic \nSteadycam: Vladimir Arsenijevi\u0107\nRunner: Kosta Panteli\u0107\nRunner: Filip \u0107iri\u0107\nscenography: Orjen Djuri\u0107\nLed screen operater: Djordje Novkovi\u0107\nEdit: Emir \u0160ehanovi\u0107\nKolor korekcija: Marko Radovanovi\u0107\nSFX: Losos pirotehnika\n\nStyling: Vladimir Ga\u0161i\u0107\nMakeup and\u00a0hair:\u00a0Belleza\nMusic director: Mirko Gavri\u0107\nPost: Vuk Proti\u0107",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Seka Aleksi\u0107",
        "tags": [
          "seka",
          "seka aleksic",
          "otrovnica",
          "mix"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Seka Aleksic - Otrovnica Mix | Official Video (Remake 2025)",
          "description": "Label & Copyright \u00a9 Seka\u00a0Music\nhttps://goo.gl/duzcWW / Seka Aleksi\u0107 @ Instagram\r\nhttps://goo.gl/prLm5m / Seka Aleksi\u0107 @ Facebook\r\nhttps://goo.gl/X9SQ2o / Seka Aleksi\u0107 @ Twitter\n\nOTROVNICA\nMuzika: V. Cerani\u0107\nTekst: Milo\u0161 Smiljani\u0107 \u017duca\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nNIJE ZA MENE\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nZA LJUBAV MOBILNA\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Strahinja Kne\u017eevi\u0107\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nTESNA KO\u017dA\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nI U VATRU I U VODU\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Marina Tucakovi\u0107\nAran\u017eman:\u00a0Dejan\u00a0Abadi\u0107\n\nProducent: Mihailo Vuji\u0107 \nReditelj: Marija \u0160ehanovi\u0107\nDirektor fotografije: Marko Ka\u017ei\u0107\nAsistent produkcije: Nenad Vujanovi\u0107\n1st AC: Marko Gavrilovi\u0107\n2st AC: Marko Vu\u010denovi\u0107\nGaffer: Milo\u0161 Vu\u010denovi\u0107\nLight:\nDarko \u017divanovi\u0107\n\u017deljko Milosevi\u0107\nNikola Obradovic \nSteadycam: Vladimir Arsenijevi\u0107\nRunner: Kosta Panteli\u0107\nRunner: Filip \u0107iri\u0107\nscenography: Orjen Djuri\u0107\nLed screen operater: Djordje Novkovi\u0107\nEdit: Emir \u0160ehanovi\u0107\nKolor korekcija: Marko Radovanovi\u0107\nSFX: Losos pirotehnika\n\nStyling: Vladimir Ga\u0161i\u0107\nMakeup and\u00a0hair:\u00a0Belleza\nMusic director: Mirko Gavri\u0107\nPost: Vuk Proti\u0107"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "288617",
        "likeCount": "5515",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "340"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fC03ry7e_ewWvBnwaIStc9Am86I",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19561706",
        "likeCount": "514395",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28654"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sZ6FSphUxJIMrY4SWQlq5gN3Gvs",
      "id": "Y0T1eBy-MM0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T18:00:37Z",
        "channelId": "UC9-OsEfAts7_SaTRQOBRgjw",
        "title": "OTKRIVAM MINECRAFT TAJNE KOJE NE ZNATE!",
        "description": "\ud83d\udd25\u2198\ufe0f RockFam Shop\u2199\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://www.dexrock.com/shop\nhttps://www.dexrock.com/shop \nhttps://www.dexrock.com/shop \n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: \nhttps://dexrock.com/viber\n\n\ud83d\udc40 Instagram: https://www.instagram.com/dextherock/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0T1eBy-MM0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0T1eBy-MM0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0T1eBy-MM0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0T1eBy-MM0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0T1eBy-MM0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dex Rock",
        "tags": [
          "DexRock"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "OTKRIVAM MINECRAFT TAJNE KOJE NE ZNATE!",
          "description": "\ud83d\udd25\u2198\ufe0f RockFam Shop\u2199\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://www.dexrock.com/shop\nhttps://www.dexrock.com/shop \nhttps://www.dexrock.com/shop \n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: \nhttps://dexrock.com/viber\n\n\ud83d\udc40 Instagram: https://www.instagram.com/dextherock/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "137289",
        "likeCount": "9175",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "201"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VL63gO4x9Wwm5661aepCre4q35s",
      "id": "tzg0XVPPbd0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T10:04:16Z",
        "channelId": "UC_vH8DvvkrMB3D69NBdjLnQ",
        "title": "SEVERINA - \u2018PUMPAJ, SEVE BRATE\u2019",
        "description": "\u2606 Subscribe Severina YouTube channel \u25ba https://goo.gl/QNLWsB \u21a9\ufe0e\n\u2606 Severina  - 'Pumpaj, Seve brate' \n\n\u27a4 Instagram: https://instagram.com/severina\n\u27a4 Facebook: https://facebook.com/severina\n\u27a4 TikTok: https://www.tiktok.com/@severina.vuckovic\n--------------------\n\u27a4Listen:\n\nDeezer: Coming soon\nTidal: Coming soon\nSpotify: Coming soon \nApple Music: Coming soon\n--------------------\n\nSeverina  - 'Pumpaj, Seve brate'\n\nGlazba i tekst: Severina Vu\u010dkovi\u0107\nAran\u017eman: Zvonimir Horvat\nVideo: Fabrika Sarajevo\n--------------------\n\nTEKST:\n(H)Eej kad bi bio malo mu\u0161ko,\nda ispuni\u0161 \u017eelje i prizna\u0161 meni sve.\n(H)Eej za\u0161to nisi malo mu\u0161ko?\nPriznao bi dragi, prizao bi sve.\n\nDa si me lagao,\nvarao pa prodao,\na ja samo dinstala,\ntebe \u010dekala.\nZato pumpam svaki dan\nda ti dignem pritisak.\nPumpam dragi ja, samo tenzija.\n\nNa vjernost da se kunem\nti si mene tjerao.\nSvilu, zlato obe\u0107ao,\na maglu prodavao.\nI kad la\u017ees da si bolan,\nrane sam ti vidala.\nTi da si mu\u0161ko, dragi,\nja bih suknju nosila.\n\nSjedila za ma\u0161inom i rupe ti krpila.\nDobra \u017eena doma\u0107ica, ve\u010dera te \u010dekala.\nDok si muko belosvjetska na sve strane \u0161arao,\ndjecu, brata, oca, majku, sve si razo\u010darao.\n\n#severina #pumpaj #volimstosevolimo #ljubavseljubavljuvraca #newsong\n------------------\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\nSeverina \u00a9 All Rights Reserved",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Severina",
        "tags": [
          "severina",
          "pumpaj"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SEVERINA - \u2018PUMPAJ, SEVE BRATE\u2019",
          "description": "\u2606 Subscribe Severina YouTube channel \u25ba https://goo.gl/QNLWsB \u21a9\ufe0e\n\u2606 Severina  - 'Pumpaj, Seve brate' \n\n\u27a4 Instagram: https://instagram.com/severina\n\u27a4 Facebook: https://facebook.com/severina\n\u27a4 TikTok: https://www.tiktok.com/@severina.vuckovic\n--------------------\n\u27a4Listen:\n\nDeezer: Coming soon\nTidal: Coming soon\nSpotify: Coming soon \nApple Music: Coming soon\n--------------------\n\nSeverina  - 'Pumpaj, Seve brate'\n\nGlazba i tekst: Severina Vu\u010dkovi\u0107\nAran\u017eman: Zvonimir Horvat\nVideo: Fabrika Sarajevo\n--------------------\n\nTEKST:\n(H)Eej kad bi bio malo mu\u0161ko,\nda ispuni\u0161 \u017eelje i prizna\u0161 meni sve.\n(H)Eej za\u0161to nisi malo mu\u0161ko?\nPriznao bi dragi, prizao bi sve.\n\nDa si me lagao,\nvarao pa prodao,\na ja samo dinstala,\ntebe \u010dekala.\nZato pumpam svaki dan\nda ti dignem pritisak.\nPumpam dragi ja, samo tenzija.\n\nNa vjernost da se kunem\nti si mene tjerao.\nSvilu, zlato obe\u0107ao,\na maglu prodavao.\nI kad la\u017ees da si bolan,\nrane sam ti vidala.\nTi da si mu\u0161ko, dragi,\nja bih suknju nosila.\n\nSjedila za ma\u0161inom i rupe ti krpila.\nDobra \u017eena doma\u0107ica, ve\u010dera te \u010dekala.\nDok si muko belosvjetska na sve strane \u0161arao,\ndjecu, brata, oca, majku, sve si razo\u010darao.\n\n#severina #pumpaj #volimstosevolimo #ljubavseljubavljuvraca #newsong\n------------------\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\nSeverina \u00a9 All Rights Reserved"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "141674",
        "likeCount": "4153",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "522"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zwvDxIfL6EuePeHEzd2ZhK06PWY",
      "id": "yGqbypEMcVA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:00:06Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
        "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "halo",
          "spartan",
          "power rangers",
          "mighty morphin",
          "morphin power rangers",
          "green ranger",
          "fortnite",
          "battle royale"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
          "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1886296",
        "likeCount": "81797",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6551"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pOqtNsUSMf7my9uCgQYoMF-Ii08",
      "id": "ljTz52G4GL0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T19:59:01Z",
        "channelId": "UCXgsOHYsLh6V7wSXh5myYbA",
        "title": "MARKO I JA KRADEMO SVE BRAINROTOVE - Roblox",
        "description": "Link roblox grupe: https://www.roblox.com/groups/13622450/Sarezza#!/about\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sarezzaa/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sarezzaa",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ljTz52G4GL0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ljTz52G4GL0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ljTz52G4GL0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ljTz52G4GL0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ljTz52G4GL0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sarezza",
        "tags": [
          "roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MARKO I JA KRADEMO SVE BRAINROTOVE - Roblox",
          "description": "Link roblox grupe: https://www.roblox.com/groups/13622450/Sarezza#!/about\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sarezzaa/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sarezzaa"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr-Cyrl"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "71885",
        "likeCount": "2748",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "58"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Im8Wx1L5nfWSAPuthBDhhpTwXBw",
      "id": "BI1QN5HJKM0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T10:00:06Z",
        "channelId": "UCef3aBMlSWzyliwo2EBvXNA",
        "title": "MA\u0160A I ZORANA - TUGE MI DOVOLJNO (COVER) \u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580",
        "description": "Stream and download : https://emdc.yt/tugemidovoljno\n\n\n\"TUGE MI DOVOLJNO\" je jo\u0161 jedan vanvremenski hit koji je o\u017eiveo i za kratko vreme privukao pa\u017enju slu\u0161alaca. Ma\u0161a i Zorana su mu dale novu notu. Dva prelepa \u017eenska vokala koja se stapaju u jedan i donose ovu pesmu na totalno druga\u010diji i svoj na\u010din. U\u017eivajte uz jo\u0161 jednu sjajnu izvedbu!\n\n\n\nAranzman Cover: Darko Gjorgjeski\nSaksofon: Idaet Sejfulov\nGitare: Muja Ahmedov\nPrate\u0107i vokali: Mia Smiljani\u0107\n\n\nMuzika: Stevan Simeunovi\u0107\nTekst: Stevan Simeunovi\u0107\nOriginalni izvodja\u010d: Jana Todorovic\n\n\n\n\u00a9 OMG Covers by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram:  \ufffc / emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "OMG Covers",
        "tags": [
          "masa i zorana",
          "zorana micanovic",
          "masa smiljanic",
          "mia i darko",
          "omgdarko",
          "mia smiljanic",
          "zorana",
          "masa",
          "tuge mi dovoljno",
          "tuge mi",
          "tuge dovoljno",
          "dobar znak",
          "masa dobar znak",
          "zorana dorucak vecera",
          "jana tuge mi dovoljno",
          "rumunka tuge mi dovoljno"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MA\u0160A I ZORANA - TUGE MI DOVOLJNO (COVER) \u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580",
          "description": "Stream and download : https://emdc.yt/tugemidovoljno\n\n\n\"TUGE MI DOVOLJNO\" je jo\u0161 jedan vanvremenski hit koji je o\u017eiveo i za kratko vreme privukao pa\u017enju slu\u0161alaca. Ma\u0161a i Zorana su mu dale novu notu. Dva prelepa \u017eenska vokala koja se stapaju u jedan i donose ovu pesmu na totalno druga\u010diji i svoj na\u010din. U\u017eivajte uz jo\u0161 jednu sjajnu izvedbu!\n\n\n\nAranzman Cover: Darko Gjorgjeski\nSaksofon: Idaet Sejfulov\nGitare: Muja Ahmedov\nPrate\u0107i vokali: Mia Smiljani\u0107\n\n\nMuzika: Stevan Simeunovi\u0107\nTekst: Stevan Simeunovi\u0107\nOriginalni izvodja\u010d: Jana Todorovic\n\n\n\n\u00a9 OMG Covers by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram:  \ufffc / emdc_network"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "557124",
        "likeCount": "6766",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "97"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aiNyOdNtTws3datHsYqHsV4Gt_I",
      "id": "UabSQmY07U4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T16:04:00Z",
        "channelId": "UCbLj9QP9FAaHs_647QckGtg",
        "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
        "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "World of Warcraft",
        "tags": [
          "world of warcraft",
          "wow",
          "warcraft",
          "blizzard",
          "blizzard entertainment",
          "Ghosts of K\u2019aresh",
          "WoW Ghosts of K\u2019aresh",
          "World of Warcraft Ghosts of K\u2019aresh",
          "the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "wow the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "tww ghosts of k\u2019aresh",
          "world of warcraft the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "locus-walker",
          "alleria",
          "xal\u2019atath",
          "dimensius",
          "k\u2019aresh",
          "k\u2019areshi",
          "ethereals",
          "void",
          "patch 11.2 launch trailer",
          "launch trailer",
          "tww ghosts of k\u2019aresh launch trailer",
          "wow ghosts of k\u2019aresh launch trailer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
          "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "241164",
        "likeCount": "8190",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "890"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "tavhINLnQZ08H0OyuQonfDDRW3Y",
      "id": "mSu679nEDtY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T12:01:36Z",
        "channelId": "UCnvD039Yr0_zBO7xgItSnMw",
        "title": "NAPOKON SAM UKRAO POSLEDNJEG SECRET BRAINROTA ZMAJA !!! *Kraj Igrice*",
        "description": "Business Inquiries: nerminrapkic@gmail.com\nMoj Instagram: https://www.instagram.com/nermin_rapkic/\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n\u25ba50N3: https://goo.gl/43pULD\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714 Social Media: https://emdc.yt/impefx\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/oagqCo\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/Z8eZUe\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u203a Muzika:\n\u25ba http://incompetech.com/music/royalty-...\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries: nerminrapkic@gmail.com\n\n\nHVALA VAM NA SVOJ PODR\u0160CI, VI STE NAJBOLJI!\n\n______________________________________________________________________\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature language, therefore they are not recommended to viewers under the age of 13.\n______________________________________________________________________\nYouTube:\nEMDC Network\n\u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n\u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n\u2714Web: http://emdcnetwork.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSu679nEDtY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSu679nEDtY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSu679nEDtY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSu679nEDtY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSu679nEDtY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Imperator FX",
        "tags": [
          "Impe",
          "ImperatorFX",
          "Imperator FX",
          "Imperator",
          "ImpeFX",
          "Impe FX",
          "minecraft",
          "minecraftprezivljavanje",
          "mc prezivljavanje",
          "impe",
          "mapa",
          "creative",
          "impefortnite",
          "impefortnajt",
          "vodeno prezivljavanje",
          "vodeno",
          "minecraftvodeno",
          "prez",
          "gtapropisi",
          "gta po propisima",
          "gta5",
          "gta5 po pravilima",
          "impe po propisima",
          "minecraft impe",
          "ostrvo",
          "prezivljavanje impe",
          "majnkraft",
          "bazen",
          "kuca",
          "auto",
          "bloxburg",
          "adopt me",
          "porodicne",
          "avanture",
          "roblox",
          "impe roblox",
          "impe bloxburg",
          "imperator roblox",
          "zooba",
          "impe brawl stars",
          "impe zooba"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NAPOKON SAM UKRAO POSLEDNJEG SECRET BRAINROTA ZMAJA !!! *Kraj Igrice*",
          "description": "Business Inquiries: nerminrapkic@gmail.com\nMoj Instagram: https://www.instagram.com/nermin_rapkic/\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n\u25ba50N3: https://goo.gl/43pULD\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714 Social Media: https://emdc.yt/impefx\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/oagqCo\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/Z8eZUe\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u203a Muzika:\n\u25ba http://incompetech.com/music/royalty-...\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries: nerminrapkic@gmail.com\n\n\nHVALA VAM NA SVOJ PODR\u0160CI, VI STE NAJBOLJI!\n\n______________________________________________________________________\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature language, therefore they are not recommended to viewers under the age of 13.\n______________________________________________________________________\nYouTube:\nEMDC Network\n\u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n\u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n\u2714Web: http://emdcnetwork.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M4S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "73648",
        "likeCount": "6330",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "340"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5p5Nb1jE8tlu1AfU7VdSER7MeHA",
      "id": "1MvPBV8-ASo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T08:10:22Z",
        "channelId": "UCuKLSvigtQWli78kmE5xw9Q",
        "title": "Nedeljko Baji\u0107 Baja | I za no\u0107 i za dan (Official Video 2025)",
        "description": "Label & Copyright \u00a9 Royal Privilege Beograd\n \nNedeljko Bajic @ Instagram https://tinyurl.com/w3pvb6a\nNedeljko Bajic @ Facebook https://tinyurl.com/ycawdeyl \nNedeljko Bajic @ Twitter https://tinyurl.com/yaoxjfjg \n\nBuy It On: \niTunes Store: https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=itunes&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p3&lId=213674292&cId=none&sr=3&src=Linkfire&ls=1\nAmazon: https://music.amazon.com/albums/B0FJYLVPJ7?tag=unmegm-20&ie=UTF8&linkCode=as2&ascsubtag=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&ref=dmm_acq_soc_ba_u_lfire_lp_x_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe\nListen: \nDeezer: https://www.deezer.com/album/794614231?app_id=140685&utm_source=partner_linkfire&utm_campaign=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&utm_medium=Original&utm_term=unit-media&utm_content=album-794614231\nSpotify: https://open.spotify.com/album/1rO9loYQkQf8UtGoXiRsmK?go=1\niTunes:  https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=music&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p2&lId=213674292&cId=none&sr=2&src=Linkfire&ls=1\n\nMuzika Milan Mileti\u0107\nTekst Milan Mileti\u0107\nAran\u017eman Zoran Tutunovic, Nedeljko Baji\u0107, Lazar Mili\u0107\n\nVideo produkcija Cinne Rent & Production\nIzvr\u0161na produkcija Royal Privilege Beograd \n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \n\nOfficial Channel Nedeljko Baji\u0107 - Baja",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Official Channel Nedeljko Baji\u0107 Baja",
        "tags": [
          "nedeljko baji\u0107 baja",
          "nedeljko bajic baja",
          "baja",
          "srbija",
          "narodna muzika"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Nedeljko Baji\u0107 Baja | I za no\u0107 i za dan (Official Video 2025)",
          "description": "Label & Copyright \u00a9 Royal Privilege Beograd\n \nNedeljko Bajic @ Instagram https://tinyurl.com/w3pvb6a\nNedeljko Bajic @ Facebook https://tinyurl.com/ycawdeyl \nNedeljko Bajic @ Twitter https://tinyurl.com/yaoxjfjg \n\nBuy It On: \niTunes Store: https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=itunes&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p3&lId=213674292&cId=none&sr=3&src=Linkfire&ls=1\nAmazon: https://music.amazon.com/albums/B0FJYLVPJ7?tag=unmegm-20&ie=UTF8&linkCode=as2&ascsubtag=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&ref=dmm_acq_soc_ba_u_lfire_lp_x_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe\nListen: \nDeezer: https://www.deezer.com/album/794614231?app_id=140685&utm_source=partner_linkfire&utm_campaign=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&utm_medium=Original&utm_term=unit-media&utm_content=album-794614231\nSpotify: https://open.spotify.com/album/1rO9loYQkQf8UtGoXiRsmK?go=1\niTunes:  https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=music&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p2&lId=213674292&cId=none&sr=2&src=Linkfire&ls=1\n\nMuzika Milan Mileti\u0107\nTekst Milan Mileti\u0107\nAran\u017eman Zoran Tutunovic, Nedeljko Baji\u0107, Lazar Mili\u0107\n\nVideo produkcija Cinne Rent & Production\nIzvr\u0161na produkcija Royal Privilege Beograd \n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \n\nOfficial Channel Nedeljko Baji\u0107 - Baja"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1152865",
        "likeCount": "16806",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "919"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ly73mm_9woMJnJVlC1sQ-0VDiys",
      "id": "_41URoQAZkE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T16:00:03Z",
        "channelId": "UCruD_lL-5fmllpKMSL-yCyQ",
        "title": "NUREMBERG | Official Teaser (2025)",
        "description": "The world will bear witness to NUREMBERG. \n\nThe official teaser for NUREMBERG, only in theaters November 7. \n\nThe Allies, led by the unyielding chief prosecutor, Robert H. Jackson (Michael Shannon), have the task of ensuring the Nazi regime answers for the unveiled horrors of the Holocaust while a US Army psychiatrist (Rami Malek) is locked in a dramatic psychological duel with former Reichsmarschall Herman G\u00f6ring (Russell Crowe).\n\nWritten & Directed\u00a0by: James Vanderbilt\nBased on the Book: THE NAZI AND THE PSYCHIATRIST\u00a0By Jack El-Hai\n\nStarring: Russell Crowe, Rami Malek, Leo Woodall, and Michael Shannon\n\nFollow NUREMBERG on INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/nurembergfilm\n\nFor more information: \nhttps://www.sonyclassics.com/film/nuremberg/\n\n#NurembergFilm\n------\nFollow SONY PICTURES CLASSICS on social: \nhttps://www.instagram.com/sonyclassics/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesclassics\nhttps://www.facebook.com/SonyClassics/\nhttps://x.com/sonyclassics\nhttps://www.threads.com/@sonyclassics\n\nVisit SONY PICTURES CLASSICS website: \nhttps://www.sonyclassics.com/\n\nAbout SONY PICTURES CLASSICS: \nThe studio that brought you I'M STILL HERE, CALL ME BY YOUR NAME, WHIPLASH, AMOUR, MIDNIGHT IN PARIS, AN EDUCATION, CAPOTE, HOWARDS END, CROUCHING TIGER HIDDEN DRAGON & more.\n\nSony Pictures Classics is an autonomous division of Sony Pictures Entertainment founded in January 1992 that distributes, produces and acquires independent films from the United States and around the world.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_41URoQAZkE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_41URoQAZkE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_41URoQAZkE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_41URoQAZkE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_41URoQAZkE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sony Pictures Classics",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "NUREMBERG | Official Teaser (2025)",
          "description": "The world will bear witness to NUREMBERG. \n\nThe official teaser for NUREMBERG, only in theaters November 7. \n\nThe Allies, led by the unyielding chief prosecutor, Robert H. Jackson (Michael Shannon), have the task of ensuring the Nazi regime answers for the unveiled horrors of the Holocaust while a US Army psychiatrist (Rami Malek) is locked in a dramatic psychological duel with former Reichsmarschall Herman G\u00f6ring (Russell Crowe).\n\nWritten & Directed\u00a0by: James Vanderbilt\nBased on the Book: THE NAZI AND THE PSYCHIATRIST\u00a0By Jack El-Hai\n\nStarring: Russell Crowe, Rami Malek, Leo Woodall, and Michael Shannon\n\nFollow NUREMBERG on INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/nurembergfilm\n\nFor more information: \nhttps://www.sonyclassics.com/film/nuremberg/\n\n#NurembergFilm\n------\nFollow SONY PICTURES CLASSICS on social: \nhttps://www.instagram.com/sonyclassics/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesclassics\nhttps://www.facebook.com/SonyClassics/\nhttps://x.com/sonyclassics\nhttps://www.threads.com/@sonyclassics\n\nVisit SONY PICTURES CLASSICS website: \nhttps://www.sonyclassics.com/\n\nAbout SONY PICTURES CLASSICS: \nThe studio that brought you I'M STILL HERE, CALL ME BY YOUR NAME, WHIPLASH, AMOUR, MIDNIGHT IN PARIS, AN EDUCATION, CAPOTE, HOWARDS END, CROUCHING TIGER HIDDEN DRAGON & more.\n\nSony Pictures Classics is an autonomous division of Sony Pictures Entertainment founded in January 1992 that distributes, produces and acquires independent films from the United States and around the world."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "130718",
        "likeCount": "1099",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "321"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XTmQCyxWBhtP0HRBuDhRwPNuBa0",
      "id": "Wiq9DNsxmck",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T08:00:45Z",
        "channelId": "UC3aVGpDQ4G_YwngcKs-UHWw",
        "title": "LUNA JE POSTALA PESAK U MINECRAFTU!",
        "description": "Pogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lunalukabusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n#Minecraft #Luna",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wiq9DNsxmck/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wiq9DNsxmck/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wiq9DNsxmck/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wiq9DNsxmck/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wiq9DNsxmck/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luna  ",
        "tags": [
          "luna",
          "supermax",
          "super max",
          "minecraft",
          "luna i super max",
          "super max i luna",
          "minecraft mod",
          "luka",
          "mata",
          "luna i luka",
          "luka i luna"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "LUNA JE POSTALA PESAK U MINECRAFTU!",
          "description": "Pogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lunalukabusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n#Minecraft #Luna"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "46832",
        "likeCount": "1376",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "43"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "t9gv3twAj0MDsHAsOKVZstDf5ow",
      "id": "P4oNk95xZ3M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T11:16:31Z",
        "channelId": "UCtAE452wbBYJZASZ-3jCNBA",
        "title": "Benzika - Cela mala ft. Coby",
        "description": "\ud83c\udf10 Slu\u0161ajte \u201eCela mala\u201d na svim streaming servisima: https://bfan.link/cela-mala\n\ud83d\uded1 SUBSCRIBE: http://www.youtube.com/@bassivitydigital/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udfe2 Bassivity Digital na Spotify: https://Bassivity.lnk.to/Spotify\n\nAran\u017eman, tekst, muzika: Benzika, Coby\nSaksofon: Novica Ili\u0107 Bomba\nMiks/Master: Jonas Mengler\n\nKamera: Luka Kosti\u0107\nMonta\u017ea: Stevan Ore\u0161kovi\u0107\nTekst animacija: Leonard Firstner",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P4oNk95xZ3M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P4oNk95xZ3M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P4oNk95xZ3M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P4oNk95xZ3M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P4oNk95xZ3M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Bassivity Digital",
        "tags": [
          "chika benzika",
          "\u010dika benzika",
          "\u0447\u0438\u043a\u0430 \u0431\u0435\u043d\u0437\u0438\u043a\u0430",
          "mahala",
          "tabak mala",
          "ciganmala"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Benzika - Cela mala ft. Coby",
          "description": "\ud83c\udf10 Slu\u0161ajte \u201eCela mala\u201d na svim streaming servisima: https://bfan.link/cela-mala\n\ud83d\uded1 SUBSCRIBE: http://www.youtube.com/@bassivitydigital/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udfe2 Bassivity Digital na Spotify: https://Bassivity.lnk.to/Spotify\n\nAran\u017eman, tekst, muzika: Benzika, Coby\nSaksofon: Novica Ili\u0107 Bomba\nMiks/Master: Jonas Mengler\n\nKamera: Luka Kosti\u0107\nMonta\u017ea: Stevan Ore\u0161kovi\u0107\nTekst animacija: Leonard Firstner"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "44542",
        "likeCount": "2081",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "116"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_UMPRrv8-UWeURlEToE-gKz6sgk",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17531522",
        "likeCount": "256514",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21824"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1KAUZBB9-pK3FvJnwnQHCYEZAuU",
      "id": "U8cAC6lSDbU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T09:00:58Z",
        "channelId": "UC3tm6KUnDfP7z4h2yrzAPSw",
        "title": "Sakrio Sam Se Ispod Kreveta Od STRASNOG Duha Terora U Minecraftu!!",
        "description": "Music:\nPurple Planet. Licensed under the terms of a Creative Commons Attribution License 3.0.\nhttps://www.purple-planet.com\n\nMusic used : \" HORROR THEME \" composed and produced by \"Vivek Abhishek\"\nMusic link : https://youtu.be/LwjzmdiRFpc SUBSCRIBE us on\nYOUTUBE: https://bit.ly/3qumnPH\nFollow on Facebook: https://bit.ly/33RWRtP Follow on Instagram: https://bit.ly/2ImU2JV\n\nAuthor: Kevin MacLeod\nWebsite - http://incompetech.com/\nRoyalty Free Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nGenre Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nSong - \"Classic Horror 1\" Kevin MacLeod (incompetech.com) \nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8cAC6lSDbU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8cAC6lSDbU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8cAC6lSDbU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8cAC6lSDbU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8cAC6lSDbU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rage ",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Sakrio Sam Se Ispod Kreveta Od STRASNOG Duha Terora U Minecraftu!!",
          "description": "Music:\nPurple Planet. Licensed under the terms of a Creative Commons Attribution License 3.0.\nhttps://www.purple-planet.com\n\nMusic used : \" HORROR THEME \" composed and produced by \"Vivek Abhishek\"\nMusic link : https://youtu.be/LwjzmdiRFpc SUBSCRIBE us on\nYOUTUBE: https://bit.ly/3qumnPH\nFollow on Facebook: https://bit.ly/33RWRtP Follow on Instagram: https://bit.ly/2ImU2JV\n\nAuthor: Kevin MacLeod\nWebsite - http://incompetech.com/\nRoyalty Free Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nGenre Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nSong - \"Classic Horror 1\" Kevin MacLeod (incompetech.com) \nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "34726",
        "likeCount": "1494",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "151"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5Q69ePV2mymMGCgEjlCxQ_qG0H8",
      "id": "sm2snEW2EG8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-18T13:01:47Z",
        "channelId": "UCBiMpZjlU-V37dA7LePHVFQ",
        "title": "POPOVSKA - KRIPTO (Official Video)",
        "description": "#popovska  #kripto  \n\n\u2728THE SOLO CHAPTER\u2728\n\nKontakt: zedgeneracija@gmail.com\nZed TV: https://www.youtube.com/@UC-6YQpNHmqUFjhnoyk4OtFg \nStreaming: https://orcd.co/kripto\n\nFollow PaperMints on Instagram:\nhttps://www.instagram.com/papermints_srbija\n\nMusic: Limeni, Relja Torinno\nText: Relja Torinno\nArrangement: Jhinsen\nMix & Master: Jan Boric, Petar Vujovic - bargetto\n\nFilm by: Chameleon Film\nProducer: Sasa Dobrovski, Una Zivanovic\nDirected by: Sasa Dobrovski\nScript: Sasa Dobrovski\nDirector of photography: Vuk Papic\nCamera: Vuk Papic\nCamera assistant: Duall Equipment \nEdit: Zeezyana\nCGI: Marin Cosic\nColor Correction: Vuk Papic\nStudio: IDJ Videos\nLights: IDJ Videos\nScenography: Milos Josipovic, Lazar Josipovic, Sasa Josipovic, Sava Tanic\nSet orgnization: Una Zivanovic\n\nMakeup: Sara Jovanovic, Loakin\nHair: Ljubica Stepancev\nArtist stylist: Hana Derd\u017ei\u0107\nModel Stylist: Teodora Popovska\nStylist assistant: Anja Cvetkovic\nModels: Milica Daskalovic, Jelena Petrovic\n\nFollow Popovska:\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/t.popovska/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa2\n\nFollow Generacija Zed:\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/generacija_zed/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zedgeneracija",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Generacija Zed",
        "tags": [
          "popovska",
          "kripto",
          "generacija zed",
          "teodora popovska"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "POPOVSKA - KRIPTO (Official Video)",
          "description": "#popovska  #kripto  \n\n\u2728THE SOLO CHAPTER\u2728\n\nKontakt: zedgeneracija@gmail.com\nZed TV: https://www.youtube.com/@UC-6YQpNHmqUFjhnoyk4OtFg \nStreaming: https://orcd.co/kripto\n\nFollow PaperMints on Instagram:\nhttps://www.instagram.com/papermints_srbija\n\nMusic: Limeni, Relja Torinno\nText: Relja Torinno\nArrangement: Jhinsen\nMix & Master: Jan Boric, Petar Vujovic - bargetto\n\nFilm by: Chameleon Film\nProducer: Sasa Dobrovski, Una Zivanovic\nDirected by: Sasa Dobrovski\nScript: Sasa Dobrovski\nDirector of photography: Vuk Papic\nCamera: Vuk Papic\nCamera assistant: Duall Equipment \nEdit: Zeezyana\nCGI: Marin Cosic\nColor Correction: Vuk Papic\nStudio: IDJ Videos\nLights: IDJ Videos\nScenography: Milos Josipovic, Lazar Josipovic, Sasa Josipovic, Sava Tanic\nSet orgnization: Una Zivanovic\n\nMakeup: Sara Jovanovic, Loakin\nHair: Ljubica Stepancev\nArtist stylist: Hana Derd\u017ei\u0107\nModel Stylist: Teodora Popovska\nStylist assistant: Anja Cvetkovic\nModels: Milica Daskalovic, Jelena Petrovic\n\nFollow Popovska:\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/t.popovska/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa2\n\nFollow Generacija Zed:\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/generacija_zed/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zedgeneracija"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "834230",
        "likeCount": "10775",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1059"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Rs8S2AniRIsTGm_cYRhqZx2dvuk",
      "id": "dSDpoobO6yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T11:19:16Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
        "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
          "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10430315",
        "likeCount": "503487",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "30726"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Uvtaz90TK7FKVmVTAmblmF4qMuU",
      "id": "xoy5XDItwUY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T08:01:06Z",
        "channelId": "UC02CEs1zhwGVoB3W6sj1zEA",
        "title": "PREZIVLJAVAMO CIVILIZACIJU OD ZEMLJE DO ZLATA!",
        "description": "Pogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lukalunabusiness@gmail.com\n\n#Minecraft #Luna",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoy5XDItwUY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoy5XDItwUY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoy5XDItwUY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoy5XDItwUY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoy5XDItwUY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luka",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PREZIVLJAVAMO CIVILIZACIJU OD ZEMLJE DO ZLATA!",
          "description": "Pogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lukalunabusiness@gmail.com\n\n#Minecraft #Luna"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT24M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "50054",
        "likeCount": "3647",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "64"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1K88yILE0YYvZfeZAOr2Bv-UDRA",
      "id": "LF3yT-aSB6Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T12:00:48Z",
        "channelId": "UCb_aZr0Y5vVskMoSNredCQA",
        "title": "Seksi - Desperados I CRNA SOBA",
        "description": "Follow Crna Soba:\nInstagram: https://instagram.com/crna.soba\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@crnasoba\nKontakt mail: crnasobaa@gmail.com\n\nPOWERED BY:\nhttps://www.instagram.com/kasetadigital/\n\nMix & Master by Savkinjo\n\n\nCrna Soba tim:\nAutori: Nikola Todorovi\u0107 i Vasilije Vasi\u0107\nProducent: Vasilije Vasi\u0107\nKoordinator produkcije: Mina Jeremi\u0107\nScenografija: Veljko Stamenkovi\u0107\nSnimanje, Monta\u017ea i Kolor: Vasilije Vasi\u0107\nGrafika: Neboj\u0161a Mrak",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "CRNASOBA ",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Seksi - Desperados I CRNA SOBA",
          "description": "Follow Crna Soba:\nInstagram: https://instagram.com/crna.soba\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@crnasoba\nKontakt mail: crnasobaa@gmail.com\n\nPOWERED BY:\nhttps://www.instagram.com/kasetadigital/\n\nMix & Master by Savkinjo\n\n\nCrna Soba tim:\nAutori: Nikola Todorovi\u0107 i Vasilije Vasi\u0107\nProducent: Vasilije Vasi\u0107\nKoordinator produkcije: Mina Jeremi\u0107\nScenografija: Veljko Stamenkovi\u0107\nSnimanje, Monta\u017ea i Kolor: Vasilije Vasi\u0107\nGrafika: Neboj\u0161a Mrak"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4249",
        "likeCount": "439",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "17"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qv2sj9KW7O5lqfS6O-VzGehyucw",
      "id": "iKZyYdwS3Wg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T14:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
        "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Caleb McLaughlin",
          "Cara Buono",
          "Charlie Heaton",
          "Chief Hopper",
          "David Harbour",
          "Dustin",
          "Eleven",
          "Finn Wolfhard",
          "Gaten Matarazzo",
          "Holly Wheeler",
          "Jamie Campbell Bower",
          "Joe Keery",
          "Jonathan Byers",
          "Joyce Byers",
          "Lucas",
          "Max",
          "Maya Hawke",
          "Mike Wheeler",
          "Millie Bobby Brown",
          "Nancy Wheeler",
          "Natalia Dyer",
          "Netflix",
          "Noah Schnapp",
          "Official Teaser",
          "Robin Buckley",
          "Sadie Sink",
          "Steve Harrington",
          "Stranger Things 5",
          "Vecna",
          "Will Byers",
          "Winona Ryder"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
          "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19944411",
        "likeCount": "790600",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "43863"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4j1uQAvd28FcLm-BfUsxfUbDOxg",
      "id": "vWqzT9pAgTw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T14:07:56Z",
        "channelId": "UCIwQP51hPma-pYeIpb7HufA",
        "title": "OBARAM 11 SVETSKIH REKORDA U MINECRAFTU!",
        "description": "Da li bi vi uspeli da oborite jedan od ovih rekorda u minecraft-u? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nNaru\u010di Super Max majicu: https://supermax.rs/\n\nPogledajte Minin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymina\nPogledajte Matin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Serbianov kanal: https://www.youtube.com/@serbianminecraftyt\n\n\n#Minecraft #SuperMax",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWqzT9pAgTw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWqzT9pAgTw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWqzT9pAgTw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWqzT9pAgTw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWqzT9pAgTw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Super Max",
        "tags": [
          "super max",
          "supermax",
          "minecraft",
          "minecraft mod"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr-Latn",
        "localized": {
          "title": "OBARAM 11 SVETSKIH REKORDA U MINECRAFTU!",
          "description": "Da li bi vi uspeli da oborite jedan od ovih rekorda u minecraft-u? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nNaru\u010di Super Max majicu: https://supermax.rs/\n\nPogledajte Minin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymina\nPogledajte Matin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Serbianov kanal: https://www.youtube.com/@serbianminecraftyt\n\n\n#Minecraft #SuperMax"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "24790",
        "likeCount": "1165",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "53"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8ipFAAhpMga9kSHlhVovYIYMPMg",
      "id": "6mkg5_vmTs0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:24:34Z",
        "channelId": "UC4NiCJv2nXpOIDc-hzkZZJQ",
        "title": "Who See - No\u0107no kupanje",
        "description": "\u00a9 & \u2117 KLAPA MUZIK 2025\nBooking & PR: Nikola Rajovi\u0107 beatspermontenegro@gmail.com\nPlatforme: https://linktr.ee/whoseeklapa\nInstagram:  https://www.instagram.com/whoseeofficial/\nFacebook:  https://www.facebook.com/WhoSeeOfficial\n\nNo\u0107no kupanje\nTekst: Mario \u0110or\u0111evi\u0107, Dejan Dedovi\u0107\nMuzika: Mario \u0110or\u0111evi\u0107\nhttps://www.instagram.com/noyzws/\nAran\u017eman: Mario \u0110or\u0111evi\u0107, Dejan Dedovi\u0107\nhttps://www.instagram.com/verandabeatz/\nMix: Aleksandar Maldaner Dalmo\nhttps://www.instagram.com/dalmomix/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mkg5_vmTs0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mkg5_vmTs0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mkg5_vmTs0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mkg5_vmTs0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mkg5_vmTs0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "WhoSeeKlapa",
        "tags": [
          "whosee",
          "klapa",
          "noyz",
          "dedduh",
          "nocnokupanje",
          "montenegro",
          "kotor",
          "hercegnovi",
          "budva",
          "plaza",
          "crnagora",
          "papalada",
          "naselje",
          "nemamtikad",
          "djesekupas"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Who See - No\u0107no kupanje",
          "description": "\u00a9 & \u2117 KLAPA MUZIK 2025\nBooking & PR: Nikola Rajovi\u0107 beatspermontenegro@gmail.com\nPlatforme: https://linktr.ee/whoseeklapa\nInstagram:  https://www.instagram.com/whoseeofficial/\nFacebook:  https://www.facebook.com/WhoSeeOfficial\n\nNo\u0107no kupanje\nTekst: Mario \u0110or\u0111evi\u0107, Dejan Dedovi\u0107\nMuzika: Mario \u0110or\u0111evi\u0107\nhttps://www.instagram.com/noyzws/\nAran\u017eman: Mario \u0110or\u0111evi\u0107, Dejan Dedovi\u0107\nhttps://www.instagram.com/verandabeatz/\nMix: Aleksandar Maldaner Dalmo\nhttps://www.instagram.com/dalmomix/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17073",
        "likeCount": "1103",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "99"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hTBZFWBN_rodVmrtPUEvjbDmygw",
      "id": "oTYV7scH0js",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T19:25:23Z",
        "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
        "title": "Darksiders 4 - Official Announcement Trailer | THQ Nordic Digital Showcase 2025",
        "description": "Watch the Announcement Trailer for Darksiders 4, the upcoming addition to the hit hack-and-slash RPG action franchise developed by Gunfire Games. Players will be brought back to the fight with the Four Horsemen in a rageful war fought in tandem with others and never alone. Darksiders 4 is coming soon to PlayStation 5 (PS5), Xbox Series X|S, and PC.\n\n#IGN #Darksiders4",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTYV7scH0js/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTYV7scH0js/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTYV7scH0js/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTYV7scH0js/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTYV7scH0js/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IGN",
        "tags": [
          "Darksiders 4",
          "Darksiders 4 game trailer",
          "game trailers",
          "trailer",
          "trailers",
          "gaming",
          "video games",
          "video game trailer",
          "video game trailers",
          "new game trailers",
          "new video game trailers",
          "upcoming video games",
          "new video games 2025",
          "upcoming video games 2025"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Darksiders 4 - Official Announcement Trailer | THQ Nordic Digital Showcase 2025",
          "description": "Watch the Announcement Trailer for Darksiders 4, the upcoming addition to the hit hack-and-slash RPG action franchise developed by Gunfire Games. Players will be brought back to the fight with the Four Horsemen in a rageful war fought in tandem with others and never alone. Darksiders 4 is coming soon to PlayStation 5 (PS5), Xbox Series X|S, and PC.\n\n#IGN #Darksiders4"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1128235",
        "likeCount": "42135",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4822"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1hhKF5kqa8emC8lRCYFA56ls_2s",
      "id": "kWk7AMeBTY0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T18:00:43Z",
        "channelId": "UC5wFYwc0W2Y6U3DXZHw4Ncg",
        "title": "BESKONA\u010cNO NO\u0106I U \u0160UMI A NE SAMO 99 NO\u0106I \ud83d\ude02\ud83e\udd8c",
        "description": "Igrala sam 99 Nights In The Forest sa drugarima Lunom, Lukom i Vuletom.\nhttps://youtube.com/@minecraftbyluna?si=RB0P5oZoHIwrqdZx\nhttps://youtube.com/@minecraftbyluka?si=W8XRahu4JOxqEQIY \n\nZapratite me\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffb   https://www.instagram.com/leptiricalol/\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffb   https://www.tiktok.com/@leptiricalol\n\n\ud83d\udce9 leptirica.business@gmail.com\n\n#leptirica #99nights",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWk7AMeBTY0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWk7AMeBTY0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWk7AMeBTY0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWk7AMeBTY0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWk7AMeBTY0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Leptirica",
        "tags": [
          "99 nights in the forest roblox",
          "leptirica",
          "99 dana"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BESKONA\u010cNO NO\u0106I U \u0160UMI A NE SAMO 99 NO\u0106I \ud83d\ude02\ud83e\udd8c",
          "description": "Igrala sam 99 Nights In The Forest sa drugarima Lunom, Lukom i Vuletom.\nhttps://youtube.com/@minecraftbyluna?si=RB0P5oZoHIwrqdZx\nhttps://youtube.com/@minecraftbyluka?si=W8XRahu4JOxqEQIY \n\nZapratite me\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffb   https://www.instagram.com/leptiricalol/\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffb   https://www.tiktok.com/@leptiricalol\n\n\ud83d\udce9 leptirica.business@gmail.com\n\n#leptirica #99nights"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sh"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT27M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "152370",
        "likeCount": "4736",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "190"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Deq5vU-7z3zNFeFMgb4_FA7ynaw",
      "id": "nb81hlfKmIE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T10:00:02Z",
        "channelId": "UCQdlWmrwFGe1XwlVbOViF_A",
        "title": "DJ MATEO & RADA MANOJLOVIC - BALKANAC (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "Label & copyright: Rada Music, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved. \n\nManagement: Marija\n+381 60 3234 381\n+381 63 259 559\n\nStreaming/Download: https://open.spotify.com/album/6VvTcweBwHMllU1d9u6Jxd\n\n\u2714 Follow Rada:\nInstagram: https://www.instagram.com/radamanojlovic\nFacebook: https://www.facebook.com/manojlovicrada\nTwitter/X: https://x.com/radamanojlovic_\nTikTok: https://www.tiktok.com/@radamanojlovic_official\n\n\u2714\ufe0f Follow Mateo:\nInstagram: https://www.instagram.com/deejay_mateoo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@deejay_mateoo\n\nMuzika: Bojan Vasic\nTekst: Danijel Pavlovic\nAranzman: Bojan Vasic i Jonez\nMix/Master: Sasa Dinic\n\nRADA beauty team:\nMakeup: Karlo Rusan https://www.instagram.com/rukabeauty\nHair style: https://www.instagram.com/hairdresser_basium\nStyling: Marija Manojlovic, london_dressroom https://www.instagram.com/london_dressroom\n\nTekst pesme \n\n\u201cBalkanac\u201d\n\nStrofa\n\nJa mislio sam necu da se smirim nikada\nDa ljubav ne radi za mene\nAl\u2019 zivot demantuje te, kad jednom kazes ne\nTad naglavacke sve se okrene\nA danas evo mene tu gledam savrsenu\nA ne znam cime sam zasluzio\nBaraba uvijek bio sam\nA s\u2019 tobom me je Bog mnogo zaduzio\n\nRefren\n\nGori cela Evropa Balkanac zeni se\nI Amerika cela kad ja se udajem\nMoja si Andromeda moja galaksija\nNasoj sreci nek zavidi cela nacija\n\nStrofa\n\nJa mislila sam necu da dozivim nikada\nDa neko veze me za sebe\nAl zivot demantuje te, kad jednom kazes ne\nTad ljubav niotkuda desi se\nA danas zajedno smo mi kraj nasih voljenih\nAl\u2019 jako fale mi svi oni sto\nSa neba danas gledaju, za nas navijaju\nZauvek bice tu\u2026\n\nVideo by Luka Jakovljevic & Petar Kastratov\u0107\nScenography and CA: Andrej Marinovi\u0107\n\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb81hlfKmIE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb81hlfKmIE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb81hlfKmIE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb81hlfKmIE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb81hlfKmIE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rada Manojlovic",
        "tags": [
          "Radmila",
          "Rada",
          "Manojlovic",
          "Grand",
          "production",
          "Nikada",
          "vise",
          "Bolje",
          "ona",
          "nego",
          "ja",
          "Marakana",
          "Nije",
          "meni",
          "mora",
          "na",
          "planine",
          "Crna",
          "ptica",
          "Moje",
          "milo",
          "Macarena",
          "Makarena",
          "Ljubav",
          "zaboravljas",
          "Nema",
          "te",
          "Glatko",
          "Alkotest",
          "gratis",
          "za",
          "bivse",
          "ljubavi",
          "makarena",
          "metropola",
          "mali",
          "je",
          "grad",
          "tatina",
          "princeza",
          "sebi",
          "tiho",
          "ponovim",
          "istina",
          "ziva",
          "Spavaj",
          "mirno",
          "Pola",
          "dva",
          "Dva",
          "promila",
          "Svadba"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DJ MATEO & RADA MANOJLOVIC - BALKANAC (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "Label & copyright: Rada Music, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved. \n\nManagement: Marija\n+381 60 3234 381\n+381 63 259 559\n\nStreaming/Download: https://open.spotify.com/album/6VvTcweBwHMllU1d9u6Jxd\n\n\u2714 Follow Rada:\nInstagram: https://www.instagram.com/radamanojlovic\nFacebook: https://www.facebook.com/manojlovicrada\nTwitter/X: https://x.com/radamanojlovic_\nTikTok: https://www.tiktok.com/@radamanojlovic_official\n\n\u2714\ufe0f Follow Mateo:\nInstagram: https://www.instagram.com/deejay_mateoo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@deejay_mateoo\n\nMuzika: Bojan Vasic\nTekst: Danijel Pavlovic\nAranzman: Bojan Vasic i Jonez\nMix/Master: Sasa Dinic\n\nRADA beauty team:\nMakeup: Karlo Rusan https://www.instagram.com/rukabeauty\nHair style: https://www.instagram.com/hairdresser_basium\nStyling: Marija Manojlovic, london_dressroom https://www.instagram.com/london_dressroom\n\nTekst pesme \n\n\u201cBalkanac\u201d\n\nStrofa\n\nJa mislio sam necu da se smirim nikada\nDa ljubav ne radi za mene\nAl\u2019 zivot demantuje te, kad jednom kazes ne\nTad naglavacke sve se okrene\nA danas evo mene tu gledam savrsenu\nA ne znam cime sam zasluzio\nBaraba uvijek bio sam\nA s\u2019 tobom me je Bog mnogo zaduzio\n\nRefren\n\nGori cela Evropa Balkanac zeni se\nI Amerika cela kad ja se udajem\nMoja si Andromeda moja galaksija\nNasoj sreci nek zavidi cela nacija\n\nStrofa\n\nJa mislila sam necu da dozivim nikada\nDa neko veze me za sebe\nAl zivot demantuje te, kad jednom kazes ne\nTad ljubav niotkuda desi se\nA danas zajedno smo mi kraj nasih voljenih\nAl\u2019 jako fale mi svi oni sto\nSa neba danas gledaju, za nas navijaju\nZauvek bice tu\u2026\n\nVideo by Luka Jakovljevic & Petar Kastratov\u0107\nScenography and CA: Andrej Marinovi\u0107\n\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1089600",
        "likeCount": "18080",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "404"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "j2GDv0pj7N4L1Rxvqen-LO6uIZQ",
      "id": "Kubud_aEkN0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "Stray Kids Trailer",
          "SKZ Trailer",
          "SKZ Trailer Video",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer Video",
          "Stray Kids Teaser",
          "SKZ Teaser",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Video",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3095234",
        "likeCount": "479904",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28913"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "E4iAHvsiBAptp7fp4qYdSnaLyB8",
      "id": "5PcCuX7njv4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T09:04:03Z",
        "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
        "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
        "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Brawl Stars",
        "tags": [
          "brawl stars",
          "mobile game",
          "mobile strategy game",
          "mobile rpg",
          "mobile battle royale",
          "battle royale",
          "supercell game",
          "quest for quests",
          "community event",
          "lord of quests",
          "d20",
          "brawl stars community event",
          "dani",
          "marzio",
          "drew",
          "ring",
          "quest",
          "starr drop",
          "legendary",
          "coins"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
          "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5158918",
        "likeCount": "118372",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4559"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OGWLefBc4H-mRAlgbomgz6-aaYc",
      "id": "D0PTsetxeYY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T14:02:09Z",
        "channelId": "UCcF7lkZqxzI2asePTbksVdA",
        "title": "CONNECT X RASTA - MIAMI (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "Official music video for \u201cMiami\u201d by Connect and Rasta.\u200b\n\u2937 Stream/Download: https://idjtunes.lnk.to/iv-album\n\n\ud83c\udfa7 Balkan Hitovi on Spotify \u25b6\ufe0f http://spotify.idjvideos.tv\n\n\ud83c\udfb6 Muzika: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta\n\ud83c\udfb6 Tekst: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta, Ivan Dra\u017ei\u0107, Jura Bla\u017eevi\u0107 \n\ud83c\udfb6 Aran\u017eman: Igor Ostoji\u0107 Link\n\ud83c\udfb6 Mix, master: Bojan \u0160alamon Shalla\n\n\ud83d\udcfd Video produced by: Domy Media\n\ud83d\udcfd Camera: Dorian Domiter \n\ud83d\udcfd Editing & Color Grade: Dorian Domiter\n\ud83d\udcfd Photographer: Dorijan Jurinjak\n\ud83d\udcfd Assistant & BTS: Dorijan Jurinjak\n\n\ud83d\udcf8 Follow Connect:\nhttps://instagram.com/connectofficial\nhttps://www.instagram.com/gidra_connect\n\n\ud83d\udcf8 Follow Rasta:\nhttps://instagram.com/stefanrasta\n\n\ud83d\udcf8 Follow IDJVideos: \nhttp://www.facebook.com/idjvideos\nhttp://instagram.com/idjvideos \nhttp://tiktok.com/@idjvideos\nhttp://twitter.com/idjvideos \n\n\u00a9 2025 IDJTunes, under exclusive license to IDJDigital Limited.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0PTsetxeYY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0PTsetxeYY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0PTsetxeYY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0PTsetxeYY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0PTsetxeYY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IDJVideos.TV",
        "tags": [
          "idjvideos",
          "pesme",
          "pjesme"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CONNECT X RASTA - MIAMI (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "Official music video for \u201cMiami\u201d by Connect and Rasta.\u200b\n\u2937 Stream/Download: https://idjtunes.lnk.to/iv-album\n\n\ud83c\udfa7 Balkan Hitovi on Spotify \u25b6\ufe0f http://spotify.idjvideos.tv\n\n\ud83c\udfb6 Muzika: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta\n\ud83c\udfb6 Tekst: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta, Ivan Dra\u017ei\u0107, Jura Bla\u017eevi\u0107 \n\ud83c\udfb6 Aran\u017eman: Igor Ostoji\u0107 Link\n\ud83c\udfb6 Mix, master: Bojan \u0160alamon Shalla\n\n\ud83d\udcfd Video produced by: Domy Media\n\ud83d\udcfd Camera: Dorian Domiter \n\ud83d\udcfd Editing & Color Grade: Dorian Domiter\n\ud83d\udcfd Photographer: Dorijan Jurinjak\n\ud83d\udcfd Assistant & BTS: Dorijan Jurinjak\n\n\ud83d\udcf8 Follow Connect:\nhttps://instagram.com/connectofficial\nhttps://www.instagram.com/gidra_connect\n\n\ud83d\udcf8 Follow Rasta:\nhttps://instagram.com/stefanrasta\n\n\ud83d\udcf8 Follow IDJVideos: \nhttp://www.facebook.com/idjvideos\nhttp://instagram.com/idjvideos \nhttp://tiktok.com/@idjvideos\nhttp://twitter.com/idjvideos \n\n\u00a9 2025 IDJTunes, under exclusive license to IDJDigital Limited."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "289106",
        "likeCount": "5544",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "140"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xpfrm3vYiom90wl9ldzxfl2uw_I",
      "id": "DZkDackH-H8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-15T13:00:32Z",
        "channelId": "UCfM3zsQsOnfWNUppiycmBuw",
        "title": "STANS - Trailer (In Theatres August 7)",
        "description": "This one\u2019s for the Stans, by the Stans! See the real stories behind the fandom - #StansMovie in theatres worldwide August 7th for one weekend only. \ud83c\udfa5  Get your tickets now at http://stansmovie.com!\n\nEMINEM:\nhttp://eminem.com\nhttp://facebook.com/eminem\nhttp://twitter.com/eminem\nhttp://instagram.com/eminem\n\nSHADY RECORDS:\nhttp://shadyrecords.com\nhttp://facebook.com/shadyrecords\nhttp://twitter.com/shadyrecords\nhttp://instagram.com/shadyrecords\n\n#STANS #Eminem #Documentary",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZkDackH-H8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZkDackH-H8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZkDackH-H8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZkDackH-H8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZkDackH-H8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EminemMusic",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "STANS - Trailer (In Theatres August 7)",
          "description": "This one\u2019s for the Stans, by the Stans! See the real stories behind the fandom - #StansMovie in theatres worldwide August 7th for one weekend only. \ud83c\udfa5  Get your tickets now at http://stansmovie.com!\n\nEMINEM:\nhttp://eminem.com\nhttp://facebook.com/eminem\nhttp://twitter.com/eminem\nhttp://instagram.com/eminem\n\nSHADY RECORDS:\nhttp://shadyrecords.com\nhttp://facebook.com/shadyrecords\nhttp://twitter.com/shadyrecords\nhttp://instagram.com/shadyrecords\n\n#STANS #Eminem #Documentary"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1073395",
        "likeCount": "51333",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4178"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xklAjzW2p5vfCtXg0I_VFr-hFjo",
      "id": "7qGt9XSSc3g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T08:00:15Z",
        "channelId": "UC4ZhXLlObdlNGMc0HPcf1jA",
        "title": "Ukrao Sam Labubu Lutku Iz Prodavnice Zlog Villagera u Minecraftu..",
        "description": "\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qGt9XSSc3g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qGt9XSSc3g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qGt9XSSc3g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qGt9XSSc3g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Kovalski",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ukrao Sam Labubu Lutku Iz Prodavnice Zlog Villagera u Minecraftu..",
          "description": "\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT10M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "22281",
        "likeCount": "1524",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "92"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "oSjtTqhirPmIk07d-LCqTaEvHUc",
      "id": "F0aoWnmm9Ww",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T10:02:24Z",
        "channelId": "UC4PH8eYaYobiEYxnciJnuvQ",
        "title": "ZERA - TUT TUT (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "SUBSCRIBE TWOLOUDERTV: https://www.youtube.com/twoloudertv\nManagment: +41 76 347 2910 Enes Had\u017ei\u0107\n\nMuzika: Mersed Had\u017ei\u0107\nText: Mersed Had\u017ei\u0107\nAranzman: Doni Balkan\nMix & Master : Amar Karahasanovic\n\n\ud83d\udcfdRe\u017eija: Ognjen Oggie Opacic, Gazda Paja \n\ud83d\udcfdDirektor fotografije/Kamera: Ognjen Oggie Opacic ( https://www.instagram.com/oggie_bgd ) \n\ud83d\udcfdMonta\u017ea: Ognjen Oggie Opacic\n\ud83d\udcfdKolor korekcija: Ognjen Oggie Opacic\n\ud83d\udcfdTipografija: crtam.ko.goca\n\ud83d\udcfdStilista: Hana\n\nVideo by: TwoLouder\n\n\nTwo Louder 2025. Sva prava zadr\u017eana.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Two Louder TV",
        "tags": [
          "zera",
          "zera tut tut",
          "zera official",
          "zera novo",
          "zera nova pesma",
          "zera 2025",
          "zera tut tut pesma"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "ZERA - TUT TUT (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "SUBSCRIBE TWOLOUDERTV: https://www.youtube.com/twoloudertv\nManagment: +41 76 347 2910 Enes Had\u017ei\u0107\n\nMuzika: Mersed Had\u017ei\u0107\nText: Mersed Had\u017ei\u0107\nAranzman: Doni Balkan\nMix & Master : Amar Karahasanovic\n\n\ud83d\udcfdRe\u017eija: Ognjen Oggie Opacic, Gazda Paja \n\ud83d\udcfdDirektor fotografije/Kamera: Ognjen Oggie Opacic ( https://www.instagram.com/oggie_bgd ) \n\ud83d\udcfdMonta\u017ea: Ognjen Oggie Opacic\n\ud83d\udcfdKolor korekcija: Ognjen Oggie Opacic\n\ud83d\udcfdTipografija: crtam.ko.goca\n\ud83d\udcfdStilista: Hana\n\nVideo by: TwoLouder\n\n\nTwo Louder 2025. Sva prava zadr\u017eana."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "865630",
        "likeCount": "9143",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "264"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QPJl5w5zhs646o7cRSPfVEN4sdk",
      "id": "YShVEXb7-ic",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-17T16:00:55Z",
        "channelId": "UC_5niPa-d35gg88HaS7RrIw",
        "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
        "description": "Watch the brand-new trailer for Tron: Ares and experience it in theaters, filmed for IMAX, October 10.\n \nTron: Ares follows a highly sophisticated Program, Ares, who is sent from the digital world into the real world on a dangerous mission, marking humankind\u2019s first encounter with A.I. beings. The feature film is directed by Joachim R\u00f8nning and stars Jared Leto, Greta Lee, Evan Peters, Hasan Minhaj, Jodie Turner-Smith, Arturo Castro, Cameron Monaghan, with Gillian Anderson, and Jeff Bridges. Sean Bailey, Jeffrey Silver, Justin Springer, Jared Leto, Emma Ludbrook and Steven Lisberger are the producers, with Russell Allen serving as executive producer.\n\nGrammy\u00ae-award winning rock band Nine Inch Nails composed the score for \u201cTron: Ares,\u201d and today, the band dropped \"As Alive As You Need Me To Be\" \u2014the soundtrack album\u2019s first single and the first official music from the band in five years. Listen to \"As Alive As You Need Me To Be\u201d and view the visualizer: https://nineinchnails.lnk.to/AAAYNMTB. The track is featured in the new trailer for \u201cTron: Ares.\u201d\n \n\u201cTron: Ares (Original Motion Picture Soundtrack),\u201d featuring all original music by Nine Inch Nails, will be released on September 19 via Interscope Records. The release marks the first-ever film score by the pioneering band, although bandmates Trent Reznor and Atticus Ross have composed 20 scores under their own names, winning two Oscars\u00ae, three Golden Globes\u00ae, a GRAMMY\u00ae and an Emmy\u00ae in the process.\n \nALBUM: https://NineInchNails.lnk.to/TRONAres\nSINGLE: https://NineInchNails.lnk.to/AAAYNMTB\nLYRIC VIDEO: https://youtu.be/-Sj-FmI5JfA\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Disney videos are posted: https://www.youtube.com/user/DisneysShows?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Disney shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Disney:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nInstagram: https://www.instagram.com/disney/\nFacebook: https://www.facebook.com/Disney/\nX: https://x.com/disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @marvel\n/ @StarWars\n/ @pixar\n/ @disneyplus",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Disney",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
          "description": "Watch the brand-new trailer for Tron: Ares and experience it in theaters, filmed for IMAX, October 10.\n \nTron: Ares follows a highly sophisticated Program, Ares, who is sent from the digital world into the real world on a dangerous mission, marking humankind\u2019s first encounter with A.I. beings. The feature film is directed by Joachim R\u00f8nning and stars Jared Leto, Greta Lee, Evan Peters, Hasan Minhaj, Jodie Turner-Smith, Arturo Castro, Cameron Monaghan, with Gillian Anderson, and Jeff Bridges. Sean Bailey, Jeffrey Silver, Justin Springer, Jared Leto, Emma Ludbrook and Steven Lisberger are the producers, with Russell Allen serving as executive producer.\n\nGrammy\u00ae-award winning rock band Nine Inch Nails composed the score for \u201cTron: Ares,\u201d and today, the band dropped \"As Alive As You Need Me To Be\" \u2014the soundtrack album\u2019s first single and the first official music from the band in five years. Listen to \"As Alive As You Need Me To Be\u201d and view the visualizer: https://nineinchnails.lnk.to/AAAYNMTB. The track is featured in the new trailer for \u201cTron: Ares.\u201d\n \n\u201cTron: Ares (Original Motion Picture Soundtrack),\u201d featuring all original music by Nine Inch Nails, will be released on September 19 via Interscope Records. The release marks the first-ever film score by the pioneering band, although bandmates Trent Reznor and Atticus Ross have composed 20 scores under their own names, winning two Oscars\u00ae, three Golden Globes\u00ae, a GRAMMY\u00ae and an Emmy\u00ae in the process.\n \nALBUM: https://NineInchNails.lnk.to/TRONAres\nSINGLE: https://NineInchNails.lnk.to/AAAYNMTB\nLYRIC VIDEO: https://youtu.be/-Sj-FmI5JfA\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Disney videos are posted: https://www.youtube.com/user/DisneysShows?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Disney shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Disney:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nInstagram: https://www.instagram.com/disney/\nFacebook: https://www.facebook.com/Disney/\nX: https://x.com/disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @marvel\n/ @StarWars\n/ @pixar\n/ @disneyplus"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9065456",
        "likeCount": "152383",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "12385"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "CNjLnodndlI_oXssaU_TwLAF4KA",
      "id": "5NOMEBfrpZM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T08:00:06Z",
        "channelId": "UCtn42_D9vz1jDAhtbPShMtQ",
        "title": "NOVA FUSE MA\u0160INA JE PREJAKA!!! Steal a Brainrot",
        "description": "Da li se vama dopada novi update u STEAL A BRAINROTU drugari? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nUkoliko \u017eelite na\u0161e specijalne majice, posetite sajt: https://drugari.rs/ \n\nPogledajte Maxov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymax\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Minin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymina\n\n#Minecraft #Mata #drugari",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NOMEBfrpZM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NOMEBfrpZM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NOMEBfrpZM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NOMEBfrpZM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NOMEBfrpZM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mata",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "minecraft",
          "Mata",
          "mata",
          "SuperMax",
          "supermax",
          "luna",
          "Luna",
          "majnkraft",
          "minecraft mod"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "NOVA FUSE MA\u0160INA JE PREJAKA!!! Steal a Brainrot",
          "description": "Da li se vama dopada novi update u STEAL A BRAINROTU drugari? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nUkoliko \u017eelite na\u0161e specijalne majice, posetite sajt: https://drugari.rs/ \n\nPogledajte Maxov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymax\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Minin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymina\n\n#Minecraft #Mata #drugari"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "36596",
        "likeCount": "951",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "66"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TnNsiPXtaiUu6DAmdJgnRck2iZU",
      "id": "l6XwpRKUUfo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-12T10:01:36Z",
        "channelId": "UCi0qGHHVSMYnykgXh6wiuBg",
        "title": "CORONA - DELINQUENTE (OFFICIAL VISUALIZER)",
        "description": "All Rights Reserved \u00a9 KDM Exclusive\r\nSubscribe to KDM Exclusive: https://goo.gl/nB1qyI\n\u2937 Stream/Download: https://kdm.lnk.to/original-badman\n\nMuzika: Corona\nTekst: Corona\nProduced by Costa\nMix & Master: Filip Mladenovic One Music\nSnimano u KDM Exclusive Studiju u Beogradu\n\nDirector: Marko Mravik - Dr Cogu\nDP: Milos Grujic Grooya\nProducer: Kaziragy\nLocation PA: Aleksandar Pavlovic\r\n\r\nKDM Exclusive Facebook: https://www.facebook.com/kdmexclsuive\r\nKDM Exclusive Instagram: https://www.instagram.com/kdm.exclusive",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KDM Exclusive",
        "tags": [
          "corona",
          "pronto",
          "kdm exclusive",
          "original badman",
          "mane",
          "delinquente",
          "101 suza",
          "amorova strela",
          "bonjour",
          "knock knock",
          "izvini mama",
          "galerija",
          "predsendnicka pratnja",
          "nasa stvar",
          "rimski",
          "zero zero",
          "stranac",
          "laga laga",
          "one music"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CORONA - DELINQUENTE (OFFICIAL VISUALIZER)",
          "description": "All Rights Reserved \u00a9 KDM Exclusive\r\nSubscribe to KDM Exclusive: https://goo.gl/nB1qyI\n\u2937 Stream/Download: https://kdm.lnk.to/original-badman\n\nMuzika: Corona\nTekst: Corona\nProduced by Costa\nMix & Master: Filip Mladenovic One Music\nSnimano u KDM Exclusive Studiju u Beogradu\n\nDirector: Marko Mravik - Dr Cogu\nDP: Milos Grujic Grooya\nProducer: Kaziragy\nLocation PA: Aleksandar Pavlovic\r\n\r\nKDM Exclusive Facebook: https://www.facebook.com/kdmexclsuive\r\nKDM Exclusive Instagram: https://www.instagram.com/kdm.exclusive"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1077898",
        "likeCount": "10718",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "104"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "757H_sl6tAc_CHlDYVXUkhiNYaw",
      "id": "G52FBewM-vg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T11:45:02Z",
        "channelId": "UCxDB-9Q-iNlkAWhRlqmBN1Q",
        "title": "IMPE I JA PRE\u017dIVLJAVAMO 99 NO\u0106I U \u0160UMI SA IZAZOVOM !!!",
        "description": "SUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/oBFvcmlUToY\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and matureSUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/s5sMqeHSgsM\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G52FBewM-vg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G52FBewM-vg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G52FBewM-vg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G52FBewM-vg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G52FBewM-vg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "50N3",
        "tags": [
          "50N3",
          "\u0160one",
          "Sone",
          "\u0160oneYT",
          "Brawl Stars",
          "Minecraft",
          "Roblox",
          "GTA V",
          "Trending"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "IMPE I JA PRE\u017dIVLJAVAMO 99 NO\u0106I U \u0160UMI SA IZAZOVOM !!!",
          "description": "SUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/oBFvcmlUToY\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and matureSUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/s5sMqeHSgsM\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT33M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17864",
        "likeCount": "1632",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "324"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SIOCq3qcTL5JQ5RD0rIzHYOQZWM",
      "id": "C_F3WOEiPr0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-09T09:59:51Z",
        "channelId": "UC-Hl1Sg9StEKrqXtlbyBntw",
        "title": "Sara Jo - Pokvari\u0161 mi san",
        "description": "\u201cPokvari\u0161 mi san\u201d na svim digitalnim servisima: https://bfan.link/pokvaris-mi-san\n\nKoncept, snimanje i monta\u017ea: Sara Jo\nKostim: Vladislava Jold\u017ei\u0107\n\u0160minka: Jelena Roksandi\u0107\nFrizura: Maja Stani\u0161i\u0107\nPosebno hvala: The St. Regis Belgrade\n\nMuzika: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta\nAran\u017eman: Igor Ostoji\u0107 Link\nTekst: Ilija Barac Pavillion, Zabica\nMix i master: Jan Magdevski\n\nTekst pesme:\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam\n\nKo Siera Nevada ba\u0161 k\u2019o njena staza\nSav leden i hladan, a zna\nJeftinu spiku i njenu \u0107e sliku staviti u ram\nSodoma i gomora - nema ve\u0107eg zlotvora\nA znam da korak meni fali do tog hladnog otrova\n\nNe pitaj da l\u2019 moja rana puno bole\u0107e\nDok sneg mi veje hladna zima menja prole\u0107e\nDa l\u2019 bi topliju klimu?\nDa malo \u010duje\u0161 ti\u0161inu\nSamo pitam, ne\u0107u da skidam\n\u017divot na kocki, se\u010dem krivinu\n\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam\n\nA \u017eedan i gladan, na obodu grada\nProbao bi gram\nVrati ga tamo, gde svetlo je s tamom\nI nije ga sram\nSodoma i gomora - srcu treba odmora\nA znam da korak meni fali do tog hladnog otrova\n\nNe pitaj da l\u2019 jedna lasta \u010dini prole\u0107e\nDodir zmije to \u0161to nije njeno ote\u0107e\nA on bi mraz ili zimu\nMi vi\u0161e nismo u timu\nSamo pitam, ne\u0107u da skitam\n\u017divot na kocki, se\u010dem krivinu\n\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sara Jo",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Sara Jo - Pokvari\u0161 mi san",
          "description": "\u201cPokvari\u0161 mi san\u201d na svim digitalnim servisima: https://bfan.link/pokvaris-mi-san\n\nKoncept, snimanje i monta\u017ea: Sara Jo\nKostim: Vladislava Jold\u017ei\u0107\n\u0160minka: Jelena Roksandi\u0107\nFrizura: Maja Stani\u0161i\u0107\nPosebno hvala: The St. Regis Belgrade\n\nMuzika: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta\nAran\u017eman: Igor Ostoji\u0107 Link\nTekst: Ilija Barac Pavillion, Zabica\nMix i master: Jan Magdevski\n\nTekst pesme:\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam\n\nKo Siera Nevada ba\u0161 k\u2019o njena staza\nSav leden i hladan, a zna\nJeftinu spiku i njenu \u0107e sliku staviti u ram\nSodoma i gomora - nema ve\u0107eg zlotvora\nA znam da korak meni fali do tog hladnog otrova\n\nNe pitaj da l\u2019 moja rana puno bole\u0107e\nDok sneg mi veje hladna zima menja prole\u0107e\nDa l\u2019 bi topliju klimu?\nDa malo \u010duje\u0161 ti\u0161inu\nSamo pitam, ne\u0107u da skidam\n\u017divot na kocki, se\u010dem krivinu\n\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam\n\nA \u017eedan i gladan, na obodu grada\nProbao bi gram\nVrati ga tamo, gde svetlo je s tamom\nI nije ga sram\nSodoma i gomora - srcu treba odmora\nA znam da korak meni fali do tog hladnog otrova\n\nNe pitaj da l\u2019 jedna lasta \u010dini prole\u0107e\nDodir zmije to \u0161to nije njeno ote\u0107e\nA on bi mraz ili zimu\nMi vi\u0161e nismo u timu\nSamo pitam, ne\u0107u da skitam\n\u017divot na kocki, se\u010dem krivinu\n\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1206308",
        "likeCount": "10813",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "716"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QGGFCr2FM2Pt1UM_3TTa03wl2wE",
      "id": "BF9qHmeDUz8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T18:32:41Z",
        "channelId": "UCIOsavYz3wZpo45YXX5DzTg",
        "title": "KNELETHON DAN 6 - JAKO SMO BLIZU DO 50 HILJADA!",
        "description": "Instagram:  https://www.instagram.com/___nellee__/\nViber Grupa: https://invite.viber.com/?g2=AQAaB01SWI%2F3c1SmpsHXaeOq1av2p%2FtAnxy9ygVcO53EKXQxfgAuA4KEciEWQRsW\n\ud83d\udcb0 DONACIJE \ud83d\udcb0: https://streamlabs.com/kneleus1\n\ud83d\udcb3  Postanite MEMBER na kanalu \ud83d\udcb3 : https://www.youtube.com/channel/UCIOsavYz3wZpo45YXX5DzTg/join\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nDonacije : Stream donacije su dobrodo\u0161le, ali nikada obavezne, donacije ne mogu biti refundirane.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF9qHmeDUz8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF9qHmeDUz8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF9qHmeDUz8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF9qHmeDUz8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF9qHmeDUz8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kneleus",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "KNELETHON DAN 6 - JAKO SMO BLIZU DO 50 HILJADA!",
          "description": "Instagram:  https://www.instagram.com/___nellee__/\nViber Grupa: https://invite.viber.com/?g2=AQAaB01SWI%2F3c1SmpsHXaeOq1av2p%2FtAnxy9ygVcO53EKXQxfgAuA4KEciEWQRsW\n\ud83d\udcb0 DONACIJE \ud83d\udcb0: https://streamlabs.com/kneleus1\n\ud83d\udcb3  Postanite MEMBER na kanalu \ud83d\udcb3 : https://www.youtube.com/channel/UCIOsavYz3wZpo45YXX5DzTg/join\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nDonacije : Stream donacije su dobrodo\u0161le, ali nikada obavezne, donacije ne mogu biti refundirane."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7H10M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "168921",
        "likeCount": "1789",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "9"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5chL-Z4XyN5Ibj8AMxMyPkeHv7k",
      "id": "SSguURvIdUg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T14:04:44Z",
        "channelId": "UCZ-lIZ-_qWN43s5tF9azfgA",
        "title": "Fene\u010dki biseri - Suza Kraji\u0161ka - MTS Dvorana 27. april 2025.",
        "description": "\u0421\u0443\u0437\u0430 \u041a\u0440\u0430\u0458\u0438\u0448\u043a\u0430 - \u0414\u0443\u0448\u0438\u0446\u0430 \u0412\u0440\u0433\u0430 (\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0438\u0437\u0432\u043e\u0452\u0430\u0447)\n\u0422\u0435\u043a\u0441\u0442: \u0414\u0443\u0448\u0438\u0446\u0430 \u0412\u0440\u0433\u0430\n\u041c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430 \u0438 \u0430\u0440\u0430\u043d\u0436\u043c\u0430\u043d: \u0411\u043e\u0446\u043e \u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u0435\u0432\u0438\u045b\n\n\u041a\u0430\u0434 \u0437\u043b\u0430\u0442\u043d\u0430 \u0458\u0435\u0441\u0435\u043d \u0411\u0430\u043d\u0438\u0458\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0452\u0435\n\u0418 \u0445\u043b\u0430\u0434\u043d\u0430 \u0437\u0438\u043c\u0430 \u0443 \u0441\u0435\u043b\u043e \u0434\u043e\u0452\u0435\n\u0421\u0458\u0435\u0442\u0438\u043c \u0441\u0435 \u043c\u0430\u0458\u043a\u0435 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0435 \u0438 \u0441\u0430\u043c\u0435\n\u0408\u043e\u0448 \u0441\u0430\u043c\u043e \u043e\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u043b\u0438 \u0441\u0435 \u0437\u0430 \u043c\u0435\n\n\u0420\u0435\u0444. \n\u041d\u0435\u043c\u0430 \u0442\u0435, \u043d\u0435\u043c\u0430 \u041a\u0440\u0430\u0458\u0438\u043d\u043e \u043c\u043e\u0458\u0430,\n\u0421\u0458\u0435\u045b\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0443 \u043c\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430,\n\u0414\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0458 \u043e\u0433\u045a\u0438\u0448\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0458\u0435 \u0433\u0440\u0443\u0434\u0438\n\u041f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0458\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u043c\u0430\u0458\u043a\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0430\n\n\u0414\u043e\u045b\u0438 \u045b\u0443 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0430, \u0447\u0435\u043a\u0430\u0458 \u043c\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\n\u0421\u0432\u0435 \u043c\u043e\u0458\u0435 \u043c\u0438\u0441\u043b\u0438 \u0441' \u0442\u043e\u0431\u043e\u043c \u0441\u0443 \u0442\u0430\u043c\u043e\n\u0414\u0430 \u0459\u0443\u0431\u0438\u043c \u043e\u0447\u0438 \u0438 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0435 \u0442\u0438 \u0440\u0443\u043a\u0435, \n\u041d\u0430 \u0442\u0432\u043e\u043c\u0435 \u043a\u0440\u0438\u043b\u0443 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0438\u043c \u043c\u0443\u043a\u0435\n\u0414\u0430 \u0442\u0438 \u0459\u0443\u0431\u0438\u043c \u043e\u0447\u0438 \u0411\u043e\u0433\u0443 \u0441\u0435 \u043c\u043e\u043b\u0438\u043c,\n\u041d\u0430 \u0442\u0432\u043e\u043c\u0435 \u043a\u0440\u0438\u043b\u0443 \u0440\u0430\u043d\u0435 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0438\u043c\n\n\u0420\u0435\u0444.\n\u041d\u0435\u043c\u0430 \u0442\u0435, \u043d\u0435\u043c\u0430 \u041a\u0440\u0430\u0458\u0438\u043d\u043e \u043c\u043e\u0458\u0430,\n\u0421\u0458\u0435\u045b\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0443 \u043c\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430,\n\u0414\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0458 \u043e\u0433\u045a\u0438\u0448\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0458\u0435 \u0433\u0440\u0443\u0434\u0438\n\u041f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0458\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u043c\u0430\u0458\u043a\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0430\n\n\u0425\u0430\u0440\u043c\u043e\u043d\u0438\u043a\u0430 - \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u0458\u0435\u0432\u0438\u045b\n\u041a\u043b\u0430\u0440\u0438\u043d\u0435\u0442 - \u041d\u0435\u0431\u043e\u0458\u0448\u0430 \u0411\u0440\u043a\u0438\u045b\n\u0424\u0440\u0443\u043b\u0430 \u0438 \u043a\u0430\u0432\u0430\u043b - \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430 \u041c\u0438\u043b\u0435\u0442\u0438\u045b\n\u0412\u0438\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0444\u0440\u0443\u043b\u0430 \u0438 \u043a\u0430\u0432\u0430\u043b - \u041d\u0435\u0432\u0435\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b\n\u0425\u0430\u0440\u0444\u0430 - \u0417\u043e\u0440\u0438\u0446\u0430 \u041c\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b\n\u0413\u0438\u0442\u0430\u0440\u0435 - \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u0458\u0435\u0432\u0438\u045b \u0438 \u0412\u0435\u0459\u043a\u043e \u041c\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b\n\u0411\u0430\u0441 - \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430 \u0420\u0430\u043d\u0438\u0441\u0430\u0432\u0459\u0435\u0432\u0438\u045b\n\u041a\u0430\u0445\u043e\u043d - \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u0438\u0458\u0435 \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u0458\u0435\u0432\u0438\u045b\n\u041f\u0435\u0440\u043a\u0443\u0441\u0438\u0458\u0435 - \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0458\u0430 \u041a\u0440\u0441\u0442\u0438\u045b\n\u0411\u0443\u0431\u0430\u045a - \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430\u0440 \u0418\u043b\u0438\u045b \u041f\u0440\u043a\u0435\n\n\u0412\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438 - \u0414\u0443\u045a\u0430 \u0438 \u0408\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0458\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b, \u0414\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0438 \u0413\u043b\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0418\u043b\u0438\u045b, \u041d\u0435\u0432\u0435\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b, \u0417\u043e\u0440\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u0412\u0435\u0459\u043a\u043e \u041c\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b, \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d \u0438 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u0458\u0435\u0432\u0438\u045b \n\n\u0421\u043d\u0438\u043c\u0430\u045a\u0435 \u0438 \u0434\u0438\u0437\u0430\u0458\u043d \u0437\u0432\u0443\u043a\u0430: \u041c\u0438\u043b\u043e\u0448 \u0438 \u0417\u043e\u0440\u0430\u043d \u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b\n\u0412\u0438\u0434\u0435\u043e: liveshow \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0446\u0438\u0458\u0430\n\n\u0417\u0430\u043f\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0441 \u043d\u0430 \u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u0443, \u0424\u0435\u0458\u0441\u0431\u0443\u043a\u0443 \u0438 \u0422\u0438\u043a \u0422\u043e\u043a\u0443, \u0430\u043a\u043e \u0442\u043e \u043d\u0438\u0441\u0442\u0435 \u0443\u0440\u0430\u0434\u0438\u043b\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0430\u0434\u0430. \n\nhttps://www.instagram.com/feneckibiseri/\n\n https://www.facebook.com/Feneckibiseri/\n\nhttps://www.tiktok.com/@fenecki.biseri\n\n\u0423\u043a\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e \u0412\u0430\u043c \u0441\u0435 \u0434\u043e\u043f\u0430\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0448 \u0440\u0430\u0434, \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0433\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u0442\u0438 \u0434\u043e\u043d\u0430\u0446\u0438\u0458\u043e\u043c \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0448:\nPay Pal  https://paypal.me/fene  \n\u0414\u0438\u043d\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438 160-6000000817567-90 \u0438\u043b\u0438 \n\u0414\u0435\u0432\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d 160-6000000818850-24",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSguURvIdUg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSguURvIdUg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSguURvIdUg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSguURvIdUg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSguURvIdUg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fene\u010dki biseri",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fene\u010dki biseri - Suza Kraji\u0161ka - MTS Dvorana 27. april 2025.",
          "description": "\u0421\u0443\u0437\u0430 \u041a\u0440\u0430\u0458\u0438\u0448\u043a\u0430 - \u0414\u0443\u0448\u0438\u0446\u0430 \u0412\u0440\u0433\u0430 (\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0438\u0437\u0432\u043e\u0452\u0430\u0447)\n\u0422\u0435\u043a\u0441\u0442: \u0414\u0443\u0448\u0438\u0446\u0430 \u0412\u0440\u0433\u0430\n\u041c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430 \u0438 \u0430\u0440\u0430\u043d\u0436\u043c\u0430\u043d: \u0411\u043e\u0446\u043e \u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u0435\u0432\u0438\u045b\n\n\u041a\u0430\u0434 \u0437\u043b\u0430\u0442\u043d\u0430 \u0458\u0435\u0441\u0435\u043d \u0411\u0430\u043d\u0438\u0458\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0452\u0435\n\u0418 \u0445\u043b\u0430\u0434\u043d\u0430 \u0437\u0438\u043c\u0430 \u0443 \u0441\u0435\u043b\u043e \u0434\u043e\u0452\u0435\n\u0421\u0458\u0435\u0442\u0438\u043c \u0441\u0435 \u043c\u0430\u0458\u043a\u0435 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0435 \u0438 \u0441\u0430\u043c\u0435\n\u0408\u043e\u0448 \u0441\u0430\u043c\u043e \u043e\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u043b\u0438 \u0441\u0435 \u0437\u0430 \u043c\u0435\n\n\u0420\u0435\u0444. \n\u041d\u0435\u043c\u0430 \u0442\u0435, \u043d\u0435\u043c\u0430 \u041a\u0440\u0430\u0458\u0438\u043d\u043e \u043c\u043e\u0458\u0430,\n\u0421\u0458\u0435\u045b\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0443 \u043c\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430,\n\u0414\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0458 \u043e\u0433\u045a\u0438\u0448\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0458\u0435 \u0433\u0440\u0443\u0434\u0438\n\u041f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0458\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u043c\u0430\u0458\u043a\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0430\n\n\u0414\u043e\u045b\u0438 \u045b\u0443 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0430, \u0447\u0435\u043a\u0430\u0458 \u043c\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\n\u0421\u0432\u0435 \u043c\u043e\u0458\u0435 \u043c\u0438\u0441\u043b\u0438 \u0441' \u0442\u043e\u0431\u043e\u043c \u0441\u0443 \u0442\u0430\u043c\u043e\n\u0414\u0430 \u0459\u0443\u0431\u0438\u043c \u043e\u0447\u0438 \u0438 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0435 \u0442\u0438 \u0440\u0443\u043a\u0435, \n\u041d\u0430 \u0442\u0432\u043e\u043c\u0435 \u043a\u0440\u0438\u043b\u0443 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0438\u043c \u043c\u0443\u043a\u0435\n\u0414\u0430 \u0442\u0438 \u0459\u0443\u0431\u0438\u043c \u043e\u0447\u0438 \u0411\u043e\u0433\u0443 \u0441\u0435 \u043c\u043e\u043b\u0438\u043c,\n\u041d\u0430 \u0442\u0432\u043e\u043c\u0435 \u043a\u0440\u0438\u043b\u0443 \u0440\u0430\u043d\u0435 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0438\u043c\n\n\u0420\u0435\u0444.\n\u041d\u0435\u043c\u0430 \u0442\u0435, \u043d\u0435\u043c\u0430 \u041a\u0440\u0430\u0458\u0438\u043d\u043e \u043c\u043e\u0458\u0430,\n\u0421\u0458\u0435\u045b\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0443 \u043c\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430,\n\u0414\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0458 \u043e\u0433\u045a\u0438\u0448\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0458\u0435 \u0433\u0440\u0443\u0434\u0438\n\u041f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0458\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u043c\u0430\u0458\u043a\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0430\n\n\u0425\u0430\u0440\u043c\u043e\u043d\u0438\u043a\u0430 - \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u0458\u0435\u0432\u0438\u045b\n\u041a\u043b\u0430\u0440\u0438\u043d\u0435\u0442 - \u041d\u0435\u0431\u043e\u0458\u0448\u0430 \u0411\u0440\u043a\u0438\u045b\n\u0424\u0440\u0443\u043b\u0430 \u0438 \u043a\u0430\u0432\u0430\u043b - \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430 \u041c\u0438\u043b\u0435\u0442\u0438\u045b\n\u0412\u0438\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0444\u0440\u0443\u043b\u0430 \u0438 \u043a\u0430\u0432\u0430\u043b - \u041d\u0435\u0432\u0435\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b\n\u0425\u0430\u0440\u0444\u0430 - \u0417\u043e\u0440\u0438\u0446\u0430 \u041c\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b\n\u0413\u0438\u0442\u0430\u0440\u0435 - \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u0458\u0435\u0432\u0438\u045b \u0438 \u0412\u0435\u0459\u043a\u043e \u041c\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b\n\u0411\u0430\u0441 - \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430 \u0420\u0430\u043d\u0438\u0441\u0430\u0432\u0459\u0435\u0432\u0438\u045b\n\u041a\u0430\u0445\u043e\u043d - \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u0438\u0458\u0435 \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u0458\u0435\u0432\u0438\u045b\n\u041f\u0435\u0440\u043a\u0443\u0441\u0438\u0458\u0435 - \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0458\u0430 \u041a\u0440\u0441\u0442\u0438\u045b\n\u0411\u0443\u0431\u0430\u045a - \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430\u0440 \u0418\u043b\u0438\u045b \u041f\u0440\u043a\u0435\n\n\u0412\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438 - \u0414\u0443\u045a\u0430 \u0438 \u0408\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0458\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b, \u0414\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0438 \u0413\u043b\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0418\u043b\u0438\u045b, \u041d\u0435\u0432\u0435\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b, \u0417\u043e\u0440\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u0412\u0435\u0459\u043a\u043e \u041c\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b, \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d \u0438 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u0458\u0435\u0432\u0438\u045b \n\n\u0421\u043d\u0438\u043c\u0430\u045a\u0435 \u0438 \u0434\u0438\u0437\u0430\u0458\u043d \u0437\u0432\u0443\u043a\u0430: \u041c\u0438\u043b\u043e\u0448 \u0438 \u0417\u043e\u0440\u0430\u043d \u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b\n\u0412\u0438\u0434\u0435\u043e: liveshow \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0446\u0438\u0458\u0430\n\n\u0417\u0430\u043f\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0441 \u043d\u0430 \u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u0443, \u0424\u0435\u0458\u0441\u0431\u0443\u043a\u0443 \u0438 \u0422\u0438\u043a \u0422\u043e\u043a\u0443, \u0430\u043a\u043e \u0442\u043e \u043d\u0438\u0441\u0442\u0435 \u0443\u0440\u0430\u0434\u0438\u043b\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0430\u0434\u0430. \n\nhttps://www.instagram.com/feneckibiseri/\n\n https://www.facebook.com/Feneckibiseri/\n\nhttps://www.tiktok.com/@fenecki.biseri\n\n\u0423\u043a\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e \u0412\u0430\u043c \u0441\u0435 \u0434\u043e\u043f\u0430\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0448 \u0440\u0430\u0434, \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0433\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u0442\u0438 \u0434\u043e\u043d\u0430\u0446\u0438\u0458\u043e\u043c \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0448:\nPay Pal  https://paypal.me/fene  \n\u0414\u0438\u043d\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438 160-6000000817567-90 \u0438\u043b\u0438 \n\u0414\u0435\u0432\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d 160-6000000818850-24"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27291",
        "likeCount": "975",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "86"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gNY01r-5Sj7Ic0pnzuT3NQkSvTM",
      "id": "YLuXtaP-fZc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T17:01:43Z",
        "channelId": "UCS4iEAp7yjcN_WzCoPTgW9A",
        "title": "OVU IGRU TREBA ZABRANIT! / Deadcam",
        "description": "Postanite \u010dlan kako biste dobili pristup emotesima i ostalim pogodnostima:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCS4iEAp7yjcN_WzCoPTgW9A/join\n\nCHECK ME OUT!\nhttps://linktr.ee/dennisdomian\n\nHvala na gledanju!\n:)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuXtaP-fZc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuXtaP-fZc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuXtaP-fZc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuXtaP-fZc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuXtaP-fZc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dennis Domian Gaming",
        "tags": [
          "dennis domian",
          "gaming",
          "dennis domian gaming",
          "gameplay",
          "deadcam",
          "ovu igru treba zabranit"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "OVU IGRU TREBA ZABRANIT! / Deadcam",
          "description": "Postanite \u010dlan kako biste dobili pristup emotesima i ostalim pogodnostima:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCS4iEAp7yjcN_WzCoPTgW9A/join\n\nCHECK ME OUT!\nhttps://linktr.ee/dennisdomian\n\nHvala na gledanju!\n:)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT26M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "25428",
        "likeCount": "2372",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "197"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_MCnh02L5FattFsfKrd8vWxhKK4",
      "id": "lSU27u8l1Io",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-11T11:07:23Z",
        "channelId": "UCTulVPYCGvmY7vq3IlFhC1Q",
        "title": "ANO x DJEXON - KAZI (Official Video)",
        "description": "DJEXON on Instagram: https://www.instagram.com/djexongram\nDJEXON on TikTok: https://www.tiktok.com/@djexontok\nANO on Instagram: https://www.instagram.com/anotrapstar/\nANO on TikTok: https://www.tiktok.com/@anotrapstar \n-----------------------------------------\n\ud83c\udfb5 Stream/Buy:\nDeezer: https://bit.ly/3TH9C46\nSpotify: https://bit.ly/4kHpP4p\nApple: https://bit.ly/46iqLZu\nTidal: https://bit.ly/44XEuT3\nTikTok: http://bit.ly/44FgHZm\nAmazon: https://bit.ly/4lYJGwN\n-----------------------------------------\n\ud83d\udcdeBooking Manager: Da\u010da +381621645776\n\ud83d\udce7Business inquiries: malahitdigital@gmail.com \n-----------------------------------------\n\ud83c\udfb6 Music: Djexon, Ano\n\ud83c\udfb6 Arr: Djexon\n\ud83c\udfb6 Lyrics: Djexon, Ano, Oggie\n\ud83c\udfb6 Mix&Master: Djexon\n-----------------------------------------\n\ud83d\udcfd Directed by: Oggie\n\ud83d\udcfd Director of Photography: Oggie\n\ud83d\udcfd Camera: Oggie\n\ud83d\udcfd Color Corection: Oggie, Djexon\n\ud83d\udcfd Edited and post production: Djexon, Oggie, Malahit Digital\n\ud83d\udcfd Title Design: Malahit Digital\n-----------------------------------------\n\u26a0\ufe0fZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\n\n#ano #djexon #kaz\u0131 #djekson",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSU27u8l1Io/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSU27u8l1Io/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSU27u8l1Io/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSU27u8l1Io/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSU27u8l1Io/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Malahit Digital",
        "tags": [
          "djexon",
          "ano",
          "kazi",
          "ka\u017ei",
          "djekson",
          "anonymo",
          "samo mi kazi",
          "teodora 101 zmija",
          "devito ego",
          "amsterdam",
          "devedesetice desingerica",
          "ano 200",
          "ano milli palme",
          "ano mili palme 2",
          "djexon desingerica pumpalicca",
          "barbara bobak halo halo",
          "jala brat buba coreli blokada",
          "tec 9",
          "nucci hilton hotel",
          "i show speed irl stream",
          "proveo sam dan sa ishow speedom",
          "rasta",
          "maya berovic sloba radanovic",
          "alma seka aleksic boga mi",
          "od tebe i tuga dosta je"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ANO x DJEXON - KAZI (Official Video)",
          "description": "DJEXON on Instagram: https://www.instagram.com/djexongram\nDJEXON on TikTok: https://www.tiktok.com/@djexontok\nANO on Instagram: https://www.instagram.com/anotrapstar/\nANO on TikTok: https://www.tiktok.com/@anotrapstar \n-----------------------------------------\n\ud83c\udfb5 Stream/Buy:\nDeezer: https://bit.ly/3TH9C46\nSpotify: https://bit.ly/4kHpP4p\nApple: https://bit.ly/46iqLZu\nTidal: https://bit.ly/44XEuT3\nTikTok: http://bit.ly/44FgHZm\nAmazon: https://bit.ly/4lYJGwN\n-----------------------------------------\n\ud83d\udcdeBooking Manager: Da\u010da +381621645776\n\ud83d\udce7Business inquiries: malahitdigital@gmail.com \n-----------------------------------------\n\ud83c\udfb6 Music: Djexon, Ano\n\ud83c\udfb6 Arr: Djexon\n\ud83c\udfb6 Lyrics: Djexon, Ano, Oggie\n\ud83c\udfb6 Mix&Master: Djexon\n-----------------------------------------\n\ud83d\udcfd Directed by: Oggie\n\ud83d\udcfd Director of Photography: Oggie\n\ud83d\udcfd Camera: Oggie\n\ud83d\udcfd Color Corection: Oggie, Djexon\n\ud83d\udcfd Edited and post production: Djexon, Oggie, Malahit Digital\n\ud83d\udcfd Title Design: Malahit Digital\n-----------------------------------------\n\u26a0\ufe0fZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\n\n#ano #djexon #kaz\u0131 #djekson"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "468127",
        "likeCount": "6970",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "285"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "M6peb8sclWL1szR_SPML9dLxGOo",
      "id": "l5ySnSpTncI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T10:45:05Z",
        "channelId": "UCF8T46w9cD8aDDK1c03KvSw",
        "title": "UKLJU\u010cIO SAM CHEAT I UKRAO NOVOG SECRET BRAINROTA !!! *OPASNOST*",
        "description": "\ud83c\udf34\u2600\ufe0fSVI IMAJU BRAINROT MAJICE OVOG LETA!\nDostava je dostupna za:\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Srbiju \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.rs/\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Hrvatsku \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.hr/\n\ud83c\udde7\ud83c\udde6 Bosnu i Hercegovinu \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.ba/\n\n\ud83c\udf81 AKCIJA traje jo\u0161 KRATKO!\nPoru\u010di omiljeni Brainrot dizajn dok jo\u0161 ima zaliha \u2013\ni ako naru\u010di\u0161 u naredna 24h, dobija\u0161 i poseban poklon: moj potpis + ekskluzivnu fotku Brainrot ekipe koju niko drugi ne\u0107e imati!\n\n\u26a0\ufe0f VA\u017dNO ZA MLA\u0110E FANOVE!\nAko si mla\u0111i/a, prvo pitaj roditelje za dozvolu pre nego \u0161to naru\u010di\u0161.\nTako\u0111e, neka ti pomognu da izabere\u0161 pravu veli\u010dinu majice. \u2764\ufe0f\n\nZAPRATITE ME I NA MOM DRUGOM KANALU (svaki dan novi videi): https://www.youtube.com/channel/UCRRxsDhA0g92Rpvel0TkEqA\n\nMOJ INSTAGRAM : https://www.instagram.com/nikola_krstin/\n\nAko \u017eelite da doprinesete razvitku ovog kanala, mo\u017eete donirati na: https://streamlabs.com/maaaster\n(Svi donatori bi\u0107e prikazani na kraju svakog videa)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\nGde kupiti: https://cli.re/Niki13Gaming\n\nFB: https://www.facebook.com/white.shark.gaming.only/\nInsta: https://www.instagram.com/whiteshark/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAttribution 4.0 license. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nArtist: http://incompetech.com/\n\nPretplatite se ako jo\u0161 uvek niste i upalite ono zvonce :D\n\n\u25ba HVALA VAM NA 585k SUBA!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries/ Poslovni kontakt: \nkrsko13gaming@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/LxzYnz\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/1KqAYQ\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHVALA VAM NA SVEMU, NAJBOLJI STE, al' bukvalno :D",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5ySnSpTncI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5ySnSpTncI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5ySnSpTncI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5ySnSpTncI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5ySnSpTncI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Niki13Gaming",
        "tags": [
          "krsko13",
          "niki",
          "krsko",
          "13",
          "gaming",
          "clash",
          "royale",
          "Impe",
          "Sone",
          "50N3",
          "Imperator FX",
          "Minecraft",
          "prezivljavanje",
          "dzungla",
          "gta 5",
          "trke"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "UKLJU\u010cIO SAM CHEAT I UKRAO NOVOG SECRET BRAINROTA !!! *OPASNOST*",
          "description": "\ud83c\udf34\u2600\ufe0fSVI IMAJU BRAINROT MAJICE OVOG LETA!\nDostava je dostupna za:\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Srbiju \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.rs/\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Hrvatsku \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.hr/\n\ud83c\udde7\ud83c\udde6 Bosnu i Hercegovinu \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.ba/\n\n\ud83c\udf81 AKCIJA traje jo\u0161 KRATKO!\nPoru\u010di omiljeni Brainrot dizajn dok jo\u0161 ima zaliha \u2013\ni ako naru\u010di\u0161 u naredna 24h, dobija\u0161 i poseban poklon: moj potpis + ekskluzivnu fotku Brainrot ekipe koju niko drugi ne\u0107e imati!\n\n\u26a0\ufe0f VA\u017dNO ZA MLA\u0110E FANOVE!\nAko si mla\u0111i/a, prvo pitaj roditelje za dozvolu pre nego \u0161to naru\u010di\u0161.\nTako\u0111e, neka ti pomognu da izabere\u0161 pravu veli\u010dinu majice. \u2764\ufe0f\n\nZAPRATITE ME I NA MOM DRUGOM KANALU (svaki dan novi videi): https://www.youtube.com/channel/UCRRxsDhA0g92Rpvel0TkEqA\n\nMOJ INSTAGRAM : https://www.instagram.com/nikola_krstin/\n\nAko \u017eelite da doprinesete razvitku ovog kanala, mo\u017eete donirati na: https://streamlabs.com/maaaster\n(Svi donatori bi\u0107e prikazani na kraju svakog videa)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\nGde kupiti: https://cli.re/Niki13Gaming\n\nFB: https://www.facebook.com/white.shark.gaming.only/\nInsta: https://www.instagram.com/whiteshark/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAttribution 4.0 license. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nArtist: http://incompetech.com/\n\nPretplatite se ako jo\u0161 uvek niste i upalite ono zvonce :D\n\n\u25ba HVALA VAM NA 585k SUBA!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries/ Poslovni kontakt: \nkrsko13gaming@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/LxzYnz\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/1KqAYQ\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHVALA VAM NA SVEMU, NAJBOLJI STE, al' bukvalno :D"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr-Latn"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "25454",
        "likeCount": "2018",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "384"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VhyVto8F9CoXl2kNzz5TE2UjrzA",
      "id": "NlKlY076f80",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T17:52:56Z",
        "channelId": "UCaXAMZKL9w1Fxpcyn907amA",
        "title": "Cela mala (feat. Coby)",
        "description": "Provided to YouTube by Bassivity Digital\n\nCela mala (feat. Coby) \u00b7 Benzika \u00b7 Coby\n\nCela mala (feat. Coby)\n\n\u2117 Bassivity Digital\n\nReleased on: 2025-08-06\n\nProducer: Benzika\nProducer: Coby\nComposer: Aleksandar Stevanovi\u0107\nComposer: Slobodan Veljkovi\u0107\nLyricist: Aleksandar Stevanovi\u0107\nLyricist: Slobodan Veljkovi\u0107\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NlKlY076f80/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NlKlY076f80/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NlKlY076f80/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NlKlY076f80/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NlKlY076f80/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Release - Topic",
        "tags": [
          "Benzika",
          "Coby",
          "Cela mala (feat. Coby)"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Cela mala (feat. Coby)",
          "description": "Provided to YouTube by Bassivity Digital\n\nCela mala (feat. Coby) \u00b7 Benzika \u00b7 Coby\n\nCela mala (feat. Coby)\n\n\u2117 Bassivity Digital\n\nReleased on: 2025-08-06\n\nProducer: Benzika\nProducer: Coby\nComposer: Aleksandar Stevanovi\u0107\nComposer: Slobodan Veljkovi\u0107\nLyricist: Aleksandar Stevanovi\u0107\nLyricist: Slobodan Veljkovi\u0107\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7789",
        "likeCount": "298",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8CeH_T7BUqVoWfjOtXlGEWsb_gE",
      "id": "P6CQ1DIRMos",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T14:00:43Z",
        "channelId": "UC4nEWSoV0_lhU9UbOBGU6cQ",
        "title": "Koristio sam NAJTOKSI\u010cNIJU SKIN u Steal a Brainrot...",
        "description": "\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P6CQ1DIRMos/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P6CQ1DIRMos/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P6CQ1DIRMos/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P6CQ1DIRMos/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P6CQ1DIRMos/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RageArmy",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Koristio sam NAJTOKSI\u010cNIJU SKIN u Steal a Brainrot...",
          "description": "\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT10M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "22979",
        "likeCount": "540",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "33"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "A8fYLUcbBktSYr9ZlNQX1qOT934",
      "id": "VOiiXNnu10w",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-08T20:32:50Z",
        "channelId": "UCe9zn1GDBwwS9MN-dMuxaug",
        "title": "Maya Berovi\u0107 x Sloba Radanovi\u0107 - Od tebe i tuga dosta je (Official Video 2025 || Album X)",
        "description": "Maya Berovi\u0107 x Sloba Radanovi\u0107 - Od tebe i tuga dosta je\n\nLabel and copyright: Maya Berovi\u0107 & Tiger Global Group, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved. \n\n\u2937 Streaming/Download: https://bfan.link/alb-x\n\n\u2937 Listen to my Spotify Playlist: http://spoti.fi/38MDaqe\n\n\u2714 Connect:\nInstagram: https://www.instagram.com/mayaberovicofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/MayaOfficialPage\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mayaberovic\n\n\u2714 Follow me\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4rDcBPP6ea23Vaix3EFFWO\nApple: https://music.apple.com/us/artist/maya-berovic/575625847\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/4082273\n\n\u2714 Connect Sloba Radanovi\u0107:\nhttps://www.instagram.com/slobaradanovic\nFacebook: https://www.facebook.com/slobaradanovicofficial\n\nMuzika: Goran Ratkovi\u0107 Rale\nTekst: Goran Ratkovi\u0107 Rale, Branislav Glu\u0161ac\nAran\u017eman: Atelje Trag\n\nVideo:\nToxic Production: TOXIC ENTERTAINMENT\nhttps://www.instagram.com/toxicserbia\n\u0160minka: Bojan Vukadinov\nFrizura: Dimitrije Vokic\n\nSloba Radanovi\u0107\nStajling: Lazar Ili\u0107\nAsistent stiliste: Anica Luki\u0107\n\nMedia i PR team: TEAMPro5 by Ivana Cicovi\u0107 i Zorica Radulovi\u0107\n\n#MayaBerovic #AlbumX\n\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited! \u00a9",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOiiXNnu10w/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOiiXNnu10w/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOiiXNnu10w/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOiiXNnu10w/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VOiiXNnu10w/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Maya Berovic",
        "tags": [
          "album x",
          "album x sloba",
          "dostaje",
          "maya berovic",
          "maya sloba",
          "maya sloba 2025",
          "maya sloba 2025 single",
          "maya sloba album x",
          "maya sloba duet novo",
          "new single",
          "new video",
          "new video 2025",
          "novi single",
          "novi single video",
          "novi spot",
          "novo",
          "od tebe i tuga dosta je",
          "od tebe i tuga je"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Maya Berovi\u0107 x Sloba Radanovi\u0107 - Od tebe i tuga dosta je (Official Video 2025 || Album X)",
          "description": "Maya Berovi\u0107 x Sloba Radanovi\u0107 - Od tebe i tuga dosta je\n\nLabel and copyright: Maya Berovi\u0107 & Tiger Global Group, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved. \n\n\u2937 Streaming/Download: https://bfan.link/alb-x\n\n\u2937 Listen to my Spotify Playlist: http://spoti.fi/38MDaqe\n\n\u2714 Connect:\nInstagram: https://www.instagram.com/mayaberovicofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/MayaOfficialPage\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mayaberovic\n\n\u2714 Follow me\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4rDcBPP6ea23Vaix3EFFWO\nApple: https://music.apple.com/us/artist/maya-berovic/575625847\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/4082273\n\n\u2714 Connect Sloba Radanovi\u0107:\nhttps://www.instagram.com/slobaradanovic\nFacebook: https://www.facebook.com/slobaradanovicofficial\n\nMuzika: Goran Ratkovi\u0107 Rale\nTekst: Goran Ratkovi\u0107 Rale, Branislav Glu\u0161ac\nAran\u017eman: Atelje Trag\n\nVideo:\nToxic Production: TOXIC ENTERTAINMENT\nhttps://www.instagram.com/toxicserbia\n\u0160minka: Bojan Vukadinov\nFrizura: Dimitrije Vokic\n\nSloba Radanovi\u0107\nStajling: Lazar Ili\u0107\nAsistent stiliste: Anica Luki\u0107\n\nMedia i PR team: TEAMPro5 by Ivana Cicovi\u0107 i Zorica Radulovi\u0107\n\n#MayaBerovic #AlbumX\n\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited! \u00a9"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2746524",
        "likeCount": "10833",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "468"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4dtmePFPZ_IcWY5X5oIKN5Um8lg",
      "id": "i9AKjICbevM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T20:33:55Z",
        "channelId": "UC61WNEK07Mjo2SzlJnvFH4Q",
        "title": "IEM COLOGNE 2025 - POLUFINALE - Team Spirit vs NaVi | Team Vitality vs MOUZ",
        "description": "Najbolje vesti iz sveta esporta kao i sve informacije o na\u0161em radu: https://www.relog.gg/\n\nTV Arena Esport instagram: https://www.instagram.com/tvarenaesport/\n\nRelog Media instagram: https://www.instagram.com/relog.media/\n\nPrenosi najelitnijih CS2 turnira na srpskom jeziku: https://www.twitch.tv/tvarenaesport\n\nNajbolji komjuniti na Balkanu:  https://discord.gg/Ymjxcb9wWh\n\n#esl #cs2 #live",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9AKjICbevM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9AKjICbevM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9AKjICbevM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9AKjICbevM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9AKjICbevM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TV ARENA ESPORT",
        "tags": [
          "esl",
          "csgo",
          "live",
          "arena",
          "arenaesport"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "IEM COLOGNE 2025 - POLUFINALE - Team Spirit vs NaVi | Team Vitality vs MOUZ",
          "description": "Najbolje vesti iz sveta esporta kao i sve informacije o na\u0161em radu: https://www.relog.gg/\n\nTV Arena Esport instagram: https://www.instagram.com/tvarenaesport/\n\nRelog Media instagram: https://www.instagram.com/relog.media/\n\nPrenosi najelitnijih CS2 turnira na srpskom jeziku: https://www.twitch.tv/tvarenaesport\n\nNajbolji komjuniti na Balkanu:  https://discord.gg/Ymjxcb9wWh\n\n#esl #cs2 #live"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6H40M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "47628",
        "likeCount": "859",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5x3HainNGjhucqeqapyVikLzr3M",
      "id": "-LGa9U-Q4os",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T18:48:53Z",
        "channelId": "UCVe2HxEk3a4SHu03OTEU5mQ",
        "title": "GRUPA JNA - KAD MOCA DAJE GOL (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "Pesma je ra\u0111ena za film \"Moca - Jedna od najlep\u0161ih fudbalskih pri\u010da\" autora Aleksandra Paunovi\u0107a.\n\nMuzika, tekst i aran\u017eman: Grupa JNA\n\nTekst:\n\nPOGLEDAJ, SVE OKO TEBE JE CRNO-BELO\nI HUK SA JUGA TE ZOVE\nSA BROJEM 10 I IMENOM TVOJIM\nNA\u0160 SAN POSTAJE JAVA\n\nKAO MALI SAM I\u0160AO TAMO \nNA JNA U FUDBALSKI HRAM\nDA SE DIVIM MAJSTORU IGRE\nDA SE DIVIM VUKOTI\u0106U\n\nKAD PARTIZAN DAJE GOL\nNA SEMAFORU SIJA MOM\u010cILO\n\nI STADIONI EKSPLODIRAJU\nKADA MOM\u010cILU SKANDIRAJU\nI SVI \u017dIVIMO ZA TO\nKAD MOCA DAJE GOL\n\nI NE POSTOJI TAKVA MAGIJA\nKA\u017dU SPIKERI SA RADIJA\nU OVOJ IGRI FUDBALSKOJ\nKAD MOCA DAJE GOL\n\nPOGLEDAJ, POGLEDAJ  NA NAS DOLE\nI DAJ NAM SNAGE NOVE\nDA SE DUGO MRE\u017dE TRESU\nDA SUNCE JNA OBASJA\n\nA TVOJ JUG ZAUVEK PAMTI\nMOCU SA BALKANA\nI PESME SLAVNIH DANA\nDU\u0160U PARTIZANA",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-LGa9U-Q4os/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-LGa9U-Q4os/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-LGa9U-Q4os/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-LGa9U-Q4os/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-LGa9U-Q4os/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "gospodincovek",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "GRUPA JNA - KAD MOCA DAJE GOL (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "Pesma je ra\u0111ena za film \"Moca - Jedna od najlep\u0161ih fudbalskih pri\u010da\" autora Aleksandra Paunovi\u0107a.\n\nMuzika, tekst i aran\u017eman: Grupa JNA\n\nTekst:\n\nPOGLEDAJ, SVE OKO TEBE JE CRNO-BELO\nI HUK SA JUGA TE ZOVE\nSA BROJEM 10 I IMENOM TVOJIM\nNA\u0160 SAN POSTAJE JAVA\n\nKAO MALI SAM I\u0160AO TAMO \nNA JNA U FUDBALSKI HRAM\nDA SE DIVIM MAJSTORU IGRE\nDA SE DIVIM VUKOTI\u0106U\n\nKAD PARTIZAN DAJE GOL\nNA SEMAFORU SIJA MOM\u010cILO\n\nI STADIONI EKSPLODIRAJU\nKADA MOM\u010cILU SKANDIRAJU\nI SVI \u017dIVIMO ZA TO\nKAD MOCA DAJE GOL\n\nI NE POSTOJI TAKVA MAGIJA\nKA\u017dU SPIKERI SA RADIJA\nU OVOJ IGRI FUDBALSKOJ\nKAD MOCA DAJE GOL\n\nPOGLEDAJ, POGLEDAJ  NA NAS DOLE\nI DAJ NAM SNAGE NOVE\nDA SE DUGO MRE\u017dE TRESU\nDA SUNCE JNA OBASJA\n\nA TVOJ JUG ZAUVEK PAMTI\nMOCU SA BALKANA\nI PESME SLAVNIH DANA\nDU\u0160U PARTIZANA"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "31560",
        "likeCount": "1454",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "104"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "t7iXibZO41yCehXso4lELcYL0V0",
      "id": "XvtSVQhqSCo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T03:50:11Z",
        "channelId": "UCZJWgcllz6V17nzpZWHEs8A",
        "title": "Ekstremna pustinja \u2013 Stronghold Crusader DE Extreme | LIVE (PART 1)",
        "description": "Vreme je za Stronghold Crusader Extreme. Ali na prefinjeniji, Definitive Edition nacin :)\nIgramo bez koriscenja Magic Bar-a.\nUzivajte, tacnije uzivajmo...\n\n\n00:00 Uvod\n05:06 level 1 Look out\n28:35 level 2 Bird in Flight\n1:01:47 level 3 Fury Bay\n2:24:28 level 4 Snake River\n3:01:14 level 5 Swampy Island\n3:43:25 level 6 Phoenix\n4:21:46 level 7 Coastal Trap\n3:11:44 level 8 Wazirs Fortress\n6:48:07 level 9 Rivers Fork\n7:58:00 level 10 Enclosure\n8:48:12 level 11 Wide Open Plain\n10:10:09 level 12 The Host\n\n\n\n\ud83d\udccc Donacije: https://streamlabs.com/retrosoba1/tip\n\ud83d\udccc Podr\u017ei kanal kroz \u010dlanstvo: https://www.youtube.com/channel/UCZJWgcllz6V17nzpZWHEs8A/join\n\ud83d\udccc DISCORD: https://discord.gg/Py8XZHfZDk\n\ud83d\udccc TIKTOK: https://www.tiktok.com/@retrosoba\n\ud83d\udccc INSTAGRAM: https://instagram.com/retrosoba\n\nKupite igre po sni\u017eenim i povoljnijim cenama:\nhttps://www.instant-gaming.com/en/?igr=RetroSoba\n\n\n\n\n\n\n#StrongholdCrusader #StrongholdCrusaderDE #StrongholdCrusaderDefinitiveEdition #HistoricalCampaigns #TheTrail #StrategyGame #RTS #GamingStream #RetroSoba #2025Games #LiveStream #GamingCommunity #PovratakUPustinju #stronghold\n#WarChest #WarChestTrail #RTSgaming #StrategyStreamer #LiveStrategy #PCGaming #TacticalGameplay #RetroGaming #LongStream #GamingCommunity2025 #StreamHighlights #HistoricStrategy #GamingTips #MultiplayerRTS",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvtSVQhqSCo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvtSVQhqSCo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvtSVQhqSCo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvtSVQhqSCo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvtSVQhqSCo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Retro soba",
        "tags": [
          "Stronghold Crusader",
          "Stronghold Crusader Definitive Edition",
          "Stronghold Crusader DE",
          "The Trail Stronghold",
          "Stronghold Crusader 2025",
          "Stronghold Crusader kampanja",
          "RTS strategy game",
          "real time strategy",
          "gaming stream",
          "retro gaming",
          "Retro Soba",
          "live gameplay",
          "stronghold crusader walkthrough",
          "stronghold crusader campaign",
          "strategy games 2025",
          "classic RTS",
          "stronghold crusader multiplayer",
          "stronghold crusader campaign gameplay",
          "Srbija",
          "Hrvatska",
          "Bosna",
          "Balkan",
          "Igramo",
          "Extreme",
          "NoMagicBar"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ekstremna pustinja \u2013 Stronghold Crusader DE Extreme | LIVE (PART 1)",
          "description": "Vreme je za Stronghold Crusader Extreme. Ali na prefinjeniji, Definitive Edition nacin :)\nIgramo bez koriscenja Magic Bar-a.\nUzivajte, tacnije uzivajmo...\n\n\n00:00 Uvod\n05:06 level 1 Look out\n28:35 level 2 Bird in Flight\n1:01:47 level 3 Fury Bay\n2:24:28 level 4 Snake River\n3:01:14 level 5 Swampy Island\n3:43:25 level 6 Phoenix\n4:21:46 level 7 Coastal Trap\n3:11:44 level 8 Wazirs Fortress\n6:48:07 level 9 Rivers Fork\n7:58:00 level 10 Enclosure\n8:48:12 level 11 Wide Open Plain\n10:10:09 level 12 The Host\n\n\n\n\ud83d\udccc Donacije: https://streamlabs.com/retrosoba1/tip\n\ud83d\udccc Podr\u017ei kanal kroz \u010dlanstvo: https://www.youtube.com/channel/UCZJWgcllz6V17nzpZWHEs8A/join\n\ud83d\udccc DISCORD: https://discord.gg/Py8XZHfZDk\n\ud83d\udccc TIKTOK: https://www.tiktok.com/@retrosoba\n\ud83d\udccc INSTAGRAM: https://instagram.com/retrosoba\n\nKupite igre po sni\u017eenim i povoljnijim cenama:\nhttps://www.instant-gaming.com/en/?igr=RetroSoba\n\n\n\n\n\n\n#StrongholdCrusader #StrongholdCrusaderDE #StrongholdCrusaderDefinitiveEdition #HistoricalCampaigns #TheTrail #StrategyGame #RTS #GamingStream #RetroSoba #2025Games #LiveStream #GamingCommunity #PovratakUPustinju #stronghold\n#WarChest #WarChestTrail #RTSgaming #StrategyStreamer #LiveStrategy #PCGaming #TacticalGameplay #RetroGaming #LongStream #GamingCommunity2025 #StreamHighlights #HistoricStrategy #GamingTips #MultiplayerRTS"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11H45M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "69931",
        "likeCount": "381",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 164,
    "resultsPerPage": 50
  }
}