{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "jjLTEoTpQv264aDCT311YMQY-Kg",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HnWCqNqeUT3gWJENzJiH3kdM0-4",
      "id": "m7hz7M8NsQY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T16:18:23Z",
        "channelId": "UCp_vyuHN-8Tl9KUfnlpkipQ",
        "title": "Laci a z\u00e1rove\u0148 Adam - RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO, NYKDI, NAUTYBAJNEJ\u010cA (Prod. Dame, Smart) |Official Video|",
        "description": "KUPUJ NOV\u00dd ALBUM \"RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO,\" \u25bf\n\u25b9 Shop: https://shop.rukahore.sk/dame\n\u25b9 Stream: Coming Soon ....\n\n\u25b6\ufe0f FOLLOW:\nDame\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/adamvandame\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/dameDMS\n\nSmart\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/smartdmskgb\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/Smartdmskgb/\n\n\nVideo\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/hornikvladimir/\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/marosestak/\n\u25b9 WEB: https://www.cxncel.com\n\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#LaciAdam #Raputa\u010dneRiziko #NYKDI #Nautybajnej\u010da\n\n\u00a9\ufe0f2025 DMS Records, distributed by Bloomdi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DMS RECORDS",
        "tags": [
          "raputacne riziko",
          "dame",
          "smart",
          "dame nykdi",
          "raputacne riziko dame",
          "nautybajnej\u010da snippet",
          "laci a zaroven adam raputa\u010dne riziko",
          "laci a zaroven Adam nautybajnej\u010da",
          "dame separ",
          "dms",
          "fri dom",
          "fri dom deluxe",
          "dame fri dom",
          "aky mas den",
          "fridom",
          "zuzuje sa",
          "po\u010d\u00edtam",
          "oni to nevidia",
          "bez nich",
          "pozri sa teraz",
          "\u010fal\u0161ia \u0161pina",
          "kardio",
          "idem c",
          "jak ti jebe",
          "pri tebe",
          "dalsia",
          "nezamestnani",
          "ya sa",
          "love znamenaju"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Laci a z\u00e1rove\u0148 Adam - RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO, NYKDI, NAUTYBAJNEJ\u010cA (Prod. Dame, Smart) |Official Video|",
          "description": "KUPUJ NOV\u00dd ALBUM \"RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO,\" \u25bf\n\u25b9 Shop: https://shop.rukahore.sk/dame\n\u25b9 Stream: Coming Soon ....\n\n\u25b6\ufe0f FOLLOW:\nDame\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/adamvandame\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/dameDMS\n\nSmart\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/smartdmskgb\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/Smartdmskgb/\n\n\nVideo\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/hornikvladimir/\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/marosestak/\n\u25b9 WEB: https://www.cxncel.com\n\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#LaciAdam #Raputa\u010dneRiziko #NYKDI #Nautybajnej\u010da\n\n\u00a9\ufe0f2025 DMS Records, distributed by Bloomdi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "156291",
        "likeCount": "6687",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "330"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fC03ry7e_ewWvBnwaIStc9Am86I",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19561706",
        "likeCount": "514395",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28654"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HAp3RQ0KkyWpgWeff2bNC9GcoFo",
      "id": "k314Zz6x_DA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T08:30:31Z",
        "channelId": "UCmsd0Ar0UoZoMbYEBUWLWMA",
        "title": "Maskovan\u00fd ZLO\u010cINEC ma UNIESOL a ZVIAZAL MAMU v Schoolboy Runaway v Minecraft",
        "description": "Maskovan\u00fd ZLO\u010cINEC ma UNIESOL a ZVIAZAL MAMU v Schoolboy Runaway v Minecraft\nNov\u00e1 Futbalov\u00e1 Lopta tu - https://bit.ly/2O6odEi\n\nSom velmi r\u00e1d \u017ee vas moj Minecraft gameplay p\u00e1\u010di , nech sa p\u00e1\u010di nov\u00fd diel, budem r\u00e1d ak video podpori\u0161 Likom :)\n\n\ud83d\udc55 Asimister Merch - https://bit.ly/2O6odEi\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://goo.gl/On7AP7 ( @asimistermt )\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3DwzPsF\n\ud83d\udcd8  FaceBook: http://goo.gl/Gep6u\n\ud83d\udc25 Twitter: http://goo.gl/gcHqBp\n\n\u26a0\ufe0f Viac Vide\u00ed Tu \u26a0\ufe0f\n\n\ud83d\udd06 Minecraft - https://bit.ly/3kDMqBU\n\ud83d\udd06 Reakcie - https://bit.ly/3jyH0ZD\n\ud83d\udd06 GTA 5 - https://bit.ly/3zAsN3L\n\n\u26a0\ufe0f\n\nIf any of the clips or pictures are yours and you would like it removed, please email me at maxim.hrecin@gmail.com before taking any legal action. I will gladly take down the video. Thank you!\n\n#minecraft #minecraftcz #schoolboyrunaway",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k314Zz6x_DA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k314Zz6x_DA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k314Zz6x_DA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k314Zz6x_DA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k314Zz6x_DA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Asimister",
        "tags": [
          "asimister",
          "minecraft",
          "minecraft cz",
          "minecraft cz sk",
          "minecraft cz survival",
          "minecraft cz/sk",
          "minecraft cz sk lets play",
          "minecraft gameplay cz",
          "minecraft sk cz",
          "minecraft cz download",
          "asimister minecraft",
          "gameplay",
          "gameplay minecraft",
          "gameplay cz",
          "gameplay cz sk",
          "minecraft dedina",
          "asimister minecraft life hacky",
          "asimister minecraft dedina",
          "schoolboy runaway",
          "schoolboy runaway cz",
          "schoolboy runaway asimister",
          "asimister school boy runaway",
          "minecraft pocket edition cz"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Maskovan\u00fd ZLO\u010cINEC ma UNIESOL a ZVIAZAL MAMU v Schoolboy Runaway v Minecraft",
          "description": "Maskovan\u00fd ZLO\u010cINEC ma UNIESOL a ZVIAZAL MAMU v Schoolboy Runaway v Minecraft\nNov\u00e1 Futbalov\u00e1 Lopta tu - https://bit.ly/2O6odEi\n\nSom velmi r\u00e1d \u017ee vas moj Minecraft gameplay p\u00e1\u010di , nech sa p\u00e1\u010di nov\u00fd diel, budem r\u00e1d ak video podpori\u0161 Likom :)\n\n\ud83d\udc55 Asimister Merch - https://bit.ly/2O6odEi\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://goo.gl/On7AP7 ( @asimistermt )\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3DwzPsF\n\ud83d\udcd8  FaceBook: http://goo.gl/Gep6u\n\ud83d\udc25 Twitter: http://goo.gl/gcHqBp\n\n\u26a0\ufe0f Viac Vide\u00ed Tu \u26a0\ufe0f\n\n\ud83d\udd06 Minecraft - https://bit.ly/3kDMqBU\n\ud83d\udd06 Reakcie - https://bit.ly/3jyH0ZD\n\ud83d\udd06 GTA 5 - https://bit.ly/3zAsN3L\n\n\u26a0\ufe0f\n\nIf any of the clips or pictures are yours and you would like it removed, please email me at maxim.hrecin@gmail.com before taking any legal action. I will gladly take down the video. Thank you!\n\n#minecraft #minecraftcz #schoolboyrunaway"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AT",
            "BY",
            "CZ",
            "DE",
            "HR",
            "HU",
            "IL",
            "SK"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "54358",
        "likeCount": "2980",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "172"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ZFUGtPcejTRFvr8nLZfWuFWIQZE",
      "id": "kFAGKZP8DBA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T09:00:06Z",
        "channelId": "UClx5hPxg6aWT0ZV10OweBxA",
        "title": "Igor Kme\u0165o & Tina - Av Ke Mande |Official Video|",
        "description": "Novinka 'Av Ke Mande' je vonku! \ud83d\udc83\ud83d\udc83\nStreamuj tu: https://bloomdi.ffm.to/av_ke_mande\nShop: https://shop.rukahore.sk/igor-kmeto\n\nMusic : Igor Kme\u0165o \nLyrics: ADiss & Robo Hamburgbad\u017eo\nMix Master : Kamo Avetisyan\n\nFollow Igor Kme\u0165o\n\u25b9 https://www.instagram.com/igorkmeto/\n\u25b9 https://www.facebook.com/Igor.Kmeto.ml\n\u25b9 https://www.instagram.com/gitanorecords/\n\nTina\n\u25b9 https://www.instagram.com/tinaslovakia/\n\u25b9 https://www.facebook.com/TinaChill/\n\nVideo by:\nCompany: BYLEXIS S.R.O. \nProduction: Jana \u0160lebodov\u00e1\nDirector: Pierre Lexis\nD.O.P: Denis Pavel\nGaffer: Timotej Tahotn\u00fd \nEdit & 3D: Pierre Lexis\n\n#IgorKmeto #Tina #AvKeMande",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Igor Kme\u0165o",
        "tags": [
          "igor kmeto",
          "tina",
          "av ke mande",
          "igor kmeto tina",
          "tina igor kmeto",
          "igor kmeto av ke mande",
          "igor kmeto tina av ke mande",
          "kmetoband",
          "gitano records",
          "igor kmeto ml",
          "igor kmeto mladsi",
          "lubna",
          "tak pod sem",
          "maria",
          "ona ma styl",
          "rebis",
          "stale som",
          "elpe",
          "anita soul",
          "rytmus",
          "amen savore",
          "mam ta velmi rad",
          "oni chcu ma mat",
          "ja som funky",
          "fajnova",
          "skus zabudnut",
          "jedneho dna",
          "kuresfunk",
          "v sebe mam",
          "stupam"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Igor Kme\u0165o & Tina - Av Ke Mande |Official Video|",
          "description": "Novinka 'Av Ke Mande' je vonku! \ud83d\udc83\ud83d\udc83\nStreamuj tu: https://bloomdi.ffm.to/av_ke_mande\nShop: https://shop.rukahore.sk/igor-kmeto\n\nMusic : Igor Kme\u0165o \nLyrics: ADiss & Robo Hamburgbad\u017eo\nMix Master : Kamo Avetisyan\n\nFollow Igor Kme\u0165o\n\u25b9 https://www.instagram.com/igorkmeto/\n\u25b9 https://www.facebook.com/Igor.Kmeto.ml\n\u25b9 https://www.instagram.com/gitanorecords/\n\nTina\n\u25b9 https://www.instagram.com/tinaslovakia/\n\u25b9 https://www.facebook.com/TinaChill/\n\nVideo by:\nCompany: BYLEXIS S.R.O. \nProduction: Jana \u0160lebodov\u00e1\nDirector: Pierre Lexis\nD.O.P: Denis Pavel\nGaffer: Timotej Tahotn\u00fd \nEdit & 3D: Pierre Lexis\n\n#IgorKmeto #Tina #AvKeMande"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "109955",
        "likeCount": "2146",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "72"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zwvDxIfL6EuePeHEzd2ZhK06PWY",
      "id": "yGqbypEMcVA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:00:06Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
        "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "halo",
          "spartan",
          "power rangers",
          "mighty morphin",
          "morphin power rangers",
          "green ranger",
          "fortnite",
          "battle royale"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
          "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1886296",
        "likeCount": "81797",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6551"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EzVPOcJWgtF6XGNRKgi8eyKWSEE",
      "id": "p44WsQjbiD8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T17:01:24Z",
        "channelId": "UCam7UAsJfvcs5JesL4nDl_w",
        "title": "UTEKL JSEM?! \ud83d\ude35 | Prison Escape Simulator #3",
        "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\n\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nHra: https://store.steampowered.com/app/3672720/Prison_Escape_Simulator_Dig_Out/\n\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\n\n#Simulator #HouseBox\u200b #PrisonEscape",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HouseBox",
        "tags": [
          "HouseBox",
          "House",
          "box",
          "HouseCZ",
          "Let's",
          "Play",
          "lets",
          "cz",
          "cesky",
          "\u010desky",
          "\u010desk\u00fd",
          "haus",
          "haus cz",
          "haus sk",
          "hra",
          "re\u00e1ln\u00fd",
          "\u017eivot",
          "simulator",
          "simul\u00e1tor",
          "prison escape simulator",
          "prison escape",
          "\u00fat\u011bk z v\u011bzen\u00ed",
          "\u00fanik z v\u011bzen\u00ed",
          "dig",
          "kop\u00e1n\u00ed",
          "kop\u00e1n\u00ed d\u00edry",
          "tunel",
          "tunel z v\u011bzen\u00ed",
          "nakupov\u00e1n\u00ed",
          "upgradov\u00e1n\u00ed",
          "vyd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
          "farmen\u00ed",
          "prod\u00e1v\u00e1n\u00ed",
          "obchodov\u00e1n\u00ed",
          "toale\u0165\u00e1ky",
          "toale\u0165\u00e1k",
          "z\u00e1chod",
          "str\u00e1\u017e",
          "str\u00e1\u017ee",
          "pln\u00e1 hra",
          "full game",
          "\u00fanik",
          "hrab\u00e1n\u00ed",
          "l\u017e\u00edce",
          "n\u00e1stroje",
          "lopata",
          "v\u011bzni",
          "bacha\u0159i",
          "zlat\u00fd z\u00e1chod",
          "toaleta",
          "wc",
          "chycen",
          "busted",
          "konec",
          "ending",
          "\u00fat\u011bk",
          "utekl jsem"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "UTEKL JSEM?! \ud83d\ude35 | Prison Escape Simulator #3",
          "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\n\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nHra: https://store.steampowered.com/app/3672720/Prison_Escape_Simulator_Dig_Out/\n\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\n\n#Simulator #HouseBox\u200b #PrisonEscape"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "118207",
        "likeCount": "7637",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "177"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "tPef_aqcDBQB2Rf1teu0w945ec8",
      "id": "eOoIFc1sDeo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T16:00:07Z",
        "channelId": "UC7c86PFjRCUjbxQoYHmRo9A",
        "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
        "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DESH",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
          "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "852180",
        "likeCount": "29963",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "785"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7QPjgDPRbq5_NVvdAtu984I0_DM",
      "id": "TI79ySF0N0g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T15:55:06Z",
        "channelId": "UCLydKeNR8rf-yoUu9J2acMg",
        "title": "NHL 26 Official Reveal Trailer",
        "description": "It\u2019s time to show out and tell the world to Check My Game. Pre-order NHL 26 to play 7 Days Early now! https://x.ea.com/85081\n\nPlay like a superstar in EA SPORTS\u2122 NHL\u00ae 26. That starts with ICE-Q 2.0, now powered by NHL EDGE data, so your favorite superstars think, move, and play like their on-ice selves. Data-informed Attributes and Tendencies make star players perform in true-to-life fashion, with their playstyles and decision-making game-aware and impactful. A fine-tuned and enhanced arsenal of 28 X-Factors spans five different categories and is driven by unique animations, tactical gameplay outcomes, and tiers of impact, turning each into a formidable on-ice weapon. Superstars now truly feel like superstars.\n\nThe all-new Goalie Crease Control System brings an upgraded awareness between the posts with new close-range and reflex saves that allow for readjustments in reaction to puck deflections, poke checks, and improved AI positioning, giving goalies increased control over the blue paint. In a redesigned Be A Pro mode, each choice you make impacts your career, as you live out the authentic hockey journey from rookie to superstar, with fresh storylines, characters, challenges, and cut scenes.\nConditions & restrictions apply. See https://www.ea.com/games/nhl/nhl-26/game-disclaimers for details.\n\n#nhl26 \n\nFollow us for more NHL 26 content:\n\n\ud83d\udc26 Twitter/X: @EASPORTSNHL\n\ud83d\udcf8 Instagram: @EASPORTSNHL\n\ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/EASPORTSNHL\n\ud83c\udfae TikTok: @EASPORTSNHL",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EA SPORTS NHL",
        "tags": [
          "NHL 26",
          "EA SPORTS NHL",
          "NHL 26 Reveal",
          "NHL 26 Trailer",
          "NHL Video Game",
          "Hockey Video Game",
          "HUT NHL 26",
          "Franchise Mode NHL",
          "NHL PS5",
          "NHL Xbox Series X",
          "EA SPORTS",
          "NHL Gameplay",
          "Be a Pro NHL 26",
          "World of Chel",
          "Ice Hockey Game",
          "Sports Video Games 2025",
          "NHL 26 Official Trailer",
          "NHL 26 Gameplay",
          "NHL 26 News",
          "NHL 26 Teaser",
          "NHL 26 Game",
          "Chel",
          "EA NHL",
          "NHL 26 Official Reveal"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NHL 26 Official Reveal Trailer",
          "description": "It\u2019s time to show out and tell the world to Check My Game. Pre-order NHL 26 to play 7 Days Early now! https://x.ea.com/85081\n\nPlay like a superstar in EA SPORTS\u2122 NHL\u00ae 26. That starts with ICE-Q 2.0, now powered by NHL EDGE data, so your favorite superstars think, move, and play like their on-ice selves. Data-informed Attributes and Tendencies make star players perform in true-to-life fashion, with their playstyles and decision-making game-aware and impactful. A fine-tuned and enhanced arsenal of 28 X-Factors spans five different categories and is driven by unique animations, tactical gameplay outcomes, and tiers of impact, turning each into a formidable on-ice weapon. Superstars now truly feel like superstars.\n\nThe all-new Goalie Crease Control System brings an upgraded awareness between the posts with new close-range and reflex saves that allow for readjustments in reaction to puck deflections, poke checks, and improved AI positioning, giving goalies increased control over the blue paint. In a redesigned Be A Pro mode, each choice you make impacts your career, as you live out the authentic hockey journey from rookie to superstar, with fresh storylines, characters, challenges, and cut scenes.\nConditions & restrictions apply. See https://www.ea.com/games/nhl/nhl-26/game-disclaimers for details.\n\n#nhl26 \n\nFollow us for more NHL 26 content:\n\n\ud83d\udc26 Twitter/X: @EASPORTSNHL\n\ud83d\udcf8 Instagram: @EASPORTSNHL\n\ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/EASPORTSNHL\n\ud83c\udfae TikTok: @EASPORTSNHL"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "178731",
        "likeCount": "4516",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1742"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Yuinm9MtSeQJShh8wqonwCL4daU",
      "id": "YjsWAeoZhMQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T15:58:30Z",
        "channelId": "UCeT4d9P-M4O35E8Lzv38LCw",
        "title": "Dal jsem v\u0161em Hr\u00e1\u010d\u016fm 1,000 \u017dIVOT\u016e",
        "description": "Dejte like!\n\n\ud83d\udc4f SirYakari Merch - http://siryakari.store/\n\u2b50 S\u00c9RIE SirYakari Figurka - https://www.blindbox.cz/coolectibles/siryakari-mystery-figures-blindbox.html\n\n\ud83d\udc49 M\u016fj hlavn\u00ed Minecraft kan\u00e1l: @SirYakari \n\ud83d\udcd8 M\u016fj t\u0159et\u00ed kan\u00e1l: @SirkaYakari \n\ud83d\udcf7 Instagram - https://www.instagram.com/sir_yakari/\n\ud83d\udcc4 Reddit - https://www.reddit.com/r/SirYakari/\n\n#Minecraft #MinecraftAle #MinecraftMinihry",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "S\u00fdrYakari",
        "tags": [
          "siryakari",
          "s\u00fdryakari",
          "siryakari 2",
          "minecraft",
          "cz",
          "sk",
          "\u010desky",
          "slovensky",
          "hry",
          "minihry",
          "bedwars",
          "eggwars",
          "uhc run",
          "uhcrun",
          "survival games",
          "hypixel",
          "minecraft ale",
          "100 hr\u00e1\u010d\u016f",
          "100 hr\u00e1\u010d\u016f pln\u00ed moje \u00fakoly",
          "z\u00e1bava",
          "vtipn\u00e9",
          "reakce",
          "pvp",
          "trollen\u00ed",
          "trolling",
          "minecraft siryakari",
          "minecraft minihry",
          "siryakari minihry",
          "uhc run siryakari",
          "1000 k\u010d",
          "siryakari mody",
          "minecraft mody",
          "minecraft survival",
          "family friendly",
          "1000 \u017eivot\u016f",
          "siryakari 100 hr\u00e1\u010d\u016f",
          "roblox",
          "fortnite",
          "chytil jsem v\u0161echny vz\u00e1cn\u00e9 moby"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Dal jsem v\u0161em Hr\u00e1\u010d\u016fm 1,000 \u017dIVOT\u016e",
          "description": "Dejte like!\n\n\ud83d\udc4f SirYakari Merch - http://siryakari.store/\n\u2b50 S\u00c9RIE SirYakari Figurka - https://www.blindbox.cz/coolectibles/siryakari-mystery-figures-blindbox.html\n\n\ud83d\udc49 M\u016fj hlavn\u00ed Minecraft kan\u00e1l: @SirYakari \n\ud83d\udcd8 M\u016fj t\u0159et\u00ed kan\u00e1l: @SirkaYakari \n\ud83d\udcf7 Instagram - https://www.instagram.com/sir_yakari/\n\ud83d\udcc4 Reddit - https://www.reddit.com/r/SirYakari/\n\n#Minecraft #MinecraftAle #MinecraftMinihry"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "139601",
        "likeCount": "6622",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "222"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rgtGKvWtf7Yf7Als_9VChutu_ZM",
      "id": "AEKR5pqDT6Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T15:58:46Z",
        "channelId": "UCXZHPnUgCW4sZWrb5Z6RVqQ",
        "title": "Mega M - Nech Ka\u017ed\u00fd po\u010duje (Oj Lele) (prod.Gmm production) |Official Video|",
        "description": "Mega M - Nech ka\u017ed\u00fd po\u010duje (Oj lele) \nAlbum Mafia (14.9.2025) \n\nShop: https://shop.rukahore.sk/megam\nStream: https://rukahore.ffm.to/mega_m\n\nFollow: Mega M\n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/mega_m_official/\n\ud83c\udd75\ud83c\udd71: https://www.facebook.com/MRottweillerM\n\nProdukcia: Gmm Production \nMix & Master: Gmm Production \nVideo by Gmm Production \n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/gmm_production/\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky od Mega M\n\n#MegaM #OjLele #mafia",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKR5pqDT6Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKR5pqDT6Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKR5pqDT6Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKR5pqDT6Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "MegaM Official",
        "tags": [
          "mega m",
          "nech kazdy pocuje",
          "oj lele",
          "mega m nech kazdy pocuje",
          "mega m oj lele",
          "mafia",
          "mafia album",
          "mega m mafia",
          "ojlele",
          "kazdy pocuje",
          "ampulka",
          "ampulka 3",
          "\u0161pekulant",
          "#80",
          "ja som mega",
          "#60",
          "padaj von",
          "zena 4",
          "\u017eena",
          "alan murin",
          "sen",
          "stylo",
          "uno momento",
          "pat",
          "tomas botlo",
          "jediny",
          "zena",
          "odoj tele",
          "stale som",
          "zlatokopka",
          "toto neni banger",
          "mamuko berci",
          "beluga",
          "no limit",
          "zralok",
          "rtwlr",
          "spekulant",
          "rottweiler"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mega M - Nech Ka\u017ed\u00fd po\u010duje (Oj Lele) (prod.Gmm production) |Official Video|",
          "description": "Mega M - Nech ka\u017ed\u00fd po\u010duje (Oj lele) \nAlbum Mafia (14.9.2025) \n\nShop: https://shop.rukahore.sk/megam\nStream: https://rukahore.ffm.to/mega_m\n\nFollow: Mega M\n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/mega_m_official/\n\ud83c\udd75\ud83c\udd71: https://www.facebook.com/MRottweillerM\n\nProdukcia: Gmm Production \nMix & Master: Gmm Production \nVideo by Gmm Production \n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/gmm_production/\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky od Mega M\n\n#MegaM #OjLele #mafia"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "68881",
        "likeCount": "2272",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "123"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iaAj0vJLep2aSX2mkM0RRJ1stBw",
      "id": "NnFgNHR0EN4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T16:05:17Z",
        "channelId": "UCrnvx9KJ8v63SODw082L3Ww",
        "title": "Avatar: Ohe\u0148 a prach (2025) CZ dabing HD trailer",
        "description": "v kinech od: 18. 12. 2025 Falcon | odeb\u00edrat kan\u00e1l: http://goo.gl/Zh6erO n\u00e1\u0161 web: http://www.totalfilm.cz\nS filmem \u201eAvatar: Ohe\u0148 a prach\u201c James Cameron vrac\u00ed div\u00e1ky zp\u011bt na Pandoru v nov\u00e9m strhuj\u00edc\u00edm dobrodru\u017estv\u00ed s mari\u0148\u00e1kem Jakeem Sullym (Sam Worthington), kter\u00fd se stal v\u016fdcem Na\u2019vi, v\u00e1le\u010dnic\u00ed Na\u2019vi Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) a Sullyho rodinou. Ve filmu, jeho\u017e sc\u00e9n\u00e1\u0159 napsali James Cameron, Rick Jaffa a Amanda Silver a p\u0159\u00edb\u011bh James Cameron, Rick Jaffa, Amanda Silver, Josh Friedman a Shane Salerno, hraj\u00ed Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass a Kate Winslet.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Totalfilm.cz",
        "tags": [
          "trailery \u010desky",
          "Totalfilm.cz",
          "\u010desk\u00fd",
          "trailer",
          "CZ",
          "HD"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Ohe\u0148 a prach (2025) CZ dabing HD trailer",
          "description": "v kinech od: 18. 12. 2025 Falcon | odeb\u00edrat kan\u00e1l: http://goo.gl/Zh6erO n\u00e1\u0161 web: http://www.totalfilm.cz\nS filmem \u201eAvatar: Ohe\u0148 a prach\u201c James Cameron vrac\u00ed div\u00e1ky zp\u011bt na Pandoru v nov\u00e9m strhuj\u00edc\u00edm dobrodru\u017estv\u00ed s mari\u0148\u00e1kem Jakeem Sullym (Sam Worthington), kter\u00fd se stal v\u016fdcem Na\u2019vi, v\u00e1le\u010dnic\u00ed Na\u2019vi Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) a Sullyho rodinou. Ve filmu, jeho\u017e sc\u00e9n\u00e1\u0159 napsali James Cameron, Rick Jaffa a Amanda Silver a p\u0159\u00edb\u011bh James Cameron, Rick Jaffa, Amanda Silver, Josh Friedman a Shane Salerno, hraj\u00ed Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass a Kate Winslet."
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "178231",
        "likeCount": "4271",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "258"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "S1nfWolFbo2svWmAM1B2PHeljrU",
      "id": "hIbYSoD7Or8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T16:57:18Z",
        "channelId": "UC3SpKPzCvZJzubnBmEGp_Uw",
        "title": "STAV\u00cdM LETADLA PODLE V\u00c1S! \ud83d\udee9\ufe0f",
        "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nMinihra: https://www.roblox.com/games/137925884276740/Build-A-Plane\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\n\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\nN\u00c1HLED: https://instagram.com/lukee.art\n\n#Roblox #HouseBox\u200b #BuildAPlane\nNaleznete m\u011b:\nInstagram: https://www.instagram.com/jakub.house",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HouseBlox",
        "tags": [
          "HouseBox",
          "House",
          "box",
          "HouseCZ",
          "Let's",
          "Play",
          "lets",
          "cz",
          "cesky",
          "\u010desky",
          "\u010desk\u00fd",
          "haus",
          "haus cz",
          "haus sk",
          "roblox",
          "roblox cz",
          "roblox sk",
          "simulator",
          "build a plane",
          "kam dolet\u00ed",
          "moje letadlo",
          "letadlo",
          "airplane",
          "plane",
          "stav\u011bn\u00ed",
          "budov\u00e1n\u00ed",
          "grow a garden",
          "afk",
          "afkov\u00e1n\u00ed",
          "l\u00e9tan\u00ed",
          "dolet",
          "motory",
          "palivo",
          "rychlost",
          "nejrychlej\u0161\u00ed",
          "nejv\u011bt\u0161\u00ed",
          "nakupov\u00e1n\u00ed",
          "vyd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
          "farmen\u00ed",
          "upgradov\u00e1n\u00ed",
          "vylep\u0161ov\u00e1n\u00ed",
          "build",
          "building",
          "test",
          "testov\u00e1n\u00ed",
          "nejv\u011bt\u0161\u00ed letadlo",
          "nejmen\u0161\u00ed letadlo",
          "neju\u017e\u0161\u00ed letadlo",
          "nej\u0161ir\u0161\u00ed letadlo",
          "custom build",
          "rekord"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "STAV\u00cdM LETADLA PODLE V\u00c1S! \ud83d\udee9\ufe0f",
          "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nMinihra: https://www.roblox.com/games/137925884276740/Build-A-Plane\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\n\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\nN\u00c1HLED: https://instagram.com/lukee.art\n\n#Roblox #HouseBox\u200b #BuildAPlane\nNaleznete m\u011b:\nInstagram: https://www.instagram.com/jakub.house"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "123712",
        "likeCount": "4390",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "199"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FCKdOBlHtEb9kEMlZ4Lez5cpoUo",
      "id": "fS9EYI6Pnoo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T17:00:06Z",
        "channelId": "UCCd3EhLVX0eem38v0ef9ONQ",
        "title": "Jan Bendig ft. Ji\u0159ina Bohdalov\u00e1 - SLA\u010e\u00c1KY (Official video)",
        "description": "Komentujte, lajkujte a SD\u00cdLEJTE! D\u011bkuji...\n\nBOOKING KONCERTY: +420 737 480 000 (mana\u017eer)\nEMAIL: L.Rejmon@seznam.cz      \nIG: @bendigjan\n\nVychutnejte si ty nejlep\u0161\u00ed romsk\u00e9 \"sla\u010f\u00e1ky\" v m\u00e9m proveden\u00ed. D\u011bkuji je\u0161t\u011b jednou Ji\u0159in\u011b Bohdalov\u00e9 za n\u00e1dhernou a nezapomenutelnou spolupr\u00e1ci a chu\u0165 vzk\u00e1zat nejenom mlad\u00e9 generaci, \u017ee je d\u016fle\u017eit\u00e9 v\u00e1\u017eit si \u017eivota, p\u0159\u00e1tel, l\u00e1sky a hlavn\u011b sv\u00e9 rodiny. \n\nHudba pro tento MIX: Vajdis\nMix & master : Fillipian\n\nSc\u00e9n\u00e1\u0159 a re\u017eie: Luk\u00e1\u0161 Rejmon\nKamera a st\u0159ih: Mat\u011bj Csiba\nFoto: Vojt\u011bch Mervart\n\nHR\u00c1LI: \nJan Bendig\nAneta Bohov\u00e1\nLucie Bik\u00e1rov\u00e1\nMagda Chl\u00e1pkov\u00e1\nDenisa Gab\u010dov\u00e1\nLuk\u00e1\u0161 Rejmon\nVojt\u011bch Mervart\nA moje milovan\u00e1 BENDIG FAMILY\n\nINSTAGRAM: @bendigjan     .\nFACEBOOK: www.facebook.com/JanBendig.OfficialSite\nTIKTOK:  @bendigjan            . \nMERCH: https://www.championship.cz/obchod/\n\nD\u011bkuji v\u0161em m\u00fdm FANOU\u0160K\u016eM, kte\u0159\u00ed v klipu hraj\u00ed. Moc si v\u00e1\u017e\u00edm toho, \u017ee jste si ud\u011blali \u010das a cestu na nat\u00e1\u010den\u00ed a j\u00e1 mohl str\u00e1vit super \u010das po va\u0161em boku. Opravdu si z cel\u00e9ho srdce v\u00e1\u017e\u00edm va\u0161\u00ed podpory a neberu to jako samoz\u0159ejmost. Moc d\u011bkuji. \n\nD\u011bkuji i K.U. baru, kter\u00fd najdete v ulici Ryt\u00ed\u0159sk\u00e1 13, za poskytnut\u00ed prostor k nat\u00e1\u010den\u00ed. Jako v\u017edy to bylo u v\u00e1s super a u\u017e se t\u011b\u0161\u00edm a\u017e si k v\u00e1m zase zajdu na skv\u011bl\u00fd drink. \n\nZ cel\u00e9ho srdce moje pod\u011bkov\u00e1n\u00ed m\u00ed\u0159\u00ed pro Davida Turka, kter\u00fd mi pomohl celou tuhle v\u011bc zorganizovat. Moc si toho v\u00e1\u017e\u00edm. A pro Luk\u00e1\u0161e Rejmona za jeho \"bl\u00e1zniv\u00fd\" n\u00e1pad ud\u011blat s Ji\u0159inkou song, kter\u00fd se stal skute\u010dnost\u00ed a j\u00e1 jsem za to neskute\u010dn\u011b \u0161\u0165astn\u00fd. Jsme skv\u011blej t\u00fdm P\u00e1nov\u00e9! D\u011bkuju\n\nJe p\u0159\u00edsn\u011b zak\u00e1z\u00e1no stahovat tento videoklip \u010di jeho nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed na jin\u00e9 soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b \u010di va\u0161e profily bez na\u0161eho svolen\u00ed! Jak\u00e9koliv poru\u0161en\u00ed na\u0161ich autorsk\u00fdch pr\u00e1v bude hl\u00e1\u0161eno Policii \u010cR. Sd\u00edlejte pouze tento ofici\u00e1ln\u00ed YouTube odkaz. D\u011bkujeme! \n\n\u00a9 2025 Jan Bendig, Rejben Music s.r.o.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JanBendigOfficial",
        "tags": [
          "jan bendig",
          "ji\u0159ina bohdalov\u00e1",
          "fany",
          "film",
          "here\u010dka",
          "legenda",
          "bohdalka",
          "ji\u0159ina",
          "j\u00ed\u0159a",
          "k\u0159em\u00edlek a vochomurka",
          "r\u00e1kosn\u00ed\u010dek",
          "honza",
          "bend\u00edk",
          "plou\u017e\u00e1ky",
          "18 rokov",
          "18 rok\u016f",
          "vzpom\u00edn\u00e1m",
          "devla",
          "romsk\u00e9 p\u00edsni\u010dky",
          "plou\u017e\u00e1k",
          "zamilovan\u00e9",
          "gipsy",
          "sla\u010f\u00e1k",
          "l\u00e1ska",
          "rozchod",
          "zklam\u00e1n\u00ed",
          "\u017eivot je fakt zklam\u00e1n\u00ed",
          "televariet\u00e9",
          "matani",
          "miluju",
          "t\u011b",
          "z\u00e1snuby",
          "hard ricco",
          "hard rico",
          "vanesa hor\u00e1kov\u00e1",
          "bobby blaze",
          "lucie",
          "bik\u00e1rov\u00e1",
          "dokola",
          "joj mamo",
          "roma boys",
          "roma boyz",
          "luk\u00e1\u0161 rejmon"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Jan Bendig ft. Ji\u0159ina Bohdalov\u00e1 - SLA\u010e\u00c1KY (Official video)",
          "description": "Komentujte, lajkujte a SD\u00cdLEJTE! D\u011bkuji...\n\nBOOKING KONCERTY: +420 737 480 000 (mana\u017eer)\nEMAIL: L.Rejmon@seznam.cz      \nIG: @bendigjan\n\nVychutnejte si ty nejlep\u0161\u00ed romsk\u00e9 \"sla\u010f\u00e1ky\" v m\u00e9m proveden\u00ed. D\u011bkuji je\u0161t\u011b jednou Ji\u0159in\u011b Bohdalov\u00e9 za n\u00e1dhernou a nezapomenutelnou spolupr\u00e1ci a chu\u0165 vzk\u00e1zat nejenom mlad\u00e9 generaci, \u017ee je d\u016fle\u017eit\u00e9 v\u00e1\u017eit si \u017eivota, p\u0159\u00e1tel, l\u00e1sky a hlavn\u011b sv\u00e9 rodiny. \n\nHudba pro tento MIX: Vajdis\nMix & master : Fillipian\n\nSc\u00e9n\u00e1\u0159 a re\u017eie: Luk\u00e1\u0161 Rejmon\nKamera a st\u0159ih: Mat\u011bj Csiba\nFoto: Vojt\u011bch Mervart\n\nHR\u00c1LI: \nJan Bendig\nAneta Bohov\u00e1\nLucie Bik\u00e1rov\u00e1\nMagda Chl\u00e1pkov\u00e1\nDenisa Gab\u010dov\u00e1\nLuk\u00e1\u0161 Rejmon\nVojt\u011bch Mervart\nA moje milovan\u00e1 BENDIG FAMILY\n\nINSTAGRAM: @bendigjan     .\nFACEBOOK: www.facebook.com/JanBendig.OfficialSite\nTIKTOK:  @bendigjan            . \nMERCH: https://www.championship.cz/obchod/\n\nD\u011bkuji v\u0161em m\u00fdm FANOU\u0160K\u016eM, kte\u0159\u00ed v klipu hraj\u00ed. Moc si v\u00e1\u017e\u00edm toho, \u017ee jste si ud\u011blali \u010das a cestu na nat\u00e1\u010den\u00ed a j\u00e1 mohl str\u00e1vit super \u010das po va\u0161em boku. Opravdu si z cel\u00e9ho srdce v\u00e1\u017e\u00edm va\u0161\u00ed podpory a neberu to jako samoz\u0159ejmost. Moc d\u011bkuji. \n\nD\u011bkuji i K.U. baru, kter\u00fd najdete v ulici Ryt\u00ed\u0159sk\u00e1 13, za poskytnut\u00ed prostor k nat\u00e1\u010den\u00ed. Jako v\u017edy to bylo u v\u00e1s super a u\u017e se t\u011b\u0161\u00edm a\u017e si k v\u00e1m zase zajdu na skv\u011bl\u00fd drink. \n\nZ cel\u00e9ho srdce moje pod\u011bkov\u00e1n\u00ed m\u00ed\u0159\u00ed pro Davida Turka, kter\u00fd mi pomohl celou tuhle v\u011bc zorganizovat. Moc si toho v\u00e1\u017e\u00edm. A pro Luk\u00e1\u0161e Rejmona za jeho \"bl\u00e1zniv\u00fd\" n\u00e1pad ud\u011blat s Ji\u0159inkou song, kter\u00fd se stal skute\u010dnost\u00ed a j\u00e1 jsem za to neskute\u010dn\u011b \u0161\u0165astn\u00fd. Jsme skv\u011blej t\u00fdm P\u00e1nov\u00e9! D\u011bkuju\n\nJe p\u0159\u00edsn\u011b zak\u00e1z\u00e1no stahovat tento videoklip \u010di jeho nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed na jin\u00e9 soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b \u010di va\u0161e profily bez na\u0161eho svolen\u00ed! Jak\u00e9koliv poru\u0161en\u00ed na\u0161ich autorsk\u00fdch pr\u00e1v bude hl\u00e1\u0161eno Policii \u010cR. Sd\u00edlejte pouze tento ofici\u00e1ln\u00ed YouTube odkaz. D\u011bkujeme! \n\n\u00a9 2025 Jan Bendig, Rejben Music s.r.o."
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT8M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "201271",
        "likeCount": "5007",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "707"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aiNyOdNtTws3datHsYqHsV4Gt_I",
      "id": "UabSQmY07U4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T16:04:00Z",
        "channelId": "UCbLj9QP9FAaHs_647QckGtg",
        "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
        "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "World of Warcraft",
        "tags": [
          "world of warcraft",
          "wow",
          "warcraft",
          "blizzard",
          "blizzard entertainment",
          "Ghosts of K\u2019aresh",
          "WoW Ghosts of K\u2019aresh",
          "World of Warcraft Ghosts of K\u2019aresh",
          "the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "wow the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "tww ghosts of k\u2019aresh",
          "world of warcraft the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "locus-walker",
          "alleria",
          "xal\u2019atath",
          "dimensius",
          "k\u2019aresh",
          "k\u2019areshi",
          "ethereals",
          "void",
          "patch 11.2 launch trailer",
          "launch trailer",
          "tww ghosts of k\u2019aresh launch trailer",
          "wow ghosts of k\u2019aresh launch trailer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
          "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "241164",
        "likeCount": "8190",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "890"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "PAH7iiSPSHaspOn2HWOUOqgbd8o",
      "id": "bWSE3y22bGQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T17:05:14Z",
        "channelId": "UCIAbC7emlDQs-dmgW4GlgnA",
        "title": "Ryba\u010dka sa zvrtla...",
        "description": "Spolu s @astatoro2105 a @Miken_TV sk\u00fa\u0161ame nov\u00fa mapu v Gone Fishing.\n\nSTA\u0147 SA \u010cLENOM: http://bit.do/clen\n\nK\u00fap Qapku TU: https://shorturl.at/ZOFme\n\nSk\u00fas Madmonq: http://bit.ly/sialenymnich\n\nBussiness Mail: realduklock@gmail.com\n\n\u2666 Reditik: r/duklock\n\n\u2666 Discord: https://discord.gg/duklock\n\n\u2666 Merch: https://www.alecau.com/sk/duklock/\n\n\u2666 Twitter: @DuklockTweet\n\n\u2666 FaceBook: Duklock\n\n\u2666 Instagram: @duklock\n\nKUKNI VIDADU - Partner Network pre YouTuberov\n\n- WEB: vidadu.net\n- TV: https://bit.ly/2JfcZu7\n- INSTA: @vidadu_space @vidadu_tv",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWSE3y22bGQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWSE3y22bGQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWSE3y22bGQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWSE3y22bGQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWSE3y22bGQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DuklockPlus",
        "tags": [
          "duklock",
          "duklockplus",
          "astatoro",
          "miken",
          "gone fisihng",
          "cz",
          "sk"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ryba\u010dka sa zvrtla...",
          "description": "Spolu s @astatoro2105 a @Miken_TV sk\u00fa\u0161ame nov\u00fa mapu v Gone Fishing.\n\nSTA\u0147 SA \u010cLENOM: http://bit.do/clen\n\nK\u00fap Qapku TU: https://shorturl.at/ZOFme\n\nSk\u00fas Madmonq: http://bit.ly/sialenymnich\n\nBussiness Mail: realduklock@gmail.com\n\n\u2666 Reditik: r/duklock\n\n\u2666 Discord: https://discord.gg/duklock\n\n\u2666 Merch: https://www.alecau.com/sk/duklock/\n\n\u2666 Twitter: @DuklockTweet\n\n\u2666 FaceBook: Duklock\n\n\u2666 Instagram: @duklock\n\nKUKNI VIDADU - Partner Network pre YouTuberov\n\n- WEB: vidadu.net\n- TV: https://bit.ly/2JfcZu7\n- INSTA: @vidadu_space @vidadu_tv"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "35385",
        "likeCount": "2576",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "32"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sbJPPibg5lRn0BrnS9RXicFlQDo",
      "id": "XFrOM68YTks",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T19:56:26Z",
        "channelId": "UCNQZ3Wwah7uI4Hz2P4fO3Nw",
        "title": "Gipsy Phrala & BOKI - Drahokam (Official Video)",
        "description": "Novinka 'Drahokam' je online! \ud83d\udc83\n\u25b9 Stream: https://bloomdi.ffm.to/gipsy_phrala\n\nFOLLOW: GIPSY PHRALA OFFICIAL\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/nico_gipsyphrala/\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/nicolas.rigo.18/\n\nBOKI\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/bokmajster/\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/bokmajster/\n\nCarlo Piano\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/carlo_piano_official/\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/profile.php?id=100088502770848\n\nKamera & strih: Daniel Andel\nSpevy vok\u00e1le: Nikolas, Boki, Carlo Piano, Lacko Junior\nHudba, Mix & Master: Lacko Junior\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n\u00a9 2025 GYPSIPHRALAOFFICIAL, distributed by Bloomdi\n\n#GipsyPhralaOfficial #Drahokam #BOKI",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFrOM68YTks/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFrOM68YTks/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFrOM68YTks/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFrOM68YTks/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFrOM68YTks/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gipsy Phrala Official ",
        "tags": [
          "gipsy phrala",
          "boki",
          "drahokam",
          "gipsy phrala boki",
          "boki gipsy phrala",
          "gipsy phrala drahokam",
          "boki drahokam",
          "gipsy phrala boki drahokam",
          "lacko junior",
          "carlos",
          "carlo piano",
          "denis pavel",
          "gipsy phrala official",
          "cardas",
          "do teba",
          "megamix",
          "zabava",
          "habibi",
          "dar",
          "mix cardasov",
          "cmuk",
          "bella",
          "p.a.t.",
          "pat",
          "gipsy phrala pat",
          "tomas botlo",
          "budes len moja",
          "bana ayt habibi",
          "nadherna",
          "naker sheje",
          "kamimo",
          "partage",
          "alumamay"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Gipsy Phrala & BOKI - Drahokam (Official Video)",
          "description": "Novinka 'Drahokam' je online! \ud83d\udc83\n\u25b9 Stream: https://bloomdi.ffm.to/gipsy_phrala\n\nFOLLOW: GIPSY PHRALA OFFICIAL\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/nico_gipsyphrala/\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/nicolas.rigo.18/\n\nBOKI\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/bokmajster/\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/bokmajster/\n\nCarlo Piano\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/carlo_piano_official/\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/profile.php?id=100088502770848\n\nKamera & strih: Daniel Andel\nSpevy vok\u00e1le: Nikolas, Boki, Carlo Piano, Lacko Junior\nHudba, Mix & Master: Lacko Junior\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n\u00a9 2025 GYPSIPHRALAOFFICIAL, distributed by Bloomdi\n\n#GipsyPhralaOfficial #Drahokam #BOKI"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "69980",
        "likeCount": "1540",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "74"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qv2sj9KW7O5lqfS6O-VzGehyucw",
      "id": "iKZyYdwS3Wg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T14:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
        "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Caleb McLaughlin",
          "Cara Buono",
          "Charlie Heaton",
          "Chief Hopper",
          "David Harbour",
          "Dustin",
          "Eleven",
          "Finn Wolfhard",
          "Gaten Matarazzo",
          "Holly Wheeler",
          "Jamie Campbell Bower",
          "Joe Keery",
          "Jonathan Byers",
          "Joyce Byers",
          "Lucas",
          "Max",
          "Maya Hawke",
          "Mike Wheeler",
          "Millie Bobby Brown",
          "Nancy Wheeler",
          "Natalia Dyer",
          "Netflix",
          "Noah Schnapp",
          "Official Teaser",
          "Robin Buckley",
          "Sadie Sink",
          "Steve Harrington",
          "Stranger Things 5",
          "Vecna",
          "Will Byers",
          "Winona Ryder"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
          "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19944411",
        "likeCount": "790600",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "43863"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gLszLYUNr4nXo3jHBnkrp9FwytE",
      "id": "J7yDngZBPRo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T09:45:03Z",
        "channelId": "UCoBTbKllnZ809gucvfEgdqg",
        "title": "Dok\u00e1\u017eu Vyhr\u00e1t MISTROVSTV\u00cd SV\u011aTA s \u010cESKEM?",
        "description": "\ud83d\udc47 Koukni na dal\u0161\u00ed videa \u2705\nhttps://youtu.be/SECZWG2uQCg\nhttps://youtu.be/qEV5ZdGYIb8\n\n\u26bd\ufe0f Kup si jak\u00fdkoliv fotbalov\u00fd dres tady:\nhttps://www.gogoalshop.ca/?utm_source=sako&utm_campaign=sako \ud83d\udea8\n\u2705 zadej k\u00f3d SAKO15 pro 15% slevu! \u2705\n\n\ud83c\udf81 Ud\u011blej si radost a kup si m\u016fj merch tady:\n\ud83d\udc49 https://www.realgeek.cz/mich-sako \ud83d\udc48\n\nNEZAPOME\u0147 D\u00c1T ODB\u011aR SE ZVONE\u010cKEM! \ud83d\udd14\n\u26a0\ufe0f IG: https://www.instagram.com/michsako \ud83d\udc48\n\nODEB\u00cdREJ \u2705\n\ud83d\udd34 M\u016eJ NOV\u00dd REAK\u010cN\u00cd KAN\u00c1L: https://www.youtube.com/@MichSakoReakce \ud83d\ude31\ud83e\udd2b\ud83d\udc40\n\ud83d\udfe3 m\u016fj druh\u00fd YT kan\u00e1l: https://www.youtube.com/sakoextra \n\ud83d\udfe1 n\u00e1\u0161 spole\u010dn\u00fd kan\u00e1l s Guduem: https://www.youtube.com/@DuoFC\n\ud83d\udfe2 m\u016fj t\u0159et\u00ed FC 25 kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@SakoPLUS \ud83d\udc40\n\n\u2702\ufe0f Edit by D\u017eejbrc (https://www.instagram.com/dzejbrc)\n\n\ud83d\udc47 Business email (Email pro nab\u00eddky spolupr\u00e1ce) \ud83d\udc47\n\u27a1\ufe0f michsako@squad.buzz \u2b05\ufe0f\n\n#fc25 #michsako #worldcup",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7yDngZBPRo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7yDngZBPRo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7yDngZBPRo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7yDngZBPRo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7yDngZBPRo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mich Sako",
        "tags": [
          "mich sako",
          "fc 25",
          "michsako",
          "sako",
          "liga mistr\u016f",
          "mich sako fc 25",
          "fc 25 mich sako",
          "lm",
          "ucl",
          "fotbal",
          "experiment",
          "fifa",
          "fotbal cz",
          "football",
          "eafc 25",
          "fc25",
          "cz",
          "champions league",
          "world cup",
          "wc",
          "ms",
          "mistrovstvi sveta",
          "mistrovstv\u00ed sv\u011bta",
          "zachranil jsem \u010desko",
          "mich sako \u010desko",
          "\u010desko fc 25",
          "fc 25 \u010desko",
          "fc 26 \u010desko",
          "\u010desko fc 26",
          "fc 26 cesko",
          "fc 25 cesko",
          "vyhral jsem mistrovstvi sveta s ceskem",
          "2026",
          "\u010desko",
          "cesko",
          "repre",
          "ceska repre",
          "mich sako repre",
          "dokazu vyhrat mistrovstvi sveta s ceskem"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Dok\u00e1\u017eu Vyhr\u00e1t MISTROVSTV\u00cd SV\u011aTA s \u010cESKEM?",
          "description": "\ud83d\udc47 Koukni na dal\u0161\u00ed videa \u2705\nhttps://youtu.be/SECZWG2uQCg\nhttps://youtu.be/qEV5ZdGYIb8\n\n\u26bd\ufe0f Kup si jak\u00fdkoliv fotbalov\u00fd dres tady:\nhttps://www.gogoalshop.ca/?utm_source=sako&utm_campaign=sako \ud83d\udea8\n\u2705 zadej k\u00f3d SAKO15 pro 15% slevu! \u2705\n\n\ud83c\udf81 Ud\u011blej si radost a kup si m\u016fj merch tady:\n\ud83d\udc49 https://www.realgeek.cz/mich-sako \ud83d\udc48\n\nNEZAPOME\u0147 D\u00c1T ODB\u011aR SE ZVONE\u010cKEM! \ud83d\udd14\n\u26a0\ufe0f IG: https://www.instagram.com/michsako \ud83d\udc48\n\nODEB\u00cdREJ \u2705\n\ud83d\udd34 M\u016eJ NOV\u00dd REAK\u010cN\u00cd KAN\u00c1L: https://www.youtube.com/@MichSakoReakce \ud83d\ude31\ud83e\udd2b\ud83d\udc40\n\ud83d\udfe3 m\u016fj druh\u00fd YT kan\u00e1l: https://www.youtube.com/sakoextra \n\ud83d\udfe1 n\u00e1\u0161 spole\u010dn\u00fd kan\u00e1l s Guduem: https://www.youtube.com/@DuoFC\n\ud83d\udfe2 m\u016fj t\u0159et\u00ed FC 25 kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@SakoPLUS \ud83d\udc40\n\n\u2702\ufe0f Edit by D\u017eejbrc (https://www.instagram.com/dzejbrc)\n\n\ud83d\udc47 Business email (Email pro nab\u00eddky spolupr\u00e1ce) \ud83d\udc47\n\u27a1\ufe0f michsako@squad.buzz \u2b05\ufe0f\n\n#fc25 #michsako #worldcup"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "79800",
        "likeCount": "4925",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "680"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "H3dpXKKBDZtHJdWlCg16f3TYFH0",
      "id": "tTPlrvu0pXg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-20T16:11:34Z",
        "channelId": "UCXVBdFtkzZWOabLpgKGHj6Q",
        "title": "Mamuko Berci - BALLERINA CAPPUCINA (Official Video)",
        "description": "MAMUKO BERCI \nBooking/Koncert: +421 902 732 445 / mamukoberci@gmail.com\n\nFB: https://www.facebook.com/mamukoberci/\nINSTA: https://www.instagram.com/mamukoberci/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mamukoberciti..\n\nProd: J\u00falius Dani\u0161 - https://www.instagram.com/gmm_production/\nText: MamukoBerci\nGitara: Bendzsi Lakatos\nMix & Master: J\u00falius Dani\u0161 - https://www.instagram.com/gmm_production/\nRecording Studio: https://www.instagram.com/gmm_production/\n\nCamera: https://www.instagram.com/rouse__medi...\nScenario: MamukoBerci, M Rouse Media\nEditing, postproduction: M Rouse Media\n\nObrovsk\u00e9 po\u010fakovanie patr\u00ed v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed sa z\u00fa\u010dastnili nat\u00e1\u010dania! Va\u0161a energia a nasadenie boli neocenite\u013en\u00e9.\n\nTaktie\u017e \u010fakujeme za mo\u017enos\u0165 nat\u00e1\u010da\u0165 v n\u00e1dhernom prostred\u00ed : https://www.instagram.com/rondemarhouse?igsh=MzkyYWtxeWV0dmRs&utm_source=qr\n\n\u010eakujeme v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed boli s\u00fa\u010das\u0165ou tohto d\u0148a!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mamuko Berci",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mamuko Berci - BALLERINA CAPPUCINA (Official Video)",
          "description": "MAMUKO BERCI \nBooking/Koncert: +421 902 732 445 / mamukoberci@gmail.com\n\nFB: https://www.facebook.com/mamukoberci/\nINSTA: https://www.instagram.com/mamukoberci/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mamukoberciti..\n\nProd: J\u00falius Dani\u0161 - https://www.instagram.com/gmm_production/\nText: MamukoBerci\nGitara: Bendzsi Lakatos\nMix & Master: J\u00falius Dani\u0161 - https://www.instagram.com/gmm_production/\nRecording Studio: https://www.instagram.com/gmm_production/\n\nCamera: https://www.instagram.com/rouse__medi...\nScenario: MamukoBerci, M Rouse Media\nEditing, postproduction: M Rouse Media\n\nObrovsk\u00e9 po\u010fakovanie patr\u00ed v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed sa z\u00fa\u010dastnili nat\u00e1\u010dania! Va\u0161a energia a nasadenie boli neocenite\u013en\u00e9.\n\nTaktie\u017e \u010fakujeme za mo\u017enos\u0165 nat\u00e1\u010da\u0165 v n\u00e1dhernom prostred\u00ed : https://www.instagram.com/rondemarhouse?igsh=MzkyYWtxeWV0dmRs&utm_source=qr\n\n\u010eakujeme v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed boli s\u00fa\u010das\u0165ou tohto d\u0148a!"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "555931",
        "likeCount": "4692",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "124"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_UMPRrv8-UWeURlEToE-gKz6sgk",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17531522",
        "likeCount": "256514",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21824"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sFf3LU5iFb5BIT7k2rSIYN0kFBQ",
      "id": "cqbT0bndp5g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:04:41Z",
        "channelId": "UCCHevYNtHjyhsHfMhrnJDig",
        "title": "FORTNITE SEASON 4 CHAPTER 6 \ud83d\udd34 (STREAM Z\u00c1ZNAM) \ud83d\udd34",
        "description": "\ud83d\udd34 XP Mapa na Nov\u00fd Battle Pass: 0247-2754-7813\nN\u00e1vod: https://www.youtube.com/shorts/tmV-pmmSRsk\n\n\ud83d\udc9a SAC: P4JUS \ud83d\udc9a\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/pajus4_/\n\u2764\ufe0f Pajus4 Extra: @pajus4extra \n\u200b\u200b\u200b\u26a1\ufe0fMerch: https://www.realgeek.cz/pajus4\n\n\ud83d\udd38 Tiktok: @pajus4_ (https://www.tiktok.com/@pajus4_)\n\ud83d\udd38 Twitter: @pajus4_ (https://twitter.com/Pajus4_\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b)\n\n\ud83d\udd38 Twitch: @pajus4 (https://www.twitch.tv/pajus4)\n\ud83d\udd38 Kick: @pajus4 (https://kick.com/pajus4)\n\n\ud83d\udce9 Spolupr\u00e1ce: pajus4spoluprace@seznam.cz\n\n#Fortnite #Season4 #EpicPartner #fortniteczsk",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Pajus4",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FORTNITE SEASON 4 CHAPTER 6 \ud83d\udd34 (STREAM Z\u00c1ZNAM) \ud83d\udd34",
          "description": "\ud83d\udd34 XP Mapa na Nov\u00fd Battle Pass: 0247-2754-7813\nN\u00e1vod: https://www.youtube.com/shorts/tmV-pmmSRsk\n\n\ud83d\udc9a SAC: P4JUS \ud83d\udc9a\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/pajus4_/\n\u2764\ufe0f Pajus4 Extra: @pajus4extra \n\u200b\u200b\u200b\u26a1\ufe0fMerch: https://www.realgeek.cz/pajus4\n\n\ud83d\udd38 Tiktok: @pajus4_ (https://www.tiktok.com/@pajus4_)\n\ud83d\udd38 Twitter: @pajus4_ (https://twitter.com/Pajus4_\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b)\n\n\ud83d\udd38 Twitch: @pajus4 (https://www.twitch.tv/pajus4)\n\ud83d\udd38 Kick: @pajus4 (https://kick.com/pajus4)\n\n\ud83d\udce9 Spolupr\u00e1ce: pajus4spoluprace@seznam.cz\n\n#Fortnite #Season4 #EpicPartner #fortniteczsk"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7H17M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "54381",
        "likeCount": "3948",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "11"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NHK5AIAXp8kItwKPIUhWX2idgDI",
      "id": "cPXtn3qW_Xo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T07:59:28Z",
        "channelId": "UCZgbSo9ZPhqv8k0CJJDfFXA",
        "title": "Nela Pociskov\u00e1 - Ke\u010f \u0165a nem\u00e1m",
        "description": "Streaming: https://bloomdi.ffm.to/kedtanemam\nInstagram: https://www.instagram.com/pociskova.nela/\n\nNa va\u0161e \u017eelanie som pripravila jednoduch\u00fd vizu\u00e1l k slovenskej verzii skladby NEVER ENOUGH , ktor\u00fa som mala mo\u017enos\u0165 prespieva\u0165 do sloven\u010diny a tak trochu sa vr\u00e1ti\u0165 k moj\u00edm za\u010diatkom na divadeln\u00fdch dosk\u00e1ch \ud83d\ude0d\n\nMoja hudba smeruje inam ale na v\u00e1\u0161 podnet som sa rozhodla vyda\u0165 tento slovensk\u00fd cover ako jednu z najv\u00e4\u010d\u0161\u00edch muzik\u00e1lov\u00fdch peciek ever. \ud83e\udee0\nKE\u010e \u0164A NEM\u00c1M \ud83e\udd0d\n\nCredits:\nprodukcia https://www.instagram.com/maxx_miklos/\nSK lyrics: https://www.instagram.com/alexandra.okalova.sash/\nvizu\u00e1l https://www.instagram.com/pierrelexis/\n\u0161aty https://www.instagram.com/lovespell_bridal/\nstyled https://www.instagram.com/j_a_n_k_i_t_a/\nprodukcia https://www.instagram.com/jankaslebodova/\n\nVyst\u00fapenie bolo s\u00fa\u010das\u0165ou oslavy 10. naroden\u00edn \u0161t\u00fadia N Dance Company. https://www.instagram.com/norogrofcik/\n\nBooking: booking@nelapociskova.sk\nReklamn\u00e9 spolupr\u00e1ce: marketing@nelapociskova.sk\n\n#nela #kedtanemam #nelapociskova",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPXtn3qW_Xo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPXtn3qW_Xo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPXtn3qW_Xo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPXtn3qW_Xo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPXtn3qW_Xo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nela Pociskov\u00e1",
        "tags": [
          "nela",
          "pociskova",
          "nela pociskova",
          "nela pociskov\u00e1",
          "muzikal",
          "muzikalove hity",
          "never enough",
          "ked ta nemam",
          "nela ked ta nemam",
          "nela pociskova ked ta nemam",
          "nela muzikal",
          "hudba",
          "hudba 2025",
          "pesnicky",
          "muzikalova hudba",
          "ke\u010f \u0165a nem\u00e1m",
          "never enough nela"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Nela Pociskov\u00e1 - Ke\u010f \u0165a nem\u00e1m",
          "description": "Streaming: https://bloomdi.ffm.to/kedtanemam\nInstagram: https://www.instagram.com/pociskova.nela/\n\nNa va\u0161e \u017eelanie som pripravila jednoduch\u00fd vizu\u00e1l k slovenskej verzii skladby NEVER ENOUGH , ktor\u00fa som mala mo\u017enos\u0165 prespieva\u0165 do sloven\u010diny a tak trochu sa vr\u00e1ti\u0165 k moj\u00edm za\u010diatkom na divadeln\u00fdch dosk\u00e1ch \ud83d\ude0d\n\nMoja hudba smeruje inam ale na v\u00e1\u0161 podnet som sa rozhodla vyda\u0165 tento slovensk\u00fd cover ako jednu z najv\u00e4\u010d\u0161\u00edch muzik\u00e1lov\u00fdch peciek ever. \ud83e\udee0\nKE\u010e \u0164A NEM\u00c1M \ud83e\udd0d\n\nCredits:\nprodukcia https://www.instagram.com/maxx_miklos/\nSK lyrics: https://www.instagram.com/alexandra.okalova.sash/\nvizu\u00e1l https://www.instagram.com/pierrelexis/\n\u0161aty https://www.instagram.com/lovespell_bridal/\nstyled https://www.instagram.com/j_a_n_k_i_t_a/\nprodukcia https://www.instagram.com/jankaslebodova/\n\nVyst\u00fapenie bolo s\u00fa\u010das\u0165ou oslavy 10. naroden\u00edn \u0161t\u00fadia N Dance Company. https://www.instagram.com/norogrofcik/\n\nBooking: booking@nelapociskova.sk\nReklamn\u00e9 spolupr\u00e1ce: marketing@nelapociskova.sk\n\n#nela #kedtanemam #nelapociskova"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "117583",
        "likeCount": "3406",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "294"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Rs8S2AniRIsTGm_cYRhqZx2dvuk",
      "id": "dSDpoobO6yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T11:19:16Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
        "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
          "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10430315",
        "likeCount": "503487",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "30726"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "E4iAHvsiBAptp7fp4qYdSnaLyB8",
      "id": "5PcCuX7njv4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T09:04:03Z",
        "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
        "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
        "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Brawl Stars",
        "tags": [
          "brawl stars",
          "mobile game",
          "mobile strategy game",
          "mobile rpg",
          "mobile battle royale",
          "battle royale",
          "supercell game",
          "quest for quests",
          "community event",
          "lord of quests",
          "d20",
          "brawl stars community event",
          "dani",
          "marzio",
          "drew",
          "ring",
          "quest",
          "starr drop",
          "legendary",
          "coins"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
          "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5158918",
        "likeCount": "118372",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4559"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lwIeKDn0JFWANK4DZOznQopDEII",
      "id": "x4WZDAWS1uM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T10:01:42Z",
        "channelId": "UCqaEtVntFQWgoLGgYEiNnhw",
        "title": "\u017divij\u00f3",
        "description": "Provided to YouTube by Digital. Ruka Hore (Videjo s.r.o.)\n\n\u017divij\u00f3 \u00b7 Kali \u00b7 Alan Murin \u00b7 Peter Pann\n\n\u017divij\u00f3\n\n\u2117 2025 Kali Records, distributed by Bloomdi\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nProducer: Peter Pann\nMixing Engineer: Marek \u0160urin\nMastering Engineer: Marek \u0160urin\nMusic Publisher: Copyright Control\nLyricist: Koloman Magyari\nLyricist: Alan Murin\nComposer: Peter Macko\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kali - Topic",
        "tags": [
          "Kali",
          "Alan Murin",
          "Peter Pann",
          "\u017divij\u00f3"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u017divij\u00f3",
          "description": "Provided to YouTube by Digital. Ruka Hore (Videjo s.r.o.)\n\n\u017divij\u00f3 \u00b7 Kali \u00b7 Alan Murin \u00b7 Peter Pann\n\n\u017divij\u00f3\n\n\u2117 2025 Kali Records, distributed by Bloomdi\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nProducer: Peter Pann\nMixing Engineer: Marek \u0160urin\nMastering Engineer: Marek \u0160urin\nMusic Publisher: Copyright Control\nLyricist: Koloman Magyari\nLyricist: Alan Murin\nComposer: Peter Macko\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "6467",
        "likeCount": "358",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-iR4wAe-glCcj148np5tZyFqLDA",
      "id": "4uZWlKGRZis",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T06:00:09Z",
        "channelId": "UCf5CjDJvsFvtVIhkfmKAwAA",
        "title": "Der Tiger | Official Trailer",
        "description": "\"We reap what we sow\" - Watch the trailer for #DerTigerMovie now, and see it in select German theaters September 18!\n \nEastern Front, 1943: The five-man crew of a German Tiger tank is sent on a secret mission far behind the heavily contested front line. As they journey eastward, the soldiers not only find themselves deeper in enemy territory but must also face their own fears and inner demons. Stimulated by Wehrmacht methamphetamine, their mission increasingly becomes a journey into the heart of darkness.\n \n\n\u201eWir ernten was wir s\u00e4en\u201c - #DerTigerMovie ab 18. September in ausgew\u00e4hlten deutschen Kinos!\n \nOstfront, 1943: Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Besatzung eines deutschen Tiger-Panzers wird auf eine geheime Mission weit hinter die hart umk\u00e4mpfte Frontlinie geschickt. Auf ihrem Weg nach Osten geraten die Soldaten nicht nur immer tiefer in feindliches Gebiet, sondern m\u00fcssen sich auch ihren eigenen \u00c4ngsten und Abgr\u00fcnden stellen. Aufgeputscht durch das Methamphetamin der Wehrmacht, wird ihre Mission immer mehr zu einer Reise in das Herz der Finsternis.\n\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nDer Tiger | Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Amazon MGM Studios",
        "tags": [
          "MGM",
          "MGM Studios",
          "Metro-Goldwyn- Mayer",
          "Metro Pictures Corporations",
          "Goldwyn Pictures",
          "Louis B. Mayer Pictures",
          "MGM Pictures",
          "United Artists",
          "Metro MGM/UA",
          "Amazon MGM",
          "Amazon MGM Studios",
          "Amazon"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Der Tiger | Official Trailer",
          "description": "\"We reap what we sow\" - Watch the trailer for #DerTigerMovie now, and see it in select German theaters September 18!\n \nEastern Front, 1943: The five-man crew of a German Tiger tank is sent on a secret mission far behind the heavily contested front line. As they journey eastward, the soldiers not only find themselves deeper in enemy territory but must also face their own fears and inner demons. Stimulated by Wehrmacht methamphetamine, their mission increasingly becomes a journey into the heart of darkness.\n \n\n\u201eWir ernten was wir s\u00e4en\u201c - #DerTigerMovie ab 18. September in ausgew\u00e4hlten deutschen Kinos!\n \nOstfront, 1943: Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Besatzung eines deutschen Tiger-Panzers wird auf eine geheime Mission weit hinter die hart umk\u00e4mpfte Frontlinie geschickt. Auf ihrem Weg nach Osten geraten die Soldaten nicht nur immer tiefer in feindliches Gebiet, sondern m\u00fcssen sich auch ihren eigenen \u00c4ngsten und Abgr\u00fcnden stellen. Aufgeputscht durch das Methamphetamin der Wehrmacht, wird ihre Mission immer mehr zu einer Reise in das Herz der Finsternis.\n\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nDer Tiger | Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1589080",
        "likeCount": "38859",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3749"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "DI3uv4zFySPfsTopIK16xKuEqSA",
      "id": "2wK6RTM0iGw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T16:30:01Z",
        "channelId": "UCZ6x0-Cq-ZVE4AI1Dj8RDtA",
        "title": "Auto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe? @tomaskolacgaming\u200b",
        "description": "\ud83d\udc49 Nov\u00e9 sluch\u00e1tka od SteelSeries: https://steel.promo/CZ-SteelSeries-Nova-3WL-Vitek\n\n\ud83d\udc49 P\u0159ipoj se na m\u016fj GTA RP Server: https://vtkrp.cz/\n\ud83d\udc49 Discord GTA RP Serveru (nutn\u00e9 se p\u0159ipojit pro hran\u00ed): https://discord.gg/7apvEKk5Ts\n\n\ud83d\ude0dKUP SI M\u016eJ MERCH: http://www.vitekshop.cz\n\n\ud83d\udc49HLAVN\u00cd KAN\u00c1L: https://www.youtube.com/@VitekVencl\n\n\ud83d\udc49 STA\u0147 SE \u010cLENEM: https://www.youtube.com/channel/UCZ6x0-Cq-ZVE4AI1Dj8RDtA/join\n\n\ud83d\udcfaSoci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vitekvencl/\nTIK TOK: @vitvencl\n\n\ud83d\udceaBusiness mail: spoluprace@vitvencl.cz\n\nAuto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe?  @tomaskolacgaming \u200b",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "V\u00edtekHraje",
        "tags": [
          "V\u00edtek",
          "vitvencl",
          "vitekvencl",
          "V\u00edtekHraje",
          "gameplay",
          "letsplay",
          "\u010desky",
          "slovesnky",
          "cz",
          "sk",
          "cz/sk",
          "czech",
          "slovakia",
          "cz letsplay",
          "\u010desky letsplay",
          "cz gameplay",
          "\u010desky gameplay",
          "Auto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe? @tomaskolacgaming \u200b",
          "auto",
          "za",
          "vs",
          "gta",
          "online",
          "vitek",
          "vitek hraje gta",
          "vitek hraje",
          "vitek hraje tomas kolac",
          "tomas",
          "kolac"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Auto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe? @tomaskolacgaming\u200b",
          "description": "\ud83d\udc49 Nov\u00e9 sluch\u00e1tka od SteelSeries: https://steel.promo/CZ-SteelSeries-Nova-3WL-Vitek\n\n\ud83d\udc49 P\u0159ipoj se na m\u016fj GTA RP Server: https://vtkrp.cz/\n\ud83d\udc49 Discord GTA RP Serveru (nutn\u00e9 se p\u0159ipojit pro hran\u00ed): https://discord.gg/7apvEKk5Ts\n\n\ud83d\ude0dKUP SI M\u016eJ MERCH: http://www.vitekshop.cz\n\n\ud83d\udc49HLAVN\u00cd KAN\u00c1L: https://www.youtube.com/@VitekVencl\n\n\ud83d\udc49 STA\u0147 SE \u010cLENEM: https://www.youtube.com/channel/UCZ6x0-Cq-ZVE4AI1Dj8RDtA/join\n\n\ud83d\udcfaSoci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vitekvencl/\nTIK TOK: @vitvencl\n\n\ud83d\udceaBusiness mail: spoluprace@vitvencl.cz\n\nAuto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe?  @tomaskolacgaming \u200b"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "40568",
        "likeCount": "2256",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "53"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ESGQU1WSTjeR-dkJ8q95Ns2GqVQ",
      "id": "aMoU4KwSfU4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-20T16:09:21Z",
        "channelId": "UC7OEDI53Ee1_Lr6pv6O4_Kg",
        "title": "Valentino (Aptar Italiano)",
        "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nValentino (Aptar Italiano) \u00b7 VINCE STUDIO \u00b7 Valentino \u00b7 Vince Studio\n\nValentino (Aptar Italiano)\n\n\u2117 9475300 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-20\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMoU4KwSfU4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMoU4KwSfU4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMoU4KwSfU4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMoU4KwSfU4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMoU4KwSfU4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "VINCE STUDIO - Topic",
        "tags": [
          "VINCE STUDIO",
          "Valentino",
          "Vince Studio",
          "Valentino (Aptar Italiano)"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Valentino (Aptar Italiano)",
          "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nValentino (Aptar Italiano) \u00b7 VINCE STUDIO \u00b7 Valentino \u00b7 Vince Studio\n\nValentino (Aptar Italiano)\n\n\u2117 9475300 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-20\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "79331",
        "likeCount": "847",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "uIK-TMaT0ohcKo7g8BFg91hGeZ0",
      "id": "bMgfsdYoEEo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T16:00:56Z",
        "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
        "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
        "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warner Bros.",
        "tags": [
          "BasedOnRealEvents",
          "ComingSoon",
          "ConjuringUniverse",
          "Film",
          "FinalChapter",
          "Franchise",
          "IMAX",
          "LastCase",
          "MichaelChaves",
          "NewLineCinema",
          "NewTrailer",
          "PatrickWilson",
          "September2025",
          "TheConjuring",
          "Thriller",
          "Trailer",
          "VeraFarmiga",
          "WB",
          "WarnerBros",
          "WarnerBrothers"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
          "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "15542693",
        "likeCount": "135196",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3972"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "D9g4qpQ7vMFei-Tt7tED4QpyvZM",
      "id": "2zru4biLFXY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T15:05:13Z",
        "channelId": "UCiqPpxQYod7TzkR_4-LUuNA",
        "title": "Apokalypsa ktor\u00fa mus\u00edme nafoti\u0165!",
        "description": "Kooperat\u00edvna hororov\u00e1 hra, v ktorej hr\u00e1te v t\u00edmoch 1 a\u017e 4 bezoh\u013eadn\u00fdch novin\u00e1rov, pripraven\u00fdch presk\u00fama\u0165 mesto zaplaven\u00e9 smrtiacimi tvormi, aby ste nakr\u00fatili ve\u013ekolep\u00e9 z\u00e1bery.\n\nNezabudni da\u0165 LIKE & ODBER.\n\nVidadu = https://vidadu.net/\n===========================================\nTwitch \u00bb https://www.twitch.tv/astatoro\u200b\nTiktok \u00bb https://www.tiktok.com/@astatoris\nTwitter \u00bb https://twitter.com/astatoris\u200b\nInstagram \u00bb https://www.instagram.com/asta.toro/\u200b\n===========================================\nEdit / Thumbnail : https://www.instagram.com/fi_ip/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zru4biLFXY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zru4biLFXY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zru4biLFXY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zru4biLFXY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zru4biLFXY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Astatoro",
        "tags": [
          "astatoro",
          "Astatoro",
          "cz/sk",
          "gameplay",
          "indie game",
          "indie hry",
          "horror",
          "astatoro horror",
          "indie horror",
          "headliners",
          "HEADLINERS",
          "co-op",
          "co-op horror"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Apokalypsa ktor\u00fa mus\u00edme nafoti\u0165!",
          "description": "Kooperat\u00edvna hororov\u00e1 hra, v ktorej hr\u00e1te v t\u00edmoch 1 a\u017e 4 bezoh\u013eadn\u00fdch novin\u00e1rov, pripraven\u00fdch presk\u00fama\u0165 mesto zaplaven\u00e9 smrtiacimi tvormi, aby ste nakr\u00fatili ve\u013ekolep\u00e9 z\u00e1bery.\n\nNezabudni da\u0165 LIKE & ODBER.\n\nVidadu = https://vidadu.net/\n===========================================\nTwitch \u00bb https://www.twitch.tv/astatoro\u200b\nTiktok \u00bb https://www.tiktok.com/@astatoris\nTwitter \u00bb https://twitter.com/astatoris\u200b\nInstagram \u00bb https://www.instagram.com/asta.toro/\u200b\n===========================================\nEdit / Thumbnail : https://www.instagram.com/fi_ip/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H9M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21108",
        "likeCount": "1217",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "20"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zBnx7WHJIRSLMpxfmB5Yx-6GJuA",
      "id": "YCRe0PxK0j8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-18T08:00:06Z",
        "channelId": "UC0_PbCPSQPcnpbhPeUOO0eQ",
        "title": "Momo x Alan Murin - AURORA |Official Video|",
        "description": "Nov\u00fd album & merch n\u00e1jde\u0161 tu \u2b07\ufe0f\ud83d\udc55\ud83d\udcbf\n\u25b9 Shop Momo: https://shop.rukahore.sk/momo\n\u25b9 Stream: https://bloomdi.ffm.to/aurora\n\nMacao de Palm,\nDunajsk\u00e1 Lu\u017en\u00e1 - Nov\u00e9 Ko\u0161arisk\u00e1\nMal\u00e1 voda\nInstagram: https://www.instagram.com/macao_de_palm/\n\nFollow : MOMO\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/momo_wlk\u200b\u200b\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/MOMOakaRIVAL\u200b\u200b\n\u25b9 Stream: https://rukahore.ffm.to/momo\n\nAlan Murin\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/alanmurin\n\n\ud83c\udfac CREDITS:\nKamera: Lukas Tresor\nStrih: FXTR\nMastering: FILLIPIAN\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapn\u00fa\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky.\n\n#Momo #AlanMurin #AURORA\n\n\u00a9 2025 Ned\u00e1m Sa Oko\u0148ova\u0165, distributed by Bloomdi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCRe0PxK0j8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCRe0PxK0j8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCRe0PxK0j8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCRe0PxK0j8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCRe0PxK0j8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TVMOMO",
        "tags": [
          "momo",
          "aurora",
          "alan murin",
          "momo alan murin",
          "momo aurora",
          "momo alan murin aurora",
          "alan murin momo",
          "alan murin aurora",
          "za tebou",
          "love",
          "sucho",
          "momo za tebou",
          "progress",
          "cool brate",
          "street report",
          "protokol",
          "karma",
          "dravec",
          "sidlisko",
          "ja som bratislava",
          "liek",
          "flexin",
          "kesh",
          "rare",
          "separ",
          "rival",
          "sam to risknem",
          "sequel of momo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Momo x Alan Murin - AURORA |Official Video|",
          "description": "Nov\u00fd album & merch n\u00e1jde\u0161 tu \u2b07\ufe0f\ud83d\udc55\ud83d\udcbf\n\u25b9 Shop Momo: https://shop.rukahore.sk/momo\n\u25b9 Stream: https://bloomdi.ffm.to/aurora\n\nMacao de Palm,\nDunajsk\u00e1 Lu\u017en\u00e1 - Nov\u00e9 Ko\u0161arisk\u00e1\nMal\u00e1 voda\nInstagram: https://www.instagram.com/macao_de_palm/\n\nFollow : MOMO\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/momo_wlk\u200b\u200b\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/MOMOakaRIVAL\u200b\u200b\n\u25b9 Stream: https://rukahore.ffm.to/momo\n\nAlan Murin\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/alanmurin\n\n\ud83c\udfac CREDITS:\nKamera: Lukas Tresor\nStrih: FXTR\nMastering: FILLIPIAN\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapn\u00fa\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky.\n\n#Momo #AlanMurin #AURORA\n\n\u00a9 2025 Ned\u00e1m Sa Oko\u0148ova\u0165, distributed by Bloomdi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "210284",
        "likeCount": "2584",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "48"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "j2GDv0pj7N4L1Rxvqen-LO6uIZQ",
      "id": "Kubud_aEkN0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "Stray Kids Trailer",
          "SKZ Trailer",
          "SKZ Trailer Video",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer Video",
          "Stray Kids Teaser",
          "SKZ Teaser",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Video",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3095234",
        "likeCount": "479904",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28913"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "edeJSBdFgVz8L4raXCsDOZJ-bGI",
      "id": "J3XRlv-hzPY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T06:00:23Z",
        "channelId": "UCetPKBY7gqLbS3th07d4JLw",
        "title": "Na\u0161el jsem NEJBOHAT\u0160\u00cdHO Hr\u00e1\u010de v Minecraftu",
        "description": "XMP MERCH + SOUT\u011a\u017d na https://xmp.lol/ \n\nNa\u0161el jsem NEJBOHAT\u0160\u00cdHO Hr\u00e1\u010de v Minecraftu\n\n\nD\u011bkuji moc MineHubu za SERVER! mc.minehub.cz\n\nEdit: https://www.instagram.com/michaaal.m/\nN\u00e1hledovka:  https://www.instagram.com/hellol_design/\nD\u011bkuji v\u0161em co se pod\u00edleli na videu.\n\nDiscord XMP: https://discord.com/invite/xmp\n\nXMP SERIAL: https://youtube.com/playlist?list=PLyJxqDNoLbVzyCTkk7pUjQK6XDIThJuAF&si=EOnSm9aKv-3PcF9b\n\nSONGY VE VIDE\u00cdCH: https://www.epidemicsound.com/referral/z0i9ig\nInstagram: https://www.instagram.com/xplej/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3XRlv-hzPY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3XRlv-hzPY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3XRlv-hzPY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3XRlv-hzPY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Plej",
        "tags": [
          "Na\u0161el jsem NEJBOHAT\u0160\u00cdHO Hr\u00e1\u010de v Minecraftu",
          "Na\u0161el",
          "jsem",
          "NEJBOHAT\u0160\u00cdHO",
          "Hr\u00e1\u010de",
          "v minecraftu",
          "minecraft",
          "cz",
          "sk",
          "xplay",
          "xplayy",
          "dareos",
          "diern",
          "xmp",
          "sir",
          "yakari",
          "m\u011bsto",
          "uv\u011bznili",
          "m\u011b",
          "zak\u00e1zan\u00e9m",
          "v\u011bzen\u00ed",
          "utekl",
          "z nejhor\u0161\u00edho",
          "m\u011bsta",
          "kr\u00e1lovstv\u00ed",
          "plej",
          "olej",
          "minecraft hrace"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Na\u0161el jsem NEJBOHAT\u0160\u00cdHO Hr\u00e1\u010de v Minecraftu",
          "description": "XMP MERCH + SOUT\u011a\u017d na https://xmp.lol/ \n\nNa\u0161el jsem NEJBOHAT\u0160\u00cdHO Hr\u00e1\u010de v Minecraftu\n\n\nD\u011bkuji moc MineHubu za SERVER! mc.minehub.cz\n\nEdit: https://www.instagram.com/michaaal.m/\nN\u00e1hledovka:  https://www.instagram.com/hellol_design/\nD\u011bkuji v\u0161em co se pod\u00edleli na videu.\n\nDiscord XMP: https://discord.com/invite/xmp\n\nXMP SERIAL: https://youtube.com/playlist?list=PLyJxqDNoLbVzyCTkk7pUjQK6XDIThJuAF&si=EOnSm9aKv-3PcF9b\n\nSONGY VE VIDE\u00cdCH: https://www.epidemicsound.com/referral/z0i9ig\nInstagram: https://www.instagram.com/xplej/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H18M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "29891",
        "likeCount": "2033",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "298"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WeFHHg0tptvVXfsoe39_hEl9tTY",
      "id": "O_0Wn73AnC8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:00:06Z",
        "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
        "title": "Ed Sheeran - A Little More (Official Music Video)",
        "description": "'A Little More' out now: http://es.lnk.to/ALittleMoreAY\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\n\u2014\n\nDirector: Emil Nava\nCommissioner: Dan Curwin\nProduction Company: Ammolite Machine\nEP Production Company: Kerry Smart \nProducer Production Company: Mike Capon \nProduction Manager: Christine Lewis\n1st AD: RAWDON DE FRESNES\nDOP:  BENJAMIN KRACUN\nManagement: Grumpy Old Management\nLabel: Atlantic Records UK\nGrooming & Styling: Liberty Shaw & Hilary Owen\nPhotography: Mark Surridge\nBTS: Liam Pethick\nSocials: Ellie Lawrie\nClose Security: Kevin Myers & John Corbett \nEditing: Laura Cairney-Keize @ Trim Editing\nVFX: ARK Studios\nColour: Connor Coolbear @ ETC\nSound: ARK Studios\nProduction Designer: Paulina Rzeszowska \n\nLyrics\n\u2014\n\nYou think\nI was born to ruin your life\nBut you did\nMost of that before I arrived\nSome things are broken when you open the box\nSo stop this, you\u2019ve gone too far, enough is enough\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \n\n\nCause I used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nI wish you would look in the mirror cause if you did\nYou\u2019d see the problem is you, cause you\u2019re a prick\nI know that I\u2019m your scapegoat whenever the rain falls\nWhenever you slip or when you\u2019re in a dip\nI was there to lean on when I was kid\nBut now that I\u2019m an adult I see it for what it is\nI have to lock the door now fuck building a bridge\nTake all your apologies and put them in the bin\n\nAnd for your Dad\u2019s sake, please move out your Dad\u2019s place\nStop bringing drama there with your mates \nYour sister\u2019s got enough to manage on her plate\nTo worry \u2018bout you controlling your rage\nAnd one day we\u2019ll all be dead\nBut between now and then\nI never want to see you again\n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \nBut I don\u2019t \n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more \nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you \nBut every day I hate you just a little more and more and more",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ed Sheeran",
        "tags": [
          "edsheeran",
          "ed sheeran",
          "acoustic",
          "live",
          "cover",
          "official",
          "remix",
          "official video",
          "lyrics",
          "session"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ed Sheeran - A Little More (Official Music Video)",
          "description": "'A Little More' out now: http://es.lnk.to/ALittleMoreAY\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\n\u2014\n\nDirector: Emil Nava\nCommissioner: Dan Curwin\nProduction Company: Ammolite Machine\nEP Production Company: Kerry Smart \nProducer Production Company: Mike Capon \nProduction Manager: Christine Lewis\n1st AD: RAWDON DE FRESNES\nDOP:  BENJAMIN KRACUN\nManagement: Grumpy Old Management\nLabel: Atlantic Records UK\nGrooming & Styling: Liberty Shaw & Hilary Owen\nPhotography: Mark Surridge\nBTS: Liam Pethick\nSocials: Ellie Lawrie\nClose Security: Kevin Myers & John Corbett \nEditing: Laura Cairney-Keize @ Trim Editing\nVFX: ARK Studios\nColour: Connor Coolbear @ ETC\nSound: ARK Studios\nProduction Designer: Paulina Rzeszowska \n\nLyrics\n\u2014\n\nYou think\nI was born to ruin your life\nBut you did\nMost of that before I arrived\nSome things are broken when you open the box\nSo stop this, you\u2019ve gone too far, enough is enough\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \n\n\nCause I used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nI wish you would look in the mirror cause if you did\nYou\u2019d see the problem is you, cause you\u2019re a prick\nI know that I\u2019m your scapegoat whenever the rain falls\nWhenever you slip or when you\u2019re in a dip\nI was there to lean on when I was kid\nBut now that I\u2019m an adult I see it for what it is\nI have to lock the door now fuck building a bridge\nTake all your apologies and put them in the bin\n\nAnd for your Dad\u2019s sake, please move out your Dad\u2019s place\nStop bringing drama there with your mates \nYour sister\u2019s got enough to manage on her plate\nTo worry \u2018bout you controlling your rage\nAnd one day we\u2019ll all be dead\nBut between now and then\nI never want to see you again\n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \nBut I don\u2019t \n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more \nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you \nBut every day I hate you just a little more and more and more"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "468758",
        "likeCount": "48874",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4378"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "H9p9pXlVpgW8bjohHG4V1lN-Mso",
      "id": "0E4mgiusgFU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T18:48:39Z",
        "channelId": "UC-juNdSdt1DOUo7fx2jA_9w",
        "title": "ROZBOR traileru AVATAR: OHE\u0147 A PRACH! | V\u00edme MNOHEM v\u00edc, ne\u017e si mysl\u00edte!",
        "description": "Bu\u010f na HeroHero a podpo\u0159 mou tvorbu: https://herohero.co/toren\nInstagram: https://www.instagram.com/jakubi_nojmis/\nInstagram Novinkov\u00fd mix: https://www.instagram.com/novinkovymixplus/\nDiscord: https://discord.gg/tTzP9R4\nAnimelist: https://www.anime-planet.com/users/Toren\n\u010cSFD: https://www.csfd.cz/uzivatel/133653-toren\nPS \u00fa\u010det: Toren92CZ\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#avatar3 #rozbor #avatarfireandash",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E4mgiusgFU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E4mgiusgFU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E4mgiusgFU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E4mgiusgFU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E4mgiusgFU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Toren",
        "tags": [
          "reakce",
          "trailer",
          "uk\u00e1zka",
          "top",
          "nej",
          "\u010desky",
          "cz",
          "film",
          "james cameron",
          "avatar 3",
          "avatar fire and ash",
          "avatar film",
          "avatar filmy",
          "avatar novinka",
          "avatar ohe\u0148 a prach",
          "jake sully",
          "navi",
          "nejlep\u0161\u00ed",
          "t\u0159et\u00ed d\u00edl",
          "trojka",
          "pokra\u010dov\u00e1n\u00ed",
          "toren",
          "teaser",
          "upout\u00e1vka",
          "n\u00e1zor",
          "dojmy",
          "novinka",
          "nov\u00e9",
          "brzy v kinech",
          "n\u00e1vrat",
          "pandora",
          "rozbor",
          "avatar 3 rozbor",
          "fire and ash rozbor",
          "ohe\u0148 a prach rozbor",
          "rozbor traileru Avatar",
          "detaily",
          "co v\u00e1m uniklo",
          "nov\u00e9 informace",
          "nov\u00e9 posstay",
          "padouch",
          "varang",
          "quaritch",
          "spider",
          "odhalen\u00ed",
          "\u0161okuj\u00edc\u00ed"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ROZBOR traileru AVATAR: OHE\u0147 A PRACH! | V\u00edme MNOHEM v\u00edc, ne\u017e si mysl\u00edte!",
          "description": "Bu\u010f na HeroHero a podpo\u0159 mou tvorbu: https://herohero.co/toren\nInstagram: https://www.instagram.com/jakubi_nojmis/\nInstagram Novinkov\u00fd mix: https://www.instagram.com/novinkovymixplus/\nDiscord: https://discord.gg/tTzP9R4\nAnimelist: https://www.anime-planet.com/users/Toren\n\u010cSFD: https://www.csfd.cz/uzivatel/133653-toren\nPS \u00fa\u010det: Toren92CZ\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#avatar3 #rozbor #avatarfireandash"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33593",
        "likeCount": "2543",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "152"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AdThy5GDXJa2eZb-aNMJXJJO6lg",
      "id": "dlxK2XxwuCw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:28:05Z",
        "channelId": "UCW9xWtZWBuPTR8Wl8vX2pnA",
        "title": "He ll oooooooooo      Pre info pis do chatu   !mato  !matobic  !donate  !dc",
        "description": "Donate link:  https://streamlabs.com/2sekundovymato\n\n\u27a1\ufe0fV\u0161etky socials, bonusy, s\u00fa\u0165a\u017ee atd: https://linktr.ee/2sekundovymato\n\nPro\u0165\u00e1ky objedn\u00e1\u0161 tu: https://www.matobic.sk/\nTwitter: https://twitter.com/2sekundovymato\nInstagram: https://www.instagram.com/martinbulica\nDiscord: https://discord.com/invite/mato\n\n\ud83c\udfa5Videa\nV\u0161etky reakcie: https://www.youtube.com/playlist?list...\nMomenty zo streamov: https://www.youtube.com/watch?v=Sp8q7...\n\n#2SekundovyMato #live #matow",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlxK2XxwuCw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlxK2XxwuCw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlxK2XxwuCw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlxK2XxwuCw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlxK2XxwuCw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "2SekundovyMato",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "He ll oooooooooo      Pre info pis do chatu   !mato  !matobic  !donate  !dc",
          "description": "Donate link:  https://streamlabs.com/2sekundovymato\n\n\u27a1\ufe0fV\u0161etky socials, bonusy, s\u00fa\u0165a\u017ee atd: https://linktr.ee/2sekundovymato\n\nPro\u0165\u00e1ky objedn\u00e1\u0161 tu: https://www.matobic.sk/\nTwitter: https://twitter.com/2sekundovymato\nInstagram: https://www.instagram.com/martinbulica\nDiscord: https://discord.com/invite/mato\n\n\ud83c\udfa5Videa\nV\u0161etky reakcie: https://www.youtube.com/playlist?list...\nMomenty zo streamov: https://www.youtube.com/watch?v=Sp8q7...\n\n#2SekundovyMato #live #matow"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5H47M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17976",
        "likeCount": "687",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "l8OzR11IxUPPmkbZz_cuCVWn7As",
      "id": "xhjkiGYZOpQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T13:01:42Z",
        "channelId": "UCVwxif7DTWqyU2bvx_JnYxw",
        "title": "Geo Da Silva & Canello - Bara Bara Bere Bere (Michel Telo -Dance Cover 2025) club extended mix",
        "description": "Dance cover remix  of the 00's, the HIT Michel Telo\n\ud83d\udd25 Streaming & Digital Stores: https://fanlink.tv/BaraBaraBereBere\n\ud83d\udc93 Youtube Playlist: https://shorturl.at/zI8yh\n\ud83d\udc9a Spotify Playlist: https://shorturl.at/8YH0R\n\ud83d\udcaf Socials & Contact: https://linktr.ee/geodasilva\n\ud83d\udce2 Subscribe & turn on the YT \ud83d\udd14 : https://goo.gl/5wB1gi\u200b\n\ud83c\udf10 Super Offers: https://beacons.ai/geodasilva\n\ud83e\udd70 Come to my club: https://shorturl.at/1taQm\n\n\u260e MANAGEMENT GEO DA SILVA:\n\u2705 Represented by Ioana-Dariana ('39 \ud835\udc34\ud835\udc37 \ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66.)\n\u2705 Music & Booking events: 0040.784.823.613  \n\u2705 E-mail: officialgeodasilva@gmail.com\n\nVideo Montage by: '39 \ud835\udc34\ud835\udc37 \ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66:\nFootage from:\nhttps://www.pexels.com\nhttps://www.freepik.com\n\n#micheltel\u00f3 #geodasilva #barabaraberebere \n\nMusic by: Levi de Oliveira Silva and Dorgival Dantas\nInstrumental, Mix & Master: \nGeo Da Silva's Music Studio Team\n\n\u00a9 Sony/ATV Discos Music Publ Sdr \nProducoes E Edicoes Musica\n\u2117 Geo Da Silva Music 2025 \nofficialgeodasilva@gmail.com\n\n\ud83c\udfa7 Follow GeoDaSilva :\nYoutube: https://goo.gl/7uedHV\nSpotify: https://shorturl.at/zNW79\nFacebook: https://goo.gl/F1FoAW\nInstagram:https://www.instagram.com/geodasilva\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@geodasilvaofficial\n\n\ud83c\udfa7 Follow Canello Music :\nhttps://www.facebook.com/CanelloMusic\nhttps://www.instagram.com/officialcanello/\n\n\u2117 Geo Da Silva Music 2025 All rights reserved.\nFor licensing: officialgeodasilva@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhjkiGYZOpQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhjkiGYZOpQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhjkiGYZOpQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhjkiGYZOpQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhjkiGYZOpQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Geo Da Silva Music",
        "tags": [
          "Muzyka Dance",
          "Hity Dance",
          "Dance Polska",
          "Tanz Musik 2025",
          "Club Music Germany",
          "T\u00e1nc Zene",
          "Elektronikus Zene 2025",
          "Dance H\u00edrek",
          "Musica Dance",
          "Dance Italiana",
          "\u0422\u0430\u043d\u0446\u0435\u0432\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u041c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430",
          "\u0422\u0430\u043d\u0446\u044b 2024",
          "\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u041c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430 2025",
          "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0422\u0430\u043d\u0435\u0446 2025",
          "Dance Hits 2025",
          "Geo Da Silva 2025",
          "God",
          "Dumnezeu",
          "Ibiza 2025",
          "dance music 2024",
          "muzyka nowo\u015bci",
          "deutsche hits 2025",
          "dance zene 2025",
          "hits dance 2025",
          "edm 2025",
          "house music 2025",
          "geodasilva music",
          "michel telo",
          "brasil",
          "bara bara bere bere"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Geo Da Silva & Canello - Bara Bara Bere Bere (Michel Telo -Dance Cover 2025) club extended mix",
          "description": "Dance cover remix  of the 00's, the HIT Michel Telo\n\ud83d\udd25 Streaming & Digital Stores: https://fanlink.tv/BaraBaraBereBere\n\ud83d\udc93 Youtube Playlist: https://shorturl.at/zI8yh\n\ud83d\udc9a Spotify Playlist: https://shorturl.at/8YH0R\n\ud83d\udcaf Socials & Contact: https://linktr.ee/geodasilva\n\ud83d\udce2 Subscribe & turn on the YT \ud83d\udd14 : https://goo.gl/5wB1gi\u200b\n\ud83c\udf10 Super Offers: https://beacons.ai/geodasilva\n\ud83e\udd70 Come to my club: https://shorturl.at/1taQm\n\n\u260e MANAGEMENT GEO DA SILVA:\n\u2705 Represented by Ioana-Dariana ('39 \ud835\udc34\ud835\udc37 \ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66.)\n\u2705 Music & Booking events: 0040.784.823.613  \n\u2705 E-mail: officialgeodasilva@gmail.com\n\nVideo Montage by: '39 \ud835\udc34\ud835\udc37 \ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66:\nFootage from:\nhttps://www.pexels.com\nhttps://www.freepik.com\n\n#micheltel\u00f3 #geodasilva #barabaraberebere \n\nMusic by: Levi de Oliveira Silva and Dorgival Dantas\nInstrumental, Mix & Master: \nGeo Da Silva's Music Studio Team\n\n\u00a9 Sony/ATV Discos Music Publ Sdr \nProducoes E Edicoes Musica\n\u2117 Geo Da Silva Music 2025 \nofficialgeodasilva@gmail.com\n\n\ud83c\udfa7 Follow GeoDaSilva :\nYoutube: https://goo.gl/7uedHV\nSpotify: https://shorturl.at/zNW79\nFacebook: https://goo.gl/F1FoAW\nInstagram:https://www.instagram.com/geodasilva\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@geodasilvaofficial\n\n\ud83c\udfa7 Follow Canello Music :\nhttps://www.facebook.com/CanelloMusic\nhttps://www.instagram.com/officialcanello/\n\n\u2117 Geo Da Silva Music 2025 All rights reserved.\nFor licensing: officialgeodasilva@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "175385",
        "likeCount": "1205",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "11"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QPJl5w5zhs646o7cRSPfVEN4sdk",
      "id": "YShVEXb7-ic",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-17T16:00:55Z",
        "channelId": "UC_5niPa-d35gg88HaS7RrIw",
        "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
        "description": "Watch the brand-new trailer for Tron: Ares and experience it in theaters, filmed for IMAX, October 10.\n \nTron: Ares follows a highly sophisticated Program, Ares, who is sent from the digital world into the real world on a dangerous mission, marking humankind\u2019s first encounter with A.I. beings. The feature film is directed by Joachim R\u00f8nning and stars Jared Leto, Greta Lee, Evan Peters, Hasan Minhaj, Jodie Turner-Smith, Arturo Castro, Cameron Monaghan, with Gillian Anderson, and Jeff Bridges. Sean Bailey, Jeffrey Silver, Justin Springer, Jared Leto, Emma Ludbrook and Steven Lisberger are the producers, with Russell Allen serving as executive producer.\n\nGrammy\u00ae-award winning rock band Nine Inch Nails composed the score for \u201cTron: Ares,\u201d and today, the band dropped \"As Alive As You Need Me To Be\" \u2014the soundtrack album\u2019s first single and the first official music from the band in five years. Listen to \"As Alive As You Need Me To Be\u201d and view the visualizer: https://nineinchnails.lnk.to/AAAYNMTB. The track is featured in the new trailer for \u201cTron: Ares.\u201d\n \n\u201cTron: Ares (Original Motion Picture Soundtrack),\u201d featuring all original music by Nine Inch Nails, will be released on September 19 via Interscope Records. The release marks the first-ever film score by the pioneering band, although bandmates Trent Reznor and Atticus Ross have composed 20 scores under their own names, winning two Oscars\u00ae, three Golden Globes\u00ae, a GRAMMY\u00ae and an Emmy\u00ae in the process.\n \nALBUM: https://NineInchNails.lnk.to/TRONAres\nSINGLE: https://NineInchNails.lnk.to/AAAYNMTB\nLYRIC VIDEO: https://youtu.be/-Sj-FmI5JfA\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Disney videos are posted: https://www.youtube.com/user/DisneysShows?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Disney shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Disney:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nInstagram: https://www.instagram.com/disney/\nFacebook: https://www.facebook.com/Disney/\nX: https://x.com/disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @marvel\n/ @StarWars\n/ @pixar\n/ @disneyplus",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Disney",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
          "description": "Watch the brand-new trailer for Tron: Ares and experience it in theaters, filmed for IMAX, October 10.\n \nTron: Ares follows a highly sophisticated Program, Ares, who is sent from the digital world into the real world on a dangerous mission, marking humankind\u2019s first encounter with A.I. beings. The feature film is directed by Joachim R\u00f8nning and stars Jared Leto, Greta Lee, Evan Peters, Hasan Minhaj, Jodie Turner-Smith, Arturo Castro, Cameron Monaghan, with Gillian Anderson, and Jeff Bridges. Sean Bailey, Jeffrey Silver, Justin Springer, Jared Leto, Emma Ludbrook and Steven Lisberger are the producers, with Russell Allen serving as executive producer.\n\nGrammy\u00ae-award winning rock band Nine Inch Nails composed the score for \u201cTron: Ares,\u201d and today, the band dropped \"As Alive As You Need Me To Be\" \u2014the soundtrack album\u2019s first single and the first official music from the band in five years. Listen to \"As Alive As You Need Me To Be\u201d and view the visualizer: https://nineinchnails.lnk.to/AAAYNMTB. The track is featured in the new trailer for \u201cTron: Ares.\u201d\n \n\u201cTron: Ares (Original Motion Picture Soundtrack),\u201d featuring all original music by Nine Inch Nails, will be released on September 19 via Interscope Records. The release marks the first-ever film score by the pioneering band, although bandmates Trent Reznor and Atticus Ross have composed 20 scores under their own names, winning two Oscars\u00ae, three Golden Globes\u00ae, a GRAMMY\u00ae and an Emmy\u00ae in the process.\n \nALBUM: https://NineInchNails.lnk.to/TRONAres\nSINGLE: https://NineInchNails.lnk.to/AAAYNMTB\nLYRIC VIDEO: https://youtu.be/-Sj-FmI5JfA\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Disney videos are posted: https://www.youtube.com/user/DisneysShows?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Disney shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Disney:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nInstagram: https://www.instagram.com/disney/\nFacebook: https://www.facebook.com/Disney/\nX: https://x.com/disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @marvel\n/ @StarWars\n/ @pixar\n/ @disneyplus"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9065456",
        "likeCount": "152383",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "12385"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eYnG_GannxLMOuAoSiXZBRPJEnI",
      "id": "wShAKizO7L0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T15:01:51Z",
        "channelId": "UCoEoF7jjvME-lo-sg6kTWyQ",
        "title": "Pou\u017eil jsem MINI HACK, abych OKRADL sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY v Roblox STEAL A BRAINROT!",
        "description": "Pou\u017eil jsem MINI HACK, abych OKRADL sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY v Roblox STEAL A BRAINROT!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska Bouchal UKRADNE BRAINROTY sv\u00fdm KAMAR\u00c1D\u016eM pomoc\u00ed MINI HACKU v Robloxu...\nSleduj a uvid\u00ed\u0161 jak to dopadne!\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "bouchaL Roblox",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Pou\u017eil jsem MINI HACK, abych OKRADL sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY v Roblox STEAL A BRAINROT!",
          "description": "Pou\u017eil jsem MINI HACK, abych OKRADL sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY v Roblox STEAL A BRAINROT!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska Bouchal UKRADNE BRAINROTY sv\u00fdm KAMAR\u00c1D\u016eM pomoc\u00ed MINI HACKU v Robloxu...\nSleduj a uvid\u00ed\u0161 jak to dopadne!\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT29M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "40510",
        "likeCount": "990",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "40"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "MJ1OWIWm8J-4_5x7HKysvIN2w-U",
      "id": "Kb5qMCzNmjE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-10T12:00:48Z",
        "channelId": "UCjIl8ztAFLTiZkhvgaiOoow",
        "title": "Kali x Alan Murin x Peter Pann - PAPAPA |Official video|",
        "description": "Predaj l\u00edstkov na spolo\u010dn\u00e9 \u201c\u017dIVIJ\u00d3 TOUR 2025\u201d n\u00e1jde\u0161 na WWW.TICKETPORTAL.SK\n\nhttps://www.ticketportal.sk/event/KALI-ALAN-MURIN-PETER-PANN-ZIVIJO-TOUR-2025-303326\n\nVydavatelstvo:\nKALI RECORDS : https://www.instagram.com/kali_records_official?igsh=eWtxaXV4YWRweG10\n\nMana\u017e\u00e9r:\nMIROSLAV \u010cIMO : https://www.instagram.com/miroslav_cimo?igsh=aXp1dGdwcHFiMDk4\nKLAUDIA \u010cIMOV\u00c1 : https://www.instagram.com/claudia_love_official?igsh=bTJ0MWRwcHpidDl4\n\nRap/spev:\nKALI : https://instagram.com/dezertkalimusic?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\nALAN MURIN : https://www.instagram.com/alanmurin?igsh=MTB1dzFvdzBza2Rscg==\n\nHudba:\nPETER PANN : https://www.instagram.com/djpeterpann?igsh=cWs5a3d2aDhubW85\n\nGitara: \nPETER BUL\u00cdK : https://www.instagram.com/peto_bulik2022?igsh=MXE1ZGVsMHg1ZHk2Yw==\n\nTane\u010dn\u00ed\u010dky:\n-SABROSURA DANCE STUDIO\nhttps://www.instagram.com/sabrosura_dance_studio_?igsh=MW1hYXVtb2E2dzRnMg==\n\nLILLIAN PO\u017dGAY: https://www.instagram.com/lillianpozgay?igsh=bGlmOWc1dnNzd3Q=\n\nJASM\u00cdNA POL\u00c1KOV\u00c1 : https://www.instagram.com/jasminapolakova?igsh=MnVzMW8yeW5zcDdi\n\nNIKOLA DUD\u00c1\u0160OV\u00c1: https://www.instagram.com/nicole_mldc?igsh=OTIxcHNtcGhrNTE5\n\nREBECA DUD\u00c1\u0160OV\u00c1: https://www.instagram.com/r_dudasova?igsh=Z3JqNHZtMnhvcjRw\n\nNA\u010eA MUSILOV\u00c1: https://www.instagram.com/nada_musilova?igsh=a2J0OGpmMmtwajJy\n\nBENEDIKA P\u00c1TEK: https://www.instagram.com/benedikapatek?igsh=MTM4dGtuazVnaGpmZg==\n\nZvuk : \nMAREK \u0160URIN : https://www.instagram.com/marek_surin?igsh=MWFxenU0bXFmZDYwbQ==\n\n R\u00e9\u017eia, kamera a strih:\nLARA SABOLOV\u00c1 : https://www.instagram.com/lara_legend?igsh=MWkwZWFneW82c24wMQ%3D%3D&utm_source=qr\n\nProdukcia:\n\u0160TEFAN ENRIKO BEZ\u00c1K : https://www.instagram.com/encobez?igsh=MXdoZWZhdHhqd3lzag==\n\nStyling: \nLILLIAN PO\u017dGAY : https://www.instagram.com/lillianpozgay?igsh=MWhnZzZyYTFlamRvdA==\n\nGaffer:\nMAREK RAFFO RAFFAY\n\nAsistenti kamery a dron:\nRADIM TOMEK\nFILIP HRMO\n\nColor grading:\nJURAJ STAR\u00c1\u010cEK \n\n\u0160peci\u00e1lne po\u010fakovanie:\n\nFILMARINA\n\n\u010cAJOV\u0147A V PODZEM\u00cd",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kb5qMCzNmjE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kb5qMCzNmjE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kb5qMCzNmjE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kb5qMCzNmjE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kb5qMCzNmjE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KALI RECORDS",
        "tags": [
          "Kali",
          "Alan",
          "Murin",
          "Papapa",
          "\u017divij\u00f3",
          "L\u00fa\u010dime",
          "Sa",
          "\u0160alalaj",
          "Ty a ja",
          "Peter",
          "Pann",
          "EP"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Kali x Alan Murin x Peter Pann - PAPAPA |Official video|",
          "description": "Predaj l\u00edstkov na spolo\u010dn\u00e9 \u201c\u017dIVIJ\u00d3 TOUR 2025\u201d n\u00e1jde\u0161 na WWW.TICKETPORTAL.SK\n\nhttps://www.ticketportal.sk/event/KALI-ALAN-MURIN-PETER-PANN-ZIVIJO-TOUR-2025-303326\n\nVydavatelstvo:\nKALI RECORDS : https://www.instagram.com/kali_records_official?igsh=eWtxaXV4YWRweG10\n\nMana\u017e\u00e9r:\nMIROSLAV \u010cIMO : https://www.instagram.com/miroslav_cimo?igsh=aXp1dGdwcHFiMDk4\nKLAUDIA \u010cIMOV\u00c1 : https://www.instagram.com/claudia_love_official?igsh=bTJ0MWRwcHpidDl4\n\nRap/spev:\nKALI : https://instagram.com/dezertkalimusic?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\nALAN MURIN : https://www.instagram.com/alanmurin?igsh=MTB1dzFvdzBza2Rscg==\n\nHudba:\nPETER PANN : https://www.instagram.com/djpeterpann?igsh=cWs5a3d2aDhubW85\n\nGitara: \nPETER BUL\u00cdK : https://www.instagram.com/peto_bulik2022?igsh=MXE1ZGVsMHg1ZHk2Yw==\n\nTane\u010dn\u00ed\u010dky:\n-SABROSURA DANCE STUDIO\nhttps://www.instagram.com/sabrosura_dance_studio_?igsh=MW1hYXVtb2E2dzRnMg==\n\nLILLIAN PO\u017dGAY: https://www.instagram.com/lillianpozgay?igsh=bGlmOWc1dnNzd3Q=\n\nJASM\u00cdNA POL\u00c1KOV\u00c1 : https://www.instagram.com/jasminapolakova?igsh=MnVzMW8yeW5zcDdi\n\nNIKOLA DUD\u00c1\u0160OV\u00c1: https://www.instagram.com/nicole_mldc?igsh=OTIxcHNtcGhrNTE5\n\nREBECA DUD\u00c1\u0160OV\u00c1: https://www.instagram.com/r_dudasova?igsh=Z3JqNHZtMnhvcjRw\n\nNA\u010eA MUSILOV\u00c1: https://www.instagram.com/nada_musilova?igsh=a2J0OGpmMmtwajJy\n\nBENEDIKA P\u00c1TEK: https://www.instagram.com/benedikapatek?igsh=MTM4dGtuazVnaGpmZg==\n\nZvuk : \nMAREK \u0160URIN : https://www.instagram.com/marek_surin?igsh=MWFxenU0bXFmZDYwbQ==\n\n R\u00e9\u017eia, kamera a strih:\nLARA SABOLOV\u00c1 : https://www.instagram.com/lara_legend?igsh=MWkwZWFneW82c24wMQ%3D%3D&utm_source=qr\n\nProdukcia:\n\u0160TEFAN ENRIKO BEZ\u00c1K : https://www.instagram.com/encobez?igsh=MXdoZWZhdHhqd3lzag==\n\nStyling: \nLILLIAN PO\u017dGAY : https://www.instagram.com/lillianpozgay?igsh=MWhnZzZyYTFlamRvdA==\n\nGaffer:\nMAREK RAFFO RAFFAY\n\nAsistenti kamery a dron:\nRADIM TOMEK\nFILIP HRMO\n\nColor grading:\nJURAJ STAR\u00c1\u010cEK \n\n\u0160peci\u00e1lne po\u010fakovanie:\n\nFILMARINA\n\n\u010cAJOV\u0147A V PODZEM\u00cd"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "628494",
        "likeCount": "4351",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "118"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ghnGPLMWs9UnApjTyJM8vFpUUtw",
      "id": "WSf5PfW4YiI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:01:04Z",
        "channelId": "UC8OsNqD_uIHQJN4hZitg4Ww",
        "title": "Podv\u00e1d\u00edm v HACKER ITALSK\u00c9M BRAINROT MOB BATTLU v Minecraftu!",
        "description": "Podv\u00e1d\u00edm v HACKER ITALSK\u00c9M BRAINROT MOB BATTLU v Minecraftu!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska bude Bouchal POU\u017d\u00cdVAT ADMIN P\u0158\u00cdKAZY na GODZILLA One Blocku v Minecraftu...\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\n\n\ud83d\ude31DRUH\u00dd KAN\u00c1L - https://youtu.be/kI2FtiI_kkI\n\ud83e\udd2fINSTAGRAM - https://www.instagram.com/bouchalmc/\n\n\ud83d\udc37P\u0159ipoj se do PRASE\u010c\u00cd RODINKY!\ud83d\udc37 https://www.youtube.com/channel/UC8OsNqD_uIHQJN4hZitg4Ww/join\n\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSf5PfW4YiI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSf5PfW4YiI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSf5PfW4YiI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSf5PfW4YiI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSf5PfW4YiI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "bouchaL",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Podv\u00e1d\u00edm v HACKER ITALSK\u00c9M BRAINROT MOB BATTLU v Minecraftu!",
          "description": "Podv\u00e1d\u00edm v HACKER ITALSK\u00c9M BRAINROT MOB BATTLU v Minecraftu!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska bude Bouchal POU\u017d\u00cdVAT ADMIN P\u0158\u00cdKAZY na GODZILLA One Blocku v Minecraftu...\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\n\n\ud83d\ude31DRUH\u00dd KAN\u00c1L - https://youtu.be/kI2FtiI_kkI\n\ud83e\udd2fINSTAGRAM - https://www.instagram.com/bouchalmc/\n\n\ud83d\udc37P\u0159ipoj se do PRASE\u010c\u00cd RODINKY!\ud83d\udc37 https://www.youtube.com/channel/UC8OsNqD_uIHQJN4hZitg4Ww/join\n\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT24M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21593",
        "likeCount": "737",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "42"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cHUBEYxCSNLwo1y9aY2Jipag-RE",
      "id": "1ydeiDwdgRs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T17:00:06Z",
        "channelId": "UC04pLdkDYEGqMoTPjI347Ig",
        "title": "Lucie B\u00edl\u00e1 - Oby\u010dejn\u00e1 holka (ofici\u00e1ln\u00ed videoklip)",
        "description": "Web \u25ba https://luciebila.com/ \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/luciebila\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/luciebila/   \nDivadlo Lucie B\u00edl\u00e9 \u25ba https://www.divadloluciebile.cz\nStreaming & download \u25ba https://LucieBila.lnk.to/ObycejnaHolkaID\n\nProducent: Lucie B\u00edl\u00e1\nN\u00e1m\u011bt: Lucie B\u00edl\u00e1\nRe\u017eie: Patrik \u010cernoch\nKamera a st\u0159ih: Patrik \u010cernoch \nAsistent kamery: Filip Kratochv\u00edl\n\nHraj\u00ed:\nLucie B\u00edl\u00e1 \nPok\u00e1\u010d\nRadek Filipi\nKate\u0159ina Pechov\u00e1 \nMark\u00e9ta Poul\u00ed\u010dkov\u00e1 alias MAKY\nPatrik \u010cernoch\n\nOby\u010dejn\u00e1 holka (text):\nM\u00e1m b\u00fdt hezk\u00e1 a ne zas moc,\nm\u00e1m b\u00fdt \u0161t\u00edhl\u00e1 a ne na kost.\nM\u00e1m m\u00edt nava\u0159eno, celej den uklizeno,\nneb\u00fdt moc chytr\u00e1 ale ne \u00fapln\u011b vymeteno.\n\nM\u00e1m b\u00fdt sexy i r\u00e1no v p\u011bt,\nm\u00edt \u010das pro sebe, ale hned odpov\u011bd\u011bt.\nM\u00e1m um\u011bt \u0159\u00edkat ne, ale kdy\u017e ne\u0159eknu ano,\ntak po\u010dkejte, co si zas p\u0159e\u010dtete r\u00e1no.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nJe to hanba, kdy\u017e pozd\u011b p\u0159ijdu,\nb\u011bda, jak na stehn\u011b najdou celulitidu.\nB\u00fdt po\u0159\u00e1d mil\u00e1 ni\u010d\u00edm nezka\u017een\u00e1,\nnen\u00ed to sranda b\u00fdt dneska \u017eena.\n\nM\u00edt mu\u017ee, s kter\u00fdm na rande chod\u00edm,\nale kdy kdy\u017e ten den nem\u00e1 po\u0159\u00e1d sto hodin.\nNem\u00edt sv\u00fd n\u00e1zory, s \u00fasm\u011bvem k\u00fdvat,\nta B\u00edl\u00e1 by fakt m\u011bla rad\u0161i jen zp\u00edvat.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nM\u00e1m daleko do Madonny,\nnepasuju do \u0161ablony,\ntak jestli to m\u00e1\u0161 jako j\u00e1,\nla-la-la, la-la-la.\n\nTak zp\u00edvej se mnou tyhle t\u00f3ny,\npro v\u0161echny, co necht\u011bj bejt klony,\njsi p\u0159esn\u011b takov\u00e1,\nla-la-la, la-la-la.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nOby\u010dejn\u00e1\n\u017d\u00edt a sm\u00e1t se\nOb\u010das l\u00edtat, aspo\u0148 kr\u00e1tce\nOby\u010dejn\u00e1\nHolka, dneska \u017eena\nNen\u00ed sranda b\u00fdt dnes \u017eena\n\nHudba a text: Pok\u00e1\u010d\nLucie B\u00edl\u00e1: zp\u011bv\nHudebn\u00ed producent: Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek\n \nNahr\u00e1li:\nAdri\u00e1n L\u00ed\u0161ka: bic\u00ed \nMartin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek: kytara, basa, programming\nLucie B\u00edl\u00e1 a Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek: vok\u00e1ly\nMix: Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek\nMastering: Miroslav Chy\u0161ka\nNato\u010deno: ve studiu Littlebeat v Bratislav\u011b\n\nPod\u011bkov\u00e1n\u00ed: the Item  https://www.instagram.com/itemprague/\n\n\u00a9 2025 SUPRAPHON a.s.\n\n#luciebila #obycejnaholka #pokac",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lucie B\u00edl\u00e1",
        "tags": [
          "Lucie Bila",
          "Lucie B\u00edl\u00e1",
          "Lucka B\u00edl\u00e1",
          "Lucka Bila",
          "bila",
          "bila lucie",
          "bila lucka",
          "oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "lucie b\u00edl\u00e1 oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "b\u00edl\u00e1 oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "holka",
          "oby\u010dejn\u00e1",
          "lucka b\u00edl\u00e1 oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "Oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "Pok\u00e1\u010d",
          "Lucie B\u00edl\u00e1 Oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "ofici\u00e1ln\u00ed videoklip",
          "\u010desk\u00e1 hudba",
          "pop",
          "\u010desk\u00fd pop",
          "nov\u00e1 \u010desk\u00e1 hudba 2025",
          "hudebn\u00ed novinky 2025",
          "Martin MAXO \u0160r\u00e1mek",
          "Radek Filipi",
          "Supraphon",
          "Mark\u00e9ta Poul\u00ed\u010dkov\u00e1 MAKY",
          "p\u00edsni\u010dk\u00e1\u0159",
          "Pokac",
          "ceska hudba",
          "ceske pisnicky",
          "official music video"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Lucie B\u00edl\u00e1 - Oby\u010dejn\u00e1 holka (ofici\u00e1ln\u00ed videoklip)",
          "description": "Web \u25ba https://luciebila.com/ \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/luciebila\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/luciebila/   \nDivadlo Lucie B\u00edl\u00e9 \u25ba https://www.divadloluciebile.cz\nStreaming & download \u25ba https://LucieBila.lnk.to/ObycejnaHolkaID\n\nProducent: Lucie B\u00edl\u00e1\nN\u00e1m\u011bt: Lucie B\u00edl\u00e1\nRe\u017eie: Patrik \u010cernoch\nKamera a st\u0159ih: Patrik \u010cernoch \nAsistent kamery: Filip Kratochv\u00edl\n\nHraj\u00ed:\nLucie B\u00edl\u00e1 \nPok\u00e1\u010d\nRadek Filipi\nKate\u0159ina Pechov\u00e1 \nMark\u00e9ta Poul\u00ed\u010dkov\u00e1 alias MAKY\nPatrik \u010cernoch\n\nOby\u010dejn\u00e1 holka (text):\nM\u00e1m b\u00fdt hezk\u00e1 a ne zas moc,\nm\u00e1m b\u00fdt \u0161t\u00edhl\u00e1 a ne na kost.\nM\u00e1m m\u00edt nava\u0159eno, celej den uklizeno,\nneb\u00fdt moc chytr\u00e1 ale ne \u00fapln\u011b vymeteno.\n\nM\u00e1m b\u00fdt sexy i r\u00e1no v p\u011bt,\nm\u00edt \u010das pro sebe, ale hned odpov\u011bd\u011bt.\nM\u00e1m um\u011bt \u0159\u00edkat ne, ale kdy\u017e ne\u0159eknu ano,\ntak po\u010dkejte, co si zas p\u0159e\u010dtete r\u00e1no.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nJe to hanba, kdy\u017e pozd\u011b p\u0159ijdu,\nb\u011bda, jak na stehn\u011b najdou celulitidu.\nB\u00fdt po\u0159\u00e1d mil\u00e1 ni\u010d\u00edm nezka\u017een\u00e1,\nnen\u00ed to sranda b\u00fdt dneska \u017eena.\n\nM\u00edt mu\u017ee, s kter\u00fdm na rande chod\u00edm,\nale kdy kdy\u017e ten den nem\u00e1 po\u0159\u00e1d sto hodin.\nNem\u00edt sv\u00fd n\u00e1zory, s \u00fasm\u011bvem k\u00fdvat,\nta B\u00edl\u00e1 by fakt m\u011bla rad\u0161i jen zp\u00edvat.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nM\u00e1m daleko do Madonny,\nnepasuju do \u0161ablony,\ntak jestli to m\u00e1\u0161 jako j\u00e1,\nla-la-la, la-la-la.\n\nTak zp\u00edvej se mnou tyhle t\u00f3ny,\npro v\u0161echny, co necht\u011bj bejt klony,\njsi p\u0159esn\u011b takov\u00e1,\nla-la-la, la-la-la.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nOby\u010dejn\u00e1\n\u017d\u00edt a sm\u00e1t se\nOb\u010das l\u00edtat, aspo\u0148 kr\u00e1tce\nOby\u010dejn\u00e1\nHolka, dneska \u017eena\nNen\u00ed sranda b\u00fdt dnes \u017eena\n\nHudba a text: Pok\u00e1\u010d\nLucie B\u00edl\u00e1: zp\u011bv\nHudebn\u00ed producent: Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek\n \nNahr\u00e1li:\nAdri\u00e1n L\u00ed\u0161ka: bic\u00ed \nMartin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek: kytara, basa, programming\nLucie B\u00edl\u00e1 a Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek: vok\u00e1ly\nMix: Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek\nMastering: Miroslav Chy\u0161ka\nNato\u010deno: ve studiu Littlebeat v Bratislav\u011b\n\nPod\u011bkov\u00e1n\u00ed: the Item  https://www.instagram.com/itemprague/\n\n\u00a9 2025 SUPRAPHON a.s.\n\n#luciebila #obycejnaholka #pokac"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "255964",
        "likeCount": "7154",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "242"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ev_IGNS5yi-iExa50_ROLS-9MuI",
      "id": "UhRj92Dzt-I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T12:30:43Z",
        "channelId": "UCzPFULGgFpXR-h1DoVlBRyA",
        "title": "Traduju 1$ Brainrot a\u017e po 0.01% Secret Brainrot God v Steal a Brainrot!",
        "description": "\ud83d\udcbcZa\u010dni se mnou pracovat: https://pokecccjobs.cz/\n\ud83d\udc55Merch: https://www.pokeccc.cz/\n\u26faP\u0159ihla\u0161 se na Pokeccccamp: https://www.pokeccccamp.cz/\n\ud83d\udd25Roblox Merch: https://www.roblox.com/groups/17388642/Pokeccc-Crew#!/store\n\ud83c\udfb5Poslechni si Pet Simulator Song: https://open.spotify.com/track/5ukZOZuS7RPqafFlkISdDX?si=b5622df722ba4ff2\n\ud83e\udd33 Instagram: https://www.instagram.com/pokyccc/   @pokyccc\n\ud83d\udcb8HONEYGAIN VYZVEDNI SI 100K\u010c[ad]: https://r.honeygain.money/Pokeccc5\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@pokeccc\n\ud83c\udfa7 Discord: https://discord.gg/H9YvT6dGea\n\ud83d\udc8e Business contact: pokeccc@subscribe.cz\n\ud83c\udfac Slu\u017eba na r\u016fst tv\u00fdho YT kan\u00e1lu (zdarma)[ad]: https://www.tubebuddy.com/pokec\n\ud83c\udfac Hudba co Pou\u017e\u00edv\u00e1m do vide\u00ed[ad]: https://artlist.io/Gabriela-1621195\n-----------------------------------------------------------\n\ud83d\udda5\ufe0f PC Sestava:\n\ud83d\udd37 Procesor: AMD Ryzen 5 2600 - https://www.alza.cz/amd-ryzen-5-2600-d5287886.htm?o=1/idp=13133&banner_id=34391\n\ud83d\udd37 Grafick\u00e1 Karta: NVIDIA GeForce RTX 2060 https://www.alza.cz/gaming/gigabyte-geforce-rtx-3060-ti-gaming-oc-pro-8g-d6255498.htm?idp=13133&banner_id=34393\n\ud83d\udd37 Pam\u011b\u0165: 16GB RAM G-Skill - https://www.alza.cz/g-skill-16gb-kit-ddr4-3200mhz-cl16-trident-z-rgb-d4948815.htm?idp=13133&banner_id=34397\n\ud83d\udd37 2TB HDD -  https://www.alza.cz/seagate-barracuda-2tb-d5323006.htm?idp=13133&banner_id=34400\n\ud83d\udd37 500GB HDD - https://www.alza.cz/wd-blue-500gb-d3783808.htm?o=2?idp=13133&banner_id=34439\n\ud83d\udd37 250GB SSD Samsung 970 Evo - https://www.alza.cz/samsung-970-evo-plus-250gb-d5539775.htm?o=1idp=13133&banner_id=34399\n\ud83d\udd37 Mikrofon: Auna MIC-900B\n\ud83d\udd37 Sluch\u00e1tka: JBL E-65\n-----------------------------------------------------------\nD\u00edky moc v\u0161em, kte\u0159\u00ed si koupili \u010dlena! \ud83d\ude01\n\nSasulasasulovic_official\nfilip playing\ntom je frajer\nP\u00e9\u0165ova Doprava \ud83d\ude8c\nKaterina Havlova\nMineF_ley\nMat\u011bj Bystro\u0148 (BystMa)\nKrajkerko\nProst\u011b \u017eivot\nmukos\nadamasek\nALEX PLAY2123\nalex\nSebastian Bodlak\nwendysss5412\n\n-----------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8e Business contact: pokeccc@subscribe.cz",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhRj92Dzt-I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhRj92Dzt-I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhRj92Dzt-I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhRj92Dzt-I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhRj92Dzt-I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Pokeccc Hry",
        "tags": [
          "minecraft cz",
          "minecraft \u010desky",
          "dodocz",
          "dodo - roblox",
          "roblox cz",
          "pet simulator cz",
          "dodo",
          "dodo roblox",
          "dodo czsk",
          "buba",
          "cz/sk",
          "pet simulator 99",
          "pet simulator 99 cz",
          "pet simulator 99 sk",
          "pet simulator novy",
          "novy pet simulator",
          "podvodnici",
          "podvodnici roblox",
          "podvodnici pokeccc",
          "pokeccc pet sim 99",
          "podvodnici pet sim 99",
          "pet simulator 99 podvodnici",
          "pokeccc flex song",
          "flex song",
          "dame pokeccc",
          "pokeccc",
          "pokec"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Traduju 1$ Brainrot a\u017e po 0.01% Secret Brainrot God v Steal a Brainrot!",
          "description": "\ud83d\udcbcZa\u010dni se mnou pracovat: https://pokecccjobs.cz/\n\ud83d\udc55Merch: https://www.pokeccc.cz/\n\u26faP\u0159ihla\u0161 se na Pokeccccamp: https://www.pokeccccamp.cz/\n\ud83d\udd25Roblox Merch: https://www.roblox.com/groups/17388642/Pokeccc-Crew#!/store\n\ud83c\udfb5Poslechni si Pet Simulator Song: https://open.spotify.com/track/5ukZOZuS7RPqafFlkISdDX?si=b5622df722ba4ff2\n\ud83e\udd33 Instagram: https://www.instagram.com/pokyccc/   @pokyccc\n\ud83d\udcb8HONEYGAIN VYZVEDNI SI 100K\u010c[ad]: https://r.honeygain.money/Pokeccc5\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@pokeccc\n\ud83c\udfa7 Discord: https://discord.gg/H9YvT6dGea\n\ud83d\udc8e Business contact: pokeccc@subscribe.cz\n\ud83c\udfac Slu\u017eba na r\u016fst tv\u00fdho YT kan\u00e1lu (zdarma)[ad]: https://www.tubebuddy.com/pokec\n\ud83c\udfac Hudba co Pou\u017e\u00edv\u00e1m do vide\u00ed[ad]: https://artlist.io/Gabriela-1621195\n-----------------------------------------------------------\n\ud83d\udda5\ufe0f PC Sestava:\n\ud83d\udd37 Procesor: AMD Ryzen 5 2600 - https://www.alza.cz/amd-ryzen-5-2600-d5287886.htm?o=1/idp=13133&banner_id=34391\n\ud83d\udd37 Grafick\u00e1 Karta: NVIDIA GeForce RTX 2060 https://www.alza.cz/gaming/gigabyte-geforce-rtx-3060-ti-gaming-oc-pro-8g-d6255498.htm?idp=13133&banner_id=34393\n\ud83d\udd37 Pam\u011b\u0165: 16GB RAM G-Skill - https://www.alza.cz/g-skill-16gb-kit-ddr4-3200mhz-cl16-trident-z-rgb-d4948815.htm?idp=13133&banner_id=34397\n\ud83d\udd37 2TB HDD -  https://www.alza.cz/seagate-barracuda-2tb-d5323006.htm?idp=13133&banner_id=34400\n\ud83d\udd37 500GB HDD - https://www.alza.cz/wd-blue-500gb-d3783808.htm?o=2?idp=13133&banner_id=34439\n\ud83d\udd37 250GB SSD Samsung 970 Evo - https://www.alza.cz/samsung-970-evo-plus-250gb-d5539775.htm?o=1idp=13133&banner_id=34399\n\ud83d\udd37 Mikrofon: Auna MIC-900B\n\ud83d\udd37 Sluch\u00e1tka: JBL E-65\n-----------------------------------------------------------\nD\u00edky moc v\u0161em, kte\u0159\u00ed si koupili \u010dlena! \ud83d\ude01\n\nSasulasasulovic_official\nfilip playing\ntom je frajer\nP\u00e9\u0165ova Doprava \ud83d\ude8c\nKaterina Havlova\nMineF_ley\nMat\u011bj Bystro\u0148 (BystMa)\nKrajkerko\nProst\u011b \u017eivot\nmukos\nadamasek\nALEX PLAY2123\nalex\nSebastian Bodlak\nwendysss5412\n\n-----------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8e Business contact: pokeccc@subscribe.cz"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "38602",
        "likeCount": "1153",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "77"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TGV8hvDIMC9-LQ684xoHH0K1iOI",
      "id": "tagqy4vW69A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T15:00:06Z",
        "channelId": "UCn0JKwlikEHEnVz1DIN9Oag",
        "title": "Kapela Medium ft. Calibri Gang \u2013 Leto (Official Music Video 2025)",
        "description": "\ud83d\udd25 Novinka \u2013 LETO \ud83d\udd25\nPrin\u00e1\u0161ame v\u00e1m na\u0161u \u00faplne nov\u00fa letn\u00fa hitovku \u201eLeto\u201c, ktor\u00e1 v\u00e1s prenesie do atmosf\u00e9ry hor\u00facich\ndn\u00ed, slnka, pohody a nezabudnute\u013en\u00fdch chv\u00ed\u013e s priate\u013emi. T\u00e1to skladba je ochutn\u00e1vkou z\npripravovan\u00e9ho albumu MEDIUM 10 a ver\u00edme, \u017ee v\u00e1m vleje t\u00fa spr\u00e1vnu d\u00e1vku energie do \u017e\u00edl!\n\ud83c\udfb6 \u201eSlnko v o\u010diach, hudba v u\u0161iach, \u017eivot je kr\u00e1sny \u010das...\u201c\nPripravte sa na n\u00e1kazliv\u00fd letn\u00fd vibe, pulzuj\u00face beaty, chladen\u00e9 drinky, no\u010dn\u00fd \u017eivot a partiu, ktor\u00e1 to\ncel\u00e9 rozto\u010d\u00ed \u2013 presne tak, ako to m\u00e1 v lete by\u0165! \ud83c\udfd6 \ud83c\udf07\n\ud83d\udc49 Zdie\u013eajte so svojimi priate\u013emi, podporte dom\u00e1cu sc\u00e9nu a nech sa tento vibe \u0161\u00edri \u010do naj\u010falej!\n\ud83c\udfa5 Produkcia:\nKamera: Ivan Hud\u00e1k\nHudobn\u00e1 aran\u017ema : Vajdis\n\ud83c\udf9a Mix/Master: Vajdis\n\ud83d\udc65 \u00da\u010dinkuj\u00faci:\nCalibri Gang :\nHEKTOR : https://www.instagram.com/h.e.k.t.o.r.28?igsh=aHcyYmNlbHY5dndy\nTrap Boy Donatelliss : https://www.instagram.com/hnatkristian?\nigsh=MWVhZHZpZXlrbW5leA==\nTchallabeatz : https://www.instagram.com/t.challa_beatz?igsh=MWF0cmRlOWF6cTF5OA==\nReal Street Sabinov :\nMartina ,,Helen\u201d Bodn\u00e1rov\u00e1\nMichaela G\u013eabov\u00e1\nLenka Juru\u0161ov\u00e1\nKatar\u00edna ,,Keke\u201d Magurov\u00e1\nL\u00edvia Kva\u0161\u0148\u00e1kov\u00e1\nAneta Suchani\u010d\nPetra Suchani\u010dov\u00e1\nSimona Golia\u0161ov\u00e1\n\ud83e\udd1d \u010eakujeme sponzorom:\nKaravany Bardejov \u2013 www.karavanybardejov.sk\nMusic s.r.o. \u2013 www.musicsro.sk\n\ud83c\udf10 Web: https://www.kapelamedium.sk\n\ud83d\udcd8 Facebook: /kapelamedium\n\ud83d\udcf8 Instagram: /kapelamedium\n\ud83d\udcde 0917 522 735\n\ud83d\udce7 kapelamedium@gmail.com\n\ud83d\udcdd Text / mel\u00f3dia : Luk\u00e1\u0161 R\u00e1bik\nLeto\nHor\u00face dni, slnko p\u00e1li, bet\u00f3n rozp\u00e1len\u00fd,\nVzduch vibruje, mesto sp\u00ed, len my sme prebuden\u00ed.\nLetn\u00e9 noci pln\u00e9 hviezd, gitara ticho brnk\u00e1,\nV du\u0161i c\u00edti\u0165 ten pr\u00e1zdny priestor, k\u00fdm na\u0161a hudba znie z dia\u013eky.\nU\u017e sa chyst\u00e1 ten vibe letn\u00fd, s partiou vonku sed\u00edme,\nSmiech sa oz\u00fdva, drinky chladen\u00e9, na starosti zabudnime.\nA ke\u010f basy dropn\u00fa z repr\u00e1kov, telo sa samo h\u00fdbe,\nSrdce bije v rytme leta, to sa ned\u00e1 len tak skry\u0165.\nRefren:\nLeto, leto, hor\u00faci v\u00e1nok nesie n\u00e1s,\nTam, kde pl\u00e1\u017e sa s morom sp\u00e1ja, po\u010du\u0165 ten letn\u00fd hlas.\nSlnko v o\u010diach, hudba v u\u0161iach, \u017eivot je kr\u00e1sny \u010das,\nCalibri Gang a my pre v\u00e1s, letn\u00fd vibe je tu zas a znova, yeah!\nCalibri Gang :\nYou check it \u013eito dva 25, nova doba - scroluju feed, ig stories ka\u017edyj si u\u017eivat -poolparty,\ngrilova\u010dky, misto nikda nespi\u0165 - novy beaty, freshflow, muziky \u0165ivko sa zmesti\u0165.\nV mobi\u013ei fotky zapadiv, filtry na instagrami - ale ten pravyj feeling \u013eita nen\u00e1jde\u0161 u\u017e iba tak.\nPamjatam na \u013eita s div\u010datami povno zabavy, - ki\u010f nas netrapilo ni\u010d in\u0161e len koli stihneme vlak\nDrinky u ruci, smich sa ozyvat na starosti zabudme .\nA kid basy dropnut z reprakiv tilo sa samo hybe .\nSerdce bije v rytmi lita to sa nedast len tak schovaty .\nRefren:\nLeto, leto, hor\u00faci v\u00e1nok nesie n\u00e1s,\nTam, kde pl\u00e1\u017e sa s morom sp\u00e1ja, po\u010du\u0165 ten letn\u00fd hlas.\nSlnko v o\u010diach, hudba v u\u0161iach, \u017eivot je kr\u00e1sny \u010das,\nCalibri Gang a my pre v\u00e1s, letn\u00fd vibe je tu zas a znova, yeah!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tagqy4vW69A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tagqy4vW69A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tagqy4vW69A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tagqy4vW69A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tagqy4vW69A/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kapela Medium Official  ",
        "tags": [
          "\u013eudov\u00e9 piesne",
          "\u013eudovky",
          "kapela Medium",
          "Folk",
          "traditional folk",
          "rusn\u00e1cke \u013eudovky",
          "rus\u00ednske \u013eudovky.",
          "slovensk\u00e9 \u013eudovky"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Kapela Medium ft. Calibri Gang \u2013 Leto (Official Music Video 2025)",
          "description": "\ud83d\udd25 Novinka \u2013 LETO \ud83d\udd25\nPrin\u00e1\u0161ame v\u00e1m na\u0161u \u00faplne nov\u00fa letn\u00fa hitovku \u201eLeto\u201c, ktor\u00e1 v\u00e1s prenesie do atmosf\u00e9ry hor\u00facich\ndn\u00ed, slnka, pohody a nezabudnute\u013en\u00fdch chv\u00ed\u013e s priate\u013emi. T\u00e1to skladba je ochutn\u00e1vkou z\npripravovan\u00e9ho albumu MEDIUM 10 a ver\u00edme, \u017ee v\u00e1m vleje t\u00fa spr\u00e1vnu d\u00e1vku energie do \u017e\u00edl!\n\ud83c\udfb6 \u201eSlnko v o\u010diach, hudba v u\u0161iach, \u017eivot je kr\u00e1sny \u010das...\u201c\nPripravte sa na n\u00e1kazliv\u00fd letn\u00fd vibe, pulzuj\u00face beaty, chladen\u00e9 drinky, no\u010dn\u00fd \u017eivot a partiu, ktor\u00e1 to\ncel\u00e9 rozto\u010d\u00ed \u2013 presne tak, ako to m\u00e1 v lete by\u0165! \ud83c\udfd6 \ud83c\udf07\n\ud83d\udc49 Zdie\u013eajte so svojimi priate\u013emi, podporte dom\u00e1cu sc\u00e9nu a nech sa tento vibe \u0161\u00edri \u010do naj\u010falej!\n\ud83c\udfa5 Produkcia:\nKamera: Ivan Hud\u00e1k\nHudobn\u00e1 aran\u017ema : Vajdis\n\ud83c\udf9a Mix/Master: Vajdis\n\ud83d\udc65 \u00da\u010dinkuj\u00faci:\nCalibri Gang :\nHEKTOR : https://www.instagram.com/h.e.k.t.o.r.28?igsh=aHcyYmNlbHY5dndy\nTrap Boy Donatelliss : https://www.instagram.com/hnatkristian?\nigsh=MWVhZHZpZXlrbW5leA==\nTchallabeatz : https://www.instagram.com/t.challa_beatz?igsh=MWF0cmRlOWF6cTF5OA==\nReal Street Sabinov :\nMartina ,,Helen\u201d Bodn\u00e1rov\u00e1\nMichaela G\u013eabov\u00e1\nLenka Juru\u0161ov\u00e1\nKatar\u00edna ,,Keke\u201d Magurov\u00e1\nL\u00edvia Kva\u0161\u0148\u00e1kov\u00e1\nAneta Suchani\u010d\nPetra Suchani\u010dov\u00e1\nSimona Golia\u0161ov\u00e1\n\ud83e\udd1d \u010eakujeme sponzorom:\nKaravany Bardejov \u2013 www.karavanybardejov.sk\nMusic s.r.o. \u2013 www.musicsro.sk\n\ud83c\udf10 Web: https://www.kapelamedium.sk\n\ud83d\udcd8 Facebook: /kapelamedium\n\ud83d\udcf8 Instagram: /kapelamedium\n\ud83d\udcde 0917 522 735\n\ud83d\udce7 kapelamedium@gmail.com\n\ud83d\udcdd Text / mel\u00f3dia : Luk\u00e1\u0161 R\u00e1bik\nLeto\nHor\u00face dni, slnko p\u00e1li, bet\u00f3n rozp\u00e1len\u00fd,\nVzduch vibruje, mesto sp\u00ed, len my sme prebuden\u00ed.\nLetn\u00e9 noci pln\u00e9 hviezd, gitara ticho brnk\u00e1,\nV du\u0161i c\u00edti\u0165 ten pr\u00e1zdny priestor, k\u00fdm na\u0161a hudba znie z dia\u013eky.\nU\u017e sa chyst\u00e1 ten vibe letn\u00fd, s partiou vonku sed\u00edme,\nSmiech sa oz\u00fdva, drinky chladen\u00e9, na starosti zabudnime.\nA ke\u010f basy dropn\u00fa z repr\u00e1kov, telo sa samo h\u00fdbe,\nSrdce bije v rytme leta, to sa ned\u00e1 len tak skry\u0165.\nRefren:\nLeto, leto, hor\u00faci v\u00e1nok nesie n\u00e1s,\nTam, kde pl\u00e1\u017e sa s morom sp\u00e1ja, po\u010du\u0165 ten letn\u00fd hlas.\nSlnko v o\u010diach, hudba v u\u0161iach, \u017eivot je kr\u00e1sny \u010das,\nCalibri Gang a my pre v\u00e1s, letn\u00fd vibe je tu zas a znova, yeah!\nCalibri Gang :\nYou check it \u013eito dva 25, nova doba - scroluju feed, ig stories ka\u017edyj si u\u017eivat -poolparty,\ngrilova\u010dky, misto nikda nespi\u0165 - novy beaty, freshflow, muziky \u0165ivko sa zmesti\u0165.\nV mobi\u013ei fotky zapadiv, filtry na instagrami - ale ten pravyj feeling \u013eita nen\u00e1jde\u0161 u\u017e iba tak.\nPamjatam na \u013eita s div\u010datami povno zabavy, - ki\u010f nas netrapilo ni\u010d in\u0161e len koli stihneme vlak\nDrinky u ruci, smich sa ozyvat na starosti zabudme .\nA kid basy dropnut z reprakiv tilo sa samo hybe .\nSerdce bije v rytmi lita to sa nedast len tak schovaty .\nRefren:\nLeto, leto, hor\u00faci v\u00e1nok nesie n\u00e1s,\nTam, kde pl\u00e1\u017e sa s morom sp\u00e1ja, po\u010du\u0165 ten letn\u00fd hlas.\nSlnko v o\u010diach, hudba v u\u0161iach, \u017eivot je kr\u00e1sny \u010das,\nCalibri Gang a my pre v\u00e1s, letn\u00fd vibe je tu zas a znova, yeah!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "13235",
        "likeCount": "348",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "41"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bXjkBmAhx-DM552rWBgC9oNV6jM",
      "id": "wg0KovdgP7U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T12:15:08Z",
        "channelId": "UC833OunJ6iN8MblXeHZdYhw",
        "title": "MAFIA: DOMOVINA - STOJ\u00cd ZA TO? ",
        "description": "Poj\u010fme se spole\u010dn\u011b pod\u00edvat na novou Mafii! Cinematick\u00fd z\u00e1\u017eitek se kter\u00fdm se pln\u011b pono\u0159\u00edme do italsk\u00e9 Sic\u00edlie kolem roku 1900. \n\nHru m\u016f\u017eete naj\u00edt na Steamu, Playstationu a Xboxu.\n\n#MafiaTheOldCountry",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wg0KovdgP7U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wg0KovdgP7U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wg0KovdgP7U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wg0KovdgP7U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Vidrail",
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MAFIA: DOMOVINA - STOJ\u00cd ZA TO? ",
          "description": "Poj\u010fme se spole\u010dn\u011b pod\u00edvat na novou Mafii! Cinematick\u00fd z\u00e1\u017eitek se kter\u00fdm se pln\u011b pono\u0159\u00edme do italsk\u00e9 Sic\u00edlie kolem roku 1900. \n\nHru m\u016f\u017eete naj\u00edt na Steamu, Playstationu a Xboxu.\n\n#MafiaTheOldCountry"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "47272",
        "likeCount": "5246",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1039"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3PKb8YlSbsI83RZvn-D8hdDXjPo",
      "id": "K3jFAcZ7oVE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T17:07:00Z",
        "channelId": "UCtcmk_u_kqeibnHqxTSNitg",
        "title": "Nik Tendo & Decky - BERSERK (Official Music Video)",
        "description": "\ud83d\udde1\ufe0f Album GoldKiid vych\u00e1z\u00ed 1/8/2025\n\n\ud83d\udcbf P\u0159edprodej CD & MERCH GOLDKIID na www.milionplus.cz\n\n\ud83d\udd17 PRE-SAVE: https://open.spotify.com/prerelease/7FcZxid6bx1xXZ8HrfGe1k?si=wupZsto_RimVrUU80F0O1w\n\n#milionplus #goldkiid #niktendo #deckybeats\n\nVideo by WE DONT CARE WE CREATE\nMarko Sender\u00e1k, Ondra Siln\u00fd \n\nProduction company: WE DONT CARE WE CREATE https://www.instagram.com/wedontcarewecreate/\n\nDirector: Marko Sender\u00e1k, Ondra Siln\u00fd\nDOP: Ondra Siln\u00fd\nEdit: Ondra Siln\u00fd\nVFX: Duch Ci Ho\nPhoto: Kubo Kr\u00ed\u017eo, Tom\u00e1\u0161 Fiala\n1AC: Jakub Sobotka\nGaffer: Michal Du\u0161ek\nProduction Asistent: Gabriel Pel\u00e1n, Tkeej \nBestboy: Jakub Kol\u00edsko\nSetdesign: Ema Dul\u00edkov\u00e1\nDron Operator: Vojtech Poll\u00e1k \nMUA: Krist\u00fdna Zbo\u0159ilov\u00e1\nHair Styling: Honza Balca\u0159\u00edk\nStyling: Evan Lure, Section, Tkeej, Nik Tendo\nRental: BioFilms\n\nSpecial Thanks To: EUP, Section, Unique Art Agency, Muzeum Rokycany, Lesy Colloredo Mansfeld & Milion +",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3jFAcZ7oVE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3jFAcZ7oVE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3jFAcZ7oVE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3jFAcZ7oVE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3jFAcZ7oVE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Milion Plus",
        "tags": [
          "milion+",
          "milion plus",
          "yzomandias",
          "nik tendo",
          "robin zoot",
          "hasan",
          "jickson",
          "karlo",
          "konex",
          "decky",
          "kamil hoffmann",
          "koky",
          "rap",
          "czech rap",
          "rap label",
          "new wave",
          "goldkid",
          "goldkiid",
          "ratatata",
          "berserk",
          "m\u016fza",
          "\u0159ekni mi pravdu",
          "wdcwc",
          "senderak",
          "citta",
          "dominik"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Nik Tendo & Decky - BERSERK (Official Music Video)",
          "description": "\ud83d\udde1\ufe0f Album GoldKiid vych\u00e1z\u00ed 1/8/2025\n\n\ud83d\udcbf P\u0159edprodej CD & MERCH GOLDKIID na www.milionplus.cz\n\n\ud83d\udd17 PRE-SAVE: https://open.spotify.com/prerelease/7FcZxid6bx1xXZ8HrfGe1k?si=wupZsto_RimVrUU80F0O1w\n\n#milionplus #goldkiid #niktendo #deckybeats\n\nVideo by WE DONT CARE WE CREATE\nMarko Sender\u00e1k, Ondra Siln\u00fd \n\nProduction company: WE DONT CARE WE CREATE https://www.instagram.com/wedontcarewecreate/\n\nDirector: Marko Sender\u00e1k, Ondra Siln\u00fd\nDOP: Ondra Siln\u00fd\nEdit: Ondra Siln\u00fd\nVFX: Duch Ci Ho\nPhoto: Kubo Kr\u00ed\u017eo, Tom\u00e1\u0161 Fiala\n1AC: Jakub Sobotka\nGaffer: Michal Du\u0161ek\nProduction Asistent: Gabriel Pel\u00e1n, Tkeej \nBestboy: Jakub Kol\u00edsko\nSetdesign: Ema Dul\u00edkov\u00e1\nDron Operator: Vojtech Poll\u00e1k \nMUA: Krist\u00fdna Zbo\u0159ilov\u00e1\nHair Styling: Honza Balca\u0159\u00edk\nStyling: Evan Lure, Section, Tkeej, Nik Tendo\nRental: BioFilms\n\nSpecial Thanks To: EUP, Section, Unique Art Agency, Muzeum Rokycany, Lesy Colloredo Mansfeld & Milion +"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "135624",
        "likeCount": "7269",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "329"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "V4SnWnfQnyCK5UIlnXsTlFpZ58k",
      "id": "1mhmb3-hIa8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T14:02:06Z",
        "channelId": "UCggdHIILKfXpdB_0KI0Nmeg",
        "title": "Napojil jsem se TAJN\u011a na Minecraft servery",
        "description": "Odhalil jsem tajemstv\u00ed Minecraft server\u016f, na kter\u00fdch skoro nikdo nehraje!\n\n\ud83d\udd79\ufe0f IP adresa serveru Game of Life v Minecraftu: yakari.golmc.cz\n\ud83d\udcf0 V\u00edce informac\u00ed na webu \u010cesk\u00e9 spo\u0159itelny: https://www.csas.cz/gol\n\ud83d\udcb3 D\u011btsk\u00e9 \u00fa\u010dtu s bonusem a\u017e 500 K\u010d: https://www.csas.cz/deti\n#spolupr\u00e1ce s @ceskasporitelna  #siln\u011bj\u0161\u00ed budoucnost\n\n\ud83d\udc4f SirYakari Merch - http://siryakari.store/\n\u2b50 S\u00c9RIE SirYakari Figurek - https://www.blindbox.cz/vinyl/coolectibles/siryakari-mystery-figures-blindbox.html\n\n\ud83d\udcd5 M\u016fj druh\u00fd kan\u00e1l - @SyrYakari \n\ud83d\udcd8 M\u016fj t\u0159et\u00ed kan\u00e1l - @SirkaYakari \n\ud83d\udcf7 Instagram - https://www.instagram.com/sir_yakari/\n\ud83d\udcc4 Reddit - https://www.reddit.com/r/SirYakari/\n\nInspirace na video: https://youtu.be/7kKX_bIsTlo?si=ppcQSzG--hAh9jk_\n\n\ud83c\udfb5 Hudba ve videu:\nKevin MacLeod (https://incompetech.com/)\nEpidemic Sound (https://www.epidemicsound.com/referral/fjc6tz/)\nZe star\u00fdch video her\n\n#Minecraft #MinecraftAle #MinecraftMody",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mhmb3-hIa8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mhmb3-hIa8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mhmb3-hIa8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mhmb3-hIa8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mhmb3-hIa8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "SirYakari",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "pvp",
          "cz",
          "sk",
          "\u010desky",
          "minihry",
          "lets",
          "play",
          "troll",
          "past",
          "challange",
          "uhcrun",
          "texture",
          "pack",
          "trolling",
          "trollen\u00ed",
          "siryakari",
          "yakari",
          "minecraft ale",
          "z\u00e1bava",
          "vtipn\u00e9",
          "reakce",
          "100 hr\u00e1\u010d\u016f",
          "100 hr\u00e1\u010d\u016f pln\u00ed moje \u00fakoly",
          "minecraft ultra hardcore",
          "ultra hardcore",
          "ultra hard minecraft",
          "survival",
          "minecraft mody",
          "family friendly",
          "mody",
          "minecraft siryakari",
          "n\u00e1hodn\u00e9 minecraft servery",
          "chytil jsem v\u0161echny vz\u00e1cn\u00e9 moby",
          "s\u00fdryakari",
          "majnr",
          "majnr skyblock",
          "roblox",
          "fortnite",
          "random servery",
          "minecraft update"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Napojil jsem se TAJN\u011a na Minecraft servery",
          "description": "Odhalil jsem tajemstv\u00ed Minecraft server\u016f, na kter\u00fdch skoro nikdo nehraje!\n\n\ud83d\udd79\ufe0f IP adresa serveru Game of Life v Minecraftu: yakari.golmc.cz\n\ud83d\udcf0 V\u00edce informac\u00ed na webu \u010cesk\u00e9 spo\u0159itelny: https://www.csas.cz/gol\n\ud83d\udcb3 D\u011btsk\u00e9 \u00fa\u010dtu s bonusem a\u017e 500 K\u010d: https://www.csas.cz/deti\n#spolupr\u00e1ce s @ceskasporitelna  #siln\u011bj\u0161\u00ed budoucnost\n\n\ud83d\udc4f SirYakari Merch - http://siryakari.store/\n\u2b50 S\u00c9RIE SirYakari Figurek - https://www.blindbox.cz/vinyl/coolectibles/siryakari-mystery-figures-blindbox.html\n\n\ud83d\udcd5 M\u016fj druh\u00fd kan\u00e1l - @SyrYakari \n\ud83d\udcd8 M\u016fj t\u0159et\u00ed kan\u00e1l - @SirkaYakari \n\ud83d\udcf7 Instagram - https://www.instagram.com/sir_yakari/\n\ud83d\udcc4 Reddit - https://www.reddit.com/r/SirYakari/\n\nInspirace na video: https://youtu.be/7kKX_bIsTlo?si=ppcQSzG--hAh9jk_\n\n\ud83c\udfb5 Hudba ve videu:\nKevin MacLeod (https://incompetech.com/)\nEpidemic Sound (https://www.epidemicsound.com/referral/fjc6tz/)\nZe star\u00fdch video her\n\n#Minecraft #MinecraftAle #MinecraftMody"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "147506",
        "likeCount": "5945",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "297"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WKd8r4DYAGlS43lR070uCECG3vo",
      "id": "CgCVZdcKcqY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
        "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
        "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
        "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BLACKPINK",
        "tags": [
          "YG Entertainment",
          "YG",
          "\uc640\uc774\uc9c0",
          "K-pop",
          "BLACKPINK",
          "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
          "\ube14\ud551",
          "\uc81c\ub2c8",
          "\ub85c\uc81c",
          "\ub9ac\uc0ac",
          "\uc9c0\uc218",
          "LISA",
          "JISOO",
          "JENNIE",
          "ROS\u00c9",
          "BLINK",
          "\ube14\ub9c1\ud06c",
          "JENNIE You & Me",
          "JENNIE You and ME",
          "You & Me",
          "You and Me",
          "\uc81c\ub2c8 You & Me",
          "\uc81c\ub2c8 You and Me",
          "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
          "\uc720\uc564\ubbf8",
          "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
          "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
          "JENNIE COACHELLA"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
          "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "133448335",
        "likeCount": "5279862",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "417183"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sRYEfcJm9TjSez22uBGbEcoEgns",
      "id": "hrPtK5D5yn4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T15:16:09Z",
        "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
        "title": "Race Highlights | 2025 Hungarian Grand Prix",
        "description": "Catch up on the most intense and dramatic moments from the final race before summer break, as the drivers' championship fight is shaken up once more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #HungarianGP",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FORMULA 1",
        "tags": [
          "F1",
          "Formula One",
          "Formula 1",
          "Sports",
          "Sport",
          "Action",
          "GP",
          "Grand Prix",
          "Auto Racing",
          "Motor Racing",
          "f1 highlights",
          "hungaroring",
          "hungarian grand prix",
          "lando norris",
          "charles leclerc"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Race Highlights | 2025 Hungarian Grand Prix",
          "description": "Catch up on the most intense and dramatic moments from the final race before summer break, as the drivers' championship fight is shaken up once more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #HungarianGP"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT8M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5528631",
        "likeCount": "103425",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4673"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OYlgKiuGtM-cy0Xo5r8JXJkM8Ig",
      "id": "kOzMLI3FI3Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T14:00:06Z",
        "channelId": "UC-yJccH4T1UnNrY0YyspGYg",
        "title": "RYTMUS: TEMPOS (2020)",
        "description": "Nov\u00fd EP \"RODINA, LOVE & SPEV\" out now! \ud83d\udcbf\ud83d\udcaf\n\u25b9 Stream: https://rytmus.lnk.to/rodinalovezpev\n\nFOLLOW : Rytmus \ud83d\udc51 \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\u25b9 IG: http://instagram.com/rytmusking\u200b\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/EgoRytmusAnys\n\n\ud83c\udfac CREDITS:\nRe\u017eia & sc\u00e9nar: Nazarij K\u013eujev, Roman Kelemen, Maxim K\u013eujev\nKamera: Maxim K\u013eujev\nProdukcia: Nazarij K\u013eujev\nStrih: Roman Kelemen\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapn\u00fa\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#Rytmus #Tempos #RedBull",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzMLI3FI3Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzMLI3FI3Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzMLI3FI3Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzMLI3FI3Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzMLI3FI3Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DONFANTASTICKYPESS",
        "tags": [
          "rytmus",
          "tempos",
          "sidliskovy sen",
          "dokument",
          "hudobny dokument",
          "rytmus tempos",
          "tempos rytmus",
          "rytmus dokument",
          "dokument rytmus",
          "rytmus sidliskovy sen",
          "red bull",
          "red bull presents",
          "rytmus redbull",
          "redbull",
          "do konca dni",
          "bengoro",
          "kontrafakt",
          "ego",
          "era",
          "kral",
          "kf ako rolls",
          "navzdy",
          "akm",
          "skola rapu",
          "fenomen",
          "cigansky sen",
          "pribeh",
          "anys",
          "zlatokopky",
          "deti stratenej generacie",
          "sam",
          "podcast",
          "salalah",
          "si zabil"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "RYTMUS: TEMPOS (2020)",
          "description": "Nov\u00fd EP \"RODINA, LOVE & SPEV\" out now! \ud83d\udcbf\ud83d\udcaf\n\u25b9 Stream: https://rytmus.lnk.to/rodinalovezpev\n\nFOLLOW : Rytmus \ud83d\udc51 \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\u25b9 IG: http://instagram.com/rytmusking\u200b\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/EgoRytmusAnys\n\n\ud83c\udfac CREDITS:\nRe\u017eia & sc\u00e9nar: Nazarij K\u013eujev, Roman Kelemen, Maxim K\u013eujev\nKamera: Maxim K\u013eujev\nProdukcia: Nazarij K\u013eujev\nStrih: Roman Kelemen\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapn\u00fa\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#Rytmus #Tempos #RedBull"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H31M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17471",
        "likeCount": "560",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "47"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 193,
    "resultsPerPage": 50
  }
}