{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "SkuJ7fv_X5yM3-VinYSoXan-kJU",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eQzO5vPXboT0bjhGIneTy4_3FF0",
      "id": "DlYI4TdRGXk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T23:00:06Z",
        "channelId": "UCvG-fQVAYlmyyIuwm5rccEw",
        "title": "SE VIVE - Ch\u00e9vere El Negr\u00f3n, Los Gurises Del Cadorna FT Lucas Bunnker",
        "description": "PROD.BY BUNNKER RECORDZ\nContacto: info@bunnkerrecordz.com\n\nNUESTRAS REDES \nCh\u00e9vere El Negr\u00f3n: https://www.instagram.com/chevere_elnegron/ / https://www.tiktok.com/@chevere_elnegron\n\nLos Gurises Del Cadorna: https://www.instagram.com/losgurises_delcadorna\n\nLucas Bunnker: https://www.instagram.com/lucasbunnker/ / https://www.tiktok.com/@lucasbunnker\n\nVoces: Matias Pereira, Luciano Acosta\nProduccion Musical: Lucas \u201cBunnker\u201d Acosta\nPercusi\u00f3n: Lucas \u201cBunnker\u201d Acosta\nPiano : Santiago Vodanovich \nTrompeta & Trombon: Lucas Bargas \n\nFilmmaker y Edici\u00f3n: Fabian Zara - Lucho Morales\n\nApoya: ReImpulso \n\nAgradecemos a las personas que  se sumaron y nos regalaron su tiempo. \n\nMaxi Olivera, Nico Lodeiro, Tony Pacheco, Chino Recoba, Andr\u00e9s Scotii, Juan Castillo, Mario Rebollo, Tata Gonz\u00e1lez, \n\nA los artistas: \n@thelaplanta, @luanapersincula, @jpeerdomo y @lucas_sugo \n\nOtras disciplinas: Bicho Silveira, Pato Prieto, Cococho Alvarez, Nicole Cazorl, Joselyn Gonzalez, Camila (boxeo) , Fabi\u00e1n L\u00f3pez y al comit\u00e9 ol\u00edmpico. \n\nTambi\u00e9n agradecer:\nPelota al medio, Mauro Sorrentino, Hacelo Kumbia, Negrito Pierre, Ale Banchero, Lucho Morales, Gabi Morosini.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlYI4TdRGXk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlYI4TdRGXk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlYI4TdRGXk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlYI4TdRGXk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlYI4TdRGXk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Bunnker",
        "tags": [
          "a lo baraja",
          "bunnker recordz",
          "mesita",
          "negrito kevin",
          "negrito",
          "pierre",
          "lucas bunnker",
          "la nueva escuela",
          "luana",
          "mmg",
          "nes play",
          "marka akme",
          "tlp",
          "the la planta",
          "la casa de la cumbia",
          "baraja de mierda",
          "esa minita",
          "minina",
          "vermelho",
          "plena",
          "enganchados plena",
          "Negro Kevin",
          "Kevin negro",
          "Tendencia",
          "A lo baraja bajo pal calenton",
          "Mix",
          "chevere el negron",
          "bunnker",
          "se vive",
          "los gurises del cadorna"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SE VIVE - Ch\u00e9vere El Negr\u00f3n, Los Gurises Del Cadorna FT Lucas Bunnker",
          "description": "PROD.BY BUNNKER RECORDZ\nContacto: info@bunnkerrecordz.com\n\nNUESTRAS REDES \nCh\u00e9vere El Negr\u00f3n: https://www.instagram.com/chevere_elnegron/ / https://www.tiktok.com/@chevere_elnegron\n\nLos Gurises Del Cadorna: https://www.instagram.com/losgurises_delcadorna\n\nLucas Bunnker: https://www.instagram.com/lucasbunnker/ / https://www.tiktok.com/@lucasbunnker\n\nVoces: Matias Pereira, Luciano Acosta\nProduccion Musical: Lucas \u201cBunnker\u201d Acosta\nPercusi\u00f3n: Lucas \u201cBunnker\u201d Acosta\nPiano : Santiago Vodanovich \nTrompeta & Trombon: Lucas Bargas \n\nFilmmaker y Edici\u00f3n: Fabian Zara - Lucho Morales\n\nApoya: ReImpulso \n\nAgradecemos a las personas que  se sumaron y nos regalaron su tiempo. \n\nMaxi Olivera, Nico Lodeiro, Tony Pacheco, Chino Recoba, Andr\u00e9s Scotii, Juan Castillo, Mario Rebollo, Tata Gonz\u00e1lez, \n\nA los artistas: \n@thelaplanta, @luanapersincula, @jpeerdomo y @lucas_sugo \n\nOtras disciplinas: Bicho Silveira, Pato Prieto, Cococho Alvarez, Nicole Cazorl, Joselyn Gonzalez, Camila (boxeo) , Fabi\u00e1n L\u00f3pez y al comit\u00e9 ol\u00edmpico. \n\nTambi\u00e9n agradecer:\nPelota al medio, Mauro Sorrentino, Hacelo Kumbia, Negrito Pierre, Ale Banchero, Lucho Morales, Gabi Morosini."
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10243",
        "likeCount": "1536",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "171"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vZ6L2OYhacIskKJcotIkBbq8ZI8",
      "id": "7ZIbokU9tRg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T13:58:00Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Bad Bugs vs Power Rangers in Fortnite BR: Shock \u2018N Awesome | Live Action Trailer",
        "description": "Where there's bugs on the loose, you know the Power Rangers will be there to squash 'em - Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome launches Thursday August 7, 2025!\n\nCheck out the Mighty Morphin Bundle when it hits the Shop mid-August, and includes the Red Ranger, Black Ranger, Pink Ranger, Yellow Ranger, and Blue Ranger Outfits \u2014 plus accessories like the Go Go Power Rangers - Redux Jam Track!\n\nBattle Pass holders will also be able to unlock the Dino Megazord Outfit by completing Quests starting September 16. And prepare to Power Up as Megazord for a splashy midseason takeover!\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "fortnite",
          "battle royale",
          "power rangers",
          "red ranger",
          "powerrangers",
          "fortnitebr",
          "new season",
          "fornite game update"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Bad Bugs vs Power Rangers in Fortnite BR: Shock \u2018N Awesome | Live Action Trailer",
          "description": "Where there's bugs on the loose, you know the Power Rangers will be there to squash 'em - Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome launches Thursday August 7, 2025!\n\nCheck out the Mighty Morphin Bundle when it hits the Shop mid-August, and includes the Red Ranger, Black Ranger, Pink Ranger, Yellow Ranger, and Blue Ranger Outfits \u2014 plus accessories like the Go Go Power Rangers - Redux Jam Track!\n\nBattle Pass holders will also be able to unlock the Dino Megazord Outfit by completing Quests starting September 16. And prepare to Power Up as Megazord for a splashy midseason takeover!\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2025652",
        "likeCount": "92242",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7472"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-lXR6cW6nquZXQvhAQRaU0xLqI8",
      "id": "-lT_hlH5COM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T19:39:31Z",
        "channelId": "UCam8T03EOFBsNdR0thrFHdQ",
        "title": "Mi primera vez en BATTLEFIELD 6 Beta",
        "description": "Ya puedes probar la nueva Beta de Battlefield 6 https://www.ea.com/es/games/battlefield/battlefield-6-open-beta\n\n\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#battlefield6 #bf6 #vegetta777 #ad",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lT_hlH5COM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lT_hlH5COM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lT_hlH5COM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lT_hlH5COM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lT_hlH5COM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "VEGETTA777",
        "tags": [
          "battlefield 6",
          "bf6",
          "battlefield 6 gameplay",
          "battlefield 6 vegetta777",
          "battlefield 6 beta",
          "vegetta en battlefield 6",
          "battlefield 6 videojuego",
          "battlefield 6 disparos vegetta777",
          "battlefield 6 juego de tiros",
          "vegetta777 otg",
          "battlefield 6 ps5 vegetta777",
          "battlefield 6 juego",
          "otg juego vegetta777 fps",
          "battlefield 6 vegetta first person shooter",
          "fps otg partida completa",
          "partida battlefield 6",
          "como jugar a battlefield 6",
          "jugando a battlefield 6"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mi primera vez en BATTLEFIELD 6 Beta",
          "description": "Ya puedes probar la nueva Beta de Battlefield 6 https://www.ea.com/es/games/battlefield/battlefield-6-open-beta\n\n\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#battlefield6 #bf6 #vegetta777 #ad"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11H15M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "311836",
        "likeCount": "20917",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "154"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mtrC5ABTGrk5V3nwRE33LZzJS0E",
      "id": "le_GxZr_2yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T00:00:06Z",
        "channelId": "UC8dYWwnNd5xdmokHS62-wXA",
        "title": "LUCHI - Desacatao (Official Video)",
        "description": "Escuchalo ac\u00e1  \u2728 https://lnk.to/Desacatao\n\n#Luchi\n#Desacatao",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/le_GxZr_2yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/le_GxZr_2yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/le_GxZr_2yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/le_GxZr_2yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/le_GxZr_2yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LuchiPatroVEVO",
        "tags": [
          "luchi",
          "Tato",
          "Santi",
          "Luz",
          "patro",
          "Luchi patro",
          "Luchi Patro Oficial",
          "Luchi patro salvaje",
          "Luchi patro letra",
          "Luchi Patro lyrics",
          "Luchi videoclip",
          "Pop",
          "Latin",
          "Latinas",
          "Latina",
          "Reggaet\u00f3n",
          "Luchi Oficial",
          "Luchi desacatao",
          "Lauty gram",
          "Desacatao letra",
          "Desacatao lyrics",
          "Desacatao",
          "Pop En Espa\u00f1ol",
          "Rebellious",
          "Sassy",
          "Savage"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LUCHI - Desacatao (Official Video)",
          "description": "Escuchalo ac\u00e1  \u2728 https://lnk.to/Desacatao\n\n#Luchi\n#Desacatao"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M49S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AD",
            "AE",
            "AF",
            "AG",
            "AI",
            "AL",
            "AM",
            "AO",
            "AQ",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AX",
            "AZ",
            "BA",
            "BB",
            "BD",
            "BE",
            "BF",
            "BG",
            "BH",
            "BI",
            "BJ",
            "BL",
            "BM",
            "BN",
            "BO",
            "BQ",
            "BR",
            "BS",
            "BT",
            "BV",
            "BW",
            "BY",
            "BZ",
            "CA",
            "CC",
            "CD",
            "CF",
            "CG",
            "CH",
            "CI",
            "CK",
            "CL",
            "CM",
            "CN",
            "CO",
            "CR",
            "CU",
            "CV",
            "CW",
            "CX",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DJ",
            "DK",
            "DM",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "EH",
            "ER",
            "ES",
            "ET",
            "FI",
            "FJ",
            "FK",
            "FM",
            "FO",
            "FR",
            "GA",
            "GB",
            "GD",
            "GE",
            "GF",
            "GG",
            "GH",
            "GI",
            "GL",
            "GM",
            "GN",
            "GP",
            "GQ",
            "GR",
            "GS",
            "GT",
            "GU",
            "GW",
            "GY",
            "HK",
            "HM",
            "HN",
            "HR",
            "HT",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IM",
            "IN",
            "IO",
            "IQ",
            "IR",
            "IS",
            "IT",
            "JE",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KG",
            "KH",
            "KI",
            "KM",
            "KN",
            "KP",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LC",
            "LI",
            "LK",
            "LR",
            "LS",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MC",
            "MD",
            "ME",
            "MF",
            "MG",
            "MH",
            "MK",
            "ML",
            "MM",
            "MN",
            "MO",
            "MP",
            "MQ",
            "MR",
            "MS",
            "MT",
            "MU",
            "MV",
            "MW",
            "MX",
            "MY",
            "MZ",
            "NA",
            "NC",
            "NE",
            "NF",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NR",
            "NU",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PM",
            "PN",
            "PR",
            "PS",
            "PT",
            "PW",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RW",
            "SA",
            "SB",
            "SC",
            "SD",
            "SE",
            "SG",
            "SH",
            "SI",
            "SJ",
            "SK",
            "SL",
            "SM",
            "SN",
            "SO",
            "SR",
            "SS",
            "ST",
            "SV",
            "SX",
            "SY",
            "SZ",
            "TC",
            "TD",
            "TF",
            "TG",
            "TH",
            "TJ",
            "TK",
            "TL",
            "TM",
            "TN",
            "TO",
            "TR",
            "TT",
            "TV",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UM",
            "US",
            "UY",
            "UZ",
            "VA",
            "VC",
            "VE",
            "VG",
            "VI",
            "VN",
            "VU",
            "WF",
            "WS",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZM",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "34569",
        "likeCount": "4123",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "514"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "CKTLn2H2l__JvtlgpnKIXHzZOrU",
      "id": "92b3SC2R-yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T13:00:13Z",
        "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
        "title": "mi reacci\u00f3n al segundo trailer de FNAF 2 (la pel\u00edcula)",
        "description": "insta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/92b3SC2R-yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/92b3SC2R-yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/92b3SC2R-yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/92b3SC2R-yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/92b3SC2R-yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RickyEdit",
        "tags": [
          "rickyedit",
          "ricky",
          "edit",
          "ricky edit",
          "fnaf",
          "historia",
          "historia fnf",
          "secretos fnaf",
          "fnaf pelicula",
          "security breach",
          "five nights",
          "five nights at freddys",
          "five",
          "nights",
          "night",
          "at",
          "freddys",
          "freddy",
          "terror",
          "juego",
          "miedo",
          "sustos",
          "easter",
          "egg",
          "easter egg fnaf",
          "pelicula",
          "lore fnaf",
          "todo sobre fnaf",
          "lo que necesitas saber de fnaf",
          "informaci\u00f3n fnaf",
          "leaks fnaf",
          "five nights pelicula",
          "five nights at freddys pelicula",
          "critica fnaf",
          "trailer",
          "fnaf 2",
          "five nights 2",
          "five nights at freddys 2"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "mi reacci\u00f3n al segundo trailer de FNAF 2 (la pel\u00edcula)",
          "description": "insta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT25M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "267453",
        "likeCount": "16891",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "725"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lJnFMX-MdqHu2XZMSj0MV6mqvQM",
      "id": "NutXCn3cENA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T19:41:03Z",
        "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
        "title": "Trolle\u00e9 a los Aldeanos con 1,000,000 de CORAZONES en Minecraft",
        "description": "Hoy, Nacho consigue un superpoder de VIDA INIFITA con 1 Mill\u00f3n de Corazones. Ahora podr\u00e1 ser el rey de los aldeanos y trollearlos para conseguir de vuelta a Dagar y a todos sus amigos. \u00bfLo conseguir\u00e1? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nacho",
        "tags": [
          "nacho",
          "dagar",
          "nacho minecraft",
          "dagar y nacho",
          "nacho y dagar",
          "minecraft",
          "minecraft mod",
          "lia",
          "lia minecraft",
          "dagar minecraft",
          "corazones",
          "corazones minecraft",
          "1 millon de corazones",
          "1 millon",
          "millon",
          "aldeanos",
          "troll",
          "trollear minecraft",
          "aldeanos minecraft",
          "troll aldeanos"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Trolle\u00e9 a los Aldeanos con 1,000,000 de CORAZONES en Minecraft",
          "description": "Hoy, Nacho consigue un superpoder de VIDA INIFITA con 1 Mill\u00f3n de Corazones. Ahora podr\u00e1 ser el rey de los aldeanos y trollearlos para conseguir de vuelta a Dagar y a todos sus amigos. \u00bfLo conseguir\u00e1? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "124521",
        "likeCount": "3286",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "241"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "IjWTWeBKDtm2xwllhJb5Of7U0ec",
      "id": "-06tOq_HKnI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T22:00:06Z",
        "channelId": "UC3m0uiMGX1ZUVm0qo5JHgDQ",
        "title": "SOLTERA - FEDE ROJAS",
        "description": "FEDE ROJAS: \nCONTRATACIONES: +598 99 659 061\n\nEmail: federojasoficial@gmail.com\nFacebook: https://www.facebook.com/federojasoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/federojas.oficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/federojaas\n\nCompositor: Mart\u00edn Laguna\nVideo Clip: Nico Lopes\nROLA MUSIC \u00a9",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-06tOq_HKnI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-06tOq_HKnI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-06tOq_HKnI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-06tOq_HKnI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-06tOq_HKnI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fede Rojas",
        "tags": [
          "SOLTERA",
          "SOLTERA ELLA VIVE MEJOR",
          "SALE BONITA POR LA NOCHE",
          "YA LE ROMPIERON MIL VECES EL CORA",
          "AHORA ESA MUJER SOLO TOMA",
          "SOLTERA FEDE ROJAS",
          "SOLTERA FEDE",
          "SALE BONITA POR LA NOCHE FEDE ROJAS",
          "FEDE ROJAS",
          "CUMBIA",
          "CUMBIA 2025",
          "CUMBIAS 2025",
          "CUMBIA DEL INTERIOR",
          "LO MEJOR DE LA CUMBIA DEL INTERIOR",
          "CUMBIA PARA EL ASADO",
          "ENGANCHADOS CUMBIA",
          "LO MEJOR DE FEDE ROJAS",
          "MATIAS VALDES",
          "LUCAS SUGO",
          "LA PENULTIMA",
          "HEREDEROS PARA VOS"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "SOLTERA - FEDE ROJAS",
          "description": "FEDE ROJAS: \nCONTRATACIONES: +598 99 659 061\n\nEmail: federojasoficial@gmail.com\nFacebook: https://www.facebook.com/federojasoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/federojas.oficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/federojaas\n\nCompositor: Mart\u00edn Laguna\nVideo Clip: Nico Lopes\nROLA MUSIC \u00a9"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3987",
        "likeCount": "298",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "35"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gneYCm2SN7sPsBaqjrAzsNYoS_k",
      "id": "BlkNo-saOc0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:20:48Z",
        "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
        "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025)",
        "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino Doblado (2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
        "tags": [
          "Tr\u00e1iler",
          "Pel\u00edcula",
          "Espa\u00f1ol",
          "Latino",
          "2025",
          "Avatar 3",
          "Avatar 3 Tr\u00e1iler",
          "Avatar Fuego y Cenizas",
          "Sam Worthington",
          "Zoe Salda\u00f1a",
          "James Cameron",
          "Na\u2019vi",
          "Fuego y Cenizas"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025)",
          "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino Doblado (2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1564717",
        "likeCount": "33495",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1918"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "88LtS5bouv0GZZ6Je1vIUaO42Fs",
      "id": "RiOnIUY-Vws",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T02:02:49Z",
        "channelId": "UC1t29JMFpYWanYZ7VWWxr5A",
        "title": "Compr\u00e9 24 HORAS de SUERTE INFINITA y CONSEGU\u00cd el BRAINROT ULTRA SECRETO???",
        "description": "Hooooy voy a comprar SUERTE M\u00c1XIMA durante 24 HORAS para CONSEGUIR EL MEJOR BRAINROT!\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiOnIUY-Vws/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiOnIUY-Vws/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiOnIUY-Vws/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiOnIUY-Vws/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiOnIUY-Vws/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Flex Roblox",
        "tags": [
          "brainrot",
          "steal a brainrot",
          "roba un brainrot",
          "suerte infinita",
          "suerte maxima",
          "brainrot secreto",
          "brainrit ultra secreto",
          "soyneto",
          "donpanchis",
          "zeer",
          "netoblox",
          "flex roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Compr\u00e9 24 HORAS de SUERTE INFINITA y CONSEGU\u00cd el BRAINROT ULTRA SECRETO???",
          "description": "Hooooy voy a comprar SUERTE M\u00c1XIMA durante 24 HORAS para CONSEGUIR EL MEJOR BRAINROT!\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "915035",
        "likeCount": "7628",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "898"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QxBQclo5BiWmLptkfYwQv4b2WUo",
      "id": "5s1Y8Wg_tkE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T00:00:06Z",
        "channelId": "UCy_U5d2G-BeJMwOmVKwpAkw",
        "title": "L-Gante - G.A.T.O (Video Oficial)",
        "description": "L-Gante - G.A.T.O (Video Oficial) Prod. Omar Varela\n\nEscuch\u00e1 \"G.A.T.O\" en todas las plataformas!\n\nSegu\u00ed a Segu\u00ed a L-Gante::\nhttps://www.instagram.com/lgante_keloke/\nhttps://www.tiktok.com/@lgante_keloke\n\n#lgante #GATO #lgantekeloke",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1Y8Wg_tkE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1Y8Wg_tkE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1Y8Wg_tkE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1Y8Wg_tkE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1Y8Wg_tkE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "L-Gante",
        "tags": [
          "Lgante",
          "l-gante",
          "lgantekeloke",
          "keloke",
          "cumbia420",
          "palosnegros",
          "cumbia420palosnegros",
          "rkt",
          "mafilia",
          "celda4",
          "cumbia"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "L-Gante - G.A.T.O (Video Oficial)",
          "description": "L-Gante - G.A.T.O (Video Oficial) Prod. Omar Varela\n\nEscuch\u00e1 \"G.A.T.O\" en todas las plataformas!\n\nSegu\u00ed a Segu\u00ed a L-Gante::\nhttps://www.instagram.com/lgante_keloke/\nhttps://www.tiktok.com/@lgante_keloke\n\n#lgante #GATO #lgantekeloke"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "47365",
        "likeCount": "4984",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1726"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fC03ry7e_ewWvBnwaIStc9Am86I",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19561706",
        "likeCount": "514395",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28654"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "IUb08_xG6CwrzAToXb2_WBo1UTY",
      "id": "4E9DcVtIBg0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T17:05:26Z",
        "channelId": "UC1StC0C68OdfjB9qyJPUF8A",
        "title": "RECONSTRUYO el CLUB qu\u00e9 VENDI\u00d3 a sus ESTRELLAS",
        "description": "Modo carrera con el Lyon, despu\u00e9s de salir de la quiebra casi bajan a 2a Divisi\u00f3n...\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ROBERT PG",
        "tags": [
          "v\u00eddeo",
          "compartir",
          "tel\u00e9fono con c\u00e1mara",
          "tel\u00e9fono con v\u00eddeo",
          "gratis",
          "subida",
          "modo carrera",
          "fc 25",
          "ea sports fc",
          "reconstruyendo modo carrera"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "RECONSTRUYO el CLUB qu\u00e9 VENDI\u00d3 a sus ESTRELLAS",
          "description": "Modo carrera con el Lyon, despu\u00e9s de salir de la quiebra casi bajan a 2a Divisi\u00f3n...\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H10M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "143753",
        "likeCount": "14849",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "520"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "JDIGA6w4uzfKH7NWuHk61TklF00",
      "id": "yuuSridELz8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T00:02:33Z",
        "channelId": "UCyE23CF-5Be1FgN-VcFGg8A",
        "title": "INFINITOS COMO EL MAR",
        "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nINFINITOS COMO EL MAR \u00b7 Maria Becerra \u00b7 XROSS\n\nINFINITOS COMO EL MAR\n\n\u2117 2025 Maria Becerra under exclusive license to Warner Music Latina Inc.\n\nMixing Engineer: Alfredo Matheus Diez\nKeyboards: Cristian Cueva\nA& R Direction: Francisco Granados\nA& R Manager: Isabel Croce\nMastering Engineer: Juan Carlos Nieto\nProducer: Maria Becerra\nVocals: Maria Becerra\nMastering Engineer: Richard De \u00c1vila\nBass: Rodner Padilla\nBeats: XROSS\nUnknown: Xavier Rosero \"XROSS\"\nGuitar, Vocals: Xavier Rosero \"XROSS\"\nProducer: Xavier Rosero \"XROSS\"\nUnknown: Xavier Rosero \"XROSS\"\nComposer, Lyricist: Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Becerra\nComposer, Lyricist: Xavier Rosero\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuuSridELz8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuuSridELz8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuuSridELz8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuuSridELz8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuuSridELz8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Maria Becerra - Topic",
        "tags": [
          "Maria Becerra",
          "XROSS",
          "INFINITOS COMO EL MAR"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "INFINITOS COMO EL MAR",
          "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nINFINITOS COMO EL MAR \u00b7 Maria Becerra \u00b7 XROSS\n\nINFINITOS COMO EL MAR\n\n\u2117 2025 Maria Becerra under exclusive license to Warner Music Latina Inc.\n\nMixing Engineer: Alfredo Matheus Diez\nKeyboards: Cristian Cueva\nA& R Direction: Francisco Granados\nA& R Manager: Isabel Croce\nMastering Engineer: Juan Carlos Nieto\nProducer: Maria Becerra\nVocals: Maria Becerra\nMastering Engineer: Richard De \u00c1vila\nBass: Rodner Padilla\nBeats: XROSS\nUnknown: Xavier Rosero \"XROSS\"\nGuitar, Vocals: Xavier Rosero \"XROSS\"\nProducer: Xavier Rosero \"XROSS\"\nUnknown: Xavier Rosero \"XROSS\"\nComposer, Lyricist: Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Becerra\nComposer, Lyricist: Xavier Rosero\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "693920",
        "likeCount": "19496",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "267"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GueCgHE89WsbDUuxdvcA-cNERLU",
      "id": "EyG5ERdXKz8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T14:00:00Z",
        "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
        "title": "En el barro | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
        "description": "Mientras son conducidas a la prisi\u00f3n de La Quebrada, Gladys Guerra \u201cla Borges\u201d y un grupo de condenadas sin historia previa en el mundo carcelario, viven una situaci\u00f3n l\u00edmite que las unir\u00e1 para siempre. En el Barro relata la transformaci\u00f3n de este grupo de detenidas que deber\u00e1n enfrentar la vida en prisi\u00f3n, luchando contra la adversidad del r\u00e9gimen carcelario, con el desaf\u00edo de conseguir su propio lugar, peleando por derechos y beneficios, y resistiendo el avasallamiento de las diferentes \u201ctribus\u201d que manejan el cotidiano de la c\u00e1rcel. Sin buscarlo, se convertir\u00e1n en \u201cLas embarradas\u201d.\r\n\r\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81689278\r\n\r\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\r\n\r\nAcerca de Netflix:\r\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\r\n\r\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\r\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\r\n\r\nEn el barro | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\r\n\r\nEn una c\u00e1rcel despiadada, cinco mujeres crean un lazo \u00fanico tras vivir una experiencia cercana a la muerte, pero la corrupci\u00f3n y las luchas de poder amenazan con destruirlas.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyG5ERdXKz8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyG5ERdXKz8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyG5ERdXKz8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyG5ERdXKz8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyG5ERdXKz8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
        "tags": [
          "Ana Garibaldi",
          "Antin",
          "Carolina Ramirez",
          "El Marginal",
          "En el barro",
          "Gerardo Romano",
          "Juan Gil Navarro",
          "Juan Minuj\u00edn",
          "Juana Molina",
          "Lorena Vega",
          "Maria Becerra",
          "Rita Cortese",
          "Sebasti\u00e1n Ortega",
          "Valentina Zenere"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "En el barro | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
          "description": "Mientras son conducidas a la prisi\u00f3n de La Quebrada, Gladys Guerra \u201cla Borges\u201d y un grupo de condenadas sin historia previa en el mundo carcelario, viven una situaci\u00f3n l\u00edmite que las unir\u00e1 para siempre. En el Barro relata la transformaci\u00f3n de este grupo de detenidas que deber\u00e1n enfrentar la vida en prisi\u00f3n, luchando contra la adversidad del r\u00e9gimen carcelario, con el desaf\u00edo de conseguir su propio lugar, peleando por derechos y beneficios, y resistiendo el avasallamiento de las diferentes \u201ctribus\u201d que manejan el cotidiano de la c\u00e1rcel. Sin buscarlo, se convertir\u00e1n en \u201cLas embarradas\u201d.\r\n\r\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81689278\r\n\r\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\r\n\r\nAcerca de Netflix:\r\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\r\n\r\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\r\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\r\n\r\nEn el barro | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\r\n\r\nEn una c\u00e1rcel despiadada, cinco mujeres crean un lazo \u00fanico tras vivir una experiencia cercana a la muerte, pero la corrupci\u00f3n y las luchas de poder amenazan con destruirlas."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "350315",
        "likeCount": "6626",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "654"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BYdqHKuSRMO0QzR87i4eDm9cQss",
      "id": "M-UeeSYIHCQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T19:15:31Z",
        "channelId": "UC-cnbLlplnXA4oc7rR21qzg",
        "title": "CREAMOS la BASE mas SEGURA en la NIEVE en 99 NIGHTS IN THE FOREST Roblox",
        "description": "CREAMOS la BASE mas SEGURA en la NIEVE en 99 NIGHTS IN THE FOREST Roblox !! Like y suscr\u00edbete a @Lyna y @Chocoblox \u2728\n\n\u2764\ufe0fCONSIGUE TUS ENTRADAS PARA BODA LYNIEL \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Y SHOW LYNIEL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 aqu\u00ed: https://linktr.ee/lynavallejos\n\n\u25cb Convi\u00e9rtete en Miembro del canal ahora mismo: https://www.youtube.com/channel/UC-cnbLlplnXA4oc7rR21qzg/join\n\n\u25cb \u00danete a mi canal de Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaDE0nN2P59fRkPhF30P\n\n\u25cb No olvides usar el c\u00f3digo Lyna en la tienda de Robux \u2665\n\u25cb Escucha mi m\u00fasica en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/52Nw4vEbVCypyzo5agInBI\n\u25cb Discord Lyniel: https://discord.gg/lyniel\n\n\u2728 MIS LIBROS \u2728\n\u25cb Encuentra todos mis libros aqu\u00ed: https://bit.ly/3yBgdCb\n\n\u25cb Merchandising oficial:  http://bit.ly/LynaStore\n\n\u2728 S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES \u2728\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-UeeSYIHCQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-UeeSYIHCQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-UeeSYIHCQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-UeeSYIHCQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-UeeSYIHCQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lyna",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "CREAMOS la BASE mas SEGURA en la NIEVE en 99 NIGHTS IN THE FOREST Roblox",
          "description": "CREAMOS la BASE mas SEGURA en la NIEVE en 99 NIGHTS IN THE FOREST Roblox !! Like y suscr\u00edbete a @Lyna y @Chocoblox \u2728\n\n\u2764\ufe0fCONSIGUE TUS ENTRADAS PARA BODA LYNIEL \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Y SHOW LYNIEL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 aqu\u00ed: https://linktr.ee/lynavallejos\n\n\u25cb Convi\u00e9rtete en Miembro del canal ahora mismo: https://www.youtube.com/channel/UC-cnbLlplnXA4oc7rR21qzg/join\n\n\u25cb \u00danete a mi canal de Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaDE0nN2P59fRkPhF30P\n\n\u25cb No olvides usar el c\u00f3digo Lyna en la tienda de Robux \u2665\n\u25cb Escucha mi m\u00fasica en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/52Nw4vEbVCypyzo5agInBI\n\u25cb Discord Lyniel: https://discord.gg/lyniel\n\n\u2728 MIS LIBROS \u2728\n\u25cb Encuentra todos mis libros aqu\u00ed: https://bit.ly/3yBgdCb\n\n\u25cb Merchandising oficial:  http://bit.ly/LynaStore\n\n\u2728 S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES \u2728\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT49M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "70886",
        "likeCount": "2044",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "337"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HFPCQU0F0L5jYDu4tc3wrpd45ZY",
      "id": "9IgPPxVvhaM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T19:15:26Z",
        "channelId": "UCx0kdWvwoEp4S60F1NCIjjg",
        "title": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Letra)",
        "description": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Letra / Lyrics)\nBe\u00e9le - no tiene sentido (Con Letra / Lyrics)\nBe\u00e9le - no tiene sentido (Subtitulada en Espa\u00f1ol / Lyrics)\nBe\u00e9le - no tiene sentido (Lyrics)\n\nBe\u00e9le sigue rompi\u00e9ndola con esta canci\u00f3n que est\u00e1 que suena en todos lados. Espero que disfruten el v\u00eddeo \ud83e\udde1\ud83c\udf50\n\n\"no tiene sentido\" habla acerca del dolor de haber cre\u00eddo que eras especial para una persona, pero esa persona se distanci\u00f3 de ti sin dar explicaciones y dej\u00e1ndote con dudas de si lo que vivieron fue real.\n\n\u2192 No olvides seguir a Be\u00e9le:\nFacebook: https://www.facebook.com/beelemusica/\nInstagram: https://www.instagram.com/beelemusica/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@beele\nYoutube: https://www.youtube.com/@beelevevo5567\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7a0XAaPaK2aDSqa8p3QnC7\n\n\u2192 Lyrics:\n[Intro]\n(Gu-gu-gu-gu-gu-gu-gu-gu)\nBaby, \u00bfque t\u00fa espera'?\nSi t\u00fa y yo conectamo' la primera vez que nos vimo' a los ojo'\nNo hay manera (\u00d3yelo) de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela' de esa noche\n\n[Pre-Coro]\nQue t\u00fa y yo paramo' el tiempo\nFrente a frente (Alright), cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos, ma, ah-ah\n\n[Coro]\nNo tiene sentido que con esto que sentimo'\nT\u00fa est\u00e9' por otro camino, no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby, si ya coincidimo'\nY un par de cosas vivimo', no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido (No; wuh-wuh-wuh)\nEso no tiene sentido (No; aye)\nNo tiene sentido (No; alright, gu-gu-gu-gu)\nNo tiene sentido (No)\n\n[Verso]\nDime, mami, \u00bfqu\u00e9 fue? \u00bfQu\u00e9 se me hizo?\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo (Wuh-wuh)\nTe pienso y me erizo (Aye)\nA tu nombre yo me desahogo\nEl video que hicimo' a vece' lo utilizo\nLas ganas en el cielo y la ropa en el piso\nBeb\u00e9 (Beb\u00e9), hace tiempo que no te veo (Que no)\nQue no me escribes (Que no), que no te leo (Que no)\nCon mi mente a veces peleo (Que no)\nPorque me dice (Que no) que me olvide\n\n[Pre-Coro]\nBaby, que t\u00fa y yo paramo' el tiempo (T\u00fa y yo)\nFrente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos, ma (Alright, alright), ah-ah\n\n[Coro]\nNo tiene sentido que con esto que sentimo'\nT\u00fa est\u00e9' por otro camino, no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby, si ya coincidimo'\nY un par de cosas vivimo', no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido (No; wuh-wuh-wuh)\nEso no tiene sentido (No; aye)\nNo tiene sentido (No; alright, gu-gu-gu-gu)\nNo tiene sentido (No; \u00f3yelo)\n\n[Outro Instrumental]\n\n#Be\u00e9le #notienesentido #LetrasLyrics #UrbanoLatino\n\nEspero les haya encantado el v\u00eddeo, gracias a todos por ver y apoyar mi contenido, recuerden beber agua y respirar aire, los quiero mucho \u2665\n\n\u2014 \u25ca BUSSINESS / PROMO / MUSIC SUBMISSIONS \u25ca \u2014\n\ud83e\udde1 iperol20@hotmail.com \n\ud83e\udde1 Groover: https://groover.co/en/influencer/profile/0.iperol/\n\n\u2014 \u25ca Adem\u00e1s de traducir canciones tambi\u00e9n escribo las m\u00edas \u25ca \u2014\nSigueme en mi canal de m\u00fasica original:\n\u2661 https://youtube.com/@leoalanismusic\n\u2661 https://linktr.ee/LeoAlanis\n\n\u2014 \u25ca S\u00edgueme en mis redes sociales \u25ca \u2014\nInstagram: https://instagram.com/ileoalanis\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ileoalanis\nTwitter: https://twitter.com/ileoalanis\nThreads: https://www.threads.net/@ileoalanis\n\n\u2014 \u25ca Leo + The Pears \u25ca \u2014\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leoandthepears\nInstagram: https://instagram.com/leoandthepears\nCanal secundario: https://www.youtube.com/@LeoAndThePearsII\n\n\u2192 V\u00eddeo con fines informativos y de entretenimiento.\n- All the copyright goes to Be\u00e9le.\n\n\n\n[tags]\nbeele, be\u00e9le, no tiene sentido, beele no tiene sentido, letra, letras lyrics, sub espa\u00f1ol, lyrics espa\u00f1ol, subtitulada, traducci\u00f3n, traducida, subtitulos, espa\u00f1ol, leo and the pears, leo alanis, canciones subtituladas en espa\u00f1ol, m\u00fasica traducida, video letra espa\u00f1ol, video traducci\u00f3n espa\u00f1ol, subt\u00edtulos de canciones, letras de canciones, beele letras, no tiene sentido letra, m\u00fasica urbana, urbano, reggaeton, \u00e9xitos, pop latino, beele mix, beele no tiene sentido sub espa\u00f1ol lyrics, latin, urbano latino, afrobeats",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IgPPxVvhaM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IgPPxVvhaM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IgPPxVvhaM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IgPPxVvhaM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IgPPxVvhaM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Leo + The Pears",
        "tags": [
          "beele",
          "be\u00e9le",
          "no tiene sentido",
          "beele no tiene sentido",
          "letra",
          "letras lyrics",
          "sub espa\u00f1ol",
          "lyrics espa\u00f1ol",
          "subtitulada",
          "traducci\u00f3n",
          "subtitulos",
          "espa\u00f1ol",
          "leo and the pears",
          "leo alanis",
          "canciones subtituladas en espa\u00f1ol",
          "video letra espa\u00f1ol",
          "video traducci\u00f3n espa\u00f1ol",
          "subt\u00edtulos de canciones",
          "letras de canciones",
          "beele letras",
          "no tiene sentido letra",
          "m\u00fasica urbana",
          "urbano",
          "reggaeton",
          "\u00e9xitos",
          "pop latino",
          "beele mix",
          "beele no tiene sentido sub espa\u00f1ol lyrics",
          "iperol",
          "latin",
          "afrobeats"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Letra)",
          "description": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Letra / Lyrics)\nBe\u00e9le - no tiene sentido (Con Letra / Lyrics)\nBe\u00e9le - no tiene sentido (Subtitulada en Espa\u00f1ol / Lyrics)\nBe\u00e9le - no tiene sentido (Lyrics)\n\nBe\u00e9le sigue rompi\u00e9ndola con esta canci\u00f3n que est\u00e1 que suena en todos lados. Espero que disfruten el v\u00eddeo \ud83e\udde1\ud83c\udf50\n\n\"no tiene sentido\" habla acerca del dolor de haber cre\u00eddo que eras especial para una persona, pero esa persona se distanci\u00f3 de ti sin dar explicaciones y dej\u00e1ndote con dudas de si lo que vivieron fue real.\n\n\u2192 No olvides seguir a Be\u00e9le:\nFacebook: https://www.facebook.com/beelemusica/\nInstagram: https://www.instagram.com/beelemusica/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@beele\nYoutube: https://www.youtube.com/@beelevevo5567\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7a0XAaPaK2aDSqa8p3QnC7\n\n\u2192 Lyrics:\n[Intro]\n(Gu-gu-gu-gu-gu-gu-gu-gu)\nBaby, \u00bfque t\u00fa espera'?\nSi t\u00fa y yo conectamo' la primera vez que nos vimo' a los ojo'\nNo hay manera (\u00d3yelo) de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela' de esa noche\n\n[Pre-Coro]\nQue t\u00fa y yo paramo' el tiempo\nFrente a frente (Alright), cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos, ma, ah-ah\n\n[Coro]\nNo tiene sentido que con esto que sentimo'\nT\u00fa est\u00e9' por otro camino, no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby, si ya coincidimo'\nY un par de cosas vivimo', no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido (No; wuh-wuh-wuh)\nEso no tiene sentido (No; aye)\nNo tiene sentido (No; alright, gu-gu-gu-gu)\nNo tiene sentido (No)\n\n[Verso]\nDime, mami, \u00bfqu\u00e9 fue? \u00bfQu\u00e9 se me hizo?\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo (Wuh-wuh)\nTe pienso y me erizo (Aye)\nA tu nombre yo me desahogo\nEl video que hicimo' a vece' lo utilizo\nLas ganas en el cielo y la ropa en el piso\nBeb\u00e9 (Beb\u00e9), hace tiempo que no te veo (Que no)\nQue no me escribes (Que no), que no te leo (Que no)\nCon mi mente a veces peleo (Que no)\nPorque me dice (Que no) que me olvide\n\n[Pre-Coro]\nBaby, que t\u00fa y yo paramo' el tiempo (T\u00fa y yo)\nFrente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos, ma (Alright, alright), ah-ah\n\n[Coro]\nNo tiene sentido que con esto que sentimo'\nT\u00fa est\u00e9' por otro camino, no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby, si ya coincidimo'\nY un par de cosas vivimo', no es normal\nBeb\u00e9, t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido (No; wuh-wuh-wuh)\nEso no tiene sentido (No; aye)\nNo tiene sentido (No; alright, gu-gu-gu-gu)\nNo tiene sentido (No; \u00f3yelo)\n\n[Outro Instrumental]\n\n#Be\u00e9le #notienesentido #LetrasLyrics #UrbanoLatino\n\nEspero les haya encantado el v\u00eddeo, gracias a todos por ver y apoyar mi contenido, recuerden beber agua y respirar aire, los quiero mucho \u2665\n\n\u2014 \u25ca BUSSINESS / PROMO / MUSIC SUBMISSIONS \u25ca \u2014\n\ud83e\udde1 iperol20@hotmail.com \n\ud83e\udde1 Groover: https://groover.co/en/influencer/profile/0.iperol/\n\n\u2014 \u25ca Adem\u00e1s de traducir canciones tambi\u00e9n escribo las m\u00edas \u25ca \u2014\nSigueme en mi canal de m\u00fasica original:\n\u2661 https://youtube.com/@leoalanismusic\n\u2661 https://linktr.ee/LeoAlanis\n\n\u2014 \u25ca S\u00edgueme en mis redes sociales \u25ca \u2014\nInstagram: https://instagram.com/ileoalanis\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ileoalanis\nTwitter: https://twitter.com/ileoalanis\nThreads: https://www.threads.net/@ileoalanis\n\n\u2014 \u25ca Leo + The Pears \u25ca \u2014\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leoandthepears\nInstagram: https://instagram.com/leoandthepears\nCanal secundario: https://www.youtube.com/@LeoAndThePearsII\n\n\u2192 V\u00eddeo con fines informativos y de entretenimiento.\n- All the copyright goes to Be\u00e9le.\n\n\n\n[tags]\nbeele, be\u00e9le, no tiene sentido, beele no tiene sentido, letra, letras lyrics, sub espa\u00f1ol, lyrics espa\u00f1ol, subtitulada, traducci\u00f3n, traducida, subtitulos, espa\u00f1ol, leo and the pears, leo alanis, canciones subtituladas en espa\u00f1ol, m\u00fasica traducida, video letra espa\u00f1ol, video traducci\u00f3n espa\u00f1ol, subt\u00edtulos de canciones, letras de canciones, beele letras, no tiene sentido letra, m\u00fasica urbana, urbano, reggaeton, \u00e9xitos, pop latino, beele mix, beele no tiene sentido sub espa\u00f1ol lyrics, latin, urbano latino, afrobeats"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "678039",
        "likeCount": "520",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "10"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Rs8S2AniRIsTGm_cYRhqZx2dvuk",
      "id": "dSDpoobO6yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T11:19:16Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
        "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
          "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10430315",
        "likeCount": "503487",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "30726"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "JWn2K7grO29F3v5jp9wSn1lSofs",
      "id": "LuiPX2VbJLU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:55:15Z",
        "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
        "title": "Ser Youtuber Es PELIGROSO!!!",
        "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=IBEmqMH719Y&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JuegaGerman",
        "tags": [
          "juegagerman",
          "juega",
          "german",
          "holasoygerman",
          "hola soy german",
          "juega german",
          "me and i",
          "me & i",
          "horror",
          "terror",
          "juego de terror",
          "juegos",
          "espa\u00f1ol"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Ser Youtuber Es PELIGROSO!!!",
          "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=IBEmqMH719Y&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT25M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "776200",
        "likeCount": "58198",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2182"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HDCXmOCG-bhOZtoCj6jxZd_4a-s",
      "id": "2SaJmu0I7ls",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T18:00:03Z",
        "channelId": "UCFUf4c4_fgXfoNnvbEpcaeg",
        "title": "Be\u00e9le - Si Te Pillara (Letra)",
        "description": "Si Te Pillara - Be\u00e9le (Letra/Lyrics) #SiTePillara #Be\u00e9le\nAy, ay, ay, si te pillara, si te pillara, ay si te pillara, si te pillo.\n\nEscucha el v\u00eddeo oficial: https://www.youtube.com/watch?v=GOS_HP_F-FY\n\n\ud83c\udfa7 Sigue a Be\u00e9le:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4O4bsz9qtjFi8oqtoP38vE\nYouTube: https://www.youtube.com/@Y.J.C21\nInstagram: https://www.instagram.com/beelemusic/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@beeleoficial\n\n\ud83d\udce2 No olvides suscribirte al canal para m\u00e1s lyrics de tus canciones favoritas \ud83d\udd14\n\nLetra de la canci\u00f3n:\nPilla, hay ojos que no se hacen los ciegos\nPorque las paredes no solo tienen o\u00eddos,\u2005\u00bfOiste?\nTambi\u00e9n\u2005tienen bemba\n\nSiento que\u2005pronto me fallar\u00e1s\nYo digo: \u201cver para\u2005creer\u201d\nMuchos me dicen que ya hay alguien m\u00e1s que te vieron por ah\u00ed con un tal \u201cEst\u00e1s loco marico. Ve a terapia\u201d\n\nTe siento distante, un poco arrogante, ya siento que no sentimos lo de antes, aunque yo de tu boca no sentimos nada\nSi te pillo con el gyal, si te pillara\u2026\n\nAy, ay, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillo los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque eso me asara, si tus labios pillo con otros, lloro\n\nSi me mientes devuelve mi cora destrozado\nEso no aguanta esto me hace sentir desconfiado\nLas ganas de verte a mi lado\nLas digo en pasado\nPerd\u00ed las esperanzas porque siento que me haces a un lado\nY sisaya pero cayaya, tu haciendo lo tuyo y yo aqu\u00ed en la playa\nRecuerdo tu boddy cuando guaya yeh me da nostalgia\nTe extra\u00f1o tanto ya no te siento\nDuele tu decisi\u00f3n de dejarme en la nada\nSi esto es real como est\u00e1n diciendo\u2026\nMe morir\u00eda si yo te pillara\nYou might also like\nsi ma\u00f1ana me muero\n\nY, ay, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillo los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque eso me asara, si tus labios pillo con otros lloro\nY, ay, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillo\u2026\n\n #LetraSiTePillara #LyricsSiTePillara #BeeleLetra #LyricVideo #MusicaLatina #ReggaetonRomantico #Beele2025 #MusicaUrbana #CancionViral #HitLatino #MusicaViral #TrapLatino #VideoLyrics #LetraBeele #SiTePillaraLetra #CancionDelMomento #MusicaRomantica #BeeleOficial",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SaJmu0I7ls/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SaJmu0I7ls/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SaJmu0I7ls/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SaJmu0I7ls/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SaJmu0I7ls/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Keller Lyrics",
        "tags": [
          "Si Te Pillara",
          "Be\u00e9le",
          "Si Te Pillara Be\u00e9le",
          "Si Te Pillara Letra",
          "Letra Si Te Pillara",
          "Si Te Pillara Lyrics",
          "Lyrics Si Te Pillara",
          "Be\u00e9le Letra",
          "Letra Be\u00e9le",
          "M\u00fasica Latina",
          "Reggaet\u00f3n 2025",
          "Pop Urbano",
          "M\u00fasica Rom\u00e1ntica",
          "Nueva M\u00fasica",
          "Hit Latino",
          "Canci\u00f3n del Momento",
          "M\u00fasica Viral",
          "Be\u00e9le 2025",
          "Canci\u00f3n Viral",
          "Video con Letra",
          "Letra Oficial Be\u00e9le",
          "Si Te Pillara Video",
          "Si Te Pillara Lyric Video",
          "Be\u00e9le Si Te Pillara Letra",
          "Be\u00e9le Si Te Pillara Lyrics",
          "nuevo album de beele",
          "borondo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Be\u00e9le - Si Te Pillara (Letra)",
          "description": "Si Te Pillara - Be\u00e9le (Letra/Lyrics) #SiTePillara #Be\u00e9le\nAy, ay, ay, si te pillara, si te pillara, ay si te pillara, si te pillo.\n\nEscucha el v\u00eddeo oficial: https://www.youtube.com/watch?v=GOS_HP_F-FY\n\n\ud83c\udfa7 Sigue a Be\u00e9le:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4O4bsz9qtjFi8oqtoP38vE\nYouTube: https://www.youtube.com/@Y.J.C21\nInstagram: https://www.instagram.com/beelemusic/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@beeleoficial\n\n\ud83d\udce2 No olvides suscribirte al canal para m\u00e1s lyrics de tus canciones favoritas \ud83d\udd14\n\nLetra de la canci\u00f3n:\nPilla, hay ojos que no se hacen los ciegos\nPorque las paredes no solo tienen o\u00eddos,\u2005\u00bfOiste?\nTambi\u00e9n\u2005tienen bemba\n\nSiento que\u2005pronto me fallar\u00e1s\nYo digo: \u201cver para\u2005creer\u201d\nMuchos me dicen que ya hay alguien m\u00e1s que te vieron por ah\u00ed con un tal \u201cEst\u00e1s loco marico. Ve a terapia\u201d\n\nTe siento distante, un poco arrogante, ya siento que no sentimos lo de antes, aunque yo de tu boca no sentimos nada\nSi te pillo con el gyal, si te pillara\u2026\n\nAy, ay, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillo los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque eso me asara, si tus labios pillo con otros, lloro\n\nSi me mientes devuelve mi cora destrozado\nEso no aguanta esto me hace sentir desconfiado\nLas ganas de verte a mi lado\nLas digo en pasado\nPerd\u00ed las esperanzas porque siento que me haces a un lado\nY sisaya pero cayaya, tu haciendo lo tuyo y yo aqu\u00ed en la playa\nRecuerdo tu boddy cuando guaya yeh me da nostalgia\nTe extra\u00f1o tanto ya no te siento\nDuele tu decisi\u00f3n de dejarme en la nada\nSi esto es real como est\u00e1n diciendo\u2026\nMe morir\u00eda si yo te pillara\nYou might also like\nsi ma\u00f1ana me muero\n\nY, ay, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillo los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque eso me asara, si tus labios pillo con otros lloro\nY, ay, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillara, ay si te pillara\nSi te pillo\u2026\n\n #LetraSiTePillara #LyricsSiTePillara #BeeleLetra #LyricVideo #MusicaLatina #ReggaetonRomantico #Beele2025 #MusicaUrbana #CancionViral #HitLatino #MusicaViral #TrapLatino #VideoLyrics #LetraBeele #SiTePillaraLetra #CancionDelMomento #MusicaRomantica #BeeleOficial"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1511024",
        "likeCount": "2763",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "31"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "j2GDv0pj7N4L1Rxvqen-LO6uIZQ",
      "id": "Kubud_aEkN0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "Stray Kids Trailer",
          "SKZ Trailer",
          "SKZ Trailer Video",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer Video",
          "Stray Kids Teaser",
          "SKZ Teaser",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Video",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3095234",
        "likeCount": "479904",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28913"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4ylw3fyNcCYfyaVZNOiiRzXbXPg",
      "id": "SqjUY3DhWyU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:45:14Z",
        "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
        "title": "Convert\u00ed un BRAINROT COM\u00daN a un BRAINROT SECRETO DIOS ($100,000 BILLONES) en Steal a Brainrot",
        "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqjUY3DhWyU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqjUY3DhWyU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqjUY3DhWyU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqjUY3DhWyU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqjUY3DhWyU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "SoyNeto",
        "tags": [
          "roblox rivals",
          "roblox hacker",
          "hacker",
          "rivals hacks",
          "roblox",
          "pro rivals tips",
          "pro rivals player roblox",
          "rivals skills roblox",
          "rivals actualizacion",
          "secretos rivals actualizacion",
          "skins gratis rivals",
          "rivals skins",
          "rivals skins gratis",
          "rival skin gratis",
          "brainrot",
          "steal a brainrot",
          "roba un brainrot",
          "steal a brainrot neto"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Convert\u00ed un BRAINROT COM\u00daN a un BRAINROT SECRETO DIOS ($100,000 BILLONES) en Steal a Brainrot",
          "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1332043",
        "likeCount": "9719",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1351"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Mhnj9sIvMIH637dwzTR3dRLS9qk",
      "id": "gSbMmsBljaQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T23:00:07Z",
        "channelId": "UCtxFqb_2xGzIOnJzsdadzgA",
        "title": "Marilina, Flor Alvarez, Mily Britez - Pu\u00f1al (Video Oficial)",
        "description": "#pu\u00f1al #marilina #floralvarez #mily \nDisfruta de esta nueva canci\u00f3n aqu\u00ed y en todas las plataformas digitales.\n\nNo olvides de;\nSeguir a Marilina\nInstagram: https://www.instagram.com/marilina_oficial\nFacebook: https://www.facebook.com/MarilinaBogadoOficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marilina_oficial\n\nSeguir a Flor Alvarez\nInstagram: https://www.instagram.com/flor.alvarezoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/flor.alvarezoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@flor.alvarezoficial\n\nSeguir a Mily Britez\nInstagram: https://www.instagram.com/milybritezmusica\nFacebook: https://www.facebook.com/milybritezmusica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@milybritezmusica\n\n2025 Todos Los Derechos Reservados Marilina.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSbMmsBljaQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSbMmsBljaQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSbMmsBljaQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSbMmsBljaQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSbMmsBljaQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Marilina",
        "tags": [
          "Marilina",
          "FlorAlvarez",
          "MilyBritez"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Marilina, Flor Alvarez, Mily Britez - Pu\u00f1al (Video Oficial)",
          "description": "#pu\u00f1al #marilina #floralvarez #mily \nDisfruta de esta nueva canci\u00f3n aqu\u00ed y en todas las plataformas digitales.\n\nNo olvides de;\nSeguir a Marilina\nInstagram: https://www.instagram.com/marilina_oficial\nFacebook: https://www.facebook.com/MarilinaBogadoOficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marilina_oficial\n\nSeguir a Flor Alvarez\nInstagram: https://www.instagram.com/flor.alvarezoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/flor.alvarezoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@flor.alvarezoficial\n\nSeguir a Mily Britez\nInstagram: https://www.instagram.com/milybritezmusica\nFacebook: https://www.facebook.com/milybritezmusica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@milybritezmusica\n\n2025 Todos Los Derechos Reservados Marilina."
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M55S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "464094",
        "likeCount": "10874",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "841"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_UMPRrv8-UWeURlEToE-gKz6sgk",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17531522",
        "likeCount": "256514",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21824"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xpCI9fONSjToK6VsirOImJtc7TA",
      "id": "jkkQ5DHyuKY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:48:40Z",
        "channelId": "UCQihi5CTb3VdyGu3dkkYY_g",
        "title": "robando brainrots en roblox",
        "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Spreen Plus",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "robando brainrots en roblox",
          "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "523840",
        "likeCount": "17332",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "429"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "LBa9e9Rw4m4yHuHMh_dxfl8mBes",
      "id": "4l-fm-pclhU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T22:02:10Z",
        "channelId": "UCq37zn7UdJeWySuiihjdi5Q",
        "title": "AIRBAG - Adi\u00f3s Nonino  (Astor Piazzolla) - Live River Plate",
        "description": "Astor Piazzolla por AIRBAG\nLo viejo funciona Juan!\n\nGira https://linktr.ee/giraairbag\nTodos los links de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l-fm-pclhU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l-fm-pclhU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l-fm-pclhU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l-fm-pclhU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l-fm-pclhU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "AIRBAG",
        "tags": [
          "airbag",
          "sardelli",
          "gaston",
          "guido",
          "patricio",
          "rock",
          "pop",
          "music",
          "banda argentina",
          "adios nonino",
          "piazzolla",
          "astor",
          "river plate",
          "monumental",
          "tango",
          "jazz",
          "vivo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "AIRBAG - Adi\u00f3s Nonino  (Astor Piazzolla) - Live River Plate",
          "description": "Astor Piazzolla por AIRBAG\nLo viejo funciona Juan!\n\nGira https://linktr.ee/giraairbag\nTodos los links de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "143404",
        "likeCount": "10498",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "966"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qv2sj9KW7O5lqfS6O-VzGehyucw",
      "id": "iKZyYdwS3Wg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T14:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
        "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Caleb McLaughlin",
          "Cara Buono",
          "Charlie Heaton",
          "Chief Hopper",
          "David Harbour",
          "Dustin",
          "Eleven",
          "Finn Wolfhard",
          "Gaten Matarazzo",
          "Holly Wheeler",
          "Jamie Campbell Bower",
          "Joe Keery",
          "Jonathan Byers",
          "Joyce Byers",
          "Lucas",
          "Max",
          "Maya Hawke",
          "Mike Wheeler",
          "Millie Bobby Brown",
          "Nancy Wheeler",
          "Natalia Dyer",
          "Netflix",
          "Noah Schnapp",
          "Official Teaser",
          "Robin Buckley",
          "Sadie Sink",
          "Steve Harrington",
          "Stranger Things 5",
          "Vecna",
          "Will Byers",
          "Winona Ryder"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
          "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19944411",
        "likeCount": "790600",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "43863"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wbNv75CqsXdWEPjc0Gm8lc-LOKk",
      "id": "ZSfMO7fO2TY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:32:17Z",
        "channelId": "UC2wKfjlioOCLP4xQMOWNcgg",
        "title": "\ud83d\udd34LIVE! - NEW SEASON 4 COUNTDOWN in FORTNITE!!",
        "description": "New Fortnite Chapter 6, Season 4 gameplay with Typical Gamer!\n\u2764\ufe0f SUBSCRIBE! \u25ba http://bit.ly/SubToTG\n\nPlay MY GAMES in FORTNITE! Search \"TypicalGamer\" in Fortnite!\n\ud83d\udd34 SUPER RED vs BLUE \u25ba 2786-2114-8349\n\ud83d\udca5 TG 1V1 BUILD FIGHTS \u25ba 9025-4117-9384\n\u26a1 SUPER ROGUELIKE \u25ba 5772-2894-6429\n\ud83d\ude80 TOY BED WARS \u25ba 5471-4550-8290\n\u2764\ufe0f Make sure to FAVORITE and RECOMMEND the maps if you enjoy them!\n\nUse my Support a Creator code \"TypicalGamer\" in the Fortnite item shop if you'd like to support me! (Epic Partner)\n\nJoin the Discord: https://discord.gg/TypicalGamer\nFollow me on Twitter: https://twitter.com/TypicalGamer\nFollow me on Instagram: https://instagram.com/typicalgamer  \nBuy the Merch: https://typical.store\n\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSfMO7fO2TY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSfMO7fO2TY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSfMO7fO2TY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSfMO7fO2TY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSfMO7fO2TY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Typical Gamer",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udd34LIVE! - NEW SEASON 4 COUNTDOWN in FORTNITE!!",
          "description": "New Fortnite Chapter 6, Season 4 gameplay with Typical Gamer!\n\u2764\ufe0f SUBSCRIBE! \u25ba http://bit.ly/SubToTG\n\nPlay MY GAMES in FORTNITE! Search \"TypicalGamer\" in Fortnite!\n\ud83d\udd34 SUPER RED vs BLUE \u25ba 2786-2114-8349\n\ud83d\udca5 TG 1V1 BUILD FIGHTS \u25ba 9025-4117-9384\n\u26a1 SUPER ROGUELIKE \u25ba 5772-2894-6429\n\ud83d\ude80 TOY BED WARS \u25ba 5471-4550-8290\n\u2764\ufe0f Make sure to FAVORITE and RECOMMEND the maps if you enjoy them!\n\nUse my Support a Creator code \"TypicalGamer\" in the Fortnite item shop if you'd like to support me! (Epic Partner)\n\nJoin the Discord: https://discord.gg/TypicalGamer\nFollow me on Twitter: https://twitter.com/TypicalGamer\nFollow me on Instagram: https://instagram.com/typicalgamer  \nBuy the Merch: https://typical.store\n\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11H54M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2857087",
        "likeCount": "24309",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "114"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HlONSthhPsSWURogQisBr_rSH1w",
      "id": "EFnGdAEbjsw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-29T22:00:06Z",
        "channelId": "UCnt79TM0ICkEchHCeB0PL0Q",
        "title": "Kingto - Mix Cumbiero 2 Conmigo Te Gust\u00f3 - El Precio De Tu Enga\u00f1o - Quiero Saber de ti Video Oficial",
        "description": "kingto - Mix Cumbiero 2 (Video Oficial)\n\u00a9 2025 One Play Latam\n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingto.ok/\n\nProductor Diel Paris:\nhttps://www.instagram.com/dielparis/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingto.ok\n\nBooking: https://www.instagram.com/oneplaylive/\n\nhttps://www.instagram.com/oneplaylatam/\n\nContrataciones: \u2706 +5491126859146\n\n\n#Kingto #MixCumbiero #cumbiaenlavereda",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFnGdAEbjsw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFnGdAEbjsw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFnGdAEbjsw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFnGdAEbjsw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFnGdAEbjsw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KINGTO",
        "tags": [
          "Kingto",
          "cumbia en la vereda",
          "un poco de ruido",
          "sin miedo",
          "mix cumbiero",
          "el pronostico",
          "conmigo te gusto",
          "el precio de tu enga\u00f1o",
          "quiero saber de ti"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Kingto - Mix Cumbiero 2 Conmigo Te Gust\u00f3 - El Precio De Tu Enga\u00f1o - Quiero Saber de ti Video Oficial",
          "description": "kingto - Mix Cumbiero 2 (Video Oficial)\n\u00a9 2025 One Play Latam\n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingto.ok/\n\nProductor Diel Paris:\nhttps://www.instagram.com/dielparis/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingto.ok\n\nBooking: https://www.instagram.com/oneplaylive/\n\nhttps://www.instagram.com/oneplaylatam/\n\nContrataciones: \u2706 +5491126859146\n\n\n#Kingto #MixCumbiero #cumbiaenlavereda"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "349998",
        "likeCount": "2482",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "158"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wmrq9ODtAxltWKgtawU4VxwVw68",
      "id": "9nBkOn_wGqw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:30:47Z",
        "channelId": "UCG8eSYvOQUpb9HM8zU5d6xg",
        "title": "\u00a1ME TRAICIONARON! | Garten Of BanBan 4",
        "description": "\ud83d\udfe2 DIRECTOS DIARIOS EN: https://www.kick.com/robleis\nLike y Sub ayuda muchoo\u2665\n\nseguime en las redes jejej\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/robleis\n\u25ba Twitter:  https://twitter.com/robleis01\n\u25ba Tik Tok: https://www.tiktok.com/@robleisiutu\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/artist/32AuV4BxATEf2i7YVhIjht\n\nTENEMOS WHATSAPP!\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va8UlW1GU3BDXXT16R19\n\nMi M\u00fasica: https://www.youtube.com/c/RobleisMusic\n\nSuscribete y activa la campanita \ud83d\udd14 para que est\u00e9s enterado de cuando subo videos :D\n\nContacto/Business: contacto@robleis.com.ar",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nBkOn_wGqw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nBkOn_wGqw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nBkOn_wGqw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nBkOn_wGqw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nBkOn_wGqw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RobleisIUTU",
        "tags": [
          "robleis",
          "robleisiutu",
          "risa",
          "funny",
          "top",
          "videos graciosos",
          "recopilacion",
          "clips",
          "reaccion",
          "juego",
          "mejores momentos",
          "record",
          "reaccionando",
          "best moments",
          "nueva skin",
          "nueva arma",
          "actualizacion",
          "como mejorar",
          "como ganar",
          "trucos",
          "tips",
          "consejos",
          "fails",
          "si me rio",
          "gameplay",
          "espa\u00f1ol",
          "terror"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u00a1ME TRAICIONARON! | Garten Of BanBan 4",
          "description": "\ud83d\udfe2 DIRECTOS DIARIOS EN: https://www.kick.com/robleis\nLike y Sub ayuda muchoo\u2665\n\nseguime en las redes jejej\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/robleis\n\u25ba Twitter:  https://twitter.com/robleis01\n\u25ba Tik Tok: https://www.tiktok.com/@robleisiutu\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/artist/32AuV4BxATEf2i7YVhIjht\n\nTENEMOS WHATSAPP!\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va8UlW1GU3BDXXT16R19\n\nMi M\u00fasica: https://www.youtube.com/c/RobleisMusic\n\nSuscribete y activa la campanita \ud83d\udd14 para que est\u00e9s enterado de cuando subo videos :D\n\nContacto/Business: contacto@robleis.com.ar"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H10M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "202516",
        "likeCount": "12351",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "516"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QMWXtL05vgq3KAMFEiCow4Yab18",
      "id": "yWjCY_CHQeY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T19:00:07Z",
        "channelId": "UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA",
        "title": "Ubers vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #3 | MegaR",
        "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nLetra de toda la canci\u00f3n por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Ichiro, Vizei, Heruu, Felipe, Muri, Akua, Zada, Ayato, Yeezy, Redzz, Pregui\u00e7oso, LRO, FelipeSZ y Kukki\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por IsuRmx\nMiniatura por Dkotz\nColoreos de la miniatura por Rul\n\n\u25b6  Informaci\u00f3n\nTercer partido de la Liga Neo Ego\u00edsta y en donde esta vez se enfrentar\u00e1n el Ubers de Barou Don Lorenzo y Snuffy vs el Bastard Munchen de Isagi Kaiser y Noel Noa\nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u25b6 Alineaciones \n\n\u27a5  UBERS\nBarou por @MegaRMusic \nDon Lorenzo por @SoulRap \nSnuffy por @KhaiRap \nNiko por @BynMc. \nSendou por @srmecosst \nAryu por @CarRaxX \nAiku por @soylangtry \n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nNess por @BenderCatRap \nNoel Noa por RageM\nGagamaru por @gabridubs \nRaichi por @elthxr \nHiori Yo por @Jhorzkov \n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 500k! \nGracias por el apoyo.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWjCY_CHQeY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWjCY_CHQeY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWjCY_CHQeY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWjCY_CHQeY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWjCY_CHQeY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MegaR",
        "tags": [
          "megar",
          "mega r",
          "ubers vs bastard",
          "bastard vs ubers",
          "ubers vs bastard munchen",
          "manshine city vs bastard munchen",
          "ubers rap",
          "ubers macrorap",
          "barou rap",
          "kaiser y ness",
          "kaiser goal vs ubers",
          "kaiser gol",
          "isagi gol",
          "hiori ubers vs bastard",
          "sub 20 japan blue lock vs nigeria",
          "gol japan vs nigeria",
          "nigeria rap",
          "barcha macrorap",
          "barcha rap",
          "fc barcha vs bastard munchen",
          "snuffy rap",
          "don lorenzo rap",
          "pxg vs bastard muchen",
          "megar blue lock"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ubers vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #3 | MegaR",
          "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nLetra de toda la canci\u00f3n por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Ichiro, Vizei, Heruu, Felipe, Muri, Akua, Zada, Ayato, Yeezy, Redzz, Pregui\u00e7oso, LRO, FelipeSZ y Kukki\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por IsuRmx\nMiniatura por Dkotz\nColoreos de la miniatura por Rul\n\n\u25b6  Informaci\u00f3n\nTercer partido de la Liga Neo Ego\u00edsta y en donde esta vez se enfrentar\u00e1n el Ubers de Barou Don Lorenzo y Snuffy vs el Bastard Munchen de Isagi Kaiser y Noel Noa\nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u25b6 Alineaciones \n\n\u27a5  UBERS\nBarou por @MegaRMusic \nDon Lorenzo por @SoulRap \nSnuffy por @KhaiRap \nNiko por @BynMc. \nSendou por @srmecosst \nAryu por @CarRaxX \nAiku por @soylangtry \n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nNess por @BenderCatRap \nNoel Noa por RageM\nGagamaru por @gabridubs \nRaichi por @elthxr \nHiori Yo por @Jhorzkov \n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 500k! \nGracias por el apoyo."
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1615290",
        "likeCount": "57602",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4995"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "PqSQkT7dGjGQbukBqhOoQV7JelY",
      "id": "zT469G4Oz6M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T19:10:01Z",
        "channelId": "UC8rNKrqBxJqL9izOOMxBJtw",
        "title": "Dia 1 en BATTLEFIELD 6 Beta con Vegetta, Rubius y Alexby #Ad",
        "description": "Ya puedes probar la nueva Beta de Battlefield 6 https://www.ea.com/es/games/battlefield/battlefield-6-open-beta\n\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT469G4Oz6M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT469G4Oz6M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT469G4Oz6M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT469G4Oz6M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT469G4Oz6M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Willyrex",
        "tags": [
          "mejores",
          "momentos",
          "NUEVO",
          "Willyrex",
          "mejor",
          "livestream",
          "livestreaming",
          "directo",
          "live",
          "en vivo",
          "thewillyrex",
          "emision en vivo",
          "vivo",
          "REPO",
          "R.E.P.O"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Dia 1 en BATTLEFIELD 6 Beta con Vegetta, Rubius y Alexby #Ad",
          "description": "Ya puedes probar la nueva Beta de Battlefield 6 https://www.ea.com/es/games/battlefield/battlefield-6-open-beta\n\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H58M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "77208",
        "likeCount": "3149",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "17"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "tt5R27tV6gzyBZgZ4v_WipdE-zY",
      "id": "yNT7xSr26FM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T22:00:06Z",
        "channelId": "UCdvx_u12RTssjxeUpxz6Cmw",
        "title": "Maxi Alvarez - Sobelove (Video Oficial)",
        "description": "Contrataciones: 097015305\nMaxi Alvarez - sobelove (Video Oficial)\n\u00a9 2025 One Play Latam\n\nSegui a Maxi Alvarez en Instagram:\nhttps://www.instagram.com/maxialvarez.oficial/\n\nSello Discografico:\nhttps://www.instagram.com/oneplaylatam  \n\nVideo Por:\nhttps://www.instagram.com/21slangs/\n\nONE PLAY NETWORK 2025\nTODOS LOS DERECHOS RESERVADOS\n#maxialvarez #quedate #sobelove",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNT7xSr26FM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNT7xSr26FM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNT7xSr26FM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNT7xSr26FM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNT7xSr26FM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Maxi Alvarez",
        "tags": [
          "Maxi Alvarez",
          "sobelove",
          "plena",
          "enganchados plena",
          "capaz",
          "quedate",
          "prestame",
          "tranqui te puedes enamorar",
          "la nueva escuela",
          "la deskarga",
          "juanjo morgade",
          "la bocha 12",
          "BELEE"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Maxi Alvarez - Sobelove (Video Oficial)",
          "description": "Contrataciones: 097015305\nMaxi Alvarez - sobelove (Video Oficial)\n\u00a9 2025 One Play Latam\n\nSegui a Maxi Alvarez en Instagram:\nhttps://www.instagram.com/maxialvarez.oficial/\n\nSello Discografico:\nhttps://www.instagram.com/oneplaylatam  \n\nVideo Por:\nhttps://www.instagram.com/21slangs/\n\nONE PLAY NETWORK 2025\nTODOS LOS DERECHOS RESERVADOS\n#maxialvarez #quedate #sobelove"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "178718",
        "likeCount": "1044",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "64"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Xf1BViZXR9Z2XfqNRs3xnWZ09Gs",
      "id": "rQlw3lnr_dc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T18:51:25Z",
        "channelId": "UCEs5MQjXJq27-X2vgdwtYDw",
        "title": "Me Convert\u00ed en ARA\u00d1AS GIGANTES para Asustar a Mis Amigos en Minecraft!",
        "description": "Hoy, Dagar se convierte en Ara\u00f1as Terror\u00edficas Gigantes para asustar a sus amigos en Minecraft! Tendr\u00e1 que asustarles en secreto sin que sepan que \u00e9l es el que est\u00e1 llenando Ciudad Bloque de Ara\u00f1as. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dagar",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "minecraft mod",
          "dagar y nacho",
          "nacho y dagar",
          "amigos minecraft",
          "dagar minecraft",
          "minecraft dagar"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Me Convert\u00ed en ARA\u00d1AS GIGANTES para Asustar a Mis Amigos en Minecraft!",
          "description": "Hoy, Dagar se convierte en Ara\u00f1as Terror\u00edficas Gigantes para asustar a sus amigos en Minecraft! Tendr\u00e1 que asustarles en secreto sin que sepan que \u00e9l es el que est\u00e1 llenando Ciudad Bloque de Ara\u00f1as. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-ES"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "747571",
        "likeCount": "9929",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "550"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NL5DhKDJcB-q_YErkU9k9Qo_ClA",
      "id": "SudhRKWcr8M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T22:00:34Z",
        "channelId": "UC58NWjL1s2Hq6V6Z2c-S7Lw",
        "title": "Zell - webcam (Video Oficial)",
        "description": "webcam (prod. Ezeq, Tadeoexq)\n\nhttps://www.instagram.com/zellwow/\n\nspotify: https://open.spotify.com/intl-es/track/4SyXez824GHCZwao26IeX4?si=91941fd1f6e540ba\n\nprod. https://www.instagram.com/ezeq.__/\nhttps://www.instagram.com/tadeoexq/\n\nshot by https://www.instagram.com/_tiagote/\n\ndirigido x https://www.instagram.com/zellwow/\nhttps://www.instagram.com/ezeq.__/\n\nedit x https://www.instagram.com/tadeoexq\nhttps://www.instagram.com/zellwow/\n\nmix y master https://www.instagram.com/colo.cano/\n\nESCUCHA BALLIN DE VERDAD EN SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/intl-es/album/4HPYO1GUQAP77kq7sC0WvS\n\n#ballindeverdad",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudhRKWcr8M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudhRKWcr8M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudhRKWcr8M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudhRKWcr8M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudhRKWcr8M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Zell",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Zell - webcam (Video Oficial)",
          "description": "webcam (prod. Ezeq, Tadeoexq)\n\nhttps://www.instagram.com/zellwow/\n\nspotify: https://open.spotify.com/intl-es/track/4SyXez824GHCZwao26IeX4?si=91941fd1f6e540ba\n\nprod. https://www.instagram.com/ezeq.__/\nhttps://www.instagram.com/tadeoexq/\n\nshot by https://www.instagram.com/_tiagote/\n\ndirigido x https://www.instagram.com/zellwow/\nhttps://www.instagram.com/ezeq.__/\n\nedit x https://www.instagram.com/tadeoexq\nhttps://www.instagram.com/zellwow/\n\nmix y master https://www.instagram.com/colo.cano/\n\nESCUCHA BALLIN DE VERDAD EN SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/intl-es/album/4HPYO1GUQAP77kq7sC0WvS\n\n#ballindeverdad"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "88906",
        "likeCount": "8333",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "463"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cBOoA60JFfs6GAScZUxChZf20U0",
      "id": "2IK8MbjsuZE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:30:02Z",
        "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
        "title": "NI TRES D\u00cdAS DUR\u00d3 JAJA",
        "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IK8MbjsuZE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IK8MbjsuZE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IK8MbjsuZE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IK8MbjsuZE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IK8MbjsuZE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BENIJU",
        "tags": [
          "Clash Royale",
          "Clash Royale Espa\u00f1ol",
          "BENIJU",
          "beniju",
          "subir copas",
          "guia de mazos",
          "mejores mazos",
          "beniyu",
          "bniju",
          "benju",
          "TV ROYALE",
          "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
          "JEFA BANDIDA",
          "VERDUGO EVO",
          "NUEVA EVO",
          "NUEVA ACTU",
          "CLASH ACTU",
          "ken",
          "tv royale",
          "tv royale en espa\u00f1ol",
          "nueva carta",
          "nueva evo",
          "modo ranked"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NI TRES D\u00cdAS DUR\u00d3 JAJA",
          "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "193725",
        "likeCount": "14036",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "535"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lfuHsI_PhUBNld1XI8T6sNXBY6U",
      "id": "RrLVdzlowQc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T22:00:06Z",
        "channelId": "UC4tcwu0dgUw3lxiZkpd4Pqw",
        "title": "Emilia - perfectas (Official Video)",
        "description": "Music: \nhttps://emilia.lnk.to/perfectas\n\nLyrics:\nVERSO\nOtra noche m\u00e1s viendo chicas perfectas\nsi son de mentira ya ni lo detecto\nme genera dudas que nadie contesta\nyo s\u00e9 que en el fondo no quiero ser esto\ntodas estamos corriendo en l\u00ednea recta\nla panza con hambre el ego se alimenta\ntodas sonriendo y ninguna contenta\ncuidando la pose por si hay alguien viendo\nquiero sentirme bien\n\nPRE CORO\nojal\u00e1 pudiera desprenderme\nya no hay vuelta atr\u00e1s porque de esto soy parte\nestoy dormida por vivir un sue\u00f1o\ndel que ya no puedo despertarme\ny aunque est\u00e9 muri\u00e9ndome de fr\u00edo\nigual elijo mostrarte mi piel\ns\u00e9 que valgo m\u00e1s por dentro\nsolo me tengo que convencer\n\nCORO\nhay una luz que no se apaga en mi\ny me da la esperanza de que no es tarde\npara perdonarme\nsomos perfectas justamente as\u00ed\nno te obsesiones m\u00e1s con lo inalcanzable\nno busques afuera lo que hay dentro de ti\n\nPOST CORO\nquiero ser y pertenecer la guerra es conmigo y no quiero perder\ndonde estamos buscando felicidad?\npa que quiero todo sin quererme ?\n\nVERSO\nsiempre me encuentro alg\u00fan un defecto nuevo\njoyas y lujos para mi alterego\nsoy hip\u00f3crita, no quiero esto\npero a la vez de perderlo tengo miedo\nquiero m\u00e1s altura pa destacar a la vista\npero con estos tacones me duelen los pies\nquiero mi cara portada en todas las revistas\nquiero sentirme bien\n\nPRE-CORO\nojal\u00e1 pudiera desprenderme\nya no hay vuelta atr\u00e1s porque de esto soy parte\nestoy dormida por vivir un sue\u00f1o\ndel que ya no puedo despertarme\ny aunque est\u00e9 muri\u00e9ndome de fr\u00edo\nigual elijo mostrarte mi piel\ns\u00e9 que valgo m\u00e1s por dentro\nsolo me tengo que convencer\n\nCORO\nhay una luz que no se apaga en mi\ny me da la esperanza de que no es tarde\npara perdonarme\nsomos perfectas justamente as\u00ed\nno te obsesiones m\u00e1s con lo inalcanzable\nno busques afuera lo que hay dentro de ti \n\nPOST CORO\nquiero ser y pertenecer\nla guerra es conmigo y no quiero perder\ndonde estamos buscando felicidad?\npa que quiero todo sin quererme ?\nquiero ser y pertenecer\nla guerra es conmigo y no quiero perder\ndonde estamos buscando felicidad?\npa que quiero todo sin quererme?\nsin quererme?\nsin quererme?\n\nCORO MUJERES\nolvidemos, cuerpos perfectos, caras bonitas, bolsos nuevos\nolvidemos, likes en insta\nsin todo eso igual somos perfectas\nolvidemos, cuerpos perfectos, caras bonitas, bolsos nuevos\nolvidemos, likes en insta\nsin todo eso igual somos perfectas\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/?hl=en\nFacebook: https://www.facebook.com/emiliamerness/\n\n#Emilia #perfectas\n\nMusic video by Emilia performing perfectas (Official Video).(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrLVdzlowQc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrLVdzlowQc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrLVdzlowQc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrLVdzlowQc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrLVdzlowQc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EmiliaMusicVEVO",
        "tags": [
          "Emilia 2025",
          "Emilia Album",
          "Emilia perfectas",
          "bunda",
          "blackout",
          "pasarella",
          "beautiful",
          "servidora",
          "Emilia video",
          "Emilia lyrics",
          "Emilia letra",
          "Emilia",
          "Latin Pop",
          "Pop",
          "perfectas"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Emilia - perfectas (Official Video)",
          "description": "Music: \nhttps://emilia.lnk.to/perfectas\n\nLyrics:\nVERSO\nOtra noche m\u00e1s viendo chicas perfectas\nsi son de mentira ya ni lo detecto\nme genera dudas que nadie contesta\nyo s\u00e9 que en el fondo no quiero ser esto\ntodas estamos corriendo en l\u00ednea recta\nla panza con hambre el ego se alimenta\ntodas sonriendo y ninguna contenta\ncuidando la pose por si hay alguien viendo\nquiero sentirme bien\n\nPRE CORO\nojal\u00e1 pudiera desprenderme\nya no hay vuelta atr\u00e1s porque de esto soy parte\nestoy dormida por vivir un sue\u00f1o\ndel que ya no puedo despertarme\ny aunque est\u00e9 muri\u00e9ndome de fr\u00edo\nigual elijo mostrarte mi piel\ns\u00e9 que valgo m\u00e1s por dentro\nsolo me tengo que convencer\n\nCORO\nhay una luz que no se apaga en mi\ny me da la esperanza de que no es tarde\npara perdonarme\nsomos perfectas justamente as\u00ed\nno te obsesiones m\u00e1s con lo inalcanzable\nno busques afuera lo que hay dentro de ti\n\nPOST CORO\nquiero ser y pertenecer la guerra es conmigo y no quiero perder\ndonde estamos buscando felicidad?\npa que quiero todo sin quererme ?\n\nVERSO\nsiempre me encuentro alg\u00fan un defecto nuevo\njoyas y lujos para mi alterego\nsoy hip\u00f3crita, no quiero esto\npero a la vez de perderlo tengo miedo\nquiero m\u00e1s altura pa destacar a la vista\npero con estos tacones me duelen los pies\nquiero mi cara portada en todas las revistas\nquiero sentirme bien\n\nPRE-CORO\nojal\u00e1 pudiera desprenderme\nya no hay vuelta atr\u00e1s porque de esto soy parte\nestoy dormida por vivir un sue\u00f1o\ndel que ya no puedo despertarme\ny aunque est\u00e9 muri\u00e9ndome de fr\u00edo\nigual elijo mostrarte mi piel\ns\u00e9 que valgo m\u00e1s por dentro\nsolo me tengo que convencer\n\nCORO\nhay una luz que no se apaga en mi\ny me da la esperanza de que no es tarde\npara perdonarme\nsomos perfectas justamente as\u00ed\nno te obsesiones m\u00e1s con lo inalcanzable\nno busques afuera lo que hay dentro de ti \n\nPOST CORO\nquiero ser y pertenecer\nla guerra es conmigo y no quiero perder\ndonde estamos buscando felicidad?\npa que quiero todo sin quererme ?\nquiero ser y pertenecer\nla guerra es conmigo y no quiero perder\ndonde estamos buscando felicidad?\npa que quiero todo sin quererme?\nsin quererme?\nsin quererme?\n\nCORO MUJERES\nolvidemos, cuerpos perfectos, caras bonitas, bolsos nuevos\nolvidemos, likes en insta\nsin todo eso igual somos perfectas\nolvidemos, cuerpos perfectos, caras bonitas, bolsos nuevos\nolvidemos, likes en insta\nsin todo eso igual somos perfectas\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/?hl=en\nFacebook: https://www.facebook.com/emiliamerness/\n\n#Emilia #perfectas\n\nMusic video by Emilia performing perfectas (Official Video).(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AD",
            "AE",
            "AF",
            "AG",
            "AI",
            "AL",
            "AM",
            "AO",
            "AQ",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AX",
            "AZ",
            "BA",
            "BB",
            "BD",
            "BE",
            "BF",
            "BG",
            "BH",
            "BI",
            "BJ",
            "BL",
            "BM",
            "BN",
            "BO",
            "BQ",
            "BR",
            "BS",
            "BT",
            "BV",
            "BW",
            "BY",
            "BZ",
            "CA",
            "CC",
            "CD",
            "CF",
            "CG",
            "CH",
            "CI",
            "CK",
            "CL",
            "CM",
            "CN",
            "CO",
            "CR",
            "CU",
            "CV",
            "CW",
            "CX",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DJ",
            "DK",
            "DM",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "EH",
            "ER",
            "ES",
            "ET",
            "FI",
            "FJ",
            "FK",
            "FM",
            "FO",
            "FR",
            "GA",
            "GB",
            "GD",
            "GE",
            "GF",
            "GG",
            "GH",
            "GI",
            "GL",
            "GM",
            "GN",
            "GP",
            "GQ",
            "GR",
            "GS",
            "GT",
            "GU",
            "GW",
            "GY",
            "HK",
            "HM",
            "HN",
            "HR",
            "HT",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IM",
            "IN",
            "IO",
            "IQ",
            "IR",
            "IS",
            "IT",
            "JE",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KG",
            "KH",
            "KI",
            "KM",
            "KN",
            "KP",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LC",
            "LI",
            "LK",
            "LR",
            "LS",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MC",
            "MD",
            "ME",
            "MF",
            "MG",
            "MH",
            "MK",
            "ML",
            "MM",
            "MN",
            "MO",
            "MP",
            "MQ",
            "MR",
            "MS",
            "MT",
            "MU",
            "MV",
            "MW",
            "MX",
            "MY",
            "MZ",
            "NA",
            "NC",
            "NE",
            "NF",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NR",
            "NU",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PM",
            "PN",
            "PR",
            "PS",
            "PT",
            "PW",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RW",
            "SA",
            "SB",
            "SC",
            "SD",
            "SE",
            "SG",
            "SH",
            "SI",
            "SJ",
            "SK",
            "SL",
            "SM",
            "SN",
            "SO",
            "SR",
            "SS",
            "ST",
            "SV",
            "SX",
            "SY",
            "SZ",
            "TC",
            "TD",
            "TF",
            "TG",
            "TH",
            "TJ",
            "TK",
            "TL",
            "TM",
            "TN",
            "TO",
            "TR",
            "TT",
            "TV",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UM",
            "US",
            "UY",
            "UZ",
            "VA",
            "VC",
            "VE",
            "VG",
            "VI",
            "VN",
            "VU",
            "WF",
            "WS",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZM",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1155499",
        "likeCount": "64201",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3820"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "RQJPmRsvlPzDH_0mQ3UJU0vNFSc",
      "id": "0cckg5uT_kI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T23:00:03Z",
        "channelId": "UCQW8tWGYajwUv6jdQ2kmsRw",
        "title": "SOBREVIVO 99 NOCHES EN EL BOSQUE | Roblox",
        "description": "Conseguir\u00e9 sobrevivir 99 noches en el bosque con dos compa\u00f1eros en Roblox sin que nos mate el monstruo del bosque tenebroso y encontrando y salvando a todos los ni\u00f1os perdidos?!\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-atrapados-en-el-parque-de-atracciones-maldito/409385\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cckg5uT_kI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cckg5uT_kI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cckg5uT_kI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cckg5uT_kI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cckg5uT_kI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Iker Unzu",
        "tags": [
          "iker unzu",
          "iker tiktok",
          "iker unzu tiktok",
          "iker",
          "comedia",
          "sketches de comedia",
          "iker comedia",
          "Roblox",
          "Bosque",
          "99 D\u00edas"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "SOBREVIVO 99 NOCHES EN EL BOSQUE | Roblox",
          "description": "Conseguir\u00e9 sobrevivir 99 noches en el bosque con dos compa\u00f1eros en Roblox sin que nos mate el monstruo del bosque tenebroso y encontrando y salvando a todos los ni\u00f1os perdidos?!\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-atrapados-en-el-parque-de-atracciones-maldito/409385\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "475077",
        "likeCount": "32848",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4213"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4WcHGGr5J56V76ODajKA9QuWt6w",
      "id": "1SIsLggsbxU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T14:00:04Z",
        "channelId": "UCKJTZ-XqjoGz8hwwq1vz7WQ",
        "title": "Las Mejores PLENAS 2025 \ud83d\udd25 Top 20 Hits + Bonus \ud83d\udd1d",
        "description": "\u00a1Suscr\u00edbete a Nuestro canal!  \u2764\ufe0f https://montevideomg.lnk.to/Suscribite\nPLENA 2025 \ud83d\udd25 LO NUEVO \u26a1\ufe0f La Nueva Escuela - Callejero Fino - La Deskarga y M\u00e1s! - https://youtu.be/8w9CODffAr8\nPLENA Para El Asado \ud83d\udd25 La Mejor M\u00fasica - https://youtu.be/ZxPiFcYkiJs\n\nLas Mejores PLENAS 2025 \ud83d\udd25 Top 20 Hits + Bonus \ud83d\udd1d\nLa Nueva Escuela - I Miss You\nLa Deskarga, Wampi - Amnesia\nMartin Quiroga - Beso De Vago\nA-TIEMPO - Tiempo \nLa Nueva Escuela, Callejero Fino - Embustera\nLa Deskarga - Iron\u00eda\nAm\u00e9rico Young - La Playita\nDidac Torres - Mi Refe / La Plena\nLa Nueva Escuela - Los Mayores\nMariano Bermudez, The La Planta - Sueltate El Pelo\nLa Deskarga - Amanece \nA-TIEMPO - Fantas\u00eda\nAlexx - Pr\u00e9ndelo \nLa Nueva Escuela - No Lo Digas\nAmerico Young - La Culpa\nEl Makinazo, Cristian Lima - Por Ti Conoci El Amor\nAlexx, Mariano Bermudez - Andaluci\u0301a \nMACANA - Tu Fan\nLa Deskarga - The Party\nYoel - MALA\n\nBonus:\nLa Nueva Formula, Dario Piriz - Candombe Pa Gozar\nA-TIEMPO - No Me Conviene \nAlexx - Weltita\nMarcos Da Costa - Si No Es Contigo\nDidac Torres, Joaquinoloco - PRITI\nl Makinazo - Inocente\n\n\nSegu\u00ed a MMG:\nInstagram: https://bit.ly/3FuDBE0\nFacebook: https://bit.ly/3FuDOqM\nTwitter: https://bit.ly/2YAZzEI\nWeb: https://bit.ly/3mFGdXb\n\n#plena #plenas2025",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1SIsLggsbxU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1SIsLggsbxU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1SIsLggsbxU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1SIsLggsbxU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1SIsLggsbxU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Montevideo Music Group",
        "tags": [
          "plena",
          "plenas",
          "plena 2025",
          "plenas 2025",
          "plena uruguaya",
          "plenas uruguayas",
          "mix plena",
          "mix plena 2025",
          "plena 2025 lo nuevo la nueva escuela callejero fino la deskarga y mas",
          "plena 2025 lo nuevo",
          "la nueva escuela",
          "la nueva escuela callejero fino",
          "callejero fino",
          "la deskarga",
          "americo young",
          "martin quiroga",
          "alexx",
          "a-tiempo",
          "la nueva escuela callejero fino embustera",
          "la deskarga ironia",
          "enganchados plena",
          "las mejores plenas 2025 top 20 hits + bonus",
          "las mejores plenas"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Las Mejores PLENAS 2025 \ud83d\udd25 Top 20 Hits + Bonus \ud83d\udd1d",
          "description": "\u00a1Suscr\u00edbete a Nuestro canal!  \u2764\ufe0f https://montevideomg.lnk.to/Suscribite\nPLENA 2025 \ud83d\udd25 LO NUEVO \u26a1\ufe0f La Nueva Escuela - Callejero Fino - La Deskarga y M\u00e1s! - https://youtu.be/8w9CODffAr8\nPLENA Para El Asado \ud83d\udd25 La Mejor M\u00fasica - https://youtu.be/ZxPiFcYkiJs\n\nLas Mejores PLENAS 2025 \ud83d\udd25 Top 20 Hits + Bonus \ud83d\udd1d\nLa Nueva Escuela - I Miss You\nLa Deskarga, Wampi - Amnesia\nMartin Quiroga - Beso De Vago\nA-TIEMPO - Tiempo \nLa Nueva Escuela, Callejero Fino - Embustera\nLa Deskarga - Iron\u00eda\nAm\u00e9rico Young - La Playita\nDidac Torres - Mi Refe / La Plena\nLa Nueva Escuela - Los Mayores\nMariano Bermudez, The La Planta - Sueltate El Pelo\nLa Deskarga - Amanece \nA-TIEMPO - Fantas\u00eda\nAlexx - Pr\u00e9ndelo \nLa Nueva Escuela - No Lo Digas\nAmerico Young - La Culpa\nEl Makinazo, Cristian Lima - Por Ti Conoci El Amor\nAlexx, Mariano Bermudez - Andaluci\u0301a \nMACANA - Tu Fan\nLa Deskarga - The Party\nYoel - MALA\n\nBonus:\nLa Nueva Formula, Dario Piriz - Candombe Pa Gozar\nA-TIEMPO - No Me Conviene \nAlexx - Weltita\nMarcos Da Costa - Si No Es Contigo\nDidac Torres, Joaquinoloco - PRITI\nl Makinazo - Inocente\n\n\nSegu\u00ed a MMG:\nInstagram: https://bit.ly/3FuDBE0\nFacebook: https://bit.ly/3FuDOqM\nTwitter: https://bit.ly/2YAZzEI\nWeb: https://bit.ly/3mFGdXb\n\n#plena #plenas2025"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H15M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "16212",
        "likeCount": "102",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "d1wQK3WVdZD4kLGOyFxFoOBBXDw",
      "id": "iUVJNy3SMH8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T18:50:11Z",
        "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
        "title": "97 DE VALORACION ... LA MEJOR PLANTILLA FUT DRAFT RECORD DE LA HISTORIA DE FC 25 - DjMaRiiO",
        "description": "CONSIGUE UNA PS5 AQUI: https://biwenger.as.com/go/djmario-26\n\n\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUVJNy3SMH8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUVJNy3SMH8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUVJNy3SMH8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUVJNy3SMH8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUVJNy3SMH8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DjMaRiiO",
        "tags": [
          "djmariio",
          "djmario",
          "djmarrio",
          "djmarioo",
          "dj",
          "mario",
          "mariio",
          "fut",
          "fifa",
          "futdraft",
          "draft",
          "plantilla",
          "discard",
          "challenge",
          "pack",
          "opening",
          "handicap",
          "pc",
          "espa\u00f1ol",
          "trucos",
          "spain",
          "spanish",
          "el camino",
          "MODO HISTORIA",
          "PS5",
          "PS4",
          "ea sports fc",
          "kings league",
          "kings league oficial",
          "ultimate mostoles",
          "fc 25 modo carrera",
          "fifa 25 modo carrera",
          "fc 25 ultimate team",
          "fc 25 gratis",
          "fc 25 nintento switch",
          "fut 25",
          "fifa 25",
          "25",
          "ea sports fc 25",
          "fifa 25 ps4",
          "fc 25 ps4",
          "fc 25 djmariio",
          "fc 26",
          "ea sports fc 26",
          "la cobra",
          "debates"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "97 DE VALORACION ... LA MEJOR PLANTILLA FUT DRAFT RECORD DE LA HISTORIA DE FC 25 - DjMaRiiO",
          "description": "CONSIGUE UNA PS5 AQUI: https://biwenger.as.com/go/djmario-26\n\n\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT10M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "56367",
        "likeCount": "4832",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "126"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mmZZ_0HynMwL7sk8kW-DcY4M6Yg",
      "id": "3hQYnxFe4XA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T00:00:07Z",
        "channelId": "UCRRzaaS8q25i5Ybov494raQ",
        "title": "Santiago Ca\u00f1ete - Sin Testigos / No Lo Beses / Pero Me Acuerdo de Ti ",
        "description": "Sin Testigos / No Lo Beses / Pero Me Acuerdo de Ti  (Cover)\n\nBooking/Contrataciones: \u202a\u202c +54 9 3853 18-7404\n\nSuscr\u00edbete al canal\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb    / @santiagoca\u00f1ete  \n\nEsc\u00fachalo tambien  en :\n\u27a4 SPOTIFY : \ud83d\udc49\ud83c\udffb  / https://open.spotify.com/album/6mL8KtmpQxN142sBpHQVph?si=CoJoymDtTgub94gQMldc0w\n\nSegui a Santiago en redes:\n\u27a4Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb / santiagocanete_   \n\u27a4Tiktok \ud83d\udc49\ud83c\udffb / santiagocanete  \n\u27a4Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb/ santiago ca\u00f1ete\n\n Grabaci\u00f3n Producci\u00f3n y Masterizacion :@zurdo_pro \nFilmacion Edicion y Direccion :@dabul.musicfilms\nProducci\u00f3n, Completa : SC Producci\u00f3nes  y General Music\n\n\u00a9 2025 Santiago Ca\u00f1ete\n\n#sintestigos #cumbia  #santiagoca\u00f1ete",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hQYnxFe4XA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hQYnxFe4XA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hQYnxFe4XA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hQYnxFe4XA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hQYnxFe4XA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Santiago Ca\u00f1ete",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Santiago Ca\u00f1ete - Sin Testigos / No Lo Beses / Pero Me Acuerdo de Ti ",
          "description": "Sin Testigos / No Lo Beses / Pero Me Acuerdo de Ti  (Cover)\n\nBooking/Contrataciones: \u202a\u202c +54 9 3853 18-7404\n\nSuscr\u00edbete al canal\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb    / @santiagoca\u00f1ete  \n\nEsc\u00fachalo tambien  en :\n\u27a4 SPOTIFY : \ud83d\udc49\ud83c\udffb  / https://open.spotify.com/album/6mL8KtmpQxN142sBpHQVph?si=CoJoymDtTgub94gQMldc0w\n\nSegui a Santiago en redes:\n\u27a4Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb / santiagocanete_   \n\u27a4Tiktok \ud83d\udc49\ud83c\udffb / santiagocanete  \n\u27a4Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb/ santiago ca\u00f1ete\n\n Grabaci\u00f3n Producci\u00f3n y Masterizacion :@zurdo_pro \nFilmacion Edicion y Direccion :@dabul.musicfilms\nProducci\u00f3n, Completa : SC Producci\u00f3nes  y General Music\n\n\u00a9 2025 Santiago Ca\u00f1ete\n\n#sintestigos #cumbia  #santiagoca\u00f1ete"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "125263",
        "likeCount": "4338",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "243"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QAr03zHnWjPFlJwpA2UhLP5peME",
      "id": "Mo8PtPm27xo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T23:03:17Z",
        "channelId": "UCM-Bd2jSrOAMdZdPhxSN06g",
        "title": "7000 COPAS\ud83c\udfc6 F\u00c1CIL con este MAZO en CLASH ROYALE - zEkO",
        "description": "\u25cf  Mirame en VIVO:\n \u2022   https://kick.com/zeko\n\nMOUSEPADS MAGIC BY ZEKO : https://www.magicbyzeko.com/\n\u25cf \u00a1SEGUIME EN!\n\u25cf  Mis redes\n \u2022   https://www.instagram.com/federicocristalino\n \u2022   https://www.twitter.com/fedecristalino\n\n\ud83d\udce9 Contacto: zeko@doxen.com.ar\n\n#zeko",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo8PtPm27xo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo8PtPm27xo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo8PtPm27xo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo8PtPm27xo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo8PtPm27xo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "zEkO",
        "tags": [
          "zeko",
          "coscu",
          "juegos",
          "gaming",
          "gamer",
          "gameplay",
          "shooters",
          "rust",
          "fortnite",
          "counter strike",
          "valorant",
          "minecraft",
          "spreen",
          "streamers",
          "stream",
          "argentina streams",
          "rubius z",
          "juegos espa\u00f1ol",
          "gamers espa\u00f1oles",
          "juegos argentina",
          "league of legends",
          "hardcore",
          "coker",
          "santutu",
          "goncho",
          "c0ker",
          "mernuel",
          "moski",
          "momo",
          "momoladinastia",
          "kick",
          "streamer",
          "shorts",
          "tendencias"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "7000 COPAS\ud83c\udfc6 F\u00c1CIL con este MAZO en CLASH ROYALE - zEkO",
          "description": "\u25cf  Mirame en VIVO:\n \u2022   https://kick.com/zeko\n\nMOUSEPADS MAGIC BY ZEKO : https://www.magicbyzeko.com/\n\u25cf \u00a1SEGUIME EN!\n\u25cf  Mis redes\n \u2022   https://www.instagram.com/federicocristalino\n \u2022   https://www.twitter.com/fedecristalino\n\n\ud83d\udce9 Contacto: zeko@doxen.com.ar\n\n#zeko"
        },
        "defaultAudioLanguage": "zxx"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT47M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "71982",
        "likeCount": "4273",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "206"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BtMjpRM0rpnoQibsoFczXjGCL0U",
      "id": "OKQFZSdLjA4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-22T05:32:47Z",
        "channelId": "UCs7op2hfRt4N0JCg4T14ZGw",
        "title": "La Penultima Enganchados 2025 Lo Ultimo",
        "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nLa Penultima Enganchados 2025 Lo Ultimo \u00b7 luchodj music \u00b7 la penultima \u00b7 la penultima\n\nLa Penultima Enganchados 2025 Lo Ultimo\n\n\u2117 7416571 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-22\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKQFZSdLjA4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKQFZSdLjA4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKQFZSdLjA4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKQFZSdLjA4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKQFZSdLjA4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "luchodj music - Topic",
        "tags": [
          "luchodj music",
          "la penultima",
          "La Penultima Enganchados 2025 Lo Ultimo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "La Penultima Enganchados 2025 Lo Ultimo",
          "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nLa Penultima Enganchados 2025 Lo Ultimo \u00b7 luchodj music \u00b7 la penultima \u00b7 la penultima\n\nLa Penultima Enganchados 2025 Lo Ultimo\n\n\u2117 7416571 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-22\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "52713",
        "likeCount": "248",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "b_d--uDnGTCaj2oLM649OjOo6A4",
      "id": "2sNe9MB1xgA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T11:00:27Z",
        "channelId": "UCbMB6IDJUk9KXtmIBgihshA",
        "title": "\u00a1El MEJOR SIMULADOR de guerra con 128 jugadores online! \ud83d\udd25 | SERVER LATAMSQUAD MODERN CONFLICT",
        "description": "\ud83c\udfae Bienvenidos al directo de shooters t\u00e1cticos y supervivencia! En este canal jugamos Arma Reforger, Squad, DayZ y Escape from Tarkov en tiempo real, con partidas MILSIM, PvP hardcore, misiones de 1 vida, estrategia militar y acci\u00f3n intensa. \ud83d\udd25 Disfruta de combates realistas, escuadrones coordinados, emboscadas, roleplay, loot y supervivencia extrema. Nos enfocamos en el gameplay t\u00e1ctico, la comunicaci\u00f3n en equipo y experiencias inmersivas. Si te gustan los juegos de guerra, shooters militares, FPS realistas y simulaci\u00f3n militar, este es tu lugar. \u00a1\u00danete al chat, comenta, y forma parte de la comunidad! \ud83d\udca5\n\nTu apoyo mantiene este canal activo. \u00a1Gracias!:\n\ud83d\udd35 Ap\u00f3yame Convirti\u00e9ndote en miembro de este canal: https://shorturl.at/GuOjh\n\n\ud83d\udcdc \u00a1Estos son algunos de mis comandos \u00fatiles! \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udfa5 !yt \u2013 Mi canal de YouTube  \n\ud83d\udc9c !twitch \u2013 Tambi\u00e9n hago directos en Twitch  \n\ud83d\udfe2 !kick \u2013 Directo sin filtros en Kick  \n\ud83c\udf10 !redes \u2013 Todas mis redes sociales  \n\ud83c\udfae !server \u2013 Info de nuestros servidores LATAMSQUAD  \n\ud83d\udde8\ufe0f !discord \u2013 \u00danete a nuestros Discords  \n\ud83d\udee0\ufe0f !pc \u2013 Componentes de mi setup  \n\ud83d\udd52 !uptime \u2013 Cu\u00e1nto llevamos en directo  \n\ud83c\udfaf !legion \u2013 \u00danete al Server MILSIM  \n\ud83d\udc80 !f \u2013 F por el Chuma \ud83d\ude02\n\nSERVER LATAMSQUAD\n\ud83d\udfe3 DISCORD SERVER ! : https://discord.gg/latamsquad\n\ud83d\uded1 SUSCRIBETE a mi canal! es gratis y me ayudar\u00edas un mont\u00f3n!:\ud83d\udc49  http://bit.ly/43wGwGR\n\ud83d\udfe3 UNETE AL DISCORD ! : https://discord.gg/M9aqZmB3zK\n\u2b1b TikTok \ud83d\udc49: https://www.tiktok.com/@chuma_404\n\ud83d\udfe3 Twitch  : https://www.twitch.tv/chuma444\n\n#arma reforger   #gaming  #gameplay \n\nDISCLAIMER : I do not support any ideology and everything shown in the video is from a game, therefore everything is fiction and has nothing to do with reality, the comments said are jokes made by the players themselves\n\nThe individuals or events depicted in this video are entirely fictional and have no connection to reality. Any resemblance to real persons or events is purely coincidental.\n\nSUSCRIBETE y dale un ME GUSTA se agradece :) , comenta lo que quieras!! :)\n\nCap\u00edtulos:",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sNe9MB1xgA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sNe9MB1xgA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sNe9MB1xgA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sNe9MB1xgA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sNe9MB1xgA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Chuma",
        "tags": [
          "gameplay",
          "arma reforger",
          "arma reforger espa\u00f1ol",
          "arma reforger gameplay espa\u00f1ol",
          "arma",
          "arma gameplay",
          "arma reforger xbox",
          "arma reforger pc",
          "arma refoger xbox series x",
          "arma reforger gameplay pc",
          "arma reforger steam",
          "arma reforger guia",
          "arma 3",
          "arma reforger pc gameplay",
          "arma reforger impresiones",
          "arma reforger review",
          "arma reforger 1.0",
          "arma reforger dayz",
          "arma refoger gameplay",
          "latam",
          "ucrania",
          "rusia",
          "juego de guerra",
          "shooter tactico",
          "espa\u00f1a",
          "mexico",
          "black hawk down"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "\u00a1El MEJOR SIMULADOR de guerra con 128 jugadores online! \ud83d\udd25 | SERVER LATAMSQUAD MODERN CONFLICT",
          "description": "\ud83c\udfae Bienvenidos al directo de shooters t\u00e1cticos y supervivencia! En este canal jugamos Arma Reforger, Squad, DayZ y Escape from Tarkov en tiempo real, con partidas MILSIM, PvP hardcore, misiones de 1 vida, estrategia militar y acci\u00f3n intensa. \ud83d\udd25 Disfruta de combates realistas, escuadrones coordinados, emboscadas, roleplay, loot y supervivencia extrema. Nos enfocamos en el gameplay t\u00e1ctico, la comunicaci\u00f3n en equipo y experiencias inmersivas. Si te gustan los juegos de guerra, shooters militares, FPS realistas y simulaci\u00f3n militar, este es tu lugar. \u00a1\u00danete al chat, comenta, y forma parte de la comunidad! \ud83d\udca5\n\nTu apoyo mantiene este canal activo. \u00a1Gracias!:\n\ud83d\udd35 Ap\u00f3yame Convirti\u00e9ndote en miembro de este canal: https://shorturl.at/GuOjh\n\n\ud83d\udcdc \u00a1Estos son algunos de mis comandos \u00fatiles! \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udfa5 !yt \u2013 Mi canal de YouTube  \n\ud83d\udc9c !twitch \u2013 Tambi\u00e9n hago directos en Twitch  \n\ud83d\udfe2 !kick \u2013 Directo sin filtros en Kick  \n\ud83c\udf10 !redes \u2013 Todas mis redes sociales  \n\ud83c\udfae !server \u2013 Info de nuestros servidores LATAMSQUAD  \n\ud83d\udde8\ufe0f !discord \u2013 \u00danete a nuestros Discords  \n\ud83d\udee0\ufe0f !pc \u2013 Componentes de mi setup  \n\ud83d\udd52 !uptime \u2013 Cu\u00e1nto llevamos en directo  \n\ud83c\udfaf !legion \u2013 \u00danete al Server MILSIM  \n\ud83d\udc80 !f \u2013 F por el Chuma \ud83d\ude02\n\nSERVER LATAMSQUAD\n\ud83d\udfe3 DISCORD SERVER ! : https://discord.gg/latamsquad\n\ud83d\uded1 SUSCRIBETE a mi canal! es gratis y me ayudar\u00edas un mont\u00f3n!:\ud83d\udc49  http://bit.ly/43wGwGR\n\ud83d\udfe3 UNETE AL DISCORD ! : https://discord.gg/M9aqZmB3zK\n\u2b1b TikTok \ud83d\udc49: https://www.tiktok.com/@chuma_404\n\ud83d\udfe3 Twitch  : https://www.twitch.tv/chuma444\n\n#arma reforger   #gaming  #gameplay \n\nDISCLAIMER : I do not support any ideology and everything shown in the video is from a game, therefore everything is fiction and has nothing to do with reality, the comments said are jokes made by the players themselves\n\nThe individuals or events depicted in this video are entirely fictional and have no connection to reality. Any resemblance to real persons or events is purely coincidental.\n\nSUSCRIBETE y dale un ME GUSTA se agradece :) , comenta lo que quieras!! :)\n\nCap\u00edtulos:"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT10H11M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "73458",
        "likeCount": "323",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4L3xMLMv_68vG0Z4Pau1jv2g3wk",
      "id": "sRAjkHdx9Cg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T22:00:06Z",
        "channelId": "UC_ClmSRYv2RaetJFKYHf5_A",
        "title": "Diego El Cantante - Lo Dejar\u00eda / Desde Que Te Vi ( Video Oficial )",
        "description": "Diego El Cantante - Lo Dejar\u00eda / Desde Que Te Vi \n\nCONTRATACIONES : 091 - 344 - 594\n\nNuestras Redes Sociales \n\nInstagram \ud83c\udf99\ufe0f https://www.instagram.com/diegoelcantantee?igsh=N3VqbXIwNGNhb2gz&utm_source=qr\n\nSpotify\u2705 https://open.spotify.com/intl-es/artist/1ZFsNDKnDi567xFAvS6vHH\n\n#diegoelcantante #plena #lodejaria #desdequetevi #uruguay",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRAjkHdx9Cg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRAjkHdx9Cg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRAjkHdx9Cg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRAjkHdx9Cg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRAjkHdx9Cg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Diego El Cantante ",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Diego El Cantante - Lo Dejar\u00eda / Desde Que Te Vi ( Video Oficial )",
          "description": "Diego El Cantante - Lo Dejar\u00eda / Desde Que Te Vi \n\nCONTRATACIONES : 091 - 344 - 594\n\nNuestras Redes Sociales \n\nInstagram \ud83c\udf99\ufe0f https://www.instagram.com/diegoelcantantee?igsh=N3VqbXIwNGNhb2gz&utm_source=qr\n\nSpotify\u2705 https://open.spotify.com/intl-es/artist/1ZFsNDKnDi567xFAvS6vHH\n\n#diegoelcantante #plena #lodejaria #desdequetevi #uruguay"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "14883",
        "likeCount": "288",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "77"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xwM9of1LuqDCoSlcmNtesDhXh6I",
      "id": "VlGQ_JdfgWg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T08:28:45Z",
        "channelId": "UCCni08f-gaTMazTFhtCUQhg",
        "title": "THE LAST OF US EN ENCALLADO GAMEPLAY EN PS5",
        "description": "En The Last of Us nada es \u201camigable\u201d como en Uncharted: todo es m\u00e1s cruel, duro, despiadado y desolador, para reflejar un mundo en el que no hay amigos y las reglas del pasado ya no valen. Un atroz mundo en el que tanto los infectados como otros supervivientes son el enemigo a batir para conseguir los escasos recursos y poder seguir viviendo. En suma, la ambientaci\u00f3n m\u00e1s cruda e inhumana que jam\u00e1s hayas visto en un juego con \u201cinfectados\u201d.\n\n#thelastofus  #gameplays  #review #gaming \n\nPara ser miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCni08f-gaTMazTFhtCUQhg/join",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlGQ_JdfgWg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlGQ_JdfgWg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlGQ_JdfgWg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlGQ_JdfgWg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlGQ_JdfgWg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Alfre Games",
        "tags": [
          "the last of us 2 gameplay",
          "the last of us remake",
          "the last of us part 1",
          "the last of us ps5",
          "the last of us soundtrack",
          "the last of us 1 remake",
          "the last of us pc",
          "the last of us hbo",
          "the last of us remake reaction",
          "the last of us serie",
          "alfregames",
          "AlfreGames",
          "alfre",
          "alfre games",
          "alfred games",
          "thelastofusremake",
          "thelastofus",
          "thelastofusencallado",
          "maxima dificultad",
          "sin morir en encallado",
          "the last of us maxima dificultad",
          "the last of us modo realista",
          "the last of us remake gameplay"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "THE LAST OF US EN ENCALLADO GAMEPLAY EN PS5",
          "description": "En The Last of Us nada es \u201camigable\u201d como en Uncharted: todo es m\u00e1s cruel, duro, despiadado y desolador, para reflejar un mundo en el que no hay amigos y las reglas del pasado ya no valen. Un atroz mundo en el que tanto los infectados como otros supervivientes son el enemigo a batir para conseguir los escasos recursos y poder seguir viviendo. En suma, la ambientaci\u00f3n m\u00e1s cruda e inhumana que jam\u00e1s hayas visto en un juego con \u201cinfectados\u201d.\n\n#thelastofus  #gameplays  #review #gaming \n\nPara ser miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCni08f-gaTMazTFhtCUQhg/join"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5H2M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "86638",
        "likeCount": "614",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ErI0al-CIXuTA-dWDAMV4CdQ6eY",
      "id": "tvPSPkugS7A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-12T15:00:07Z",
        "channelId": "UCfuRRJ76VluLiHW2pqwZNwg",
        "title": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)",
        "description": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n\nProdutora: Up Movies - Dire\u00e7\u00e3o \u00c9der Secundino\nCompositores: Daniel Quirino de Matos / Italo Jonathan Landim do Valle / Jessica Martins de Almeida / Jo\u00e3o Vitor Nogueira Candido / Jujuba / Marcus Compositor / Maria Vanuzia dos Santos Saraiva.\n\nLETRA\nZum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nO tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dele quase parando\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\n\n#XandAvi\u00e3o #TalitaMel #Melzinho",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Xand Avi\u00e3o",
        "tags": [
          "avi\u00f5es",
          "forr\u00f3",
          "repertorio",
          "novo",
          "xand",
          "musica",
          "cd",
          "promocional",
          "forro",
          "piseiro",
          "paredao",
          "pisadinha",
          "sucesso",
          "dvd",
          "caico",
          "selecao",
          "talita mel"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)",
          "description": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n\nProdutora: Up Movies - Dire\u00e7\u00e3o \u00c9der Secundino\nCompositores: Daniel Quirino de Matos / Italo Jonathan Landim do Valle / Jessica Martins de Almeida / Jo\u00e3o Vitor Nogueira Candido / Jujuba / Marcus Compositor / Maria Vanuzia dos Santos Saraiva.\n\nLETRA\nZum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nO tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dele quase parando\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\n\n#XandAvi\u00e3o #TalitaMel #Melzinho"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "16600865",
        "likeCount": "84049",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1491"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "abTyN21SxFRjEgou-nnLTGuc-vY",
      "id": "m2o2leDZP0U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T17:56:52Z",
        "channelId": "UCH3h4jRKn3lJo0uORqqESPg",
        "title": "Trolle\u00e9 a MIS AMIGOS con +99 CARTAS en el UNO \ud83e\udd23\ud83d\ude02 Roblox",
        "description": "Hoy trolleare a mis amigos (mikecrack, invictor, timbavk y mondongo) en uno roblox \u00bfConseguire ganarles con la carta secreta?\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@TimbaVk \n@Mikecrack \n@invictorgs3 \n@Mondongo \n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Acenix",
        "tags": [
          "roblox",
          "uno",
          "acenix"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "Trolle\u00e9 a MIS AMIGOS con +99 CARTAS en el UNO \ud83e\udd23\ud83d\ude02 Roblox",
          "description": "Hoy trolleare a mis amigos (mikecrack, invictor, timbavk y mondongo) en uno roblox \u00bfConseguire ganarles con la carta secreta?\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@TimbaVk \n@Mikecrack \n@invictorgs3 \n@Mondongo \n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "181684",
        "likeCount": "5005",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "405"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XVOJvESouYLcteTqNqu-US-in4w",
      "id": "fjepSAMhBt8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T23:00:06Z",
        "channelId": "UCNpmp54ojTIMb6h1wb6bU_Q",
        "title": "BOCHA Y SANTI LOZANO Volumen2 (EnLaPeraSessions 20)",
        "description": "LLEG\u00d3 EL VOLUMEN 2 DE LA VIEJA ESCUELA EN UN MOMENTO MUY ESPECIAL YA QUE EL DIA SABADO 2/8 SE VA REALIZAR LA SALA NELLY GOITI\u00d1O CON LOCALIDADES AGOTADAS!!! \n\nProduccion: LA \ud83c\udf50 PRODUCCIONES\n\nQue mejor fecha que hoy para celebrar esa noticia, esperemos sea de su agrado\n\nSI HAY FIESTA QUE SEA EN LA \ud83c\udf50\ud83c\udfb6",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjepSAMhBt8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjepSAMhBt8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjepSAMhBt8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjepSAMhBt8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjepSAMhBt8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LaPeraProducciones",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BOCHA Y SANTI LOZANO Volumen2 (EnLaPeraSessions 20)",
          "description": "LLEG\u00d3 EL VOLUMEN 2 DE LA VIEJA ESCUELA EN UN MOMENTO MUY ESPECIAL YA QUE EL DIA SABADO 2/8 SE VA REALIZAR LA SALA NELLY GOITI\u00d1O CON LOCALIDADES AGOTADAS!!! \n\nProduccion: LA \ud83c\udf50 PRODUCCIONES\n\nQue mejor fecha que hoy para celebrar esa noticia, esperemos sea de su agrado\n\nSI HAY FIESTA QUE SEA EN LA \ud83c\udf50\ud83c\udfb6"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M58S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27204",
        "likeCount": "668",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "78"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "LAql0jMjeqEbb3rPenWD3s_56TQ",
      "id": "1OqSEfCsHd4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T19:30:00Z",
        "channelId": "UCHIwQiZhIn6fm5b_IilqBbQ",
        "title": "MI PRIMERA VEZ JUGANDO AL ESCONDITE EN ISLAS!! - GTA 5 ONLINE",
        "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OqSEfCsHd4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OqSEfCsHd4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OqSEfCsHd4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OqSEfCsHd4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OqSEfCsHd4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DaniRep | +6 V\u00eddeos Diarios De GTA 5 Online!",
        "tags": [
          "danirep",
          "gta v",
          "gta 5 online",
          "mega rampa",
          "carrera gta 5 online",
          "carrera troll",
          "todos contra mi",
          "cara a cara"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MI PRIMERA VEZ JUGANDO AL ESCONDITE EN ISLAS!! - GTA 5 ONLINE",
          "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-ES"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT29M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "179984",
        "likeCount": "10839",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "277"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ZKg9cGQlk4OW40nJbl3ANMHPUO0",
      "id": "5WwZmxQN5EI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T23:00:06Z",
        "channelId": "UC0Be1O02L2kDP6ls2JfoayA",
        "title": "La Misma Cuadra - MAITE",
        "description": "Music Video by \"La Misma Cuadra\" performing \"MAITE\" \u00a9 2025\n\nContacto/Booking : +598 99 053 299\n\nSeguinos en nuestras redes:\nInstagram:   / lamismacuadra.uy\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/arti...\nTiktok:   / lamismacuadra.uy\n\nProducci\u00f3n General : Leapercu7\nM\u00fasica y letra: Santiago Perera, Federico Von Rappard\nIm\u00e1genes cortes\u00eda EL SIGLO PRODUCCIONES",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WwZmxQN5EI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WwZmxQN5EI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WwZmxQN5EI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WwZmxQN5EI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WwZmxQN5EI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "La Misma Cuadra",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "La Misma Cuadra - MAITE",
          "description": "Music Video by \"La Misma Cuadra\" performing \"MAITE\" \u00a9 2025\n\nContacto/Booking : +598 99 053 299\n\nSeguinos en nuestras redes:\nInstagram:   / lamismacuadra.uy\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/arti...\nTiktok:   / lamismacuadra.uy\n\nProducci\u00f3n General : Leapercu7\nM\u00fasica y letra: Santiago Perera, Federico Von Rappard\nIm\u00e1genes cortes\u00eda EL SIGLO PRODUCCIONES"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "31097",
        "likeCount": "418",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "45"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}