{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "pcohWzmH3ntMM2lFTED51Dr_bhc",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iGZ5hoVlM0eC_xZEK2ahSqq9rM4",
      "id": "U2cqU6kt1QM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T20:00:07Z",
        "channelId": "UCXBPFEVfOPPBop4-ICdA0iA",
        "title": "\u266a Garou (One Punch Man) | Cosmic Monster | AniRap e @OkabeOficial",
        "description": "\u25b6 Essa musica foi feita em parceria com o @MSdaikiOficial ent\u00e3o depois de escutar aqui d\u00e1 uma aten\u00e7\u00e3o no som do mano que t\u00e1 absurdo\n\nATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdS\u00c3O PAULO: https://www.clubedoingresso.com/evento/anirap-experiencetour\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\u25b6 Anime: One Punch Man \n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Feat:  @OkabeOficial \n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a @ALBKMUSIC  \n\u25b6 Editor: Scar, Tennyson, Kapotino e Wata\n\u25b6 Beatmaker: @Sobral\n\u25b6 Thumb: @MSdaiki \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: yago (@YatArts)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2cqU6kt1QM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2cqU6kt1QM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2cqU6kt1QM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2cqU6kt1QM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2cqU6kt1QM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "AniRap",
        "tags": [
          "rQrT45Z65MAniRap",
          "%/AniRap/ Rap de animes/%",
          "rap",
          "geek",
          "anirap",
          "ani",
          "anime",
          "rap geek",
          "sad geek",
          "desabafo",
          "One Punch Man",
          "garou vs saitama",
          "garou cosmic",
          "saitama soco serio",
          "garou \u00e9 um monstro",
          "COSMICAMENTE ILIMITADO",
          "monstro",
          "saitama vs deus",
          "phonk music",
          "anirap saitama",
          "anirap phonk",
          "funk",
          "eletronico"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "\u266a Garou (One Punch Man) | Cosmic Monster | AniRap e @OkabeOficial",
          "description": "\u25b6 Essa musica foi feita em parceria com o @MSdaikiOficial ent\u00e3o depois de escutar aqui d\u00e1 uma aten\u00e7\u00e3o no som do mano que t\u00e1 absurdo\n\nATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdS\u00c3O PAULO: https://www.clubedoingresso.com/evento/anirap-experiencetour\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\u25b6 Anime: One Punch Man \n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Feat:  @OkabeOficial \n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a @ALBKMUSIC  \n\u25b6 Editor: Scar, Tennyson, Kapotino e Wata\n\u25b6 Beatmaker: @Sobral\n\u25b6 Thumb: @MSdaiki \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: yago (@YatArts)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "189172",
        "likeCount": "28743",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1476"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "POtuv5G-CuYTuTJUkPh9pIh6RIY",
      "id": "3zpgx94nxjs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T14:44:18Z",
        "channelId": "UCAjbAPiBK_LIHoh1OlrXrPg",
        "title": "REAGINDO AO NOVO TRAILER - AN\u00c1LISE COMPLETA DO TRAILER ONE PIECE LIVE ACTION NETFLIX",
        "description": "GROWTH SUPLEMENTOS DESCONTO COM O CUPOM: JOYBOY\nhttps://www.gsuplementos.com.br/\nCUPOM: JOYBOY\n\nFA\u00c7A PARTE DO MEU CLUBE DO LIVRO(E ONE PIECE XD)\nhttps://bibliotecaohara.com.br/\n\nTORNE -SE MEMBRO CANAL(TE ESPERO NO GRUPO^^)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAjbAPiBK_LIHoh1OlrXrPg/join\n\nSIGAM-ME OS BONS\nhttps://linktr.ee/MANGAZILLA\n\nCONTATO PROFISSIONAL\ncanalmangaq@yahoo.com\n\nQuer enviar uma lista , teoria ou artigo? (Pode at\u00e9 virar video no canal!)\ncanalmangaq@yahoo.com\n#CanalMangaQ\n\nTodas imagens s\u00e3o pegas no google imagens\nSua arte apareceu no v\u00eddeo? s\u00f3 me chamar que coloco os cr\u00e9ditos\nAll images are taken from google images\nDid your art appear in the video? just call me I put the credits",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zpgx94nxjs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zpgx94nxjs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zpgx94nxjs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zpgx94nxjs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zpgx94nxjs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Canal MangaQ",
        "tags": [
          "LUFFY JOYBOY",
          "canal mangaq",
          "one piece",
          "assitir one piece",
          "luffy nika deus sol",
          "buncaneiros one piece",
          "gorosei akuma no mi",
          "ONDE LER ONE PIECE",
          "JOYBOY",
          "one piece mother flame",
          "one piece manga online",
          "joyboy haki",
          "elbaf",
          "one piece elbaf",
          "one piece spoiler",
          "NIKA DEUS SOL",
          "SHAMROCK ONE PIECE",
          "ONE PIECE MURAL ELBAF",
          "ONE PIECE MURAL S\u00c9CULO PERDIDO",
          "ONE PIECE MURAL",
          "ONE PIECE ABISMO",
          "QWARL",
          "ONE PIECE GIL BUSTER",
          "rocks d. xebec",
          "rocks d. xebec buggy",
          "ONE PIECE LIVE ACTION 2"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "REAGINDO AO NOVO TRAILER - AN\u00c1LISE COMPLETA DO TRAILER ONE PIECE LIVE ACTION NETFLIX",
          "description": "GROWTH SUPLEMENTOS DESCONTO COM O CUPOM: JOYBOY\nhttps://www.gsuplementos.com.br/\nCUPOM: JOYBOY\n\nFA\u00c7A PARTE DO MEU CLUBE DO LIVRO(E ONE PIECE XD)\nhttps://bibliotecaohara.com.br/\n\nTORNE -SE MEMBRO CANAL(TE ESPERO NO GRUPO^^)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAjbAPiBK_LIHoh1OlrXrPg/join\n\nSIGAM-ME OS BONS\nhttps://linktr.ee/MANGAZILLA\n\nCONTATO PROFISSIONAL\ncanalmangaq@yahoo.com\n\nQuer enviar uma lista , teoria ou artigo? (Pode at\u00e9 virar video no canal!)\ncanalmangaq@yahoo.com\n#CanalMangaQ\n\nTodas imagens s\u00e3o pegas no google imagens\nSua arte apareceu no v\u00eddeo? s\u00f3 me chamar que coloco os cr\u00e9ditos\nAll images are taken from google images\nDid your art appear in the video? just call me I put the credits"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "18304",
        "likeCount": "4005",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "464"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5W9dCWFEJLKlwWttlVjAR6r-FRo",
      "id": "XXdxWvGAPk0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T15:00:56Z",
        "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
        "title": "A LUA DO MINECRAFT EST\u00c1 SE QUEBRANDO E COM ISSO... ELE CHEGOU!",
        "description": "A lua do Minecraft est\u00e1 se quebrando. A cada dia que passa ela quebra mais e mais, e com sua destrui\u00e7\u00e3o, o mundo do jogo est\u00e1 entrando em caos! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft ( MOD no_moon.jar)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XXdxWvGAPk0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XXdxWvGAPk0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XXdxWvGAPk0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XXdxWvGAPk0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XXdxWvGAPk0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jazzghost",
        "tags": [
          "jazzghost",
          "jazz",
          "no_moon.jar",
          "lua quebrando"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A LUA DO MINECRAFT EST\u00c1 SE QUEBRANDO E COM ISSO... ELE CHEGOU!",
          "description": "A lua do Minecraft est\u00e1 se quebrando. A cada dia que passa ela quebra mais e mais, e com sua destrui\u00e7\u00e3o, o mundo do jogo est\u00e1 entrando em caos! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft ( MOD no_moon.jar)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT32M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "345054",
        "likeCount": "32551",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1988"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "R59C3agnyzFgQvpPL0C6dtLjmog",
      "id": "cl66al6twR8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T09:43:43Z",
        "channelId": "UCRE-097LGtx_Zo7LrHvkycA",
        "title": "JISOO 'Your Love' SPECIAL VIDEO Teaser",
        "description": "JISOO Official\n\ud83d\udcf1 / https://www.jisoo.app\nhttps://www.youtube.com/@sooyaaa__\nhttps://www.instagram.com/sooyaaa__\nhttps://www.tiktok.com/@jisoo\nhttps://twitter.com/officialBLISSOO\nhttps://weibo.com/u/7458000931\n\n2025.08.11 MON 8PM EDT\n2025.08.12 TUE 9AM KST\n\n#JISOO #\uc9c0\uc218 #AMORTAGE #YourLove #BLISSOO",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl66al6twR8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl66al6twR8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl66al6twR8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl66al6twR8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl66al6twR8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JISOO",
        "tags": [
          "YG Entertainment",
          "YG",
          "\uc640\uc774\uc9c0",
          "K-po\u200bp",
          "BLACKPINK",
          "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
          "\ube14\ud551",
          "\uc9c0\uc218",
          "JISOO",
          "BLINK",
          "\ube14\ub9c1\ud06c",
          "jisoo",
          "BLISSOO",
          "BTS",
          "MAKING",
          "BEHIND",
          "\u200bJISOO earthquake",
          "earthquake JISOO",
          "jisoo new single",
          "jisoo new album",
          "jisoo amortage",
          "\uc9c0\uc218 earthquake",
          "\uc9c0\uc218 amortage",
          "\uc9c0\uc218 \uc9c0\uc9c4",
          "new kpop songs",
          "new kpop",
          "new kpop mv",
          "amortage",
          "amortage jisoo",
          "jisoo mini album",
          "jisoo mini album amortage",
          "jisoo amortage mini album",
          "earthquake performance",
          "\ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4 \ube44\ub514\uc624",
          "earthquake dance",
          "performace video",
          "yourlove",
          "special video"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "JISOO 'Your Love' SPECIAL VIDEO Teaser",
          "description": "JISOO Official\n\ud83d\udcf1 / https://www.jisoo.app\nhttps://www.youtube.com/@sooyaaa__\nhttps://www.instagram.com/sooyaaa__\nhttps://www.tiktok.com/@jisoo\nhttps://twitter.com/officialBLISSOO\nhttps://weibo.com/u/7458000931\n\n2025.08.11 MON 8PM EDT\n2025.08.12 TUE 9AM KST\n\n#JISOO #\uc9c0\uc218 #AMORTAGE #YourLove #BLISSOO"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "546691",
        "likeCount": "121328",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8587"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "G7f0QOUe5rGu-ZvKozKNQOsK51I",
      "id": "WL_gleEvFWA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T15:05:05Z",
        "channelId": "UCevaIHgjRXaYX3S6uQY8rig",
        "title": "TEASER HOMEM-ARANHA 4: BRAND NEW DAY! HYPE COM MUDAN\u00c7A GIGANTESCA!",
        "description": "Aproveite AGORA o meu Cupom da Manual NLAND Link: Link: https://www.manual.com.br/queda-de-cabelo?coupon=NLAND&utm_source=youtube&utm_medium=promo&utm_campaign=NerdLandAgosto25\n\nEXPLICADO! Todos os Detalhes e Segredos no Teaser Trailer Oficial Homem-Aranha 4: Um Novo dia com o novo Traje do Aranha (Spider-man Brand New Day) Explicado! Easter eggs e Referencias em nossa an\u00e1lise completa do Teaser de Homem Aranha 4 da Marvel Studios e Sony! Primeiras Cenas Oficiais do filme de Homem-Aranha 4, Spider-Man, O Amig\u00e3o da Vizinhan\u00e7a Homem Aranha 4 Um Novo Dia e nesse video eu falo toda a noticia oficial, o titulo e teorizo com base nos quadrinhos e no MCU o que esse filme vai abordar e como Tobey, Andrew, Tom v\u00e3o voltar como os 3 aranhas juntos ao lado do Miles Morales e Spider-Gwen num filme multiversal ap\u00f3 Avengers Doomsday #spiderman4 #homemaranha4 #homemaranhaumnovodia\n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WL_gleEvFWA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WL_gleEvFWA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WL_gleEvFWA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WL_gleEvFWA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WL_gleEvFWA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nerd Land",
        "tags": [
          "nerd land",
          "nerdland",
          "gabriel nerdland",
          "homem-aranha",
          "homem aranha 4",
          "homem aranha um novo dia",
          "spider man brand new day",
          "homem-aranha 4",
          "spider-man 4",
          "Homem-Aranha 4",
          "Homem-Aranha 4 Um Novo dia",
          "Spider-man Brand New Day",
          "Spider-man 4 Brand New Day",
          "Teaser Oficial Homem-Aranha 4",
          "Teaser Homem-Aranha 4",
          "teaser spider-man brand new day",
          "teaser spiderman brand new day",
          "teaser homem aranha um novo dia",
          "teaser homem-aranha 4",
          "teaser spiderman 4",
          "spider-man brand new day"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "TEASER HOMEM-ARANHA 4: BRAND NEW DAY! HYPE COM MUDAN\u00c7A GIGANTESCA!",
          "description": "Aproveite AGORA o meu Cupom da Manual NLAND Link: Link: https://www.manual.com.br/queda-de-cabelo?coupon=NLAND&utm_source=youtube&utm_medium=promo&utm_campaign=NerdLandAgosto25\n\nEXPLICADO! Todos os Detalhes e Segredos no Teaser Trailer Oficial Homem-Aranha 4: Um Novo dia com o novo Traje do Aranha (Spider-man Brand New Day) Explicado! Easter eggs e Referencias em nossa an\u00e1lise completa do Teaser de Homem Aranha 4 da Marvel Studios e Sony! Primeiras Cenas Oficiais do filme de Homem-Aranha 4, Spider-Man, O Amig\u00e3o da Vizinhan\u00e7a Homem Aranha 4 Um Novo Dia e nesse video eu falo toda a noticia oficial, o titulo e teorizo com base nos quadrinhos e no MCU o que esse filme vai abordar e como Tobey, Andrew, Tom v\u00e3o voltar como os 3 aranhas juntos ao lado do Miles Morales e Spider-Gwen num filme multiversal ap\u00f3 Avengers Doomsday #spiderman4 #homemaranha4 #homemaranhaumnovodia\n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9235",
        "likeCount": "1610",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "51"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YuQtbbSzepEtKmsteT_u32MqN98",
      "id": "IfFFUAC3a44",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T13:00:42Z",
        "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
        "title": "Evolu\u00ed no N\u00edvel M\u00e1ximo na Civiliza\u00e7\u00e3o das Casas!",
        "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfFFUAC3a44/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfFFUAC3a44/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfFFUAC3a44/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfFFUAC3a44/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfFFUAC3a44/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ProbIems",
        "tags": [
          "maniqueft",
          "lego",
          "problems",
          "probrems",
          "probres",
          "pobrems",
          "problemas",
          "problema",
          "pobrema",
          "mainequeft",
          "minecraft",
          "video do problema",
          "video do problems",
          "video do pobrems",
          "minecraft survival",
          "minecraft mitos",
          "minecraft fatos",
          "problems roblox",
          "roblox",
          "pobrems roblox",
          "pobris roblox",
          "pobrema roblox",
          "problema roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Evolu\u00ed no N\u00edvel M\u00e1ximo na Civiliza\u00e7\u00e3o das Casas!",
          "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "299936",
        "likeCount": "9215",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "370"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "og2msmOxE4U60DUet-2YJB5KS_I",
      "id": "HyGnPOfnxkM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T13:00:07Z",
        "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
        "title": "Eyshila e J\u00e9ssica Augusto - Deus Prover\u00e1 + De Nada Tenho Falta (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
        "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Deus Prover\u00e1 + De Nada Tenho Falta (Ao Vivo)\", novo single das cantoras Eyshila e J\u00e9ssica Augusto, que faz parte do DVD Eyshila 30 Anos Ao Vivo, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"DEUS PROVER\u00c1 + DE NADA TENHO FALTA\" : https://gospel.mk/pbdeusproveradenadatenhofalta\n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/deusproveradenadatenhofaltaaovivo\n\n#Eyshila #J\u00e9ssicaAugusto #DeusProver\u00e1 #DeNadaTenhoFalta #ClipeOficial #AoVivo \n========================================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA EYSHILA: https://gospel.mk/47o8jyU\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A EYSHILA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/eyshila\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA EYSHILA: https://gospel.mk/eyshilaoficial\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA EYSHILA:\nAt\u00e9 Tocar o C\u00e9u + Profetiza: https://gospel.mk/clipeatetocaroceuprofetiza\nEu N\u00e3o Me Rendo \u00c0 Minha Dor: https://gospel.mk/eyshilaepvisual\nTu Podes Fazer de Novo: https://gospel.mk/clipetupodesfazerdenovo\nDeus Forte: https://gospel.mk/clipedeusforte\nCalma, Por Favor: https://gospel.mk/clipecalmaporfavoraovivo\nO Nome Santo de Jesus/Jesus: https://gospel.mk/clipeonomesantodejesus\nVigor: https://gospel.mk/clipevigor\nDe Manh\u00e3: https://gospel.mk/clipedemanha\nO Tanque de Betesda: https://gospel.mk/clipeotanquedebetesda\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.threads.net/@mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\nhttps://www.tiktok.com/@mkmusicbrasil\n\n\u2022 SIGA A EYSHILA NAS REDES SOCIAIS:\nSite oficial: https://www.eyshilaoficial.com.br\nInstagram: https://www.instagram.com/eyshila\nFacebook: https://www.facebook.com/eyshilaoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/eyshila1\n\n===========================\nDEUS PROVER\u00c1 + DE NADA TENHO FALTA\n\nSubirei ao monte da adora\u00e7\u00e3o\nPra oferecer ao Senhor\nUm sacrif\u00edcio de louvor\n\nO melhor de mim quero dar\nVou reconstruir meu altar\nCom pedras que n\u00e3o quebrem jamais\n\nPedras que resistam ao vento\nPedras que resistam \u00e0 chuva\nPorque na alegria ou na luta, eu vou louvar\nE o Cordeiro, onde est\u00e1\nJeov\u00e1 Jireh, Deus prover\u00e1\n\nDeus prover\u00e1\nMinha vida, minha casa\nMeus problemas j\u00e1 est\u00e3o no altar\n\nDeus prover\u00e1\nEle sempre tem uma resposta\nPra quem clamar\n\nDeus prover\u00e1\nMinha vida, minha casa\nMeus problemas j\u00e1 est\u00e3o no altar\n\nDeus prover\u00e1\nEle sempre tem uma resposta\nPra quem clamar\n\nJesus n\u00e3o foi sacrificado em v\u00e3o\nO meu Deus tem solu\u00e7\u00e3o pra tudo\nEm Suas m\u00e3os\n\nPastor, Mestre\nDe nada eu tenho falta, de nada eu tenho falta\nPastor, Mestre\nDe nada eu tenho falta, de nada eu tenho falta\nPastor, Mestre\nDe nada eu tenho falta, de nada eu tenho falta\nPastor, Mestre\nDe nada eu tenho falta, de nada eu tenho falta\n\nJeov\u00e1 Jireh, Jeov\u00e1 Nissi\nJeov\u00e1 Shalon, Jeov\u00e1 Shalon\nJeov\u00e1 Shalon, Jeov\u00e1 Shalon\n\nJeov\u00e1 Jireh, Jeov\u00e1 Nissi\nJeov\u00e1 Shalon, Jeov\u00e1 Shalon\nJeov\u00e1 Shalon, Jeov\u00e1 Shalon\n\nDeus prover\u00e1\nMinha vida, minha casa\nMeus problemas j\u00e1 est\u00e3o no altar\n\nDeus prover\u00e1\nEle sempre tem uma resposta\nPra quem clamar\n\nDeus prover\u00e1\nMinha vida, minha casa\nMeus problemas j\u00e1 est\u00e3o no altar\n\nDeus prover\u00e1\nEle sempre tem uma resposta\nPra quem clamar\n\nJesus n\u00e3o foi sacrificado em v\u00e3o\nO meu Deus tem solu\u00e7\u00e3o pra tudo\nEm Suas m\u00e3os\n\nCompositora \"Deus Prover\u00e1\": Eyshila \nCompositora \"De Nada Tenho Falta\": J\u00e9ssica Augusto  \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nGuitarra: Valmir Aroeira \nBaixo: Ronaldo Olicar\nBack Vocal: Fran Rolim, Eduardo Nykiba, Renata Cristina e Pitte Goiabeira \nViol\u00e3o: Valmir Aroeira \nTeclado: Sergio Assun\u00e7\u00e3o \nBateria: Rodrigo Ribeiro \n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Sergio Assun\u00e7\u00e3o \nEng\u00ba de Som: Marcelo Ferla de Oliveira\nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vass\u00e3o \nEng\u00ba de Mixagem: Thiago da Silva Gomes \n\n======================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyGnPOfnxkM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyGnPOfnxkM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyGnPOfnxkM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyGnPOfnxkM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyGnPOfnxkM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MK MUSIC",
        "tags": [
          "Eyshila e J\u00e9ssica Augusto",
          "Eyshila",
          "eyshila",
          "j\u00e9ssica augusto",
          "eyshila e jessica augusto",
          "Deus Prover\u00e1",
          "eyshila Deus prover\u00e1",
          "De Nada Tenho Falta",
          "deus prover\u00e1",
          "de nada tenho falta",
          "jessica augusto",
          "eyshila lan\u00e7amento",
          "deus prover\u00e1 eyshila",
          "deus prover\u00e1 ao vivo",
          "jessica augusto de nada tenho falta",
          "lan\u00e7amento eyshila",
          "clipe da eyshila",
          "cantora eyshila",
          "m\u00fasicas gospel",
          "clipe oficial mk music",
          "louvor",
          "deus provera",
          "top m\u00fasicas gospel",
          "ouvir m\u00fasica gospel",
          "mk",
          "eyshila ao vivo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Eyshila e J\u00e9ssica Augusto - Deus Prover\u00e1 + De Nada Tenho Falta (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
          "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Deus Prover\u00e1 + De Nada Tenho Falta (Ao Vivo)\", novo single das cantoras Eyshila e J\u00e9ssica Augusto, que faz parte do DVD Eyshila 30 Anos Ao Vivo, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"DEUS PROVER\u00c1 + DE NADA TENHO FALTA\" : https://gospel.mk/pbdeusproveradenadatenhofalta\n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/deusproveradenadatenhofaltaaovivo\n\n#Eyshila #J\u00e9ssicaAugusto #DeusProver\u00e1 #DeNadaTenhoFalta #ClipeOficial #AoVivo \n========================================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA EYSHILA: https://gospel.mk/47o8jyU\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A EYSHILA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/eyshila\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA EYSHILA: https://gospel.mk/eyshilaoficial\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA EYSHILA:\nAt\u00e9 Tocar o C\u00e9u + Profetiza: https://gospel.mk/clipeatetocaroceuprofetiza\nEu N\u00e3o Me Rendo \u00c0 Minha Dor: https://gospel.mk/eyshilaepvisual\nTu Podes Fazer de Novo: https://gospel.mk/clipetupodesfazerdenovo\nDeus Forte: https://gospel.mk/clipedeusforte\nCalma, Por Favor: https://gospel.mk/clipecalmaporfavoraovivo\nO Nome Santo de Jesus/Jesus: https://gospel.mk/clipeonomesantodejesus\nVigor: https://gospel.mk/clipevigor\nDe Manh\u00e3: https://gospel.mk/clipedemanha\nO Tanque de Betesda: https://gospel.mk/clipeotanquedebetesda\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.threads.net/@mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\nhttps://www.tiktok.com/@mkmusicbrasil\n\n\u2022 SIGA A EYSHILA NAS REDES SOCIAIS:\nSite oficial: https://www.eyshilaoficial.com.br\nInstagram: https://www.instagram.com/eyshila\nFacebook: https://www.facebook.com/eyshilaoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/eyshila1\n\n===========================\nDEUS PROVER\u00c1 + DE NADA TENHO FALTA\n\nSubirei ao monte da adora\u00e7\u00e3o\nPra oferecer ao Senhor\nUm sacrif\u00edcio de louvor\n\nO melhor de mim quero dar\nVou reconstruir meu altar\nCom pedras que n\u00e3o quebrem jamais\n\nPedras que resistam ao vento\nPedras que resistam \u00e0 chuva\nPorque na alegria ou na luta, eu vou louvar\nE o Cordeiro, onde est\u00e1\nJeov\u00e1 Jireh, Deus prover\u00e1\n\nDeus prover\u00e1\nMinha vida, minha casa\nMeus problemas j\u00e1 est\u00e3o no altar\n\nDeus prover\u00e1\nEle sempre tem uma resposta\nPra quem clamar\n\nDeus prover\u00e1\nMinha vida, minha casa\nMeus problemas j\u00e1 est\u00e3o no altar\n\nDeus prover\u00e1\nEle sempre tem uma resposta\nPra quem clamar\n\nJesus n\u00e3o foi sacrificado em v\u00e3o\nO meu Deus tem solu\u00e7\u00e3o pra tudo\nEm Suas m\u00e3os\n\nPastor, Mestre\nDe nada eu tenho falta, de nada eu tenho falta\nPastor, Mestre\nDe nada eu tenho falta, de nada eu tenho falta\nPastor, Mestre\nDe nada eu tenho falta, de nada eu tenho falta\nPastor, Mestre\nDe nada eu tenho falta, de nada eu tenho falta\n\nJeov\u00e1 Jireh, Jeov\u00e1 Nissi\nJeov\u00e1 Shalon, Jeov\u00e1 Shalon\nJeov\u00e1 Shalon, Jeov\u00e1 Shalon\n\nJeov\u00e1 Jireh, Jeov\u00e1 Nissi\nJeov\u00e1 Shalon, Jeov\u00e1 Shalon\nJeov\u00e1 Shalon, Jeov\u00e1 Shalon\n\nDeus prover\u00e1\nMinha vida, minha casa\nMeus problemas j\u00e1 est\u00e3o no altar\n\nDeus prover\u00e1\nEle sempre tem uma resposta\nPra quem clamar\n\nDeus prover\u00e1\nMinha vida, minha casa\nMeus problemas j\u00e1 est\u00e3o no altar\n\nDeus prover\u00e1\nEle sempre tem uma resposta\nPra quem clamar\n\nJesus n\u00e3o foi sacrificado em v\u00e3o\nO meu Deus tem solu\u00e7\u00e3o pra tudo\nEm Suas m\u00e3os\n\nCompositora \"Deus Prover\u00e1\": Eyshila \nCompositora \"De Nada Tenho Falta\": J\u00e9ssica Augusto  \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nGuitarra: Valmir Aroeira \nBaixo: Ronaldo Olicar\nBack Vocal: Fran Rolim, Eduardo Nykiba, Renata Cristina e Pitte Goiabeira \nViol\u00e3o: Valmir Aroeira \nTeclado: Sergio Assun\u00e7\u00e3o \nBateria: Rodrigo Ribeiro \n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Sergio Assun\u00e7\u00e3o \nEng\u00ba de Som: Marcelo Ferla de Oliveira\nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vass\u00e3o \nEng\u00ba de Mixagem: Thiago da Silva Gomes \n\n======================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "14832",
        "likeCount": "2184",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "211"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "IeS5caSDpUuLbKf2Q15vQNwrHxs",
      "id": "eFoKZDZAFLY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T13:56:14Z",
        "channelId": "UCaSAM5kna2KyX-uVLSGr8PQ",
        "title": "\ud83d\udea8HOMEM-ARANHA 4: UM NOVO DIA | TRAILER de BASTIDORES: Tom Holland, Novo Uniforme e Primeiro Dia",
        "description": "Homem-Aranha: Um Novo Dia ganhou um trailer de bastidores com Tom Holland em seu primeiro dia no set e o Thiago comenta!\n\nErik Sommers e Chris McKenna, que fizeram o roteiro de Homem-Aranha: Sem Volta para Casa, tamb\u00e9m ser\u00e3o respons\u00e1veis pelo pr\u00f3ximo filme.\n\nHomem-Aranha: Um Novo Dia est\u00e1 programado para chegar em 31 de julho de 2026.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFoKZDZAFLY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFoKZDZAFLY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFoKZDZAFLY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFoKZDZAFLY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "omeleteve",
        "tags": [
          "homem-aranha 4",
          "homem-aranha",
          "homem-aranha tom holland",
          "tom holland homem-aranha",
          "vingadores 5",
          "homem-aranha um novo dia",
          "homem aranha um novo dia",
          "Spiderman brand new day",
          "homem aranha justiceiro",
          "homem aranha 4",
          "spider man brand new day teaser",
          "spider man brand new day",
          "spider man 4 teaser",
          "spider man brand new day trailer"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udea8HOMEM-ARANHA 4: UM NOVO DIA | TRAILER de BASTIDORES: Tom Holland, Novo Uniforme e Primeiro Dia",
          "description": "Homem-Aranha: Um Novo Dia ganhou um trailer de bastidores com Tom Holland em seu primeiro dia no set e o Thiago comenta!\n\nErik Sommers e Chris McKenna, que fizeram o roteiro de Homem-Aranha: Sem Volta para Casa, tamb\u00e9m ser\u00e3o respons\u00e1veis pelo pr\u00f3ximo filme.\n\nHomem-Aranha: Um Novo Dia est\u00e1 programado para chegar em 31 de julho de 2026."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10710",
        "likeCount": "832",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "24"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wASedZt8vqvdfF4Cm4TkTx5uYEQ",
      "id": "QwOyJras4xs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T13:30:20Z",
        "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
        "title": "12 JEITOS DE ROUBAR AVARITIA",
        "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n12 JEITOS DE ROUBAR AVARITIA\n12 JEITOS DE ROUBAR AVARITIA\n\n#minecraft #athos",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwOyJras4xs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwOyJras4xs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwOyJras4xs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwOyJras4xs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwOyJras4xs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Athos",
        "tags": [
          "minecraft",
          "athos",
          "athos gamer",
          "minecraft pe",
          "bedrock",
          "java",
          "pocket edition",
          "maniqueft",
          "Avaritia",
          "Roubar"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "12 JEITOS DE ROUBAR AVARITIA",
          "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n12 JEITOS DE ROUBAR AVARITIA\n12 JEITOS DE ROUBAR AVARITIA\n\n#minecraft #athos"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "228109",
        "likeCount": "4086",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "116"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FKu-ZCGfOFHcmRM5kkwWLGW8tHM",
      "id": "eB5AwbKS2kw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T10:01:13Z",
        "channelId": "UCj14PDgkcQQMz6v-g2eruBA",
        "title": "Bem Pior Que Eu (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nBem Pior Que Eu (Ao Vivo) \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nClima de Bar - Pagode, Sertanejo e Voz Embargada\n\n\u2117 2019 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Ricardo Vismarck\nComposer: Murilo Huff\nComposer: Gustavo Martins\nComposer: Rafael Augusto\nComposer: Ronael\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eB5AwbKS2kw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eB5AwbKS2kw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eB5AwbKS2kw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eB5AwbKS2kw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eB5AwbKS2kw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Topic",
        "tags": [
          "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
          "Clima de Bar - Pagode, Sertanejo e Voz Embargada",
          "Bem Pior Que Eu"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Bem Pior Que Eu (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nBem Pior Que Eu (Ao Vivo) \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nClima de Bar - Pagode, Sertanejo e Voz Embargada\n\n\u2117 2019 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Ricardo Vismarck\nComposer: Murilo Huff\nComposer: Gustavo Martins\nComposer: Rafael Augusto\nComposer: Ronael\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M49S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "15668",
        "likeCount": "118",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0cbD_7zT0QRpjOZCdn597BddB28",
      "id": "2w6npl_63YU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T02:31:32Z",
        "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
        "title": "ONE PIECE Temporada 2 Trailer Dublado (2026)",
        "description": "ONE PIECE Temporada 2 Trailer Dublado (2026)\n\u00a9 2025 - Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2w6npl_63YU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2w6npl_63YU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2w6npl_63YU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2w6npl_63YU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2w6npl_63YU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ONE Media Brasil",
        "tags": [
          "filmes",
          "cinema",
          "trailer",
          "trailer brasileiro",
          "brasil",
          "dublado",
          "2026",
          "One Piece",
          "One Piece Temporada 2",
          "One Piece Temporada 2 Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "ONE PIECE Temporada 2 Trailer Dublado (2026)",
          "description": "ONE PIECE Temporada 2 Trailer Dublado (2026)\n\u00a9 2025 - Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M42S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "81108",
        "likeCount": "2781",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "228"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "T6UhBk_4ZusmmhsaHR8t2WaWmlc",
      "id": "A1JyjAmgrwQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T12:30:11Z",
        "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
        "title": "A Triste historia de Kass",
        "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1JyjAmgrwQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1JyjAmgrwQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1JyjAmgrwQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1JyjAmgrwQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1JyjAmgrwQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kass e KR",
        "tags": [
          "minecraft",
          "kass e kr",
          "v\u00eddeos de minecraft",
          "minecraft brasil",
          "minecraft engra\u00e7ado",
          "minecraft mod",
          "minecraft trollagem",
          "minecraft criativo",
          "v\u00eddeo infantil minecraft",
          "canal kass e kr"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "A Triste historia de Kass",
          "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT26M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "77542",
        "likeCount": "2305",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "96"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QH39PhaHXwsZLQZaoNlBypmCo8A",
      "id": "jXXpbUluVns",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T08:32:56Z",
        "channelId": "UCcrNJVXTWP8_LNgAZ-x75rQ",
        "title": "Os Melhores da M\u00fasica Cat\u00f3lica em 2025 com Ir. Frei Gilson - Pe. Marcelo Rossi - Ir. Kelly Patr\u00edcia\ud83d\ude4f",
        "description": "Os Melhores da M\u00fasica Cat\u00f3lica em 2025 com Ir. Frei Gilson - Pe. Marcelo Rossi - Ir. Kelly Patr\u00edcia\ud83d\ude4f\n\n\n--------------------------------------------\n\nhttps://studio.youtube.com/playlist/PL7vZPt0TMkWL1qCMHVt36vOcGKfOWjVc9/edit",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXXpbUluVns/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXXpbUluVns/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXXpbUluVns/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXXpbUluVns/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXXpbUluVns/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Melodia de Musicas Catolicas",
        "tags": [
          "Frei Gilson",
          "Pe. Marcelo Rossi",
          "Ir. Kelly Patr\u00edcia",
          "Os Melhores da M\u00fasica Cat\u00f3lica em 2025"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Os Melhores da M\u00fasica Cat\u00f3lica em 2025 com Ir. Frei Gilson - Pe. Marcelo Rossi - Ir. Kelly Patr\u00edcia\ud83d\ude4f",
          "description": "Os Melhores da M\u00fasica Cat\u00f3lica em 2025 com Ir. Frei Gilson - Pe. Marcelo Rossi - Ir. Kelly Patr\u00edcia\ud83d\ude4f\n\n\n--------------------------------------------\n\nhttps://studio.youtube.com/playlist/PL7vZPt0TMkWL1qCMHVt36vOcGKfOWjVc9/edit"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H6M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "VN"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5039",
        "likeCount": "142",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BcxXp37LXdbhfPtxXJv4HUWchnE",
      "id": "15AZ6rqXw-Y",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T17:00:02Z",
        "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
        "title": "Woochi the Wayfarer - Teaser Trailer | PS5 Games",
        "description": "First teaser trailer for Woochi the Wayfarer, a Joseon-era fantasy action-adventure game from Korea.\n\n#ps5 #ps5games",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/15AZ6rqXw-Y/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/15AZ6rqXw-Y/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/15AZ6rqXw-Y/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/15AZ6rqXw-Y/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/15AZ6rqXw-Y/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PlayStation",
        "tags": [
          "PlayStation",
          "PS5",
          "video games",
          "next gen",
          "Sony",
          "Woochithewayfarer ActionAdventure",
          "JoseonFantasy",
          "Woochi",
          "Nexon games"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Woochi the Wayfarer - Teaser Trailer | PS5 Games",
          "description": "First teaser trailer for Woochi the Wayfarer, a Joseon-era fantasy action-adventure game from Korea.\n\n#ps5 #ps5games"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "50547",
        "likeCount": "4277",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "480"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WCJa3wF0MdGeS1-mIcIgmHvGJU4",
      "id": "ercPonqbwjk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T22:18:04Z",
        "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
        "title": "COLOQUEI MEUS BRAINROTS MAIS RAROS NA M\u00c1QUINA\u2026 O QUE SAIU FOI INSANO! \ud83d\udc09\ud83d\udd25",
        "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ercPonqbwjk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ercPonqbwjk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ercPonqbwjk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ercPonqbwjk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ercPonqbwjk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Canal Clash War",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "COLOQUEI MEUS BRAINROTS MAIS RAROS NA M\u00c1QUINA\u2026 O QUE SAIU FOI INSANO! \ud83d\udc09\ud83d\udd25",
          "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "477686",
        "likeCount": "20052",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1456"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zCCt3TkNqlAF8q7e0K5pQ73Rch0",
      "id": "6MLSvJCiOvg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T12:21:09Z",
        "channelId": "UCG4EcJpwMqiAnhxBbmzirLQ",
        "title": "Me Ensina a Orar Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado",
        "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nMe Ensina a Orar Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado \u00b7 \u00c1udioX \u00b7 Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado\n\nMe Ensina a Orar Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado\n\n\u2117 9479071 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MLSvJCiOvg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MLSvJCiOvg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MLSvJCiOvg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MLSvJCiOvg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MLSvJCiOvg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "\u00c1udioX - Topic",
        "tags": [
          "\u00c1udioX",
          "Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado",
          "Me Ensina a Orar Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Me Ensina a Orar Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado",
          "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nMe Ensina a Orar Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado \u00b7 \u00c1udioX \u00b7 Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado\n\nMe Ensina a Orar Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado\n\n\u2117 9479071 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33510",
        "likeCount": "755",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1yJh6dZ-7TAWPxDCvL0lqaCZYno",
      "id": "AiEKRbRVmRE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T00:04:06Z",
        "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
        "title": "CRIEI um ZOOL\u00d3GICO com TODOS os ANIMAIS do 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\udda3\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f",
        "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #roblox",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiEKRbRVmRE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiEKRbRVmRE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiEKRbRVmRE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiEKRbRVmRE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiEKRbRVmRE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TEODORO",
        "tags": [
          "99 noites na floresta",
          "base 99 noites na floresta",
          "99 noites na floresta roblox",
          "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
          "teodoro",
          "roblox",
          "99 noites na floresta video",
          "videos 99 noites na floresta",
          "update 99 noites na floresta",
          "99 noites na floresta dicas",
          "dicas 99 noites na floresta",
          "zerando 99 noites na floresta",
          "final 99 noites na floresta",
          "99 dias no 99 noites na floresta",
          "jogos online",
          "video de jogos",
          "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
          "roblox 99 noites na floresta dicas"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "CRIEI um ZOOL\u00d3GICO com TODOS os ANIMAIS do 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\udda3\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f",
          "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #roblox"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "264528",
        "likeCount": "12085",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "798"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6kbdPWvzcZtqaqpdb6deS1RMUc4",
      "id": "40LOD0B9mHE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T14:00:42Z",
        "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
        "title": "MIX SERTANEJO 2025 || As Melhores Musicas Sertanejas 2025 HD || Sertanejo 2025 Mais Tocadas",
        "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMIX SERTANEJO 2025 || As Melhores Musicas Sertanejas 2025 HD || Sertanejo 2025 Mais Tocadas\nLink: https://youtu.be/40LOD0B9mHE\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/40LOD0B9mHE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/40LOD0B9mHE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/40LOD0B9mHE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/40LOD0B9mHE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/40LOD0B9mHE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sertanejo 2020",
        "tags": [
          "sertanejo 2023",
          "musicas",
          "sertanejo",
          "sertanejo 2022",
          "m\u00fasica",
          "as mais tocadas",
          "musica sertaneja",
          "henrique e juliano"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MIX SERTANEJO 2025 || As Melhores Musicas Sertanejas 2025 HD || Sertanejo 2025 Mais Tocadas",
          "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMIX SERTANEJO 2025 || As Melhores Musicas Sertanejas 2025 HD || Sertanejo 2025 Mais Tocadas\nLink: https://youtu.be/40LOD0B9mHE\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H47M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "VN"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "40823",
        "likeCount": "188",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GhJKHEcfTPf_1D9CDK8v2_qPYY0",
      "id": "wuqIedX64io",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T22:09:32Z",
        "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
        "title": "RECUPEREI A DRAGON CANNELLONI DE 1B/S no ROUBE UM BRAINROT",
        "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuqIedX64io/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuqIedX64io/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuqIedX64io/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuqIedX64io/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuqIedX64io/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lucas Clash ON",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "RECUPEREI A DRAGON CANNELLONI DE 1B/S no ROUBE UM BRAINROT",
          "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "289126",
        "likeCount": "7082",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "916"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Efl1sLyQpeE1LKBPJuOyAcYOlh8",
      "id": "5C5lcn1GYfM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T08:59:57Z",
        "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
        "title": "JEON SOMI(\uc804\uc18c\ubbf8) - \u2018CLOSER\u2019 M/V",
        "description": "\ud83d\udd17 https://bio.to/JEONSOMI_ChaoticandConfused\n\nJEON SOMI(\uc804\uc18c\ubbf8) - \u2018CLOSER\u2019 M/V\n\nCall me your beautiful girl \nAnd imma let this body work\nCause when it\u2019s you and I oh you and I oh\nImma need you closer \n\nWhen I\u2019m lookin\u2019 in your eyes\nI forget about the time\nOh when we start to sway \nIt\u2019s like I\u2019m losing my mind \nAnd I never thought \nThat we would end up with each other \n\nOh got you in my arms \nUnderneath those lights \nYou be my oasis \nFor tonight \nI love \nThe way you driving me crazy \n\nCall me your beautiful girl\nBlack out\n\nOne more kiss\nSo sweet and bitter \nBeautiful yeah we look like this\nBeautiful girl\n\nGive me one more kiss\nSo sweet and bitter\nBeautiful yeah we look like this\nSay I\u2019m your world\n(I\u2019m your beautiful girl) \nBeautiful yeah we look like this\n\nNow we going downtown \nAnd you spinning me round \nWith your hands on my waist \nAnd the music real loud\nAnd I wanna stay \nStay right here forever\n\nOh got you in my arms\nUnderneath those lights \nYou be my oasis \nFor tonight \nI love \nThe way you driving me crazy \n\nCall me your beautiful girl\nBlack out\n\nOne more kiss\nSo sweet and bitter \nBeautiful yeah we look like this\nBeautiful girl\n\nGive me one more kiss\nSo sweet and bitter\nBeautiful yeah we look like this\nSay I\u2019m your world\n(I\u2019m your beautiful girl)\nBeautiful yeah we look like this\n\nJEON SOMI 2nd EP ALBUM\n\n\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84 & \ud835\udc6a\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc1f\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc85\n\n2025.08.11 6PM (KST)\n\nMore about JEON SOMI @\nhttps://www.instagram.com/somsomi0309/\nhttps://www.facebook.com/somsomi.official\nhttps://twitter.com/somi_official_\nhttps://www.tiktok.com/@somi_official\nhttps://jeonsomi.bstage.in/\nhttps://www.weibo.com/7686029322\n\n#JEONSOMI #\uc804\uc18c\ubbf8\n#CLOSER #JEONSOMI_CLOSER #ChaoticandConfused\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5C5lcn1GYfM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5C5lcn1GYfM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5C5lcn1GYfM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5C5lcn1GYfM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5C5lcn1GYfM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "JEON SOMI(\uc804\uc18c\ubbf8) - \u2018CLOSER\u2019 M/V",
          "description": "\ud83d\udd17 https://bio.to/JEONSOMI_ChaoticandConfused\n\nJEON SOMI(\uc804\uc18c\ubbf8) - \u2018CLOSER\u2019 M/V\n\nCall me your beautiful girl \nAnd imma let this body work\nCause when it\u2019s you and I oh you and I oh\nImma need you closer \n\nWhen I\u2019m lookin\u2019 in your eyes\nI forget about the time\nOh when we start to sway \nIt\u2019s like I\u2019m losing my mind \nAnd I never thought \nThat we would end up with each other \n\nOh got you in my arms \nUnderneath those lights \nYou be my oasis \nFor tonight \nI love \nThe way you driving me crazy \n\nCall me your beautiful girl\nBlack out\n\nOne more kiss\nSo sweet and bitter \nBeautiful yeah we look like this\nBeautiful girl\n\nGive me one more kiss\nSo sweet and bitter\nBeautiful yeah we look like this\nSay I\u2019m your world\n(I\u2019m your beautiful girl) \nBeautiful yeah we look like this\n\nNow we going downtown \nAnd you spinning me round \nWith your hands on my waist \nAnd the music real loud\nAnd I wanna stay \nStay right here forever\n\nOh got you in my arms\nUnderneath those lights \nYou be my oasis \nFor tonight \nI love \nThe way you driving me crazy \n\nCall me your beautiful girl\nBlack out\n\nOne more kiss\nSo sweet and bitter \nBeautiful yeah we look like this\nBeautiful girl\n\nGive me one more kiss\nSo sweet and bitter\nBeautiful yeah we look like this\nSay I\u2019m your world\n(I\u2019m your beautiful girl)\nBeautiful yeah we look like this\n\nJEON SOMI 2nd EP ALBUM\n\n\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84 & \ud835\udc6a\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc1f\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc85\n\n2025.08.11 6PM (KST)\n\nMore about JEON SOMI @\nhttps://www.instagram.com/somsomi0309/\nhttps://www.facebook.com/somsomi.official\nhttps://twitter.com/somi_official_\nhttps://www.tiktok.com/@somi_official\nhttps://jeonsomi.bstage.in/\nhttps://www.weibo.com/7686029322\n\n#JEONSOMI #\uc804\uc18c\ubbf8\n#CLOSER #JEONSOMI_CLOSER #ChaoticandConfused\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1748132",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3110"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "n5OvNb_1cGTTB2F5IoZq4ipt5oI",
      "id": "_8yUUHhtuzc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T12:01:12Z",
        "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
        "title": "Evolu\u00ed RAMPA de POBRE at\u00e9 RAMPA de RICO no Minecraft!",
        "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8yUUHhtuzc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8yUUHhtuzc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8yUUHhtuzc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8yUUHhtuzc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8yUUHhtuzc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cadres",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Evolu\u00ed RAMPA de POBRE at\u00e9 RAMPA de RICO no Minecraft!",
          "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "228575",
        "likeCount": "6051",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "32"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "P8DkOTlvy4fo8UI8377BXi40dAs",
      "id": "kfZ7hXzRc9s",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T10:01:26Z",
        "channelId": "UCm6Kk_E9qUcPEEAiwsOzzXQ",
        "title": "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nNotifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nPagode & Sertanejo na Estrada - Trilha pra Viagem Boa\n\n\u2117 2020 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vine Show\nComposer: Thiago Alves\nComposer: Samuel Alves\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfZ7hXzRc9s/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfZ7hXzRc9s/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfZ7hXzRc9s/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfZ7hXzRc9s/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfZ7hXzRc9s/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Z\u00e9 Neto & Cristiano - Topic",
        "tags": [
          "Z\u00e9 Neto & Cristiano",
          "Pagode & Sertanejo na Estrada - Trilha pra Viagem Boa",
          "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nNotifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nPagode & Sertanejo na Estrada - Trilha pra Viagem Boa\n\n\u2117 2020 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vine Show\nComposer: Thiago Alves\nComposer: Samuel Alves\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "8057",
        "likeCount": "45",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VCdovNIj6jgQ9XGk1OOP0u8gA4c",
      "id": "oMeOA_K8Ldk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T22:00:46Z",
        "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
        "title": "AQUI PUXA E REVIVE! - Battlefield 6 BETA",
        "description": "BF6 t\u00e1 incr\u00edvel! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMeOA_K8Ldk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMeOA_K8Ldk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMeOA_K8Ldk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMeOA_K8Ldk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMeOA_K8Ldk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Games EduUu",
        "tags": [
          "Games EduUu"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "AQUI PUXA E REVIVE! - Battlefield 6 BETA",
          "description": "BF6 t\u00e1 incr\u00edvel! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT9M58S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "352164",
        "likeCount": "71630",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2348"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xL6TEKqV-8qIcx4-7j2A6dTd8-o",
      "id": "K5wh_wFHyc8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T15:00:07Z",
        "channelId": "UCuqaXp9m4oqp2GtXsEKoUKQ",
        "title": "Luiza Martins - Licen\u00e7a A\u00ed / Furando Sinal (Ao Vivo) #NostalgiaPura",
        "description": "CLIPE OFICIAL | Luiza Martins \u2013 Pout-Pourri: LICEN\u00c7A A\u00cd / FURANDO SINAL (Ao Vivo) - \u00c1lbum Nostalgia Pura, Vol. 01.\n\nEsse momento \u00e9 pra quem tem hist\u00f3ria com Luiza & Maur\u00edlio! No DVD Nostalgia Pura, Vol. 01 (Ao Vivo), Luiza Martins revisita dois grandes sucessos que marcaram a trajet\u00f3ria da sua antiga dupla:\n\u201cLicen\u00e7a A\u00ed\u201d e \u201cFurando Sinal\u201d \u2014 em vers\u00f5es emocionantes, gravadas ao vivo em Goi\u00e2nia, com toda a for\u00e7a, entrega e saudade que essa hist\u00f3ria carrega.\n\nEsse pout-pourri \u00e9 um dos mais aguardados do projeto, atendendo aos pedidos dos f\u00e3s que queriam reviver ao vivo os hits que embalaram a carreira de Luiza ao lado de Maur\u00edlio.\n\n\ud83d\udcbf REGRAVA\u00c7\u00c3O ESPECIAL:\n0:00 \u2013 Licen\u00e7a A\u00ed\n01:21 \u2013 Furando Sinal\n\n\ud83d\udcbf Ou\u00e7a o \u00e1lbum completo: https://ads.somlivre.com.br/Nostalgia_Pura_Vol_1\n\nLUIZA MARTINS nas redes sociais:\nInstagram | https://www.instagram.com/luizamartins/\nTwitter | https://twitter.com/luizeracantora\nFacebook | https://www.facebook.com/cantoraluizamartins\nTikTok | https://www.tiktok.com/@cantoraluizamartins\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal para mais v\u00eddeos ao vivo e momentos que marcam gera\u00e7\u00f5es.\n\ud83d\udcf2 Contato para Shows: (62) 99107-1374\n\ud83d\udcf2 Publicidade: publicidade@luizamartins.com\n\n\ud83d\udcac Comenta aqui embaixo: qual dessas m\u00fasicas voc\u00ea cantava com for\u00e7a nos shows de Luiza & Maur\u00edlio?\n\n____________________________________\n\nFicha T\u00e9cnica:\nGravado em Goi\u00e2nia, abril de 2025.\n \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos\nViol\u00e3o: Jean Carvalho\nSanfona: Pl\u00e1cido Santos\nBaixo: Nizim\nBateria: Ronald Jesus Santana\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha\nTeclado: Lucinho Ferreira\nArranjos: Matheus Barcelos\nMixagem: Matheus Barcelos\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Matheus Barcelos\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Danillo Malta\nDiretor de v\u00eddeo: Matheus Ricardo - MR FILMES\nLighting Designer e Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: \u00c9verton Wolf\nCenografia e palco: Silvestre D\u00e9cor\nDire\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o executiva: Herisson Carvalho e Larissa Oliveira \u2013 LM PRODU\u00c7\u00d5ES\nProdu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica: Renato Telles\nGravadora: Som Livre\nCapta\u00e7\u00e3o de audio: Up Music\nFotografia: Adilson Cruz\nMake Up: Heittor\nStylist: Izabella Vitoria\nMarketing/Divulga\u00e7\u00e3o: Samara Nogueira\n\n#LuizaMartins #Licen\u00e7aA\u00ed #FurandoSinal #LuizaeMaur\u00edlio #NostalgiaPura #ClipeOficial #SertanejoRom\u00e2ntico #AoVivo #LuizaMartinsDVD #Regrava\u00e7\u00e3oLuizaEMaur\u00edlio",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5wh_wFHyc8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5wh_wFHyc8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5wh_wFHyc8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5wh_wFHyc8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5wh_wFHyc8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luiza Martins ",
        "tags": [
          "Luiza Martins Licen\u00e7a A\u00ed",
          "Furando Sinal Luiza Martins",
          "Luiza e Maur\u00edlio regrava\u00e7\u00e3o",
          "Luiza Martins Nostalgia Pura",
          "DVD Luiza Martins",
          "hits Luiza e Maur\u00edlio",
          "regrava\u00e7\u00f5es Luiza Martins",
          "melhores m\u00fasicas Luiza e Maur\u00edlio",
          "sertanejo rom\u00e2ntico",
          "duplas sertanejas anos 2010",
          "sertanejo 2025",
          "veio furando sinal buzinando pro povo",
          "ouvindo o disco da mar\u00edlia",
          "licen\u00e7a a\u00ed ao vivo",
          "mar\u00edlia mendon\u00e7a",
          "musicas 2025",
          "furando sinal ao vivo",
          "\u00e9 que a saudade d\u00f3i no peito",
          "multa d\u00f3i no bolso"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Luiza Martins - Licen\u00e7a A\u00ed / Furando Sinal (Ao Vivo) #NostalgiaPura",
          "description": "CLIPE OFICIAL | Luiza Martins \u2013 Pout-Pourri: LICEN\u00c7A A\u00cd / FURANDO SINAL (Ao Vivo) - \u00c1lbum Nostalgia Pura, Vol. 01.\n\nEsse momento \u00e9 pra quem tem hist\u00f3ria com Luiza & Maur\u00edlio! No DVD Nostalgia Pura, Vol. 01 (Ao Vivo), Luiza Martins revisita dois grandes sucessos que marcaram a trajet\u00f3ria da sua antiga dupla:\n\u201cLicen\u00e7a A\u00ed\u201d e \u201cFurando Sinal\u201d \u2014 em vers\u00f5es emocionantes, gravadas ao vivo em Goi\u00e2nia, com toda a for\u00e7a, entrega e saudade que essa hist\u00f3ria carrega.\n\nEsse pout-pourri \u00e9 um dos mais aguardados do projeto, atendendo aos pedidos dos f\u00e3s que queriam reviver ao vivo os hits que embalaram a carreira de Luiza ao lado de Maur\u00edlio.\n\n\ud83d\udcbf REGRAVA\u00c7\u00c3O ESPECIAL:\n0:00 \u2013 Licen\u00e7a A\u00ed\n01:21 \u2013 Furando Sinal\n\n\ud83d\udcbf Ou\u00e7a o \u00e1lbum completo: https://ads.somlivre.com.br/Nostalgia_Pura_Vol_1\n\nLUIZA MARTINS nas redes sociais:\nInstagram | https://www.instagram.com/luizamartins/\nTwitter | https://twitter.com/luizeracantora\nFacebook | https://www.facebook.com/cantoraluizamartins\nTikTok | https://www.tiktok.com/@cantoraluizamartins\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal para mais v\u00eddeos ao vivo e momentos que marcam gera\u00e7\u00f5es.\n\ud83d\udcf2 Contato para Shows: (62) 99107-1374\n\ud83d\udcf2 Publicidade: publicidade@luizamartins.com\n\n\ud83d\udcac Comenta aqui embaixo: qual dessas m\u00fasicas voc\u00ea cantava com for\u00e7a nos shows de Luiza & Maur\u00edlio?\n\n____________________________________\n\nFicha T\u00e9cnica:\nGravado em Goi\u00e2nia, abril de 2025.\n \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos\nViol\u00e3o: Jean Carvalho\nSanfona: Pl\u00e1cido Santos\nBaixo: Nizim\nBateria: Ronald Jesus Santana\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha\nTeclado: Lucinho Ferreira\nArranjos: Matheus Barcelos\nMixagem: Matheus Barcelos\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Matheus Barcelos\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Danillo Malta\nDiretor de v\u00eddeo: Matheus Ricardo - MR FILMES\nLighting Designer e Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: \u00c9verton Wolf\nCenografia e palco: Silvestre D\u00e9cor\nDire\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o executiva: Herisson Carvalho e Larissa Oliveira \u2013 LM PRODU\u00c7\u00d5ES\nProdu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica: Renato Telles\nGravadora: Som Livre\nCapta\u00e7\u00e3o de audio: Up Music\nFotografia: Adilson Cruz\nMake Up: Heittor\nStylist: Izabella Vitoria\nMarketing/Divulga\u00e7\u00e3o: Samara Nogueira\n\n#LuizaMartins #Licen\u00e7aA\u00ed #FurandoSinal #LuizaeMaur\u00edlio #NostalgiaPura #ClipeOficial #SertanejoRom\u00e2ntico #AoVivo #LuizaMartinsDVD #Regrava\u00e7\u00e3oLuizaEMaur\u00edlio"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "11716",
        "likeCount": "469",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "60"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zoMLU6urFrQvaCSNvOYfYV09PBU",
      "id": "KWoM7673204",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T16:33:34Z",
        "channelId": "UCen1ZdAHXZWPQL__T6n1qcg",
        "title": "Live Merge Fellas: Itallian Brainrot #gameplay",
        "description": "Live todos os dias!!!\n\n\n#freefire",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWoM7673204/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWoM7673204/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWoM7673204/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWoM7673204/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWoM7673204/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jogamos o Jogo",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Live Merge Fellas: Itallian Brainrot #gameplay",
          "description": "Live todos os dias!!!\n\n\n#freefire"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H38M40S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "211635",
        "likeCount": "1916",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XxHcBpGE-1y_vIALLGFAC4hDuB4",
      "id": "iMgg9DH_M9A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T10:03:43Z",
        "channelId": "UCKsZ-oTjErojzCeznPykGig",
        "title": "Mais Forte Que Pare\u00e7o",
        "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nMais Forte Que Pare\u00e7o \u00b7 Raflow \u00b7 Tz da Coronel\n\n23\n\n\u2117 2025 C\u00fapula Records todos os direitos reservados\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nProducer: Mello\nProducer: Neconbeat\nMusic Publisher: C\u00fapula Records\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMgg9DH_M9A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMgg9DH_M9A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMgg9DH_M9A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMgg9DH_M9A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMgg9DH_M9A/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Raflow - Topic",
        "tags": [
          "Raflow",
          "Tz da Coronel",
          "23",
          "Mais Forte Que Pare\u00e7o"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mais Forte Que Pare\u00e7o",
          "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nMais Forte Que Pare\u00e7o \u00b7 Raflow \u00b7 Tz da Coronel\n\n23\n\n\u2117 2025 C\u00fapula Records todos os direitos reservados\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nProducer: Mello\nProducer: Neconbeat\nMusic Publisher: C\u00fapula Records\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "15375",
        "likeCount": "391",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "B57-CkCYGdxAfkL-1TSO7hJHvL8",
      "id": "TQkNB8XV_Fg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T02:28:57Z",
        "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
        "title": "FUR x G2 | LOUD x 100T | VCT Americas Etapa 2 | Semana 4 - Dia 3",
        "description": "Domingo // 10/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: FURIA (FUR) x G2 Esports (G2) (Md3)\nJogo 2 - 21h: LOUD (LOUD) x 100 Thieves (100T) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQkNB8XV_Fg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQkNB8XV_Fg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQkNB8XV_Fg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQkNB8XV_Fg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQkNB8XV_Fg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
        "tags": [
          "VALORANT",
          "Gaming",
          "valorant pro players",
          "VCTAmericas",
          "VCT",
          "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
          "campeonato valorant",
          "VALORANT Esports",
          "VCT 2025",
          "loud",
          "furia",
          "2g",
          "mibr",
          "valorant hype",
          "video hype vct",
          "valorant ao vivo",
          "valorant live",
          "Etapa 2",
          "Stage 2"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "FUR x G2 | LOUD x 100T | VCT Americas Etapa 2 | Semana 4 - Dia 3",
          "description": "Domingo // 10/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: FURIA (FUR) x G2 Esports (G2) (Md3)\nJogo 2 - 21h: LOUD (LOUD) x 100 Thieves (100T) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5H52M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "336082",
        "likeCount": "10226",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "13"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bp4NRYVQoeHMi6OXFJzCVKU3ZT8",
      "id": "-fTvZfQoF-w",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T15:00:00Z",
        "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
        "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'GO!' Conceptual Performance Film",
        "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'GO!' Conceptual Performance Film\n\ud83d\udcbf Pre-save & pre-order CORTIS 1st EP \u2018COLOR OUTSIDE THE LINES\u2019: http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nChoreography by CORTIS, REMY, MUN HYUN\nInspired by CORTIS' original music video\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | Seoyoung Kim\nVISUAL BRANDING | Jae, Wonseon, Seo Bin, Actoy, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong Hyun\nMAKE UP | Cho Yun Ha\nSTYLIST |  ACTOY\n\n[KOR]\nDirector | Yvng Wing, Jongho JP(IDIOTS)\nCo-Director | REMY\n1st Assistant Director | NOHP(IDIOTS), Hyerim Cha\n2nd Assistant Director | Yeji Hwang, Yeyoung Kim(815VIDEO) \n\nProduction | 815VIDEO\nExecutive Producer | KB Lee, Seungseok Lee(815VIDEO)\nProducer | Jiyoung Kim(815VIDEO)\n\nDP | Yechan Shin\nFocus Puller / 1st Assistant Camera | Woochul Park\n2nd Assistant Camera | Seongwoo Lee\n\nEDIT | YVNG WING, Jongho JP, NOHP(IDIOTS)\nDI | Yechan Shin\nCleaning | Yejin Shin, Miji Kim(SSSS)\nMatchmove Artist | Joonsun Park\n\nVFX | Jonghyeon Moon\nVFX | Kyumin Lee\n\n2D Remove | Hyeonseok Song\n\nSudio INTI\nChief Executive Officer | Gilyoung Lee, Seonbin Kim\nMatchmove Supervisor | Hyunzu Zi\nMatchmove Lead | Sangheon Lee, Sojin Kwak\nMatchmove Artist | Yeeun Park, EunJi Lee, HyunChul Jung, Yujin Hwang, Nami Kim, Soohyun Joe, Taekhyun Jeong, Huiseon Hwang, Soyeong Kang, Sohyeon Lee, Kihoon Hong\n\n[USA]\nService Production | Prismatic Creative Group\nExecutive Producer | Benjamin Kim\nProducer | Raymond Kim, Minkyu Kang\nLine Producer | Min Ju Kim\n\nProduction | Master Key Studios\nExecutive Producer | Zeus Zamani\nLine Producer | Ovidio Jimenez\nLocations Coordinator | Kasee Shambora\nProduction Coordinator | Katalina Montalvo\nCasting | Amaris Alarcon, Troy Guthrie\n\n1st Assistant Director | James Currier\n2nd Assistant Director | Minye Cho, Gary Alcala, Anthony Arrigo\n\n1st Assistant Camera | Seulki Kim\n2nd Assistant Camera | Mark Viloria\nVTR | Robbie Johnson\nVTR Assistant | Adrien Morales\nVillage Van | Wyatt Hixon\n\nGaffer / Chief Lighting Technician | Kevin Yr Cho\nAssistant Chief Lighting Technician | Bicher Richard Barmada\nSet Lighting Technician | Mike Williamson\n\nKey Grip | James \"Jay\" Lopez\nBest Boy Grip | Colin MacDonald\nGrip | Luis Rubio\nGrip Driver | Miles Schirra\n\nProduction Designer | (Hani) Mihwan Kim\nArt director | Johnson Cooley\nHyphenates | Steven Hong, Nathaniel Hammonds, Beth Lillie\nHyphenates/Set dresser | Stone Sharp, Michael Laymon\nSet Dresser | Marcus Bell, Yuna Jo, Ruslan Ialgashev Josh David, Kenny Corden, John Hastie\nProp Master | Hannah Lynn Gonzalez\nArt PA | Gabby Carriero\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_GO\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fTvZfQoF-w/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fTvZfQoF-w/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fTvZfQoF-w/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fTvZfQoF-w/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fTvZfQoF-w/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HYBE LABELS",
        "tags": [
          "HYBE",
          "HYBE LABELS",
          "\ud558\uc774\ube0c",
          "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "ko",
        "localized": {
          "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'GO!' Conceptual Performance Film",
          "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'GO!' Conceptual Performance Film\n\ud83d\udcbf Pre-save & pre-order CORTIS 1st EP \u2018COLOR OUTSIDE THE LINES\u2019: http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nChoreography by CORTIS, REMY, MUN HYUN\nInspired by CORTIS' original music video\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | Seoyoung Kim\nVISUAL BRANDING | Jae, Wonseon, Seo Bin, Actoy, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong Hyun\nMAKE UP | Cho Yun Ha\nSTYLIST |  ACTOY\n\n[KOR]\nDirector | Yvng Wing, Jongho JP(IDIOTS)\nCo-Director | REMY\n1st Assistant Director | NOHP(IDIOTS), Hyerim Cha\n2nd Assistant Director | Yeji Hwang, Yeyoung Kim(815VIDEO) \n\nProduction | 815VIDEO\nExecutive Producer | KB Lee, Seungseok Lee(815VIDEO)\nProducer | Jiyoung Kim(815VIDEO)\n\nDP | Yechan Shin\nFocus Puller / 1st Assistant Camera | Woochul Park\n2nd Assistant Camera | Seongwoo Lee\n\nEDIT | YVNG WING, Jongho JP, NOHP(IDIOTS)\nDI | Yechan Shin\nCleaning | Yejin Shin, Miji Kim(SSSS)\nMatchmove Artist | Joonsun Park\n\nVFX | Jonghyeon Moon\nVFX | Kyumin Lee\n\n2D Remove | Hyeonseok Song\n\nSudio INTI\nChief Executive Officer | Gilyoung Lee, Seonbin Kim\nMatchmove Supervisor | Hyunzu Zi\nMatchmove Lead | Sangheon Lee, Sojin Kwak\nMatchmove Artist | Yeeun Park, EunJi Lee, HyunChul Jung, Yujin Hwang, Nami Kim, Soohyun Joe, Taekhyun Jeong, Huiseon Hwang, Soyeong Kang, Sohyeon Lee, Kihoon Hong\n\n[USA]\nService Production | Prismatic Creative Group\nExecutive Producer | Benjamin Kim\nProducer | Raymond Kim, Minkyu Kang\nLine Producer | Min Ju Kim\n\nProduction | Master Key Studios\nExecutive Producer | Zeus Zamani\nLine Producer | Ovidio Jimenez\nLocations Coordinator | Kasee Shambora\nProduction Coordinator | Katalina Montalvo\nCasting | Amaris Alarcon, Troy Guthrie\n\n1st Assistant Director | James Currier\n2nd Assistant Director | Minye Cho, Gary Alcala, Anthony Arrigo\n\n1st Assistant Camera | Seulki Kim\n2nd Assistant Camera | Mark Viloria\nVTR | Robbie Johnson\nVTR Assistant | Adrien Morales\nVillage Van | Wyatt Hixon\n\nGaffer / Chief Lighting Technician | Kevin Yr Cho\nAssistant Chief Lighting Technician | Bicher Richard Barmada\nSet Lighting Technician | Mike Williamson\n\nKey Grip | James \"Jay\" Lopez\nBest Boy Grip | Colin MacDonald\nGrip | Luis Rubio\nGrip Driver | Miles Schirra\n\nProduction Designer | (Hani) Mihwan Kim\nArt director | Johnson Cooley\nHyphenates | Steven Hong, Nathaniel Hammonds, Beth Lillie\nHyphenates/Set dresser | Stone Sharp, Michael Laymon\nSet Dresser | Marcus Bell, Yuna Jo, Ruslan Ialgashev Josh David, Kenny Corden, John Hastie\nProp Master | Hannah Lynn Gonzalez\nArt PA | Gabby Carriero\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_GO\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "155895",
        "likeCount": "36873",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2300"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mGt5E1Sy7G_d6iuSfZYQ-4A3y3s",
      "id": "xlcmsW5zVj0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T15:32:34Z",
        "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
        "title": "ADMIN ENLOUQUECEU no ROUBE O BRAINROT (Evento ADMIN ABUSE)",
        "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot LOS ORCALERITOS, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. Los orcaleritos, LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xlcmsW5zVj0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xlcmsW5zVj0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xlcmsW5zVj0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xlcmsW5zVj0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xlcmsW5zVj0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "ADMIN ENLOUQUECEU no ROUBE O BRAINROT (Evento ADMIN ABUSE)",
          "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot LOS ORCALERITOS, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. Los orcaleritos, LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "325903",
        "likeCount": "11144",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "568"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UxfVBNwFls_K052pamDyiFg_Rqg",
      "id": "r5k4aKOedWo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:00:06Z",
        "channelId": "UClsC7k8GiVeh8lejLYL01Hg",
        "title": "Ana Beatriz @ElianeFernandes | Cicatrizes (Ao Vivo)",
        "description": "Inscreva-se no meu canal: @AnaBeatrizMusica  \n\n--\nQuando tudo diz que n\u00e3o\nE se encontra aflito o meu cora\u00e7\u00e3o\nEu clamo a Ti, eu oro a Ti\nPois s\u00f3 Tu conheces, sabes o que sinto aqui dentro\n\nSenhor, eu creio nos sonhos Teus pra mim\nMas \u00e9 que \u00e0s vezes parecem estar t\u00e3o longe\nS\u00f3 Te pe\u00e7o, cuida de mim\n\nCuida de mim, Senhor, eu n\u00e3o consigo andar\nTraz de volta a esperan\u00e7a pra que eu possa caminhar\nE todas as palavras que vieram pra machucar\nApague da minha mem\u00f3ria\nFaz, Senhor, cicatrizar\n\nCicatrizes, cicatrizes\n\nQuando tudo diz que n\u00e3o\nE se encontra aflito o meu cora\u00e7\u00e3o\nEu clamo a Ti, eu oro a Ti\nPois s\u00f3 Tu conheces, sabes o que sinto aqui dentro\n\nSenhor, eu creio nos sonhos Teus pra mim\nMas \u00e9 que \u00e0s vezes parecem estar t\u00e3o longe\nS\u00f3 Te pe\u00e7o, cuida de mim\n\nCuida de mim, Senhor, eu n\u00e3o consigo andar\nTraz de volta a esperan\u00e7a pra que eu possa caminhar\nE todas as palavras que vieram pra machucar\nApague da minha mem\u00f3ria\nFaz, Senhor, cicatrizar\n\n(Cicatrizes)\nPai perdoa-me se \u00e0s vezes n\u00e3o tenho palavras pra falar\n(Cicatrizes)\nE as l\u00e1grimas acabam rolando em meu olhar\nMas cada l\u00e1grima derramada tem uma hist\u00f3ria\nUm motivo que s\u00f3 o Senhor sabe\n\nNingu\u00e9m chorou por mim\nNingu\u00e9m carrega a cruz pra mim\nS\u00f3 pe\u00e7o cuida da minha vida, oh, Pai\n\nCuida de mim, Senhor, eu n\u00e3o consigo andar\nTraz de volta a esperan\u00e7a pra que eu possa caminhar\nE todas as palavras que vieram pra machucar\nApague da minha mem\u00f3ria\nFaz, Senhor, cicatrizar\n\nCicatrizes, quantas cicatrizes\n\nQuando tudo diz que n\u00e3o\nE se encontra aflito o meu cora\u00e7\u00e3o\n\n--\nOu\u00e7a Cicatrizes nos Apps de M\u00fasica: https://onerpm.link/somdosanjos\n\n--\nFicha T\u00e9cnica:\n\nComposi\u00e7\u00e3o:  Ana Beatriz\nProdu\u00e7\u00e3o Musical : Jeferson Souza, Daniel Alc\u00e2ntara\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Rafael Ribeiro\nBackline/ Backlight: AVSI Som e Luz\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio:Josue Mendes Batista\nPhotos: Jordana Moreira\nEspa\u00e7o: Celeiro Studios 360\nDecora\u00e7\u00e3o: Silvestre Decora\u00e7\u00f5es\nIdentidade visual/ Designer: Daniel Oliveira\nLan\u00e7amento: Vinicius Nardi\n\n--\nAssista Tamb\u00e9m:\n\nMe Arranca do Velho: https://youtu.be/Al1scebrAuo\nExiste Um Lugar: https://youtu.be/6iStxc3c7Tw\nMe Arranca do Velho: https://youtu.be/r5n0vjfkU8Q\r\rMe\nReconstruiu: https://youtu.be/32_CkuM4oi4\r\r\nUm Dia: https://youtu.be/sL4l_or_l2E\r\rEra\nUma Vez: https://youtu.be/pnWyVWwIMQg\nCurada pra Curar: https://youtu.be/WVbX702b-48\r\n\n--\nSiga-me nas plataformas digitais:\n\nSpotify:  https://open.spotify.com/intl-pt/artist/1MNkXbzAqLmgCVWJRjnTlq\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/163504747\n\n--\nSiga-me nas redes sociais:\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/anabeatrizmusica/\nFacebook:  https://www.facebook.com/anabeatrizofficial\n\n--\nContato Para Convite:\nTel. +55 62 9334-6692\n\nAna Beatriz  \u2068@ElianeFernandes\u2069  | Cicatrizes (Ao Vivo)\n\n#AnaBeatriz #Cicatrizes #ElianeFernandes #Adora\u00e7\u00e3o",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5k4aKOedWo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5k4aKOedWo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5k4aKOedWo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5k4aKOedWo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5k4aKOedWo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ana Beatriz",
        "tags": [
          "Existe Um Lugar | Ana Beatriz",
          "ana beatriz",
          "Ana Beatriz Onde o imposs\u00edvel se torna poss\u00edvel",
          "Ana Beatriz Onde os meus sonhos saem do papel",
          "Ana Beatriz Onde experimento a provis\u00e3o do c\u00e9u",
          "Ana Beatriz Existe um lugar onde nada me alcan\u00e7a",
          "Ana Beatriz Onde eu entrego a minha confian\u00e7a",
          "Ana Beatriz Quando estou com medo",
          "Ana Beatriz Tenho pra onde ir",
          "Ana Beatriz Corro para os bra\u00e7os de quem cuida de mim"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Ana Beatriz @ElianeFernandes | Cicatrizes (Ao Vivo)",
          "description": "Inscreva-se no meu canal: @AnaBeatrizMusica  \n\n--\nQuando tudo diz que n\u00e3o\nE se encontra aflito o meu cora\u00e7\u00e3o\nEu clamo a Ti, eu oro a Ti\nPois s\u00f3 Tu conheces, sabes o que sinto aqui dentro\n\nSenhor, eu creio nos sonhos Teus pra mim\nMas \u00e9 que \u00e0s vezes parecem estar t\u00e3o longe\nS\u00f3 Te pe\u00e7o, cuida de mim\n\nCuida de mim, Senhor, eu n\u00e3o consigo andar\nTraz de volta a esperan\u00e7a pra que eu possa caminhar\nE todas as palavras que vieram pra machucar\nApague da minha mem\u00f3ria\nFaz, Senhor, cicatrizar\n\nCicatrizes, cicatrizes\n\nQuando tudo diz que n\u00e3o\nE se encontra aflito o meu cora\u00e7\u00e3o\nEu clamo a Ti, eu oro a Ti\nPois s\u00f3 Tu conheces, sabes o que sinto aqui dentro\n\nSenhor, eu creio nos sonhos Teus pra mim\nMas \u00e9 que \u00e0s vezes parecem estar t\u00e3o longe\nS\u00f3 Te pe\u00e7o, cuida de mim\n\nCuida de mim, Senhor, eu n\u00e3o consigo andar\nTraz de volta a esperan\u00e7a pra que eu possa caminhar\nE todas as palavras que vieram pra machucar\nApague da minha mem\u00f3ria\nFaz, Senhor, cicatrizar\n\n(Cicatrizes)\nPai perdoa-me se \u00e0s vezes n\u00e3o tenho palavras pra falar\n(Cicatrizes)\nE as l\u00e1grimas acabam rolando em meu olhar\nMas cada l\u00e1grima derramada tem uma hist\u00f3ria\nUm motivo que s\u00f3 o Senhor sabe\n\nNingu\u00e9m chorou por mim\nNingu\u00e9m carrega a cruz pra mim\nS\u00f3 pe\u00e7o cuida da minha vida, oh, Pai\n\nCuida de mim, Senhor, eu n\u00e3o consigo andar\nTraz de volta a esperan\u00e7a pra que eu possa caminhar\nE todas as palavras que vieram pra machucar\nApague da minha mem\u00f3ria\nFaz, Senhor, cicatrizar\n\nCicatrizes, quantas cicatrizes\n\nQuando tudo diz que n\u00e3o\nE se encontra aflito o meu cora\u00e7\u00e3o\n\n--\nOu\u00e7a Cicatrizes nos Apps de M\u00fasica: https://onerpm.link/somdosanjos\n\n--\nFicha T\u00e9cnica:\n\nComposi\u00e7\u00e3o:  Ana Beatriz\nProdu\u00e7\u00e3o Musical : Jeferson Souza, Daniel Alc\u00e2ntara\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Rafael Ribeiro\nBackline/ Backlight: AVSI Som e Luz\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio:Josue Mendes Batista\nPhotos: Jordana Moreira\nEspa\u00e7o: Celeiro Studios 360\nDecora\u00e7\u00e3o: Silvestre Decora\u00e7\u00f5es\nIdentidade visual/ Designer: Daniel Oliveira\nLan\u00e7amento: Vinicius Nardi\n\n--\nAssista Tamb\u00e9m:\n\nMe Arranca do Velho: https://youtu.be/Al1scebrAuo\nExiste Um Lugar: https://youtu.be/6iStxc3c7Tw\nMe Arranca do Velho: https://youtu.be/r5n0vjfkU8Q\r\rMe\nReconstruiu: https://youtu.be/32_CkuM4oi4\r\r\nUm Dia: https://youtu.be/sL4l_or_l2E\r\rEra\nUma Vez: https://youtu.be/pnWyVWwIMQg\nCurada pra Curar: https://youtu.be/WVbX702b-48\r\n\n--\nSiga-me nas plataformas digitais:\n\nSpotify:  https://open.spotify.com/intl-pt/artist/1MNkXbzAqLmgCVWJRjnTlq\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/163504747\n\n--\nSiga-me nas redes sociais:\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/anabeatrizmusica/\nFacebook:  https://www.facebook.com/anabeatrizofficial\n\n--\nContato Para Convite:\nTel. +55 62 9334-6692\n\nAna Beatriz  \u2068@ElianeFernandes\u2069  | Cicatrizes (Ao Vivo)\n\n#AnaBeatriz #Cicatrizes #ElianeFernandes #Adora\u00e7\u00e3o"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT8M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19120",
        "likeCount": "674",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "26"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NDwctZl7rVicYkK3NV_qRYASKqc",
      "id": "o2EhQaVPfvw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T13:30:58Z",
        "channelId": "UCfywNf0RWQ3xVps0zacuIzQ",
        "title": "EU EXPLOREI O LADO OCULTO DO MAPA E ACHEI O ESCONDERIJO DO CERVO ?  99 NOITES NA FLORESTA - ROBLOX",
        "description": "EU EXPLOREI O LADO OCULTO DO MAPA E ACHEI O ESCONDERIJO DO CERVO ?  99 NOITES NA FLORESTA - ROBLOX",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2EhQaVPfvw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2EhQaVPfvw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2EhQaVPfvw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2EhQaVPfvw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2EhQaVPfvw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MAFUBA",
        "tags": [
          "roblox",
          "EU EXPLOREI O LADO OCULTO DO MAPA E ACHEI O ESCONDERIJO DO CERVO ? 99 NOITES NA FLORESTA - ROBLOX",
          "99 noites na floresta",
          "mafuba",
          "mafuba roblox",
          "mafuba 99 noites na floresta",
          "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
          "coruja 99 noites na floresta",
          "nova entidade 99 noites na floresta",
          "esconderijo do monstro de 99 noites na floresta",
          "lado oculto do mapa de 99 noites na floresta",
          "monstro 99 noites na floresta",
          "cervo 99 noites na floresta",
          "historia 99 noites na floresta"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "EU EXPLOREI O LADO OCULTO DO MAPA E ACHEI O ESCONDERIJO DO CERVO ?  99 NOITES NA FLORESTA - ROBLOX",
          "description": "EU EXPLOREI O LADO OCULTO DO MAPA E ACHEI O ESCONDERIJO DO CERVO ?  99 NOITES NA FLORESTA - ROBLOX"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT31M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "82231",
        "likeCount": "1058",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "80"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AQpfYHL604tkfevD97IcARlYVXk",
      "id": "AF1meSJ56eg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T16:11:35Z",
        "channelId": "UClBTezPeBvRU2MPFo-1AErA",
        "title": "Medley PP da VS",
        "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nMedley PP da VS \u00b7 MC PP da VS \u00b7 DJ Nene\n\nMedley PP da VS\n\n\u2117 2025 GR6 Music\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nComposer, Writer: MC PP da VS\nProducer: ANDERSON MEDEIROS DOS SANTOS\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AF1meSJ56eg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AF1meSJ56eg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AF1meSJ56eg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AF1meSJ56eg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AF1meSJ56eg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MC PP da VS - Topic",
        "tags": [
          "MC PP da VS",
          "DJ Nene",
          "Medley PP da VS"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Medley PP da VS",
          "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nMedley PP da VS \u00b7 MC PP da VS \u00b7 DJ Nene\n\nMedley PP da VS\n\n\u2117 2025 GR6 Music\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nComposer, Writer: MC PP da VS\nProducer: ANDERSON MEDEIROS DOS SANTOS\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "15566",
        "likeCount": "650",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "14"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ByDF0NRzDDjqVSAX_bw32hiP86M",
      "id": "764eIZAPvOk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T14:00:15Z",
        "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
        "title": "Quem MINERA a MELHOR POK\u00c9BOLA no Minecraft!?",
        "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nQuem MINERA a MELHOR POK\u00c9BOLA no Minecraft!?\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer\n@CadresPlayer",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/764eIZAPvOk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/764eIZAPvOk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/764eIZAPvOk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/764eIZAPvOk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/764eIZAPvOk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Naru",
        "tags": [
          "naru",
          "naruuuuu",
          "NaruPlayBR",
          "naruplay",
          "n4ru",
          "Minecraft",
          "naru Minecraft",
          "Naru minecraft",
          "Naru minecraft 1.18",
          "minecraft 1.18",
          "vilagers",
          "villagers",
          "alde\u00e3o",
          "os",
          "Quem MINERA a MELHOR POK\u00c9BOLA no Minecraft!?",
          "Quem",
          "MINERA",
          "MELHOR",
          "POK\u00c9BOLA",
          "no"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Quem MINERA a MELHOR POK\u00c9BOLA no Minecraft!?",
          "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nQuem MINERA a MELHOR POK\u00c9BOLA no Minecraft!?\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer\n@CadresPlayer"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "25340",
        "likeCount": "790",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "63"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wDEl9DVWdM6IIX7hNv2-kYWpAfA",
      "id": "4lLkZ7XFQMM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T10:02:42Z",
        "channelId": "UC3KJ40efH3abWNKQPTg65Hg",
        "title": "Jesus Vem Me Buscar (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nJesus Vem Me Buscar (Ao Vivo) \u00b7 Anna Clara Rocha \u00b7 Todah Music \u00b7 Anna Clara Rocha \u00b7 Beto Rocha\n\nJesus Vem Me Buscar\n\n\u2117 Todah Music\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nProducer: Tiago Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lLkZ7XFQMM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lLkZ7XFQMM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lLkZ7XFQMM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lLkZ7XFQMM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lLkZ7XFQMM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Anna Clara Rocha - Topic",
        "tags": [
          "Anna Clara Rocha",
          "Todah Music",
          "Beto Rocha",
          "Jesus Vem Me Buscar"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Jesus Vem Me Buscar (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nJesus Vem Me Buscar (Ao Vivo) \u00b7 Anna Clara Rocha \u00b7 Todah Music \u00b7 Anna Clara Rocha \u00b7 Beto Rocha\n\nJesus Vem Me Buscar\n\n\u2117 Todah Music\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nProducer: Tiago Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "12194",
        "likeCount": "531",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "20"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OGLcsC8H_LMcYOdDmJKl-Zf79IM",
      "id": "UtLsa36vwww",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T14:00:49Z",
        "channelId": "UCoXIbjJeb1NznRssUYw3LBQ",
        "title": "Lotei o mundo do meu amigo de MODS DE TERROR sem que ele soubesse!",
        "description": "\ud83d\udc9c Compre o Mini Fixz com 21% de desconto: http://boxsugar.com.br/fixz\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: contato.fixztwo@gmail.com\nFixz",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UtLsa36vwww/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UtLsa36vwww/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UtLsa36vwww/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UtLsa36vwww/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UtLsa36vwww/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FixzTwo",
        "tags": [
          "fixz",
          "creative squad",
          "terror",
          "lotei",
          "amigo",
          "n\u00e3o sabe"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Lotei o mundo do meu amigo de MODS DE TERROR sem que ele soubesse!",
          "description": "\ud83d\udc9c Compre o Mini Fixz com 21% de desconto: http://boxsugar.com.br/fixz\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: contato.fixztwo@gmail.com\nFixz"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT33M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "42051",
        "likeCount": "2601",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "149"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wiKLS828F4EZ2wA3yT7c1_qqXvA",
      "id": "zcfH57lz_u8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T20:00:07Z",
        "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
        "title": "M4rkim - Morte Branca (Simo H\u00e4yh\u00e4)",
        "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7D9zU4aZyhx7v9YSKUBtc0?si=slxzxOHFS8y7siTPP3hrpg\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: INFY, DanZ, Wata, Nog e Aizawa\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: AKA\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Murilo Nunes\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Sobral\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Simo H\u00e4yh\u00e4 do mang\u00e1/anime de Shuumatsu no Valkyrie (Rap do Simo H\u00e4yh\u00e4)\n\n\"Odota (ele \u00e9 um homem de poucas palavras).\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcfH57lz_u8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcfH57lz_u8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcfH57lz_u8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcfH57lz_u8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcfH57lz_u8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "M4rkim",
        "tags": [
          "m4rkim",
          "Morte Branca",
          "Simo H\u00e4yh\u00e4",
          "Rap do Simo H\u00e4yh\u00e4",
          "shuumatsu no valkyrie",
          "record of ragnarok",
          "anime rap",
          "rap geek",
          "sino hayha",
          "rap anime 2025",
          "rap personagem anime",
          "rap shuumatsu no valkyrie",
          "simo h\u00e4yh\u00e4 anime",
          "anime sniper",
          "guerra anime",
          "rap inspirado em anime",
          "rap inspirado em hist\u00f3ria real",
          "batalha dos deuses",
          "m\u00fasica simo h\u00e4yh\u00e4",
          "rap \u00e9pico",
          "anime edi\u00e7\u00e3o",
          "rap shuumatsu",
          "rap do simo m4rkim",
          "simo m4rkim",
          "morte branca m4rkim",
          "rap do simo m4rkin",
          "rap do simo shuumatsu"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "M4rkim - Morte Branca (Simo H\u00e4yh\u00e4)",
          "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7D9zU4aZyhx7v9YSKUBtc0?si=slxzxOHFS8y7siTPP3hrpg\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: INFY, DanZ, Wata, Nog e Aizawa\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: AKA\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Murilo Nunes\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Sobral\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Simo H\u00e4yh\u00e4 do mang\u00e1/anime de Shuumatsu no Valkyrie (Rap do Simo H\u00e4yh\u00e4)\n\n\"Odota (ele \u00e9 um homem de poucas palavras).\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "284401",
        "likeCount": "36008",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1579"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3dhsu_MFLJ90eOUtX9o2UpfwGmg",
      "id": "BMgouy0s1c0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T15:00:18Z",
        "channelId": "UC46L3Cku3SplGDbIAliRssA",
        "title": "A RUNA QUE TRANSFORMA A GAMEPLAY DO NOVO KLED",
        "description": "Avalie o v\u00eddeo clicando no gostei e compartilhando com seus amigos! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udda5\ufe0f STREAM NO SITE ROXO! /Mylonzete\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: /Mylonzete\n\ud83d\udc26TWITTER: /Mylonzete\n\n---------------------------------------------------------------------------\n\nEdi\u00e7\u00e3o por equipe \ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude6b:\n\ud83c\udfac Trabalhos realizados e contato direto em nosso site: https://matheusmov.com/\n\ud83d\udcf8 Instagram pessoal: @matheus.mov",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMgouy0s1c0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMgouy0s1c0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMgouy0s1c0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMgouy0s1c0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMgouy0s1c0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mylon",
        "tags": [
          "mylon",
          "mylonzete",
          "challenger lol",
          "league",
          "of",
          "legends",
          "backdoor",
          "pain 2015",
          "cblol",
          "profissional",
          "depois do nexus",
          "item para toplaner",
          "tutorial top",
          "como jogar top",
          "build top lane",
          "pain gaming",
          "lol",
          "league of legends",
          "mylennzy"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A RUNA QUE TRANSFORMA A GAMEPLAY DO NOVO KLED",
          "description": "Avalie o v\u00eddeo clicando no gostei e compartilhando com seus amigos! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udda5\ufe0f STREAM NO SITE ROXO! /Mylonzete\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: /Mylonzete\n\ud83d\udc26TWITTER: /Mylonzete\n\n---------------------------------------------------------------------------\n\nEdi\u00e7\u00e3o por equipe \ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude6b:\n\ud83c\udfac Trabalhos realizados e contato direto em nosso site: https://matheusmov.com/\n\ud83d\udcf8 Instagram pessoal: @matheus.mov"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "47241",
        "likeCount": "8298",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "103"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VkukGAs6pukkGd0r9MOtqamgglk",
      "id": "dq2Aw-BBLeY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T00:00:48Z",
        "channelId": "UCSvdCVniqK4gto1-Kg04Dmg",
        "title": "Specter",
        "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nSpecter \u00b7 Bad Omens\n\nSpecter\n\n\u2117 2025 Sumerian Records\n\nReleased on: 2025-08-09\n\nMixing Engineer, Mastering Engineer: Zakk Cervini\nAssistant Mixing Engineer, Assistant Recording Engineer: Julian Gargiulo\nSound Editor: Jordan Kulp\nRecording Engineer: Matt Dierkes\nRecording Engineer: Alex Prieto\nAssistant Recording Engineer: Austin Brown\nExecutive Producer: Rita Senhor\nAssistant Producer: Alex Palmer\nComposer, Writer, Producer: Noah Sebastian\nComposer: Joakim Karlsson\nComposer, Producer: Michael Taylor\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dq2Aw-BBLeY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dq2Aw-BBLeY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dq2Aw-BBLeY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dq2Aw-BBLeY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dq2Aw-BBLeY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Bad Omens - Topic",
        "tags": [
          "Bad Omens",
          "Specter"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Specter",
          "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nSpecter \u00b7 Bad Omens\n\nSpecter\n\n\u2117 2025 Sumerian Records\n\nReleased on: 2025-08-09\n\nMixing Engineer, Mastering Engineer: Zakk Cervini\nAssistant Mixing Engineer, Assistant Recording Engineer: Julian Gargiulo\nSound Editor: Jordan Kulp\nRecording Engineer: Matt Dierkes\nRecording Engineer: Alex Prieto\nAssistant Recording Engineer: Austin Brown\nExecutive Producer: Rita Senhor\nAssistant Producer: Alex Palmer\nComposer, Writer, Producer: Noah Sebastian\nComposer: Joakim Karlsson\nComposer, Producer: Michael Taylor\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "471813",
        "likeCount": "30435",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "922"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "JigmmvQ0Es47pxEyFnMjZshdIfg",
      "id": "Q5u9AvHTxJQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T18:34:20Z",
        "channelId": "UC3gPyQUYIoes61GCO7dah_Q",
        "title": "O SEGREDO DA CORUJA em 99 NOITES NA FLORESTA..\ud83d\udc80",
        "description": "\u2615 Leia a Descri\u00e7\u00e3o para ganhar um Caf\u00e9 \u2615\n\n\u2022\ud83c\udf08 TikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@eusmurfzineo\n\u2022\u2615 Instagram  \u27a4  https://www.instagram.com/smurfzin.oficial\n\u2022\ud83c\udf70 Twitter \u27a4 https://twitter.com/Smurfzineoo\n\u2022\ud83e\uddc1 Roupas baratas aqui \u27a4 https://www.roblox.com/groups/3702309/Familia-Smurf\n\n#Roblox  #99noitesnafloresta   #smurfzin",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5u9AvHTxJQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5u9AvHTxJQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5u9AvHTxJQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5u9AvHTxJQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5u9AvHTxJQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Smurfzin",
        "tags": [
          "brasil roblox",
          "smurfzin",
          "smurfzin roblox",
          "tiktok roblox",
          "roblox simulator",
          "robux gr\u00e1tis",
          "Roblox hackeado",
          "conta estranha roblox",
          "roblox hacker",
          "creepypasta roblox",
          "roblox bizarro",
          "hackers perigosos roblox",
          "tubers93",
          "tubers93 roblox",
          "sadkid roblox",
          "hackers do roblox",
          "forsaken",
          "forsaken roblox",
          "roblox evento",
          "evento roblox",
          "forsaken 007n7",
          "guest666 forsaken",
          "guest666",
          "99 noites",
          "99 noites coruja",
          "99 noites novo monstro",
          "99 noites atualiza\u00e7\u00e3o",
          "99 noites na floresta"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "O SEGREDO DA CORUJA em 99 NOITES NA FLORESTA..\ud83d\udc80",
          "description": "\u2615 Leia a Descri\u00e7\u00e3o para ganhar um Caf\u00e9 \u2615\n\n\u2022\ud83c\udf08 TikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@eusmurfzineo\n\u2022\u2615 Instagram  \u27a4  https://www.instagram.com/smurfzin.oficial\n\u2022\ud83c\udf70 Twitter \u27a4 https://twitter.com/Smurfzineoo\n\u2022\ud83e\uddc1 Roupas baratas aqui \u27a4 https://www.roblox.com/groups/3702309/Familia-Smurf\n\n#Roblox  #99noitesnafloresta   #smurfzin"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT10M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "318278",
        "likeCount": "9441",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "776"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "DPSKdzYuFDOsA7WA8USkFCQYTIc",
      "id": "1M_I_zfrOQ0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T23:30:07Z",
        "channelId": "UC2HoU9eqcVX7vCeavbLrqGw",
        "title": "Blxck - Frio (Simo H\u00e4yh\u00e4)",
        "description": "\u2022 Ativem as legendas para uma melhor experi\u00eancia!\n\n\u2022 Escute esta e outras m\u00fasicas nas plataformas digitais!\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/27dUiclrsYyY2hyltUKw3h?si=WxIrvwi8ShOOxQq8-0g9fw\n\n[M\u00fasica]\n\nVoz e Letra: Blxck\nParticipa\u00e7\u00f5es Especiais: NenYuma (Heimdall) e Nikmouu (Brunhilde)\nInstrumental: Blxck e theskybeats (@theskybeats)\nMixagem: Blxck\nAssistente de Mixagem: ST James (@lovelyy.saint)\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fernando Delgado (@fdmastering)\nAssistente de Master: Bruno Martuchello (@martuchellomixer)\n\n[Visual]\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Aizawa (@aizawa_art), DanZ (@DanZEditor), Kuro (@_kuroshit), Katsu (@KatsuVFX), Fall (@Fallzofc), Bellte (@beLLTeOFC), PedroYZ (@PedroYZ_oficial) e oLucius (@oLuciuss)\nThumbnail e Ilustra\u00e7\u00e3o: Zerado (@zerado_d) e Aka (@akaziiin)\n\nLegendas por: Luxxy (@luxxy)\n\n\u2022 Redes Sociais\n\nInstagram: instagram.com/beatbyblxck\nTwitter: x.com/blxckoficial\n\nEsta m\u00fasica \u00e9 baseada no personagem Simo H\u00e4yh\u00e4, de Shuumatsu no Valkyrie/Record of Ragnarok, de Shinya Umemura e Takumi Fukui.\n\n[Cap\u00edtulos]\n\n0:00 Intro: Aizawa\n0:31 Verso 1: DanZ\n1:03 Ponte: Kuro\n1:18 Refr\u00e3o: Katsu\n1:50 P\u00f3s-refr\u00e3o: Kuro\n2:06 Verso 2: Fall\n2:37 Interl\u00fadio: Fall e Bellte\n2:53 Verso 3: Fall e Bellte\n3:08 Verso 3, pt. II: PedroYZ\n3:24 Ponte: PedroYZ e oLucius\n3:56 Refr\u00e3o: Katsu\n4:27 Finaliza\u00e7\u00e3o: Bellte",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M_I_zfrOQ0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M_I_zfrOQ0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M_I_zfrOQ0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M_I_zfrOQ0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M_I_zfrOQ0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Blxck",
        "tags": [
          "react rap do simo hayha gacha",
          "react rap do simo hayha gacha life",
          "re zero react rap do simo hayha gacha",
          "re zero react rap do simo hayha pejota gacha",
          "re zero reagindo ao rap do simo hayha gacha life",
          "simo hayha rap",
          "simo hayha",
          "loki vs simo hayha rap",
          "re zero reagindo ao rap do simo hayha pejota gacha life",
          "rap de simo haiya",
          "simo hayha vs loki",
          "loki vs simo hayha",
          "re zero reagindo ao subaru as simo hayha",
          "shuumatsu no valkyrie loki vs simo hayha",
          "rap do loki"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Blxck - Frio (Simo H\u00e4yh\u00e4)",
          "description": "\u2022 Ativem as legendas para uma melhor experi\u00eancia!\n\n\u2022 Escute esta e outras m\u00fasicas nas plataformas digitais!\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/27dUiclrsYyY2hyltUKw3h?si=WxIrvwi8ShOOxQq8-0g9fw\n\n[M\u00fasica]\n\nVoz e Letra: Blxck\nParticipa\u00e7\u00f5es Especiais: NenYuma (Heimdall) e Nikmouu (Brunhilde)\nInstrumental: Blxck e theskybeats (@theskybeats)\nMixagem: Blxck\nAssistente de Mixagem: ST James (@lovelyy.saint)\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fernando Delgado (@fdmastering)\nAssistente de Master: Bruno Martuchello (@martuchellomixer)\n\n[Visual]\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Aizawa (@aizawa_art), DanZ (@DanZEditor), Kuro (@_kuroshit), Katsu (@KatsuVFX), Fall (@Fallzofc), Bellte (@beLLTeOFC), PedroYZ (@PedroYZ_oficial) e oLucius (@oLuciuss)\nThumbnail e Ilustra\u00e7\u00e3o: Zerado (@zerado_d) e Aka (@akaziiin)\n\nLegendas por: Luxxy (@luxxy)\n\n\u2022 Redes Sociais\n\nInstagram: instagram.com/beatbyblxck\nTwitter: x.com/blxckoficial\n\nEsta m\u00fasica \u00e9 baseada no personagem Simo H\u00e4yh\u00e4, de Shuumatsu no Valkyrie/Record of Ragnarok, de Shinya Umemura e Takumi Fukui.\n\n[Cap\u00edtulos]\n\n0:00 Intro: Aizawa\n0:31 Verso 1: DanZ\n1:03 Ponte: Kuro\n1:18 Refr\u00e3o: Katsu\n1:50 P\u00f3s-refr\u00e3o: Kuro\n2:06 Verso 2: Fall\n2:37 Interl\u00fadio: Fall e Bellte\n2:53 Verso 3: Fall e Bellte\n3:08 Verso 3, pt. II: PedroYZ\n3:24 Ponte: PedroYZ e oLucius\n3:56 Refr\u00e3o: Katsu\n4:27 Finaliza\u00e7\u00e3o: Bellte"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "190545",
        "likeCount": "25359",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "971"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iiTTi_HG2-EQ1ffMfr4MKuK49Go",
      "id": "HgkS4K9lDjM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T14:35:00Z",
        "channelId": "UC3nU0d4kEhtljMLh2entwrw",
        "title": "EU CAPTUREI O MONSTRO\ud83e\udd89CORUJA 99 NOITES NA FLORESTA DO\u00a0BROOKHAVEN!",
        "description": "EU CAPTUREI O MONSTRO \ud83e\udd89CORUJA 99 NOITES NA FLORESTA DO\u00a0BROOKHAVEN RP!\n\n#anatoysgames \n#brookhaven \n#brookhavenrp",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgkS4K9lDjM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgkS4K9lDjM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgkS4K9lDjM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgkS4K9lDjM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgkS4K9lDjM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ana Toys games",
        "tags": [
          "UMA AVENTURA EM FAM\u00cdLIA no 99 NOITES NA FLORESTA",
          "O SEGREDO DA CORUJA em 99 NOITES NA FLORESTA..\ud83d\udc80",
          "\ud83e\udd89 A CORUJA ACORDOU... 99 NOITES NA FLORESTA!",
          "CHEGOU O NOVO MONSTRO CORUJA NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!! DESCOBRI O SEGREDO",
          "O MONSTRO CORUJA DO 99 NOITES NA FLORESTA INVADIU MINHA CASA NO BROOKHAVEN!",
          "ACHEI UMA PORTA SECRETA na PRIS\u00c3O do BROOKHAVEN",
          "TODO MUNDO DESAPARECEU do BROOKHAVEN..",
          "COMO TER KORBLOX e HEADLESS HEAD no BROOKHAVEN",
          "DESAFIO DA GARRAFA COM OS MINI ROSA",
          "Amareloplay",
          "ana"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "EU CAPTUREI O MONSTRO\ud83e\udd89CORUJA 99 NOITES NA FLORESTA DO\u00a0BROOKHAVEN!",
          "description": "EU CAPTUREI O MONSTRO \ud83e\udd89CORUJA 99 NOITES NA FLORESTA DO\u00a0BROOKHAVEN RP!\n\n#anatoysgames \n#brookhaven \n#brookhavenrp"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT26M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17939",
        "likeCount": "470",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "49"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3uZjRYG7a7rmSbgLkGuGKIiDgJ4",
      "id": "2vUP0MavM1c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T15:00:06Z",
        "channelId": "UC8CmIyS7Q4qqNnpWufhELjQ",
        "title": "Sara Evelyn | Era Deus e Eu [Video Letra]",
        "description": "Video Letra da can\u00e7\u00e3o \"Era Deus e Eu\" da cantora Sara Evelyn lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE SARA EVELYN NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/EraDeusEEu_SaraEvelyn\n\u25ba https://onerpm.link/SaraEvelyn_AindaBem\n\u25ba https://onerpm.link/Eternidade_\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA SARA EVELYN NA REDE SOCIAL\n\u25ba https://saraevelyn.lnk.to/instagram\n\u25ba https://saraevelyn.lnk.to/Tiktok\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Era Deus e Eu\n\nEu j\u00e1 passei no deserto pensando que nele seria o meu fim \nJ\u00e1 procurei por amigos e n\u00e3o achei um que lembrasse de mim\nAli era s\u00f3 Deus e eu, na prova era s\u00f3 Deus e eu!\n \nEu j\u00e1 chorei escondido trancado no quarto pra ningu\u00e9m notar\nJ\u00e1 pus no rosto um sorriso diante de todos s\u00f3 pra disfar\u00e7ar \nAli era s\u00f3 Deus e eu, na prova era s\u00f3 Deus e eu!\n \nDeus e eu, quando as portas se fecharam, era Deus e eu\nQuando frustra\u00e7\u00e3o bateu, era s\u00f3 Deus e eu \nEu adorando, ele cuidando e \u00e9 por isso que eu canto\n \nEra ele curando a ferida que em mim ainda sangrava\nSempre foi meu al\u00edvio quando dia a dia a press\u00e3o aumentava \nEra s\u00f3 Deus e eu, era s\u00f3 Deus e eu\n\n\n//\n\n#SomosFeitosDeSonhos #SaraEvelyn #EraDeuseEu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vUP0MavM1c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vUP0MavM1c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vUP0MavM1c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vUP0MavM1c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vUP0MavM1c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Todah Lyrics",
        "tags": [
          "Todah Music",
          "Todah V\u00eddeo Letra",
          "Video Letra",
          "Gospel"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Sara Evelyn | Era Deus e Eu [Video Letra]",
          "description": "Video Letra da can\u00e7\u00e3o \"Era Deus e Eu\" da cantora Sara Evelyn lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE SARA EVELYN NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/EraDeusEEu_SaraEvelyn\n\u25ba https://onerpm.link/SaraEvelyn_AindaBem\n\u25ba https://onerpm.link/Eternidade_\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA SARA EVELYN NA REDE SOCIAL\n\u25ba https://saraevelyn.lnk.to/instagram\n\u25ba https://saraevelyn.lnk.to/Tiktok\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Era Deus e Eu\n\nEu j\u00e1 passei no deserto pensando que nele seria o meu fim \nJ\u00e1 procurei por amigos e n\u00e3o achei um que lembrasse de mim\nAli era s\u00f3 Deus e eu, na prova era s\u00f3 Deus e eu!\n \nEu j\u00e1 chorei escondido trancado no quarto pra ningu\u00e9m notar\nJ\u00e1 pus no rosto um sorriso diante de todos s\u00f3 pra disfar\u00e7ar \nAli era s\u00f3 Deus e eu, na prova era s\u00f3 Deus e eu!\n \nDeus e eu, quando as portas se fecharam, era Deus e eu\nQuando frustra\u00e7\u00e3o bateu, era s\u00f3 Deus e eu \nEu adorando, ele cuidando e \u00e9 por isso que eu canto\n \nEra ele curando a ferida que em mim ainda sangrava\nSempre foi meu al\u00edvio quando dia a dia a press\u00e3o aumentava \nEra s\u00f3 Deus e eu, era s\u00f3 Deus e eu\n\n\n//\n\n#SomosFeitosDeSonhos #SaraEvelyn #EraDeuseEu"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M40S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17577",
        "likeCount": "772",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "17"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KyGGbAD-1nt7xaB2SMVIXHlsM34",
      "id": "_Ec450DDp_Y",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T15:01:04Z",
        "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
        "title": "NOVO CENTUZZARELLA E JOB SAHUR ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (SECRETO MAIS VALIOSO)",
        "description": "COMPRE BRAINROT BARATO! \ud83e\udd11\u2b07\ufe0f\nhttps://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nNOVO CENTUZZARELLA E JOB SAHUR ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (SECRETO MAIS VALIOSO)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ec450DDp_Y/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ec450DDp_Y/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ec450DDp_Y/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ec450DDp_Y/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ec450DDp_Y/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "xMarcelo",
        "tags": [
          "roblox",
          "xmarcelo",
          "roblox video",
          "CENTUZZARELLA",
          "DRAGON CANNELLONI",
          "roube o brainrot",
          "atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
          "job job job sahur brainrot",
          "secreto roube o brainrot",
          "ESOK SEKOLAH",
          "LOS HOTSPOTSITOS",
          "Esok Sekolah Brainrot",
          "Los Orcalitos",
          "Secreto roube o brainrot",
          "LOS HOTSPOT",
          "roube o brainrot secreto",
          "top global roube o brainrot",
          "BRAINROT",
          "BRAINROT ROBLOX",
          "admin roube o brainrot",
          "sorte de admin roube o brainrot",
          "secreto brainrot",
          "robux",
          "SECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI",
          "LOS ORCALITOS"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "NOVO CENTUZZARELLA E JOB SAHUR ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (SECRETO MAIS VALIOSO)",
          "description": "COMPRE BRAINROT BARATO! \ud83e\udd11\u2b07\ufe0f\nhttps://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nNOVO CENTUZZARELLA E JOB SAHUR ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (SECRETO MAIS VALIOSO)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M11S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "593024",
        "likeCount": "6730",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "617"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "g0wqAMlgQOYpC7vseQbDcLN7Ku4",
      "id": "7klq7Nh8byI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T15:00:06Z",
        "channelId": "UCH1U29foC-5RyAa4ZgkuQYA",
        "title": "EM TUA PRESEN\u00c7A (IN YOUR PRESENCE) | Fernandinho e Paula (Vers\u00f5es 2)",
        "description": "Inscreva-se no meu canal: @fernandinho \n\n--\nAssista Tamb\u00e9m:\n\u00danico: https://www.youtube.com/watch?v=xFN1kAW4xqk\n\n--\nPai, estou esperando\nPreciso ouvir de Ti\nSaber se Tu aprovas o que devo fazer\nNada mais me satisfaz\nQuando chamas o meu nome\nSei que n\u00e3o me deixar\u00e1s\nE tudo vai ficar t\u00e3o bem\n\nEm Tua presen\u00e7a o medo se vai\nEm Tua presen\u00e7a\nEm tua presen\u00e7a o \u00e9 o meu lugar\nEm Tua presen\u00e7a\n\nPai, estou retornando ao primeiro amor\nPois nessa caminhada a ess\u00eancia abandonei\n\nNada mais me satisfaz\nQuando chamas o meu nome\nSei que n\u00e3o me deixar\u00e1s\nE tudo vai ficar t\u00e3o bem\n\nEm Tua presen\u00e7a o medo se vai\nEm Tua presen\u00e7a\nEm tua presen\u00e7a o \u00e9 o meu lugar\nEm Tua presen\u00e7a\n\n--\nPre-Save Vers\u00f5es 2 nas Plataformas Digitais: https://orcd.co/versoes-2\n\n--\nVers\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o: In Your Presence\nAutor: Jason Upton\n\nVoz: Paula Santos e Mariah Santos\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o: Wanderley Adorno\nDir. de fotografia: Ant\u00f4nio H. Queiroz\nOp. de c\u00e2meras: Phill/Pixinine/Daniel Lee/Alan Kardec/Yan\nSistema: Anderson Lidiaque\nEdi\u00e7\u00e3o: Calebe Dorneles\nProdutora de v\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es\nFotografia: Marlon Macosa \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Felipe Vidal e Fl\u00e1via Terra\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Felipe Vidal, Chrisanto Tinoco \nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Chrisanto Tinoco \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Brendan Duffy\nMixagem: Rodrigo Tiuzinho \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernandinho e Paula Santos \nCen\u00e1rio: Marcelo e Adriana Cenoart \nRodies: Murilo Panda \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Carlos Apr\u00edgio \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Fernandinho e Levi Miranda \nPiano: Levi Miranda \nViola: Diego Silva\nVioloncelo: Daniel Silva\nVioloncelo: Priscila Assump\u00e7\u00e3o \nViolino: Thiago Teixeira \nViolino: Maressa Carneiro \nViola: Pedro Amaral\nViolino: Alexia Freitas \nViolino: Marcos Gra\u00e7a\nFonoaudi\u00f3logo: Espa\u00e7o da Voz\nMaquiagem e Cabelo: Carlos Caju\n\n--\nAssista Minhas Playlists:\n\nFernandinho Playlists: https://www.youtube.com/@fernandinho/playlists\n\n--\nSiga-me nas plataformas digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/Fernandinho-Spotify\nAmazonMusic:  http://bit.ly/FernandinhoAmazonMusic\nDeezer: http://bit.ly/Fernandinho-Deezer\nAppleMusic: http://bit.ly/FernandinhoAppleMusic\nYouTubeMusic: http://bit.ly/FernandinhoYouTubeMusic\n\n--\nSiga-me nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandinhoepaula/\nFacebook: https://www.facebook.com/prfernandinho\nTwitter: https://twitter.com/fernandinho_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fernandinho_oficial\n\n--\nContato Para Convite:\nTel. +55 27 9 8190-2727\nfernandinhocd@gmail.com\n\nEM TUA PRESEN\u00c7A (IN YOUR PRESENSE) | Fernandinho e Paula (Vers\u00f5es 2)\n\n#Fernandinho #EmTuaPresen\u00e7a #Vers\u00f5es2",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7klq7Nh8byI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7klq7Nh8byI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7klq7Nh8byI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7klq7Nh8byI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7klq7Nh8byI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fernandinho",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "EM TUA PRESEN\u00c7A (IN YOUR PRESENCE) | Fernandinho e Paula (Vers\u00f5es 2)",
          "description": "Inscreva-se no meu canal: @fernandinho \n\n--\nAssista Tamb\u00e9m:\n\u00danico: https://www.youtube.com/watch?v=xFN1kAW4xqk\n\n--\nPai, estou esperando\nPreciso ouvir de Ti\nSaber se Tu aprovas o que devo fazer\nNada mais me satisfaz\nQuando chamas o meu nome\nSei que n\u00e3o me deixar\u00e1s\nE tudo vai ficar t\u00e3o bem\n\nEm Tua presen\u00e7a o medo se vai\nEm Tua presen\u00e7a\nEm tua presen\u00e7a o \u00e9 o meu lugar\nEm Tua presen\u00e7a\n\nPai, estou retornando ao primeiro amor\nPois nessa caminhada a ess\u00eancia abandonei\n\nNada mais me satisfaz\nQuando chamas o meu nome\nSei que n\u00e3o me deixar\u00e1s\nE tudo vai ficar t\u00e3o bem\n\nEm Tua presen\u00e7a o medo se vai\nEm Tua presen\u00e7a\nEm tua presen\u00e7a o \u00e9 o meu lugar\nEm Tua presen\u00e7a\n\n--\nPre-Save Vers\u00f5es 2 nas Plataformas Digitais: https://orcd.co/versoes-2\n\n--\nVers\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o: In Your Presence\nAutor: Jason Upton\n\nVoz: Paula Santos e Mariah Santos\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o: Wanderley Adorno\nDir. de fotografia: Ant\u00f4nio H. Queiroz\nOp. de c\u00e2meras: Phill/Pixinine/Daniel Lee/Alan Kardec/Yan\nSistema: Anderson Lidiaque\nEdi\u00e7\u00e3o: Calebe Dorneles\nProdutora de v\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es\nFotografia: Marlon Macosa \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Felipe Vidal e Fl\u00e1via Terra\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Felipe Vidal, Chrisanto Tinoco \nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Chrisanto Tinoco \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Brendan Duffy\nMixagem: Rodrigo Tiuzinho \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernandinho e Paula Santos \nCen\u00e1rio: Marcelo e Adriana Cenoart \nRodies: Murilo Panda \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Carlos Apr\u00edgio \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Fernandinho e Levi Miranda \nPiano: Levi Miranda \nViola: Diego Silva\nVioloncelo: Daniel Silva\nVioloncelo: Priscila Assump\u00e7\u00e3o \nViolino: Thiago Teixeira \nViolino: Maressa Carneiro \nViola: Pedro Amaral\nViolino: Alexia Freitas \nViolino: Marcos Gra\u00e7a\nFonoaudi\u00f3logo: Espa\u00e7o da Voz\nMaquiagem e Cabelo: Carlos Caju\n\n--\nAssista Minhas Playlists:\n\nFernandinho Playlists: https://www.youtube.com/@fernandinho/playlists\n\n--\nSiga-me nas plataformas digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/Fernandinho-Spotify\nAmazonMusic:  http://bit.ly/FernandinhoAmazonMusic\nDeezer: http://bit.ly/Fernandinho-Deezer\nAppleMusic: http://bit.ly/FernandinhoAppleMusic\nYouTubeMusic: http://bit.ly/FernandinhoYouTubeMusic\n\n--\nSiga-me nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandinhoepaula/\nFacebook: https://www.facebook.com/prfernandinho\nTwitter: https://twitter.com/fernandinho_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fernandinho_oficial\n\n--\nContato Para Convite:\nTel. +55 27 9 8190-2727\nfernandinhocd@gmail.com\n\nEM TUA PRESEN\u00c7A (IN YOUR PRESENSE) | Fernandinho e Paula (Vers\u00f5es 2)\n\n#Fernandinho #EmTuaPresen\u00e7a #Vers\u00f5es2"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M9S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3608",
        "likeCount": "841",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "31"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "c4qF_tbIvq9NzYYFwJExIPqJzAE",
      "id": "tHnOTKARr5I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T13:40:26Z",
        "channelId": "UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg",
        "title": "ACHEI UMA PORTA SECRETA na PRIS\u00c3O do BROOKHAVEN",
        "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHnOTKARr5I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHnOTKARr5I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHnOTKARr5I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHnOTKARr5I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHnOTKARr5I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "WELIX",
        "tags": [
          "interesseiras no brookhaven",
          "brookhaven",
          "brookhaven rp",
          "testando se as pessoas sao interesseiras no brookhaven",
          "pessoas interesseiras no brookhaven",
          "roblox brookhaven",
          "premium no brookhaven",
          "teste social no brookhaven",
          "historinhas no brookhaven",
          "historinhas brookhaven",
          "atualizacao brookhaven",
          "interesseira brookhaven",
          "historinhas no brookhaven rp\ud83c\udfe1",
          "tipos de pessoas no broookhaven",
          "pet shop no brookhaven",
          "brookhaven premium",
          "premiun brookhaven",
          "premium gratis brookhaven"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "ACHEI UMA PORTA SECRETA na PRIS\u00c3O do BROOKHAVEN",
          "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M49S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "28454",
        "likeCount": "1010",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "100"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ZKnEHpHZ39cKQ_5us06Qs4vCC9s",
      "id": "QUokZbah9yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T19:20:10Z",
        "channelId": "UC_hUgkILzgL2SXX-JFxDTHg",
        "title": "VOU FICAR DE QUEBRADINHA - MC Marks, Vulgo FK, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva, MC Lipi (Web Clipe) DJ GM",
        "description": "VOU FICAR DE QUEBRADINHA - MC Marks, Vulgo FK, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva, MC Lipi (Web Clipe) DJ GM\nVOU FICAR DE QUEBRADINHA - MC Marks, Vulgo FK, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva, MC Lipi (Web Clipe) DJ GM\nVOU FICAR DE QUEBRADINHA - MC Marks, Vulgo FK, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva, MC Lipi (Web Clipe) DJ GM\n\nGen\u00earo: Funk 2025\nArtista(s): MC Marks, Vulgo FK, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva, MC Lipi\nM\u00fasica: VOU FICAR DE QUEBRADINHA\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ GM\nSiga nosso Instagram ou Divulgue sua m\u00fasica : \nhttps://www.instagram.com/iguinfunkinsano\n\nCopyright \u00a9 2025 IGUIN FUNK INSANO Love Funk \u00ae. Todos os direitos reservados.\n\n#MC #FUNK #FUNK2025",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUokZbah9yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUokZbah9yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUokZbah9yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUokZbah9yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUokZbah9yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IGUIN FUNK INSANO",
        "tags": [
          "funk",
          "mc",
          "marks",
          "vulgo fk",
          "joaozinho vt",
          "paiva",
          "lipi",
          "mc marks",
          "mc joaozinho vt",
          "mc paiva",
          "mc lipi",
          "vou ficar de quebradinha",
          "mc joaozinho vt e mc paiva",
          "dj gm",
          "VOU FICAR DE QUEBRADINHA - MC Marks",
          "Vulgo FK",
          "MC Jo\u00e3ozinho VT",
          "MC Paiva",
          "MC Lipi (Web Clipe) DJ GM"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "VOU FICAR DE QUEBRADINHA - MC Marks, Vulgo FK, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva, MC Lipi (Web Clipe) DJ GM",
          "description": "VOU FICAR DE QUEBRADINHA - MC Marks, Vulgo FK, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva, MC Lipi (Web Clipe) DJ GM\nVOU FICAR DE QUEBRADINHA - MC Marks, Vulgo FK, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva, MC Lipi (Web Clipe) DJ GM\nVOU FICAR DE QUEBRADINHA - MC Marks, Vulgo FK, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva, MC Lipi (Web Clipe) DJ GM\n\nGen\u00earo: Funk 2025\nArtista(s): MC Marks, Vulgo FK, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva, MC Lipi\nM\u00fasica: VOU FICAR DE QUEBRADINHA\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ GM\nSiga nosso Instagram ou Divulgue sua m\u00fasica : \nhttps://www.instagram.com/iguinfunkinsano\n\nCopyright \u00a9 2025 IGUIN FUNK INSANO Love Funk \u00ae. Todos os direitos reservados.\n\n#MC #FUNK #FUNK2025"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "15799",
        "likeCount": "381",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "12"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "MPLP62jwz5bFT-d1YdT2hDQd_J4",
      "id": "kuHruA2vY4M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T14:01:24Z",
        "channelId": "UCpdagXDNCWHnztIbwRviPXQ",
        "title": "ACABOU O RESPEITO em PAIN X RED - LTA DA ZUEIRA",
        "description": "paiN x Red | Fluxo x Leviatan\nResumo do Dia 2 | Semana 3 | Etapa 3 | LTA SUL 2025.\n\n\n\nbronziocre react",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuHruA2vY4M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuHruA2vY4M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuHruA2vY4M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuHruA2vY4M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuHruA2vY4M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Bronziocre",
        "tags": [
          "lta",
          "lta sul",
          "cblol",
          "bronziocre",
          "bronziocre lta",
          "lta sul 2025",
          "lta ao vivo",
          "cblol ao vivo",
          "lta da zueira",
          "cblol da zueira",
          "lta bronziocre",
          "bronziocre react"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ACABOU O RESPEITO em PAIN X RED - LTA DA ZUEIRA",
          "description": "paiN x Red | Fluxo x Leviatan\nResumo do Dia 2 | Semana 3 | Etapa 3 | LTA SUL 2025.\n\n\n\nbronziocre react"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "31852",
        "likeCount": "4987",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "164"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kOD11FVMUjHeqP5PNac7mPI8nNM",
      "id": "wcyxIPHyKjI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T14:49:13Z",
        "channelId": "UCezhasjAtxa0T9CqdZeaslg",
        "title": "Urias - CARRANCA (Visual Teaser)",
        "description": "CARRANCA, my third studio album.\n\nDirector, Art Director and Stylist: Ode\nDirector Of Photography: Bernardo Nielsen\nEditor and Colourist: Daniel Marques\nEssay: Guillaume Blanc-Marianne\nVoice-over: Marcinha do Corintho\nProduction: BELTRAME+\n\nSet Design: Jean Labanca\nHair and Makeup: Ivan Barria\nNail Artist: Cyshimi\nUrias\u2019 Hair: Rafaella Schlindwein\nUrias\u2019 Makeup: Camila Anac\nCast: Fina Cadjancu, Akin Henrias and Marcinha do Corintho\nGraphic Design: Mark Schlickmann\n\n1st Assistant Camera: Peterson Lomovtov\n2nd Assistant Camera: Rodrigo Soares\nGaffer: Bruno Sardeli\nGaffer\u2019s Assistant: Carlos Maguila\nGrip: Lucas Bispo Baiano\nGrip\u2019s Assistant: Lucas Matoso\n\nStyling Assistant: Malu Lucatelli\nSet Design Assistants: Arthur Bento, Giovanna Lima, Jo\u00e3o Eugenio Bosco and Madson Jr\nHair and Makeup Assistants: Mischa Barros and Raphaela Cruz\nExecutive Producer: Marina Beltrame\nProduction Coordinator: Clara Faitin Cotta\n\nUrias\u2019 Management: MATADEROS\nUrias\u2019 Executive Producer: \u00c9rika Fiocchi\nUrias\u2019 General Producer: Carol Jafet\nUrias\u2019 Assistant Producer: Gabriel Braga\nUrias\u2019 Personal Assistant: Danilo Gomes\nUrias\u2019 MKT: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nUrias\u2019 PR: Lupa Comunica\u00e7\u00e3o\n\n#Urias #CARRANCA",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wcyxIPHyKjI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wcyxIPHyKjI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wcyxIPHyKjI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wcyxIPHyKjI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wcyxIPHyKjI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Urias",
        "tags": [
          "Urias",
          "CARRANCA",
          "Urias CARRANCA",
          "Urias new album",
          "urias novo album",
          "urias musica nova",
          "marcinha do corintho",
          "urias visual teaser",
          "carranca visual teaser"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Urias - CARRANCA (Visual Teaser)",
          "description": "CARRANCA, my third studio album.\n\nDirector, Art Director and Stylist: Ode\nDirector Of Photography: Bernardo Nielsen\nEditor and Colourist: Daniel Marques\nEssay: Guillaume Blanc-Marianne\nVoice-over: Marcinha do Corintho\nProduction: BELTRAME+\n\nSet Design: Jean Labanca\nHair and Makeup: Ivan Barria\nNail Artist: Cyshimi\nUrias\u2019 Hair: Rafaella Schlindwein\nUrias\u2019 Makeup: Camila Anac\nCast: Fina Cadjancu, Akin Henrias and Marcinha do Corintho\nGraphic Design: Mark Schlickmann\n\n1st Assistant Camera: Peterson Lomovtov\n2nd Assistant Camera: Rodrigo Soares\nGaffer: Bruno Sardeli\nGaffer\u2019s Assistant: Carlos Maguila\nGrip: Lucas Bispo Baiano\nGrip\u2019s Assistant: Lucas Matoso\n\nStyling Assistant: Malu Lucatelli\nSet Design Assistants: Arthur Bento, Giovanna Lima, Jo\u00e3o Eugenio Bosco and Madson Jr\nHair and Makeup Assistants: Mischa Barros and Raphaela Cruz\nExecutive Producer: Marina Beltrame\nProduction Coordinator: Clara Faitin Cotta\n\nUrias\u2019 Management: MATADEROS\nUrias\u2019 Executive Producer: \u00c9rika Fiocchi\nUrias\u2019 General Producer: Carol Jafet\nUrias\u2019 Assistant Producer: Gabriel Braga\nUrias\u2019 Personal Assistant: Danilo Gomes\nUrias\u2019 MKT: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nUrias\u2019 PR: Lupa Comunica\u00e7\u00e3o\n\n#Urias #CARRANCA"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4051",
        "likeCount": "1887",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "163"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "tkTeWhhSBcvt1pvArKEKJbS5HVc",
      "id": "SH-RyhYusUc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T17:30:09Z",
        "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
        "title": "Colocando um CARRO em t\u00faneis INFINITOS no BeamNG Drive!",
        "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SH-RyhYusUc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SH-RyhYusUc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SH-RyhYusUc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SH-RyhYusUc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SH-RyhYusUc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LipaoGamer",
        "tags": [
          "lipao",
          "lipaogamer",
          "lipao gamer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Colocando um CARRO em t\u00faneis INFINITOS no BeamNG Drive!",
          "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17965",
        "likeCount": "1588",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "31"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8iTtJHcAd8h75dp6M5tx1z3gyt0",
      "id": "7AKcm7JBraE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T09:52:03Z",
        "channelId": "UCuePol7jY11q_lwhz4BYIBA",
        "title": "Best of R&B Classics 90s & 2000s ~ Old School R&B Music Ever \ud83d\udcbf Ne Yo, Usher, Akon, Rihanna, Nelly",
        "description": "Best of R&B Classics 90s & 2000s ~ Old School R&B Music Ever \ud83d\udcbf Ne Yo, Usher, Akon, Rihanna, Nelly\nLink: https://youtu.be/7AKcm7JBraE\n-----------------------------------------\n\ud83d\udccc This channel is made for nostalgic R&B lovers.\n\ud83d\udcbd Immerse yourself in sweet, soulful and emotional R&B melodies from the 90s to the early 2000s - the golden age of heart-pounding music. From timeless love songs to heart-melting hooks, all are carefully selected to bring you a truly old-school music experience.\n\u2764\ufe0f Don't forget:\n\ud83d\udd14 Subscribe to not miss a new playlist every week!\n\ud83d\udc4d Like, comment on your favorite song!\n\ud83d\udce2 Share the video with those who are passionate about this music genre!\n\ud83c\udf3bMy Channel: https://www.youtube.com/channel/UCuePol7jY11q_lwhz4BYIBA\n\u00a9 All rights belong to R&B Music Hits. Copyright \u00a9 2025\nR&B Music Hits. All rights reserved.\n#RnBMix #Nostalgia #RnBSongs",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AKcm7JBraE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AKcm7JBraE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AKcm7JBraE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AKcm7JBraE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AKcm7JBraE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "R&B Music Hits",
        "tags": [
          "rnb",
          "rnb mix",
          "rnb mix 90s 2000s",
          "rnb type beat",
          "nostalgia",
          "rnb old skool mix",
          "party music",
          "old school",
          "90s songs",
          "rnb songs",
          "2000s songs",
          "rnb playlist",
          "90s rnb",
          "2000s rnb",
          "rnb music",
          "90s rnb mix",
          "ru0026b songs",
          "chris brown",
          "rihanna",
          "beyonce",
          "akon",
          "mariah carey",
          "usher",
          "nelly",
          "aaliyah",
          "neyo",
          "mary j blige",
          "old school rnb mix",
          "rnb party mix",
          "rnb old school mix",
          "r&b songs 2025",
          "rnb mix 2025",
          "rnb 2025"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "vro",
        "localized": {
          "title": "Best of R&B Classics 90s & 2000s ~ Old School R&B Music Ever \ud83d\udcbf Ne Yo, Usher, Akon, Rihanna, Nelly",
          "description": "Best of R&B Classics 90s & 2000s ~ Old School R&B Music Ever \ud83d\udcbf Ne Yo, Usher, Akon, Rihanna, Nelly\nLink: https://youtu.be/7AKcm7JBraE\n-----------------------------------------\n\ud83d\udccc This channel is made for nostalgic R&B lovers.\n\ud83d\udcbd Immerse yourself in sweet, soulful and emotional R&B melodies from the 90s to the early 2000s - the golden age of heart-pounding music. From timeless love songs to heart-melting hooks, all are carefully selected to bring you a truly old-school music experience.\n\u2764\ufe0f Don't forget:\n\ud83d\udd14 Subscribe to not miss a new playlist every week!\n\ud83d\udc4d Like, comment on your favorite song!\n\ud83d\udce2 Share the video with those who are passionate about this music genre!\n\ud83c\udf3bMy Channel: https://www.youtube.com/channel/UCuePol7jY11q_lwhz4BYIBA\n\u00a9 All rights belong to R&B Music Hits. Copyright \u00a9 2025\nR&B Music Hits. All rights reserved.\n#RnBMix #Nostalgia #RnBSongs"
        },
        "defaultAudioLanguage": "vro"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3H12M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BD",
            "ID",
            "IN",
            "KH",
            "PK",
            "TR",
            "VN"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "138574",
        "likeCount": "630",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "9"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}