{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "hBOytPGV7hTA7c4SrMhA4JfwjE8",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "opnZvHG05byAoUpkF4LPIoywQoE",
      "id": "eOoIFc1sDeo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T16:00:07Z",
        "channelId": "UC7c86PFjRCUjbxQoYHmRo9A",
        "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
        "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DESH",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
          "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1567416",
        "likeCount": "35362",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "884"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xY_QwCW78Mby3_Qt28lVlSD2-7I",
      "id": "qGzmwKvRX8Y",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T05:29:50Z",
        "channelId": "UC3UX8a0QJFBvlQ74NCpKTkw",
        "title": "One Piece: 2. \u00e9vad \u2013 magyar feliratos el\u0151zetes #1",
        "description": "A #Netflix kal\u00f3zos sorozat\u00e1nak m\u00e1sodik \u00e9vad\u00e1t 2026-ban fogj\u00e1k bemutatni, a harmadik pedig z\u00f6ld utat kapott. #onepiece \n#IGNHungary a vil\u00e1gh\u00e1l\u00f3n:\n\u2022 PayPal-t\u00e1mogat\u00e1s: https://tinyurl.com/2svb4kpv\n\u2022 Weboldal: https://hu.ign.com/\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/IGNHungary\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/ign_hungary/\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/ignhungary\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@ign_hungary\n\u2022 Threads: https://www.threads.net/@ign_hungary",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGzmwKvRX8Y/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGzmwKvRX8Y/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGzmwKvRX8Y/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGzmwKvRX8Y/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGzmwKvRX8Y/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IGN Hungary",
        "tags": [
          "ign",
          "ign hungary",
          "trailer",
          "el\u0151zetesek",
          "el\u0151zetes"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "One Piece: 2. \u00e9vad \u2013 magyar feliratos el\u0151zetes #1",
          "description": "A #Netflix kal\u00f3zos sorozat\u00e1nak m\u00e1sodik \u00e9vad\u00e1t 2026-ban fogj\u00e1k bemutatni, a harmadik pedig z\u00f6ld utat kapott. #onepiece \n#IGNHungary a vil\u00e1gh\u00e1l\u00f3n:\n\u2022 PayPal-t\u00e1mogat\u00e1s: https://tinyurl.com/2svb4kpv\n\u2022 Weboldal: https://hu.ign.com/\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/IGNHungary\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/ign_hungary/\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/ignhungary\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@ign_hungary\n\u2022 Threads: https://www.threads.net/@ign_hungary"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "13638",
        "likeCount": "305",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "27"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "prqzvGiPiKpWnhXhfo9crIcARZA",
      "id": "MK7fhkU0Jbk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:51:19Z",
        "channelId": "UCSFMCn1xtj_4kOy6KNK_fNg",
        "title": "A v\u00e9r k\u00f6telez | Mafia The Old Country",
        "description": "\u00c1LTAL\u00c1NOS\n---------------------------------------------------\nTheVR App (iOS) \u25ba https://apps.apple.com/us/app/thevr/id1668991271\nTheVR App (Android) \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.thevr.app&pli=1\n\nDiscord \u25ba https://discord.gg/wearethevr\nHonlapunk \u25ba https://thevr.hu\nTheVR Shop \u25ba https://thevrshop.hu/\n\nYOUTUBE\n---------------------------------------------------\nTheVR \u25ba https://www.youtube.com/@thevrhu\nTheVR Tech \u25ba https://www.youtube.com/@TheVRTech\nTheVR Shortcut \u25ba https://www.youtube.com/@thevrshortcuts\nTheVR Podcast \u25ba https://www.youtube.com/@thevrpodcast\n\nTWITCH\n---------------------------------------------------\nK\u00f6vess minket \u00e9l\u0151ben \u25ba http://www.twitch.tv/wearethevr\nTwitch menetrend \u25ba https://thevr.hu/menetrend\nTheVR Happy Hour Podcast \u25ba https://anchor.fm/thevr-happy-hour\nTheVR Happy Hour Tartalomjegyz\u00e9k \u25ba https://hh.thevr.hu\nV\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1saink \u25ba https://vod.thevr.hu\n\nSOCIAL\n---------------------------------------------------\nFacebook \u25ba http://facebook.com/thevrhu\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/wearethevr\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@wearethevr_official\nPisti Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrpisti\nJani Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrjani\nBazsi Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrbazsi\n\n#TheVR #WeAreTheVR",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MK7fhkU0Jbk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MK7fhkU0Jbk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MK7fhkU0Jbk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MK7fhkU0Jbk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MK7fhkU0Jbk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TheVR Gaming+",
        "tags": [
          "thevr",
          "thevr twitch",
          "thevr twitch vod",
          "wearethevr",
          "thevr streamek official",
          "thevr livestream",
          "thevr stream",
          "thevr pisti",
          "thevr jani"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A v\u00e9r k\u00f6telez | Mafia The Old Country",
          "description": "\u00c1LTAL\u00c1NOS\n---------------------------------------------------\nTheVR App (iOS) \u25ba https://apps.apple.com/us/app/thevr/id1668991271\nTheVR App (Android) \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.thevr.app&pli=1\n\nDiscord \u25ba https://discord.gg/wearethevr\nHonlapunk \u25ba https://thevr.hu\nTheVR Shop \u25ba https://thevrshop.hu/\n\nYOUTUBE\n---------------------------------------------------\nTheVR \u25ba https://www.youtube.com/@thevrhu\nTheVR Tech \u25ba https://www.youtube.com/@TheVRTech\nTheVR Shortcut \u25ba https://www.youtube.com/@thevrshortcuts\nTheVR Podcast \u25ba https://www.youtube.com/@thevrpodcast\n\nTWITCH\n---------------------------------------------------\nK\u00f6vess minket \u00e9l\u0151ben \u25ba http://www.twitch.tv/wearethevr\nTwitch menetrend \u25ba https://thevr.hu/menetrend\nTheVR Happy Hour Podcast \u25ba https://anchor.fm/thevr-happy-hour\nTheVR Happy Hour Tartalomjegyz\u00e9k \u25ba https://hh.thevr.hu\nV\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1saink \u25ba https://vod.thevr.hu\n\nSOCIAL\n---------------------------------------------------\nFacebook \u25ba http://facebook.com/thevrhu\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/wearethevr\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@wearethevr_official\nPisti Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrpisti\nJani Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrjani\nBazsi Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrbazsi\n\n#TheVR #WeAreTheVR"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H28M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "133615",
        "likeCount": "3291",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "216"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pa-bj7RpjZ0uPnj3_7dZEG6mNz4",
      "id": "5BiBZ-e2PEE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T12:22:47Z",
        "channelId": "UCNCDa02bSyeD690YT4l1jPw",
        "title": "Azahriah x Yallowdie - k\u00f6b\u00e1ny\u00e6",
        "description": "s\u00f6r ezaz finom nagyon iszom",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Azahriah",
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Azahriah x Yallowdie - k\u00f6b\u00e1ny\u00e6",
          "description": "s\u00f6r ezaz finom nagyon iszom"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M9S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "160085",
        "likeCount": "10256",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1098"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sQKdjFzCWFMUlID10hQNI4idvsA",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20618425",
        "likeCount": "529695",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "29696"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8canz6ISyOYIh6wpfnKHPKFbfJk",
      "id": "VYMhrsdaDfs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:19:08Z",
        "channelId": "UC1R3yteq3HoSUIHQ7hp65XQ",
        "title": "\u00dajra T\u00daL\u00c9L\u00c9S a kertben, a Grounded 2 megj\u00f6tt! \ud83c\udf31",
        "description": "\ud83c\udfae Ha tetszik a m\u0171sor, CSATLAKOZZ \u00e9l\u0151ben is! \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\n\ud83c\udff7\ufe0f J\u00c1T\u00c9K N\u00c9V \u25ba Grounded 2\n\ud83d\udcbb PLATFORM \u25ba PC (9800X3D + RTX 5090)\n\ud83d\udcc5 \u00c9L\u0150 D\u00c1TUM \u25ba 2025. augusztus 5. kedd\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #PINGVINEK #Grounded2\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nessaj Gaming",
        "tags": [
          "nessaj \u00e9l\u0151 ad\u00e1s",
          "j\u00e1t\u00e9k bemutat\u00f3",
          "nessaj v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "nessaj twitch",
          "nessaj stream",
          "nessaj j\u00e1t\u00e9k",
          "nessaj j\u00e1t\u00e9kok",
          "nessaj",
          "nessaj gaming",
          "nessaj \u00e9l\u0151",
          "j\u00e1t\u00e9k",
          "nessaj live",
          "j\u00e1t\u00e9kok",
          "pingvinek",
          "nessaj vod",
          "magyar j\u00e1t\u00e9k",
          "magyar j\u00e1t\u00e9kok",
          "v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1sok",
          "t\u00fal\u00e9l\u0151 j\u00e1t\u00e9k",
          "t\u00fal\u00e9l\u0151 j\u00e1t\u00e9kok",
          "survival",
          "survival magyar",
          "grounded 2 nessaj",
          "grounded 2 gameplay",
          "grounded 2 magyar",
          "grounded 2 magyarul",
          "grounded 2 v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "grounded 2",
          "grounded nessaj",
          "grounded",
          "grounded j\u00e1t\u00e9k"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u00dajra T\u00daL\u00c9L\u00c9S a kertben, a Grounded 2 megj\u00f6tt! \ud83c\udf31",
          "description": "\ud83c\udfae Ha tetszik a m\u0171sor, CSATLAKOZZ \u00e9l\u0151ben is! \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\n\ud83c\udff7\ufe0f J\u00c1T\u00c9K N\u00c9V \u25ba Grounded 2\n\ud83d\udcbb PLATFORM \u25ba PC (9800X3D + RTX 5090)\n\ud83d\udcc5 \u00c9L\u0150 D\u00c1TUM \u25ba 2025. augusztus 5. kedd\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #PINGVINEK #Grounded2\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H48M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "111472",
        "likeCount": "3431",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "85"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QHaKjm9RoVCmvi7Q31YD5HZpZ1w",
      "id": "7nLw4TO4U6Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T14:00:06Z",
        "channelId": "UCIXQCzIVV2WyxCdT0PpxzDA",
        "title": "B\u00f3di Guszti \u00e9s Marg\u00f3 - Mulat a Guszti (hivatalos videoklip)",
        "description": "K\u00f6vess\u00e9tek be a hivatalos oldalainkat!\n\nB\u00f3di Guszti & Marg\u00f3:\nhttps://www.facebook.com/BodiGusztihivatalos\nhttps://www.facebook.com/margo.bodi/\nhttps://www.tiktok.com/@bodimargo?_t=8VXWaZCcgoI&_r=1 \nhttps://instagram.com/bodimargo?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nKoncertszervez\u00e9s: +36305857372 Nagy Istv\u00e1n\n\nB\u00f3di Csabi :\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeUJ4rt9/ \nINTAGRAM: https://www.instagram.com/bodicsabiofficial/ \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/bodicsabihivatalos/ \n\nRendez\u0151: B\u00f3di Csabi\n\nKlip: Simon D\u00e1vid\n\nMaster: Sz\u00e1sz M. Attila\n\nL\u00e1nyok gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 ruh\u00e1it, a SUGARBIRD -nek k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!\ud83c\udf3a",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "B\u00d3DI GUSZTI",
        "tags": [
          "B\u00f3di Guszti",
          "B\u00f3di Csabi",
          "B\u00f3di Marg\u00f3",
          "N\u00f3t\u00e1r Mary",
          "zgstudio",
          "royalstudio",
          "alexstudio",
          "baloghtriojoci",
          "R\u00e9zm\u0171ves M\u00e1rk\u00f3",
          "Lejla",
          "Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n",
          "mulat a guszti",
          "B\u00f3di r\u00f3me\u00f3",
          "romstar",
          "romani",
          "romane",
          "gila",
          "gili",
          "cig\u00e1nsky",
          "cig\u00e1ny",
          "mulat\u00f3s",
          "buli",
          "B\u00f3di Buli",
          "Rokk\u00f3",
          "Aranyszemek",
          "dorina",
          "dikh",
          "farkas pisti"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "B\u00f3di Guszti \u00e9s Marg\u00f3 - Mulat a Guszti (hivatalos videoklip)",
          "description": "K\u00f6vess\u00e9tek be a hivatalos oldalainkat!\n\nB\u00f3di Guszti & Marg\u00f3:\nhttps://www.facebook.com/BodiGusztihivatalos\nhttps://www.facebook.com/margo.bodi/\nhttps://www.tiktok.com/@bodimargo?_t=8VXWaZCcgoI&_r=1 \nhttps://instagram.com/bodimargo?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nKoncertszervez\u00e9s: +36305857372 Nagy Istv\u00e1n\n\nB\u00f3di Csabi :\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeUJ4rt9/ \nINTAGRAM: https://www.instagram.com/bodicsabiofficial/ \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/bodicsabihivatalos/ \n\nRendez\u0151: B\u00f3di Csabi\n\nKlip: Simon D\u00e1vid\n\nMaster: Sz\u00e1sz M. Attila\n\nL\u00e1nyok gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 ruh\u00e1it, a SUGARBIRD -nek k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!\ud83c\udf3a"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "172079",
        "likeCount": "3566",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "127"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EPmmyreWVXUFePEupQ3HrO1fpNc",
      "id": "yGqbypEMcVA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:00:06Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
        "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "halo",
          "spartan",
          "power rangers",
          "mighty morphin",
          "morphin power rangers",
          "green ranger",
          "fortnite",
          "battle royale"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
          "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2227619",
        "likeCount": "84252",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6793"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "LIpw5JTt2S29qN0GoS6l1j5nCG4",
      "id": "edioupj9Y54",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T06:30:14Z",
        "channelId": "UCY8NoVN4Bq0IdZCSD8fGdCg",
        "title": "Hunter \u00e9s Noel A LEGJOBB DUO STEAL A BRAINROTBAN!!",
        "description": "Hunter \u00c9S Noel \u00d6SSZEFOG A Steal A Brainrot-ban \u00c9S nagyon D\u00daRVA pillanatok t\u00f6rt\u00e9nnek!! @HunterAzIgazi #stealabrainrot #roblox #ngtnoel #growagarden \n\n\u2757\ufe0fHIRDET\u00c9S\u2757\ufe0f\n\u2014 NOEL W term\u00e9kek: https://videosbolt.hu/noel_main\n\u2014 Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/channel/UCY8NoVN4Bq0IdZCSD8fGdCg/join\n\n\u2757\ufe0fIde is iratkozz fel\u2757\ufe0f\n\u2014M\u00e1sik csatorn\u00e1m: https://www.youtube.com/@noelazeredeti2\n\n\u2757\ufe0fEl\u00e9rhet\u0151s\u00e9geim\u2757\ufe0f\n\u2014https://www.instagram.com/noelazeredeti\n\u2014https://tiktok.com/@noelazeredeti\n\n\u2757\ufe0fSzerepelj vide\u00f3kban DISCORDON\u2757\ufe0f\n\u2014https://discord.gg/AfZZcepb62\n\n\u2757\ufe0f\u00dczleti megkeres\u00e9shez\u2757\ufe0f\n\u2014hartyanyinoel9@gmail.com\n\nEz a vide\u00f3 nem a \"Grow a Garden\" vagy egy szokv\u00e1nyos \"Steal a Brainrot\" vide\u00f3. Emellett nem is Venc30-cal vagy Kiissel sz\u00f3rakozunk, hanem Hunter \u00e9s Noel, azaz NGT Noel h\u00fcly\u00e9skedik a ROBLOX-on.\n\nngtnoel noel hunter venc30 noelazeredeti kiis challenge ngtnoelhaja brawlstars brawlstarsmagyarul funny vicces #IRL kih\u00edv\u00e1s, roblox, hunter roblox, grow a garden, hunter grow a garden roblox j\u00e1t\u00e9k",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/edioupj9Y54/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/edioupj9Y54/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/edioupj9Y54/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/edioupj9Y54/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/edioupj9Y54/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Noel",
        "tags": [
          "Brawl Stars",
          "Gaming",
          "Brawlstarsmagyarul",
          "Teoriak",
          "Noelofficial",
          "Noelazeredeti",
          "Brawlstarsmagyarulcsuszy",
          "Hunter",
          "Hunterhang",
          "Hunter+",
          "Hunter plusz",
          "Noel\u00e9shunter\u00e9skiis",
          "Brawlstarsgame",
          "Challenge",
          "Noel",
          "Ngtnoel",
          "Ngtnoeleltunt",
          "Kiis",
          "Pgt",
          "Stumbleguys",
          "Fortnite",
          "J\u00e1t\u00e9k",
          "Ingyengem",
          "Gem",
          "Ingyen",
          "Free",
          "Huntermitosz",
          "Hunterbrawlstars",
          "venc30",
          "venc30elt\u0171nt",
          "elt\u0171nt",
          "growagarden",
          "stealabrainrot",
          "roblox",
          "ngtnoel"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Hunter \u00e9s Noel A LEGJOBB DUO STEAL A BRAINROTBAN!!",
          "description": "Hunter \u00c9S Noel \u00d6SSZEFOG A Steal A Brainrot-ban \u00c9S nagyon D\u00daRVA pillanatok t\u00f6rt\u00e9nnek!! @HunterAzIgazi #stealabrainrot #roblox #ngtnoel #growagarden \n\n\u2757\ufe0fHIRDET\u00c9S\u2757\ufe0f\n\u2014 NOEL W term\u00e9kek: https://videosbolt.hu/noel_main\n\u2014 Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/channel/UCY8NoVN4Bq0IdZCSD8fGdCg/join\n\n\u2757\ufe0fIde is iratkozz fel\u2757\ufe0f\n\u2014M\u00e1sik csatorn\u00e1m: https://www.youtube.com/@noelazeredeti2\n\n\u2757\ufe0fEl\u00e9rhet\u0151s\u00e9geim\u2757\ufe0f\n\u2014https://www.instagram.com/noelazeredeti\n\u2014https://tiktok.com/@noelazeredeti\n\n\u2757\ufe0fSzerepelj vide\u00f3kban DISCORDON\u2757\ufe0f\n\u2014https://discord.gg/AfZZcepb62\n\n\u2757\ufe0f\u00dczleti megkeres\u00e9shez\u2757\ufe0f\n\u2014hartyanyinoel9@gmail.com\n\nEz a vide\u00f3 nem a \"Grow a Garden\" vagy egy szokv\u00e1nyos \"Steal a Brainrot\" vide\u00f3. Emellett nem is Venc30-cal vagy Kiissel sz\u00f3rakozunk, hanem Hunter \u00e9s Noel, azaz NGT Noel h\u00fcly\u00e9skedik a ROBLOX-on.\n\nngtnoel noel hunter venc30 noelazeredeti kiis challenge ngtnoelhaja brawlstars brawlstarsmagyarul funny vicces #IRL kih\u00edv\u00e1s, roblox, hunter roblox, grow a garden, hunter grow a garden roblox j\u00e1t\u00e9k"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "66633",
        "likeCount": "4400",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "134"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xf2o5BMB_Wj9L7g2uRyuzX4XVeY",
      "id": "iYjDaEdb1FM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T16:00:06Z",
        "channelId": "UCGgkXcmo7uibm1_p9S42xnQ",
        "title": "Ginoka x Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n - Mag\u00e1ra fogott ez a csaj /Official 4k Videoclip/",
        "description": "\u25ba Ginoka:\nhttps://www.facebook.com/GinokaOfficial\nhttps://www.instagram.com/GINOKAMUSIC\n\n\u25ba Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n:\nhttps://www.facebook.com/people/Feh\u00e9r-Kriszti\u00e1n/100006290057081/?locale=hu_HU\nhttps://www.instagram.com/_feher_krisztian_\n\n\u25ba Fell\u00e9p\u00e9s Rendel\u00e9s :\nMenedzser:\nKiss J\u00f3zsef aka Dj Junior : 06 30 941 83 24\nemail : djjuniorlive@gmail.com \n\nProm\u00f3ter : \nVarga M\u00f3nika :06 70 772 07 73 \nemail : proup.management@gmail.com\n\n\u25baVide\u00f3klipet a Fonixfilms k\u00e9sz\u00edtette.\nOperat\u0151r/ut\u00f3munka: Kabai Rich\u00e1rd\nhttps://www.instagram.com/fonixfilms\n\n\u25ba Prod. by GWMMUSIC\nhttps://www.instagram.com/gwmmusic\n\nA helysz\u00edn\u00e9rt k\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net a Rent Party Vill\u00e1nak!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ginoka",
        "tags": [
          "Gyere n\u00e9zd",
          "Beyonce",
          "AY AY",
          "BMW",
          "Elengedlek",
          "MILLI\u00d3K",
          "T\u00fal r\u00e9g\u00f3ta",
          "V\u00e1ltoz\u00e1s",
          "BABE",
          "G.w.M",
          "Kulcs\u00e1r Edina",
          "Opitz Barbi",
          "Megcsin\u00e1ltad",
          "Te vagy minden gondolatom",
          "Rafin\u00e1lt szerelem",
          "V\u00e9gem",
          "T\u00fal \u00e9lem",
          "Sajn\u00e1lom",
          "KKevin",
          "T.Danny",
          "Bruno Spacc",
          "Manuel",
          "MISSH",
          "Desh",
          "azahriah",
          "ginoka",
          "gwm",
          "Ter\u00e1pia",
          "Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n",
          "Burai",
          "Barna l\u00e1ny",
          "Gyere kisl\u00e1ny",
          "Mamacita",
          "Hazudtam m\u00e1soknak",
          "Juicy",
          "Whiskey Cola",
          "Barbi baba",
          "N\u00e1lunk ez betegs\u00e9g",
          "\u00cdgy j\u00e1rtam",
          "Ajt\u00f3 ablak",
          "Bolond vagyok mert",
          "Prikezsia",
          "Er\u0151szakos g\u00e1dzsi"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Ginoka x Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n - Mag\u00e1ra fogott ez a csaj /Official 4k Videoclip/",
          "description": "\u25ba Ginoka:\nhttps://www.facebook.com/GinokaOfficial\nhttps://www.instagram.com/GINOKAMUSIC\n\n\u25ba Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n:\nhttps://www.facebook.com/people/Feh\u00e9r-Kriszti\u00e1n/100006290057081/?locale=hu_HU\nhttps://www.instagram.com/_feher_krisztian_\n\n\u25ba Fell\u00e9p\u00e9s Rendel\u00e9s :\nMenedzser:\nKiss J\u00f3zsef aka Dj Junior : 06 30 941 83 24\nemail : djjuniorlive@gmail.com \n\nProm\u00f3ter : \nVarga M\u00f3nika :06 70 772 07 73 \nemail : proup.management@gmail.com\n\n\u25baVide\u00f3klipet a Fonixfilms k\u00e9sz\u00edtette.\nOperat\u0151r/ut\u00f3munka: Kabai Rich\u00e1rd\nhttps://www.instagram.com/fonixfilms\n\n\u25ba Prod. by GWMMUSIC\nhttps://www.instagram.com/gwmmusic\n\nA helysz\u00edn\u00e9rt k\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net a Rent Party Vill\u00e1nak!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "256041",
        "likeCount": "4815",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "133"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gWVNWwpLNY3T01SDl39xZxheu7U",
      "id": "c5v4LJJkvUU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:01:14Z",
        "channelId": "UCPgMAS8woHJ_o_OZdTR7kcQ",
        "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
        "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Peacock",
        "tags": [
          "peacock",
          "peacock tv",
          "peacock streaming service",
          "peacock original",
          "peacock streaming",
          "peacock the paper",
          "peacock the paper show",
          "peacock new trailer",
          "the paper official trailer",
          "peacock the paper trailer",
          "the office",
          "the office spinoff",
          "the paper mockumentary",
          "the paper comedy",
          "new comedy trailer",
          "the paper 2025",
          "the paper sereis",
          "peacock original the paper",
          "from the makers of the office"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
          "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "CU",
            "IR",
            "KP",
            "RU",
            "SY"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2690507",
        "likeCount": "22738",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2068"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "m10inffFczHbBLaAOpETmcqfcxk",
      "id": "EEnj8q-e700",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T07:00:14Z",
        "channelId": "UCJnX_3RqVV-rz-zKdsQ3ChA",
        "title": "Meg Akartam Sz\u00edvatni Noelt DE EZ T\u00d6RT\u00c9NT..\ud83d\ude30 (Steal A Brainrot)",
        "description": "Hunter vs Noel Roblox Steal A Brainrot 1v1 PRANK FAIL, ez t\u00f6rt\u00e9nt a vicces pillanatok helyett..\n\n\ud83d\udea8 *H I R D E T \u00c9 S* \ud83d\udea8\n\u00bb NY\u00c1RI T\u00c1BOR Hunterrel \u00e9s Venc30-al: https://gamerland.hu/tabor \n\u00bb HTG Hunteres Term\u00e9kek \u00e9s EGYEDI BS FIGUR\u00c1K: https://videosbolt.hu/hunter_main\n\u00bb Tal\u00e1lkozzunk SZEM\u00c9LYESEN is a Vide\u00f3stal\u00e1lkoz\u00f3n: https://videostalalkozo.hu \n\u00bb Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/@HunterAzIgazi/join \n\n\ud83d\udea8 *Iratkozz Fel Mindenhova!* \ud83d\udea8\n\u00bb Tov\u00e1bbi Csatorn\u00e1im: @Hunter_Gang @Hunter_Plusz @Hunter_Extra \n\u00bb Noel: @noelazeredeti \n\n\ud83d\udea8 *Hunter El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek* \ud83d\udea8\n\u00bb Instagram: https://instagram.com/hunterofficial10\n\u00bb TikTok: https://tiktok.com/@hunterofficial10 \n\u00bb Facebook: https://facebook.com/hunter.royale\n\n\u00bb A Vide\u00f3t V\u00e1gta: https://www.instagram.com/levi_crashed_the_honda \n\n\ud83d\udea8 *Creator K\u00f3dok* \ud83d\udea8\n\u00bb Stumble Guys: HUNTER\n\u00bb Fortnite: HUN-TER\n\u00bb K\u00f6vess ROBLOXBAN: https://www.roblox.com/users/4183775252/profile\n\u00bb Hunter Gang ROBLOX K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g: https://www.roblox.com/communities/82037703\n\n\ud83d\udea8 *Csatlakozz \u00e9s Szerepelj* \ud83d\udea8\n\u00bb Discord Szerver: https://discord.gg/ZqMuDgGvan\n\n\ud83d\udea8 *\u00dczleti Megkeres\u00e9shez* \ud83d\udea8\n\u00bb Email: hunterofficial@invto.gg\n\nMa Hunter vs Noel Roblox Steal A Brainrot vicces magyar 1v1 csata 1000 Rubux-\u00e9rt \u00d3RI\u00c1SI SZIVAT\u00c1SSAL! vagy m\u00e9gse?..\n\nbrawlstars, brawlstarsmagyarul, stumbleguys, stumbleguysmagyarul, hunter, kih\u00edv\u00e1s brawl stars, htghunter, hunter brawl stars, zsomac, kiis, venc30, gameplay, brawl stars magyar, brawl stars 1v1, hunter brawl stars kih\u00edv\u00e1s, roblox, hunter roblox, grow a garden, hunter grow a garden roblox j\u00e1t\u00e9k",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEnj8q-e700/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEnj8q-e700/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEnj8q-e700/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEnj8q-e700/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEnj8q-e700/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Hunter",
        "tags": [
          "Alex Csig\u00e9r",
          "alex csiger",
          "brawl Stars",
          "brawl stars",
          "brawl stars hunter",
          "goggyandi grow a garden",
          "grow a garden",
          "grow a garden magyarul",
          "hunter",
          "hunter brawl stars",
          "hunter brawl stars zene",
          "hunter grow a garden",
          "j\u00e1nosik gerg\u0151 grow a garden",
          "kiis",
          "mrbeast",
          "ngt noel",
          "noel",
          "noel grow a garden",
          "roblox grow a garden",
          "stumble guys",
          "stumble guys magyarul",
          "venc30",
          "Steal a brainrot",
          "steal a brainrot mod",
          "steal a brainrot modded",
          "steal a brainrot hack",
          "steal a brainrot roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Meg Akartam Sz\u00edvatni Noelt DE EZ T\u00d6RT\u00c9NT..\ud83d\ude30 (Steal A Brainrot)",
          "description": "Hunter vs Noel Roblox Steal A Brainrot 1v1 PRANK FAIL, ez t\u00f6rt\u00e9nt a vicces pillanatok helyett..\n\n\ud83d\udea8 *H I R D E T \u00c9 S* \ud83d\udea8\n\u00bb NY\u00c1RI T\u00c1BOR Hunterrel \u00e9s Venc30-al: https://gamerland.hu/tabor \n\u00bb HTG Hunteres Term\u00e9kek \u00e9s EGYEDI BS FIGUR\u00c1K: https://videosbolt.hu/hunter_main\n\u00bb Tal\u00e1lkozzunk SZEM\u00c9LYESEN is a Vide\u00f3stal\u00e1lkoz\u00f3n: https://videostalalkozo.hu \n\u00bb Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/@HunterAzIgazi/join \n\n\ud83d\udea8 *Iratkozz Fel Mindenhova!* \ud83d\udea8\n\u00bb Tov\u00e1bbi Csatorn\u00e1im: @Hunter_Gang @Hunter_Plusz @Hunter_Extra \n\u00bb Noel: @noelazeredeti \n\n\ud83d\udea8 *Hunter El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek* \ud83d\udea8\n\u00bb Instagram: https://instagram.com/hunterofficial10\n\u00bb TikTok: https://tiktok.com/@hunterofficial10 \n\u00bb Facebook: https://facebook.com/hunter.royale\n\n\u00bb A Vide\u00f3t V\u00e1gta: https://www.instagram.com/levi_crashed_the_honda \n\n\ud83d\udea8 *Creator K\u00f3dok* \ud83d\udea8\n\u00bb Stumble Guys: HUNTER\n\u00bb Fortnite: HUN-TER\n\u00bb K\u00f6vess ROBLOXBAN: https://www.roblox.com/users/4183775252/profile\n\u00bb Hunter Gang ROBLOX K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g: https://www.roblox.com/communities/82037703\n\n\ud83d\udea8 *Csatlakozz \u00e9s Szerepelj* \ud83d\udea8\n\u00bb Discord Szerver: https://discord.gg/ZqMuDgGvan\n\n\ud83d\udea8 *\u00dczleti Megkeres\u00e9shez* \ud83d\udea8\n\u00bb Email: hunterofficial@invto.gg\n\nMa Hunter vs Noel Roblox Steal A Brainrot vicces magyar 1v1 csata 1000 Rubux-\u00e9rt \u00d3RI\u00c1SI SZIVAT\u00c1SSAL! vagy m\u00e9gse?..\n\nbrawlstars, brawlstarsmagyarul, stumbleguys, stumbleguysmagyarul, hunter, kih\u00edv\u00e1s brawl stars, htghunter, hunter brawl stars, zsomac, kiis, venc30, gameplay, brawl stars magyar, brawl stars 1v1, hunter brawl stars kih\u00edv\u00e1s, roblox, hunter roblox, grow a garden, hunter grow a garden roblox j\u00e1t\u00e9k"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "67659",
        "likeCount": "2821",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "192"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "q1KTZCLZEqb3OqUgw6mboF-op1w",
      "id": "VlMePlutP5c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-23T14:00:07Z",
        "channelId": "UCZlTcBGVYnQbl3V4WNEkh0g",
        "title": "MARIO & FERIKE \u2013 Kimarad\u00e1s van | Official Music Video",
        "description": "MARIO\nhttp://facebook.com/kunu.mario\nhttp://facebook.com/profile.php?id=100044184682004\nhttps://instagram.com/kunumarioofficial/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0Qld3F5Dr62sYbuivSzEMw\nApple Music: https://music.apple.com/hu/artist/m%C3%A1ri%C3%B3/479718071\n\nFERIKE\nhttps://instagram.com/ferid_hallaq\nhttps://tiktok.com/@harmony.barber.sh\n\nFell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s:\nkunumariomusic@gmail.com\nMobil:06707779112\n\nPRODUCER: SMiTHMUSiX // @smithmusix\nSZ\u00d6VEG: MARIO\nVide\u00f3klip: Radics Tam\u00e1s (ThomasVisions) \n\nK\u00f6sz\u00f6net a helysz\u00edn\u00e9rt:\nVilla Isla Blanca\nhttps://www.villaislablanca.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mario",
        "tags": [
          "Mario",
          "Kunu Mario",
          "M\u00e1ri\u00f3",
          "Kunu M\u00e1ri\u00f3",
          "mario hungary",
          "mario \u00e9nekes",
          "pop",
          "rnb",
          "mario zene",
          "mario official",
          "mario hivatalos",
          "Feri",
          "kimarad\u00e1s van"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "MARIO & FERIKE \u2013 Kimarad\u00e1s van | Official Music Video",
          "description": "MARIO\nhttp://facebook.com/kunu.mario\nhttp://facebook.com/profile.php?id=100044184682004\nhttps://instagram.com/kunumarioofficial/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0Qld3F5Dr62sYbuivSzEMw\nApple Music: https://music.apple.com/hu/artist/m%C3%A1ri%C3%B3/479718071\n\nFERIKE\nhttps://instagram.com/ferid_hallaq\nhttps://tiktok.com/@harmony.barber.sh\n\nFell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s:\nkunumariomusic@gmail.com\nMobil:06707779112\n\nPRODUCER: SMiTHMUSiX // @smithmusix\nSZ\u00d6VEG: MARIO\nVide\u00f3klip: Radics Tam\u00e1s (ThomasVisions) \n\nK\u00f6sz\u00f6net a helysz\u00edn\u00e9rt:\nVilla Isla Blanca\nhttps://www.villaislablanca.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1566054",
        "likeCount": "13196",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "285"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UQRnwQUDxDfbbjnAvOJSesy9Gqw",
      "id": "U2CAGiy_wEg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T08:00:41Z",
        "channelId": "UCLlJ9DHPw6xSAFibiHl2A2w",
        "title": "A Hail Mary-k\u00fcldet\u00e9s - Trailer reakci\u00f3",
        "description": "\u25ba Pimp Thy Mind insta: https://bit.ly/3zA5RTa\n\u25ba Gyuri insta: https://bit.ly/3GgpCqE\n\u25ba \u00c1bi insta: https://bit.ly/3TihUPC\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/3RRx1MG\n\u25ba Patreon: https://bit.ly/3f3UHfY\n\u25ba Facebook: https://bit.ly/34yl8sc\n\u25ba Twitch: https://bit.ly/34yQlvl\n\u25ba Discord: https://bit.ly/3r1XnAa\n\nWe do not own the copyrights of the trailer we used in this video. All the rights belongs to the respected owners.\n\nNo Copyright Motion Graphics Motion Graphics provided by youtubestock.com YouTube Channel: https://goo.gl/aayJRf",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2CAGiy_wEg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2CAGiy_wEg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2CAGiy_wEg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2CAGiy_wEg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Pimp Thy Mind",
        "tags": [
          "PimpThyMind",
          "Pimpthymind",
          "pimpthymind"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A Hail Mary-k\u00fcldet\u00e9s - Trailer reakci\u00f3",
          "description": "\u25ba Pimp Thy Mind insta: https://bit.ly/3zA5RTa\n\u25ba Gyuri insta: https://bit.ly/3GgpCqE\n\u25ba \u00c1bi insta: https://bit.ly/3TihUPC\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/3RRx1MG\n\u25ba Patreon: https://bit.ly/3f3UHfY\n\u25ba Facebook: https://bit.ly/34yl8sc\n\u25ba Twitch: https://bit.ly/34yQlvl\n\u25ba Discord: https://bit.ly/3r1XnAa\n\nWe do not own the copyrights of the trailer we used in this video. All the rights belongs to the respected owners.\n\nNo Copyright Motion Graphics Motion Graphics provided by youtubestock.com YouTube Channel: https://goo.gl/aayJRf"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2066",
        "likeCount": "241",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "53"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "X2P3UmbqKbW-RuY9sqBWom-hJPA",
      "id": "zks1LYvBVjA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T18:21:46Z",
        "channelId": "UCTY9vSAwOVsXw1lE1vBD0Hg",
        "title": "Death Stranding 2 & Mafia kibesz\u00e9l\u0151 + Mivel j\u00e1tszottunk J\u00faliusban? | APUTEST Podcast",
        "description": "00:00:00 - Bevezet\u00e9s\n00:11:55 - H\u00edrek\n00:32:12 - Tales of the Shire: A The Lord of the Rings\n00:37:00 - Shadow Labyrinth\n00:45:13 - Cash Cleaner Simulator\n00:55:53 - WUCHANG: Fallen Feathers\n01:11:24 - Grounded 2\n01:26:14 - RoboCop: Rogue City - Unfinished Business\n01:35:45 - Tony Hawk's Pro Skater 3 + 4\n01:42:03 - Minami Lane\n01:47:50 - Donkey Kong Bananza\n01:57:07 - Mafia The Old Country\n02:11:25 - Battlefield 6\n02:27:09 - Death Stranding 2: On The Beach\n03:19:56 - Befejez\u00e9s\n\n\u00c1LTAL\u00c1NOS\n---------------------------------------------------\nTheVR App (iOS) \u25ba https://apps.apple.com/us/app/thevr/id1668991271\nTheVR App (Android) \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.thevr.app&pli=1\n\nDiscord \u25ba https://discord.gg/wearethevr\nHonlapunk \u25ba https://thevr.hu\nTheVR Shop \u25ba https://thevrshop.hu/\n\nYOUTUBE\n---------------------------------------------------\nTheVR \u25ba https://www.youtube.com/@thevrhu\nTheVR Tech \u25ba https://www.youtube.com/@thevrtech\nTheVR Shortcut \u25ba https://www.youtube.com/@thevrshortcuts\nTheVR Podcast \u25ba https://www.youtube.com/@thevrpodcast\n\nTWITCH\n---------------------------------------------------\nK\u00f6vess minket \u00e9l\u0151ben \u25ba http://www.twitch.tv/wearethevr\nTwitch menetrend \u25ba https://thevr.hu/menetrend\nTheVR Happy Hour Podcast \u25ba https://anchor.fm/thevr-happy-hour\nTheVR Happy Hour Tartalomjegyz\u00e9k \u25ba https://hh.thevr.hu\nV\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1saink \u25ba https://vod.thevr.hu\n\nSOCIAL\n---------------------------------------------------\nFacebook \u25ba http://facebook.com/thevrhu\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/wearethevr\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@wearethevr_official\nPisti Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrpisti\nJani Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrjani\nBazsi Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrbazsi\n\n#TheVR #WeAreTheVR",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zks1LYvBVjA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zks1LYvBVjA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zks1LYvBVjA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zks1LYvBVjA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zks1LYvBVjA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TheVR Podcast",
        "tags": [
          "TheVR",
          "WeAreTheVR",
          "TIMEOUT",
          "Podcast",
          "TheVR Pisti",
          "TheVR Jani"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Death Stranding 2 & Mafia kibesz\u00e9l\u0151 + Mivel j\u00e1tszottunk J\u00faliusban? | APUTEST Podcast",
          "description": "00:00:00 - Bevezet\u00e9s\n00:11:55 - H\u00edrek\n00:32:12 - Tales of the Shire: A The Lord of the Rings\n00:37:00 - Shadow Labyrinth\n00:45:13 - Cash Cleaner Simulator\n00:55:53 - WUCHANG: Fallen Feathers\n01:11:24 - Grounded 2\n01:26:14 - RoboCop: Rogue City - Unfinished Business\n01:35:45 - Tony Hawk's Pro Skater 3 + 4\n01:42:03 - Minami Lane\n01:47:50 - Donkey Kong Bananza\n01:57:07 - Mafia The Old Country\n02:11:25 - Battlefield 6\n02:27:09 - Death Stranding 2: On The Beach\n03:19:56 - Befejez\u00e9s\n\n\u00c1LTAL\u00c1NOS\n---------------------------------------------------\nTheVR App (iOS) \u25ba https://apps.apple.com/us/app/thevr/id1668991271\nTheVR App (Android) \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.thevr.app&pli=1\n\nDiscord \u25ba https://discord.gg/wearethevr\nHonlapunk \u25ba https://thevr.hu\nTheVR Shop \u25ba https://thevrshop.hu/\n\nYOUTUBE\n---------------------------------------------------\nTheVR \u25ba https://www.youtube.com/@thevrhu\nTheVR Tech \u25ba https://www.youtube.com/@thevrtech\nTheVR Shortcut \u25ba https://www.youtube.com/@thevrshortcuts\nTheVR Podcast \u25ba https://www.youtube.com/@thevrpodcast\n\nTWITCH\n---------------------------------------------------\nK\u00f6vess minket \u00e9l\u0151ben \u25ba http://www.twitch.tv/wearethevr\nTwitch menetrend \u25ba https://thevr.hu/menetrend\nTheVR Happy Hour Podcast \u25ba https://anchor.fm/thevr-happy-hour\nTheVR Happy Hour Tartalomjegyz\u00e9k \u25ba https://hh.thevr.hu\nV\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1saink \u25ba https://vod.thevr.hu\n\nSOCIAL\n---------------------------------------------------\nFacebook \u25ba http://facebook.com/thevrhu\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/wearethevr\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@wearethevr_official\nPisti Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrpisti\nJani Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrjani\nBazsi Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrbazsi\n\n#TheVR #WeAreTheVR"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3H21M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "82153",
        "likeCount": "2175",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "111"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YV8TNPXDdsZrShkS6CXvVuw-Le4",
      "id": "BstIPwzfyGY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T11:00:16Z",
        "channelId": "UCfC94Ig1h5HC9TCNLKsKCww",
        "title": "byealex \u00e9s a slepp - az \u00e9n orsz\u00e1gom",
        "description": "febru\u00e1rban ar\u00e9na! https://www.jegy.hu/program/byealex-es-a-slepp-symphonic-arena-178227/1303559\n\nzene: alex, somogyv\u00e1ri, schnellbach\nsz\u00f6veg: alex\nvisualizer: leho",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ByeAlexIttVan",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "byealex \u00e9s a slepp - az \u00e9n orsz\u00e1gom",
          "description": "febru\u00e1rban ar\u00e9na! https://www.jegy.hu/program/byealex-es-a-slepp-symphonic-arena-178227/1303559\n\nzene: alex, somogyv\u00e1ri, schnellbach\nsz\u00f6veg: alex\nvisualizer: leho"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "466301",
        "likeCount": "14805",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "618"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Oo0CXJqXY-vH3i9QlV0n2GqzE9Q",
      "id": "5ZvbQ48GAyk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T15:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "My Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix",
        "description": "Hoping for a fresh start in Silver Falls, Jackie discovers second chances aren't guaranteed when unresolved feelings and small-town tensions resurface.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81717889\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nMy Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Ashby Gentry",
          "Connor Stanhope",
          "Corey Fogelmanis",
          "Family Life",
          "Heartfelt",
          "Jaylan Evans",
          "Johnny Link",
          "Marc Blucas",
          "My Life With the Walter Boys",
          "My Life With the Walter Boys Season 2",
          "Netflix",
          "Nikki Rodriguez",
          "Noah LaLonde",
          "Official Trailer",
          "Sarah Rafferty",
          "Sibling Relationships",
          "Trailer",
          "Zo\u00eb Soul"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "My Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix",
          "description": "Hoping for a fresh start in Silver Falls, Jackie discovers second chances aren't guaranteed when unresolved feelings and small-town tensions resurface.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81717889\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nMy Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1289686",
        "likeCount": "25558",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1679"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "LvYVdD-xOmR1wlBnbpcumLNE57w",
      "id": "G0tZjJz6Vjc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T14:33:26Z",
        "channelId": "UCEz9c3Qv7mnZcjP4s2_WpMw",
        "title": "\u00d6VEKET BECSATOLNI, FELSZ\u00c1LLUNK! \u2708\ufe0f Cabin Crew Life Simulator",
        "description": "\ud83c\udfae Ha olcs\u00f3 j\u00e1t\u00e9kokra v\u00e1gysz \u25ba https://ene.ba/KDCSAPAT\n\u2b50 Legy\u00e9l csatorna tag \u25bahttps://tinyurl.com/yajv5wuy\n\ud83d\uded2 KD csapatos cuccok \u25ba https://goo.gl/ioQdsy\n\ud83d\udc46 Ez itt a rekl\u00e1m helye\n\n\u2605 Teljes lej\u00e1tsz\u00e1si lista\n\u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLMa5z_6Du4lHH3oHhz1C-apGMPXZaz1uu\n\n\ud83d\udda5\ufe0f PC setupok\n\u25bahttps://kit.co/KDcsapat\n\n\ud83c\udfae Steam profilok\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/ddave33/\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/kdkodi/\n\n\u2605El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek\n\ud83d\udce7 E-mail: kodiddave@gmail.com\n\ud83d\udcf7 Instagram: kdcsapat_official\n\ud83d\udcf7 Facebook: https://goo.gl/27bLMF",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0tZjJz6Vjc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0tZjJz6Vjc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0tZjJz6Vjc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0tZjJz6Vjc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0tZjJz6Vjc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KD csapat",
        "tags": [
          "kodi",
          "ddave",
          "boldi",
          "KodikaA1",
          "pc",
          "hun",
          "video games",
          "game videos",
          "gameplay",
          "funny",
          "vicces",
          "vide\u00f3",
          "hungary",
          "magyar",
          "hu",
          "magyarorsz\u00e1g",
          "2k",
          "twitch",
          "kd",
          "csapat",
          "eneba",
          "eneba.com",
          "eneba psn",
          "kdcsapat",
          "4k",
          "1440p",
          "rep\u00fcl\u0151",
          "Utask\u00eds\u00e9r\u0151",
          "stewardess",
          "rep\u00fcl\u00e9s",
          "l\u00e9git\u00e1rsas\u00e1g",
          "ryanair",
          "k\u00e9s\u00e9s",
          "k\u00e9sik",
          "pil\u00f3ta",
          "rept\u00e9r",
          "rep\u00fcl\u0151t\u00e9r",
          "rep\u00fcl\u0151s j\u00e1t\u00e9k",
          "stewardess j\u00e1t\u00e9k",
          "utask\u00eds\u00e9r\u0151 j\u00e1t\u00e9k",
          "cabin crew life game",
          "Cabin Crew Life Simulator",
          "Cabin Crew Life Simulator gameplay",
          "Cabin Crew Life Simulator magyar",
          "cabin crew simulator",
          "flight attendant"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "\u00d6VEKET BECSATOLNI, FELSZ\u00c1LLUNK! \u2708\ufe0f Cabin Crew Life Simulator",
          "description": "\ud83c\udfae Ha olcs\u00f3 j\u00e1t\u00e9kokra v\u00e1gysz \u25ba https://ene.ba/KDCSAPAT\n\u2b50 Legy\u00e9l csatorna tag \u25bahttps://tinyurl.com/yajv5wuy\n\ud83d\uded2 KD csapatos cuccok \u25ba https://goo.gl/ioQdsy\n\ud83d\udc46 Ez itt a rekl\u00e1m helye\n\n\u2605 Teljes lej\u00e1tsz\u00e1si lista\n\u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLMa5z_6Du4lHH3oHhz1C-apGMPXZaz1uu\n\n\ud83d\udda5\ufe0f PC setupok\n\u25bahttps://kit.co/KDcsapat\n\n\ud83c\udfae Steam profilok\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/ddave33/\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/kdkodi/\n\n\u2605El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek\n\ud83d\udce7 E-mail: kodiddave@gmail.com\n\ud83d\udcf7 Instagram: kdcsapat_official\n\ud83d\udcf7 Facebook: https://goo.gl/27bLMF"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "55674",
        "likeCount": "3361",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "90"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "K6ftTk6RB0s493S_RVu5Ig5ZQRo",
      "id": "uQeEhxeof-s",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:00:06Z",
        "channelId": "UCzGp2zarv5CCneFSFIgnF-g",
        "title": "FILO - M\u00e9gegyszer",
        "description": "Spotify, Apple Music, stb.\nhttps://wmmd.lnk.to/filo_megegyszer\n\nFILO:\nhttps://www.instagram.com/sziaezfilo/\nhttps://www.facebook.com/sziaezfilo\nhttps://www.tiktok.com/@heeey_itt_filo\n\nZene: FILO, Laty\u00e1k Bence\nSz\u00f6veg: FILO\nMix: FILO\nMaster: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nVide\u00f3: Krokovay \u00c1bel\nhttps://www.instagram.com/krokoabel/\n\nManagement: kiraly.alida@goldrecord.hu\nBooking: toth.roland@goldrecord.hu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FILO",
        "tags": [
          "filo",
          "m\u00e9gegyszer",
          "megegyszer",
          "filo m\u00e9gegyszer",
          "m\u00e9gegyszer filo",
          "megegyszer filo",
          "filo megegyszer",
          "m\u00e9g egyszer",
          "m\u00e9g egyszer filo",
          "filo m\u00e9g egyszer",
          "meg egyszer",
          "meg egyszer filo",
          "filo meg egyszer",
          "FILO",
          "FILO M\u00c9GEGYSZER",
          "M\u00c9GEGYSZER",
          "Filo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FILO - M\u00e9gegyszer",
          "description": "Spotify, Apple Music, stb.\nhttps://wmmd.lnk.to/filo_megegyszer\n\nFILO:\nhttps://www.instagram.com/sziaezfilo/\nhttps://www.facebook.com/sziaezfilo\nhttps://www.tiktok.com/@heeey_itt_filo\n\nZene: FILO, Laty\u00e1k Bence\nSz\u00f6veg: FILO\nMix: FILO\nMaster: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nVide\u00f3: Krokovay \u00c1bel\nhttps://www.instagram.com/krokoabel/\n\nManagement: kiraly.alida@goldrecord.hu\nBooking: toth.roland@goldrecord.hu"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "106662",
        "likeCount": "3356",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "72"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UwalkQ-D0lnRTnExXo51lP2itwA",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "18039268",
        "likeCount": "262026",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "22182"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-UDhcCD3ceupE66hOIOLn_yR5a4",
      "id": "HTBoEdj77J8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T16:15:06Z",
        "channelId": "UCc3dk8RfM6KkA30MgMmPBrQ",
        "title": "Minecraft: TAL\u00c1LTUNK IJESZT\u0150 KROKODIL TESTET!",
        "description": "\ud83d\ude0eBlackes P\u00f3l\u00f3k,Pulcsik \u00e9s m\u00e9g sok m\u00e1s\ud83e\udd19\u25ba https://trollshop.hu/Black1200_\n\ud83d\udcc2Email \u25ba s1.blackcraft@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTBoEdj77J8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTBoEdj77J8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTBoEdj77J8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTBoEdj77J8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTBoEdj77J8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "itsBlackPlayz",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "zsDav",
          "zsdav minecraft",
          "NerdHub",
          "Vendel A Vadonban",
          "AlexGaming",
          "AlexGaming Minecraft",
          "Fortnite",
          "Roblox",
          "A MINECRAFTBAN",
          "iDark",
          "luckey",
          "luckey minecraft",
          "luckey hardcore",
          "Hardcore",
          "T\u00fal\u00e9l\u0151",
          "PGT Dani",
          "Dani Gamee",
          "UborCraft",
          "Minecraft Mod",
          "minecraft magyarul",
          "minecraft zen\u00e9k",
          "Lucky Block",
          "Space Dragons",
          "Challange",
          "Alexgaming minecraft",
          "Black1200",
          "its Black1200",
          "Among Us",
          "Fall Guys",
          "TikTok",
          "Brainrot",
          "Brainrot steal"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Minecraft: TAL\u00c1LTUNK IJESZT\u0150 KROKODIL TESTET!",
          "description": "\ud83d\ude0eBlackes P\u00f3l\u00f3k,Pulcsik \u00e9s m\u00e9g sok m\u00e1s\ud83e\udd19\u25ba https://trollshop.hu/Black1200_\n\ud83d\udcc2Email \u25ba s1.blackcraft@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "32166",
        "likeCount": "1944",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "12"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lOtka3W5Vtc7emcXLbGdPtQIozs",
      "id": "Tfp2CC1Ncgs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T08:00:07Z",
        "channelId": "UCFV8olM7DkdgxAiIaSimXuw",
        "title": "DR BRS x ManGoRise - \u00c9jjel ott v\u00e1rok r\u00e1d (Official Music Video)",
        "description": "Digit\u00e1lis platformok: https://Magneoton.lnk.to/Ejjelottvarokrad\n\nDR BRS\nInstagram: https://www.facebook.com/drbrs/\nFacebook: https://www.instagram.com/drbrs/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@drbrs\nSpotify: https://open.spotify.com/playlist/2ZM5ZzBvinDKwC7Tuc8qzm\nLive / Dj / Performance booking / management: Marsalk\u00f3 Rich\u00e1rd +36308628810\n\nManGoRise\nhttps://www.facebook.com/Mangorise\nhttps://www.instagram.com/mangorise_official\nhttps://www.instagram.com/bartha_akos_dannona\nSzaxofon: Kat\u00f3k Istv\u00e1n https://www.instagram.com/ktksteeve\n\nZene, sz\u00f6veg: Egry Levente, B\u00e9res Attila, Bartha \u00c1kos\nHangszerel\u00e9s / Mix / Master: Bartha \u00c1kos Dannona\n\nRendez\u0151: Czoller Bence \nOperat\u0151r : Bikali S\u00e1ndor \nVil\u00e1gos\u00edt\u00f3: R\u00e9thelyi Botond \nV\u00e1g\u00f3 : Nagy Botond\nSminkes : Erdei Nikolett \nKoreogr\u00e1fus: Szab\u00f3 Tam\u00e1s \nT\u00e1ncosok: Kis Csenge , Sharpe Kata, Koralia Papadopolu, Pauker Barbara + O.G. Duck\nBarber: Czirok L\u00e1szl\u00f3\nStylist: G\u00e1sp\u00e1r Enci\nK\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net: Magyar Nemzeti Cirkusz, Richter J\u00f3zsef, Balla Ballon, Horv\u00e1th \u00c1kos, Holczer R\u00e9ka, Z\u00e1horszky Zsolt, Boros csal\u00e1d, Kov\u00e1cs Gy. Mikl\u00f3s (Mbs Rent)\n\n\u00a9 \u2117 2025 Magneoton\n\nFacebook:  https://www.facebook.com/Magneoton/\nInstagram: https://www.instagram.com/magneoton/\nSpotify: https://Magneoton.lnk.to/MagneotonSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@magneotonmusicgroup\nWeb: https://magneoton.hu\n\n#DRBRS #\u00c9jjelottv\u00e1rokr\u00e1d #ManGoRise #Dannona #HipHopBoyz",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Magneoton",
        "tags": [
          "magneoton",
          "\u00fajdons\u00e1g",
          "hazai",
          "magyar",
          "pop",
          "wellhello",
          "halott",
          "p\u00e9nz",
          "hiro",
          "bsw",
          "ak26",
          "opitz",
          "barbi",
          "burai",
          "nemazal\u00e1ny",
          "lil",
          "follow",
          "the",
          "flow",
          "kasza",
          "tibi",
          "pixa",
          "kis",
          "gr\u00f3fo",
          "vide\u00f3m\u00e1nia",
          "majka",
          "curtis",
          "usnk",
          "horv\u00e1th",
          "tam\u00e1s",
          "essemm",
          "missh",
          "byealex",
          "faktor",
          "mario",
          "tesw\u00e9r",
          "manuel",
          "margaret",
          "island",
          "lotfi",
          "begi",
          "dr",
          "brs",
          "zene",
          "premier",
          "dr brs",
          "mangorise",
          "hip hop boyz",
          "90-es \u00e9vek",
          "ott v\u00e1rok r\u00e1d",
          "ott",
          "v\u00e1rok",
          "r\u00e1d",
          "\u00e9jjel",
          "dannona",
          "\u00e1kos",
          "feldolgoz\u00e1s",
          "cover",
          "retro",
          "hiphop",
          "boys",
          "shygys"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DR BRS x ManGoRise - \u00c9jjel ott v\u00e1rok r\u00e1d (Official Music Video)",
          "description": "Digit\u00e1lis platformok: https://Magneoton.lnk.to/Ejjelottvarokrad\n\nDR BRS\nInstagram: https://www.facebook.com/drbrs/\nFacebook: https://www.instagram.com/drbrs/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@drbrs\nSpotify: https://open.spotify.com/playlist/2ZM5ZzBvinDKwC7Tuc8qzm\nLive / Dj / Performance booking / management: Marsalk\u00f3 Rich\u00e1rd +36308628810\n\nManGoRise\nhttps://www.facebook.com/Mangorise\nhttps://www.instagram.com/mangorise_official\nhttps://www.instagram.com/bartha_akos_dannona\nSzaxofon: Kat\u00f3k Istv\u00e1n https://www.instagram.com/ktksteeve\n\nZene, sz\u00f6veg: Egry Levente, B\u00e9res Attila, Bartha \u00c1kos\nHangszerel\u00e9s / Mix / Master: Bartha \u00c1kos Dannona\n\nRendez\u0151: Czoller Bence \nOperat\u0151r : Bikali S\u00e1ndor \nVil\u00e1gos\u00edt\u00f3: R\u00e9thelyi Botond \nV\u00e1g\u00f3 : Nagy Botond\nSminkes : Erdei Nikolett \nKoreogr\u00e1fus: Szab\u00f3 Tam\u00e1s \nT\u00e1ncosok: Kis Csenge , Sharpe Kata, Koralia Papadopolu, Pauker Barbara + O.G. Duck\nBarber: Czirok L\u00e1szl\u00f3\nStylist: G\u00e1sp\u00e1r Enci\nK\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net: Magyar Nemzeti Cirkusz, Richter J\u00f3zsef, Balla Ballon, Horv\u00e1th \u00c1kos, Holczer R\u00e9ka, Z\u00e1horszky Zsolt, Boros csal\u00e1d, Kov\u00e1cs Gy. Mikl\u00f3s (Mbs Rent)\n\n\u00a9 \u2117 2025 Magneoton\n\nFacebook:  https://www.facebook.com/Magneoton/\nInstagram: https://www.instagram.com/magneoton/\nSpotify: https://Magneoton.lnk.to/MagneotonSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@magneotonmusicgroup\nWeb: https://magneoton.hu\n\n#DRBRS #\u00c9jjelottv\u00e1rokr\u00e1d #ManGoRise #Dannona #HipHopBoyz"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "314277",
        "likeCount": "6028",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "122"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vM0AVyS3wmVQy8OOtzjb6x6q7jQ",
      "id": "4uZWlKGRZis",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T06:00:09Z",
        "channelId": "UCf5CjDJvsFvtVIhkfmKAwAA",
        "title": "Der Tiger | Official Trailer",
        "description": "\"We reap what we sow\" - Watch the trailer for #DerTigerMovie now, and see it in select German theaters September 18!\n \nEastern Front, 1943: The five-man crew of a German Tiger tank is sent on a secret mission far behind the heavily contested front line. As they journey eastward, the soldiers not only find themselves deeper in enemy territory but must also face their own fears and inner demons. Stimulated by Wehrmacht methamphetamine, their mission increasingly becomes a journey into the heart of darkness.\n \n\n\u201eWir ernten was wir s\u00e4en\u201c - #DerTigerMovie ab 18. September in ausgew\u00e4hlten deutschen Kinos!\n \nOstfront, 1943: Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Besatzung eines deutschen Tiger-Panzers wird auf eine geheime Mission weit hinter die hart umk\u00e4mpfte Frontlinie geschickt. Auf ihrem Weg nach Osten geraten die Soldaten nicht nur immer tiefer in feindliches Gebiet, sondern m\u00fcssen sich auch ihren eigenen \u00c4ngsten und Abgr\u00fcnden stellen. Aufgeputscht durch das Methamphetamin der Wehrmacht, wird ihre Mission immer mehr zu einer Reise in das Herz der Finsternis.\n\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nDer Tiger | Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Amazon MGM Studios",
        "tags": [
          "MGM",
          "MGM Studios",
          "Metro-Goldwyn- Mayer",
          "Metro Pictures Corporations",
          "Goldwyn Pictures",
          "Louis B. Mayer Pictures",
          "MGM Pictures",
          "United Artists",
          "Metro MGM/UA",
          "Amazon MGM",
          "Amazon MGM Studios",
          "Amazon"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Der Tiger | Official Trailer",
          "description": "\"We reap what we sow\" - Watch the trailer for #DerTigerMovie now, and see it in select German theaters September 18!\n \nEastern Front, 1943: The five-man crew of a German Tiger tank is sent on a secret mission far behind the heavily contested front line. As they journey eastward, the soldiers not only find themselves deeper in enemy territory but must also face their own fears and inner demons. Stimulated by Wehrmacht methamphetamine, their mission increasingly becomes a journey into the heart of darkness.\n \n\n\u201eWir ernten was wir s\u00e4en\u201c - #DerTigerMovie ab 18. September in ausgew\u00e4hlten deutschen Kinos!\n \nOstfront, 1943: Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Besatzung eines deutschen Tiger-Panzers wird auf eine geheime Mission weit hinter die hart umk\u00e4mpfte Frontlinie geschickt. Auf ihrem Weg nach Osten geraten die Soldaten nicht nur immer tiefer in feindliches Gebiet, sondern m\u00fcssen sich auch ihren eigenen \u00c4ngsten und Abgr\u00fcnden stellen. Aufgeputscht durch das Methamphetamin der Wehrmacht, wird ihre Mission immer mehr zu einer Reise in das Herz der Finsternis.\n\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nDer Tiger | Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1647596",
        "likeCount": "39932",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3864"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bldFognxIEfieLY9fKOr_yUc-xo",
      "id": "Rpcq9B7C6eo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T16:00:45Z",
        "channelId": "UCS25DG93gAImKWm0YY-IQmQ",
        "title": "A BAGOLYT\u00d3L f\u00e9l a SZARVAS ?\ud83e\udd8999 \u00c9JSZAKA, DE BAGOLY \u2744\ufe0f 99 Nights in the Forest \ud83d\udd26 Gerg\u0151,Doggyandi,Immu",
        "description": "Gergo,Doggyandi,Immu most a bagoly ut\u00e1n kutat a 99 Nights in the Forest Roblox j\u00e1t\u00e9kban, 9 \u00c9JSZAKA, DE HAVAS AZ ERD\u0150! \u2744\ufe0f Vajon megtal\u00e1lj\u00e1k \u00e9s t\u00fal\u00e9lik?\n\ud83c\udf52 Tutti Juice Sweet-Cherry: https://tuttishop.hu/tutti-juice-cherry-24db\n\ud83c\udf6c Tutti Gummies webshop: https://tuttishop.hu/gumicukor-169\n\ud83e\udde2 rekl\u00e1m - Gerg\u0151-s term\u00e9kek: https://videosbolt.hu/janosikgergo \ud83e\udde2\n\u2705 Hol kaphat\u00f3 a Tutti Juice \u00e9s gumicukor? : http://bit.ly/tuttilista  \u2705\n\ud83d\udc99 Rendeld meg online a Tutti Juicet: https://tuttishop.hu \ud83d\udc99\n\ud83d\udd0a DISCORD: https://discord.gg/SgrXufc\n\u26d4\ufe0fNe maradj le a napi vide\u00f3kr\u00f3l: http://bit.ly/jagerfeliratkozas \u26d4\ufe0f\n\ud83d\udd37 L\u00c9GY TAG: http://bit.ly/jagertag \ud83d\udd36\n\n#99nights #bagoly #v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s \n\nA fenti linkek rekl\u00e1mot tartalmazhatnak!\n\ud83d\udda5 K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak:\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/janosikgergoyoutube/\nInstagram \u25ba http://instagram.com/janosikgergo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/janosikgergo\nTwitter \u25ba https://twitter.com/janosikgergo\nFace Csoport: \u25ba http://bit.ly/JGfbcsoport\n\ud83d\udc8e \u00c9l\u0151 ad\u00e1s t\u00e1mogat\u00e1s: http://bit.ly/janosikgergotip\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udda5 Tutti Juice  K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak:\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/tuttijuiceital\nInstagram \u25ba http://instagram.com/tuttijuiceital\nYouTube \u25ba https://www.youtube.com/tuttijuiceital\nTwitter \u25ba https://twitter.com/tuttijuiceital\nWeb \u25ba https://tuttijuice.hu\nOnline Shop \u25ba https://tuttishop.hu\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\n\ud83d\udce3LEJ\u00c1TSZ\u00c1SI LIST\u00c1K:\ud83d\udce3\n\ud83d\udc2b TuttiSMP: https://bit.ly/tuttismpsivatagi\n\ud83c\udf6bEGY\u00dcNK: http://bit.ly/JGegyunk\n\u2692TESZT: http://bit.ly/JGteszt\n\ud83d\udd79J\u00c1TSZUNK: http://bit.ly/JGjatszunk\n\u26cfMINECRAFT: http://bit.ly/JGminecraft\n\ud83c\udfa5VLOG: http://bit.ly/JGvlog\n\ud83c\udfb1ROBLOX: http://bit.ly/JGroblox\n\ud83e\udd4aKIH\u00cdV\u00c1S: http://bit.ly/JGkihivas\n\ud83d\udcf7 Shorts: https://bit.ly/jagershorts\n\ud83d\udd34\u00c9L\u0150k: http://bit.ly/JGliveok\n\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\nFIGYELEM!\nA saj\u00e1t szemsz\u00f6g\u00fcnkb\u0151l osztunk meg \u00e9szrev\u00e9teleket.\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\n\ud83c\udfb5: Epidemic Sound\n\ud83d\udc40 Ne feledd, itt minden nap van \u00faj vide\u00f3, 18:00-kor ! Iratkozz fel: http://bit.ly/jagerfeliratkozas , hogy le ne maradj ! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\ud83d\udc99 Mi is az a Tutti Juice ? \ud83d\udc99\nA tuti \u00edz, koffein n\u00e9lk\u00fcl, vitaminokkal. \nAz eredeti tutti-frutti \u00edz\u0171, koffeinmentes, enyh\u00e9n sz\u00e9nsavas \u00fcd\u00edt\u0151ital, vitaminokkal, paszt\u0151r\u00f6zve.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rpcq9B7C6eo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rpcq9B7C6eo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rpcq9B7C6eo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rpcq9B7C6eo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rpcq9B7C6eo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gergo Janosik",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A BAGOLYT\u00d3L f\u00e9l a SZARVAS ?\ud83e\udd8999 \u00c9JSZAKA, DE BAGOLY \u2744\ufe0f 99 Nights in the Forest \ud83d\udd26 Gerg\u0151,Doggyandi,Immu",
          "description": "Gergo,Doggyandi,Immu most a bagoly ut\u00e1n kutat a 99 Nights in the Forest Roblox j\u00e1t\u00e9kban, 9 \u00c9JSZAKA, DE HAVAS AZ ERD\u0150! \u2744\ufe0f Vajon megtal\u00e1lj\u00e1k \u00e9s t\u00fal\u00e9lik?\n\ud83c\udf52 Tutti Juice Sweet-Cherry: https://tuttishop.hu/tutti-juice-cherry-24db\n\ud83c\udf6c Tutti Gummies webshop: https://tuttishop.hu/gumicukor-169\n\ud83e\udde2 rekl\u00e1m - Gerg\u0151-s term\u00e9kek: https://videosbolt.hu/janosikgergo \ud83e\udde2\n\u2705 Hol kaphat\u00f3 a Tutti Juice \u00e9s gumicukor? : http://bit.ly/tuttilista  \u2705\n\ud83d\udc99 Rendeld meg online a Tutti Juicet: https://tuttishop.hu \ud83d\udc99\n\ud83d\udd0a DISCORD: https://discord.gg/SgrXufc\n\u26d4\ufe0fNe maradj le a napi vide\u00f3kr\u00f3l: http://bit.ly/jagerfeliratkozas \u26d4\ufe0f\n\ud83d\udd37 L\u00c9GY TAG: http://bit.ly/jagertag \ud83d\udd36\n\n#99nights #bagoly #v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s \n\nA fenti linkek rekl\u00e1mot tartalmazhatnak!\n\ud83d\udda5 K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak:\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/janosikgergoyoutube/\nInstagram \u25ba http://instagram.com/janosikgergo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/janosikgergo\nTwitter \u25ba https://twitter.com/janosikgergo\nFace Csoport: \u25ba http://bit.ly/JGfbcsoport\n\ud83d\udc8e \u00c9l\u0151 ad\u00e1s t\u00e1mogat\u00e1s: http://bit.ly/janosikgergotip\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udda5 Tutti Juice  K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak:\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/tuttijuiceital\nInstagram \u25ba http://instagram.com/tuttijuiceital\nYouTube \u25ba https://www.youtube.com/tuttijuiceital\nTwitter \u25ba https://twitter.com/tuttijuiceital\nWeb \u25ba https://tuttijuice.hu\nOnline Shop \u25ba https://tuttishop.hu\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\n\ud83d\udce3LEJ\u00c1TSZ\u00c1SI LIST\u00c1K:\ud83d\udce3\n\ud83d\udc2b TuttiSMP: https://bit.ly/tuttismpsivatagi\n\ud83c\udf6bEGY\u00dcNK: http://bit.ly/JGegyunk\n\u2692TESZT: http://bit.ly/JGteszt\n\ud83d\udd79J\u00c1TSZUNK: http://bit.ly/JGjatszunk\n\u26cfMINECRAFT: http://bit.ly/JGminecraft\n\ud83c\udfa5VLOG: http://bit.ly/JGvlog\n\ud83c\udfb1ROBLOX: http://bit.ly/JGroblox\n\ud83e\udd4aKIH\u00cdV\u00c1S: http://bit.ly/JGkihivas\n\ud83d\udcf7 Shorts: https://bit.ly/jagershorts\n\ud83d\udd34\u00c9L\u0150k: http://bit.ly/JGliveok\n\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\nFIGYELEM!\nA saj\u00e1t szemsz\u00f6g\u00fcnkb\u0151l osztunk meg \u00e9szrev\u00e9teleket.\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\n\ud83c\udfb5: Epidemic Sound\n\ud83d\udc40 Ne feledd, itt minden nap van \u00faj vide\u00f3, 18:00-kor ! Iratkozz fel: http://bit.ly/jagerfeliratkozas , hogy le ne maradj ! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\ud83d\udc99 Mi is az a Tutti Juice ? \ud83d\udc99\nA tuti \u00edz, koffein n\u00e9lk\u00fcl, vitaminokkal. \nAz eredeti tutti-frutti \u00edz\u0171, koffeinmentes, enyh\u00e9n sz\u00e9nsavas \u00fcd\u00edt\u0151ital, vitaminokkal, paszt\u0151r\u00f6zve."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT44M4S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "46557",
        "likeCount": "1259",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "80"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ZgR_s3FOospOTF3XzpIJDp5uZJg",
      "id": "LSSfAE3J24c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:58:36Z",
        "channelId": "UCkA0bfw-ylMleM8Lj2TvuBg",
        "title": "ROLAND 2025 X Hadd \u00e9rezzem",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSSfAE3J24c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSSfAE3J24c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSSfAE3J24c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSSfAE3J24c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSSfAE3J24c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Alex Studio Production",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "ROLAND 2025 X Hadd \u00e9rezzem",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "66185",
        "likeCount": "1597",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "31"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_c305x9equvRjTe5SOaPO6drtxo",
      "id": "qub8lZlVlho",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T13:00:02Z",
        "channelId": "UCF9imwPMSGz4Vq1NiTWCC7g",
        "title": "Regretting You | Official Trailer (2025)- McKenna Grace, Mason Thames, Allison Williams, Dave Franco",
        "description": "when life pulls you down, love lifts you up. \u2764\ufe0f Watch the Official Trailer for #RegrettingYouMovie \u2013 Only in theatres October 24.\n\nBased on the bestselling book, REGRETTING YOU introduces audiences to Morgan Grant (Allison Williams) and her daughter Clara (Mckenna Grace) as they explore what\u2019s left behind after a devastating accident reveals a shocking betrayal and forces them to confront family secrets, redefine love, and rediscover each other. REGRETTING YOU is a story of growth, resilience, and self-discovery in the aftermath of tragedy, also starring Dave Franco and Mason Thames with Scott Eastwood and Willa Fitzgerald. From the best-selling author of It Ends with Us and the director of The Fault in Our Stars, in theatres this October.\n\nConnect with #RegrettingYouMovie\nInstagram: https://www.instagram.com/RegrettingYouMovie/\nX: https://x.com/Regretting_You\nFacebook: https://www.facebook.com/RegrettingYouMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@RegrettingYouMovie\nThreads: https://www.threads.net/@RegrettingYouMovie\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Paramount Pictures",
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Regretting You | Official Trailer (2025)- McKenna Grace, Mason Thames, Allison Williams, Dave Franco",
          "description": "when life pulls you down, love lifts you up. \u2764\ufe0f Watch the Official Trailer for #RegrettingYouMovie \u2013 Only in theatres October 24.\n\nBased on the bestselling book, REGRETTING YOU introduces audiences to Morgan Grant (Allison Williams) and her daughter Clara (Mckenna Grace) as they explore what\u2019s left behind after a devastating accident reveals a shocking betrayal and forces them to confront family secrets, redefine love, and rediscover each other. REGRETTING YOU is a story of growth, resilience, and self-discovery in the aftermath of tragedy, also starring Dave Franco and Mason Thames with Scott Eastwood and Willa Fitzgerald. From the best-selling author of It Ends with Us and the director of The Fault in Our Stars, in theatres this October.\n\nConnect with #RegrettingYouMovie\nInstagram: https://www.instagram.com/RegrettingYouMovie/\nX: https://x.com/Regretting_You\nFacebook: https://www.facebook.com/RegrettingYouMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@RegrettingYouMovie\nThreads: https://www.threads.net/@RegrettingYouMovie\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "6167037",
        "likeCount": "25189",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "884"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "v5LuQSJEbIBgfyPRVctSm8liGTM",
      "id": "MNnnWSKImuU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T06:15:02Z",
        "channelId": "UCTsqeBwD1DD9NdJCx8R5QHg",
        "title": "HA MEGL\u00c1T, NINCS MENEKV\u00c9S! \ud83d\ude30 | Backrooms: Escape Together #3",
        "description": "\u2728 Instagram\n\ud83d\udd17 https://www.instagram.com/fcmate_/\n\ud83d\udd17 https://www.instagram.com/fckrisz/\n*\n\ud83d\udc55 Kommand\u00f3s Term\u00e9kek \ud83d\udc55 - https://shop.pentamedia.hu/flashcommando\n___________________________________________________________________________\n\nA mai vide\u00f3ban, miut\u00e1n M\u00e1t\u00e9 tov\u00e1bb ment a k\u00f6vetkez\u0151 szintre - \u00e9s Kriszti\u00e1n fel\u00e1ldozta mag\u00e1t \u00e9rte -, egy f\u00e9lelmetes labirintusban k\u00f6t ki. Vajon mif\u00e9le sz\u00f6rnyeteg fogja most az \u0151r\u00fcletbe hajszolni?! \ud83d\ude31\n\nHogy megtudd, n\u00e9zd meg a vide\u00f3t...\u00e9s l\u00e1jkold...igen, l\u00e1jkolni is kell, ahhoz hogy megtudd!!!\n___________________________________________________________________________\n\n\ud83d\udd34 https://www.youtube.com/@kommandosstreamek (VOD csatorna)\n\n\ud83d\udcaf Csatlakozzatok, hogy haszn\u00e1lhass\u00e1tok a kir\u00e1ly kommand\u00f3s emojikat! \ud83d\ude0e\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTsqeBwD1DD9NdJCx8R5QHg/join",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNnnWSKImuU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNnnWSKImuU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNnnWSKImuU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNnnWSKImuU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNnnWSKImuU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Game Commando",
        "tags": [
          "flash commando",
          "minecraft horror",
          "minecraft fear nightfall",
          "fear nightfall",
          "minecraft horror modpack",
          "minecraft horror mod",
          "horror j\u00e1t\u00e9k",
          "fnaf magyar",
          "horror game",
          "horror magyar",
          "ghost watchers",
          "phasmophobia",
          "backrooms",
          "escape the backrooms",
          "backrooms escape together"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "HA MEGL\u00c1T, NINCS MENEKV\u00c9S! \ud83d\ude30 | Backrooms: Escape Together #3",
          "description": "\u2728 Instagram\n\ud83d\udd17 https://www.instagram.com/fcmate_/\n\ud83d\udd17 https://www.instagram.com/fckrisz/\n*\n\ud83d\udc55 Kommand\u00f3s Term\u00e9kek \ud83d\udc55 - https://shop.pentamedia.hu/flashcommando\n___________________________________________________________________________\n\nA mai vide\u00f3ban, miut\u00e1n M\u00e1t\u00e9 tov\u00e1bb ment a k\u00f6vetkez\u0151 szintre - \u00e9s Kriszti\u00e1n fel\u00e1ldozta mag\u00e1t \u00e9rte -, egy f\u00e9lelmetes labirintusban k\u00f6t ki. Vajon mif\u00e9le sz\u00f6rnyeteg fogja most az \u0151r\u00fcletbe hajszolni?! \ud83d\ude31\n\nHogy megtudd, n\u00e9zd meg a vide\u00f3t...\u00e9s l\u00e1jkold...igen, l\u00e1jkolni is kell, ahhoz hogy megtudd!!!\n___________________________________________________________________________\n\n\ud83d\udd34 https://www.youtube.com/@kommandosstreamek (VOD csatorna)\n\n\ud83d\udcaf Csatlakozzatok, hogy haszn\u00e1lhass\u00e1tok a kir\u00e1ly kommand\u00f3s emojikat! \ud83d\ude0e\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTsqeBwD1DD9NdJCx8R5QHg/join"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT37M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "52126",
        "likeCount": "3244",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "273"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mpc4bAnuuZDxH3_xu4xS8J_OjR4",
      "id": "_GzasghMPUc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:00:07Z",
        "channelId": "UC5zxKCdHLj-zsytFQtJDPVw",
        "title": "Marics Peti - CSIKK ft. Blansch",
        "description": "Insta: https://www.instagram.com/maricspeti\n\nhttps://www.instagram.com/blanschmusic/?hl=hu\n\n\u00c9nek/Sz\u00f6veg: Marics, Blansch\nzene, mix, master: Owen\n\nDirector: B\u00fcki Bal\u00e1zs\nDirector of Photography: Sz\u00e9kelyhidi M\u00e1rk\nProduction Manager: Ve\u00e9gh Szabi\n\nGaffer: Vajda L\u00e1szl\u00f3\nLighting: T\u00fc\u0171 Zsombor \nFocus Puller: L\u00e1szl\u00f3 P\u00e9ter\nEditor: Janovits Bence\nColorist: Kov\u00e1cs Marci\nMake-up Artist: Kapusi K\u00edra\nStylist: Lya Vath\nStyling Assistant: Menyh\u00e1rt Barna\nCasting Director: Nagy Lili\nBehind the Scenes: Imre Norbi\n\nProduction: Hello* Production\n\nSpecial Thanks: Kassai Ang\u00e9la, Batho Geri, Tam\u00e1s Zs\u00f3fi, Ve\u00e9gh Attila, Farkas Sarolta\n\nAstro Music\nhttps://astromusic.hu/\n\n#maricspeti",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Marics Peti ",
        "tags": [
          "Marics Peti",
          "Blansch",
          "VALMAR",
          "CSIKK",
          "\u00daristen"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Marics Peti - CSIKK ft. Blansch",
          "description": "Insta: https://www.instagram.com/maricspeti\n\nhttps://www.instagram.com/blanschmusic/?hl=hu\n\n\u00c9nek/Sz\u00f6veg: Marics, Blansch\nzene, mix, master: Owen\n\nDirector: B\u00fcki Bal\u00e1zs\nDirector of Photography: Sz\u00e9kelyhidi M\u00e1rk\nProduction Manager: Ve\u00e9gh Szabi\n\nGaffer: Vajda L\u00e1szl\u00f3\nLighting: T\u00fc\u0171 Zsombor \nFocus Puller: L\u00e1szl\u00f3 P\u00e9ter\nEditor: Janovits Bence\nColorist: Kov\u00e1cs Marci\nMake-up Artist: Kapusi K\u00edra\nStylist: Lya Vath\nStyling Assistant: Menyh\u00e1rt Barna\nCasting Director: Nagy Lili\nBehind the Scenes: Imre Norbi\n\nProduction: Hello* Production\n\nSpecial Thanks: Kassai Ang\u00e9la, Batho Geri, Tam\u00e1s Zs\u00f3fi, Ve\u00e9gh Attila, Farkas Sarolta\n\nAstro Music\nhttps://astromusic.hu/\n\n#maricspeti"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "47874",
        "likeCount": "2290",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "155"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SOHX-UiC4K7CoCcLYJG84Zj1_Gk",
      "id": "UabSQmY07U4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T16:04:00Z",
        "channelId": "UCbLj9QP9FAaHs_647QckGtg",
        "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
        "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "World of Warcraft",
        "tags": [
          "world of warcraft",
          "wow",
          "warcraft",
          "blizzard",
          "blizzard entertainment",
          "Ghosts of K\u2019aresh",
          "WoW Ghosts of K\u2019aresh",
          "World of Warcraft Ghosts of K\u2019aresh",
          "the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "wow the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "tww ghosts of k\u2019aresh",
          "world of warcraft the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "locus-walker",
          "alleria",
          "xal\u2019atath",
          "dimensius",
          "k\u2019aresh",
          "k\u2019areshi",
          "ethereals",
          "void",
          "patch 11.2 launch trailer",
          "launch trailer",
          "tww ghosts of k\u2019aresh launch trailer",
          "wow ghosts of k\u2019aresh launch trailer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
          "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "272500",
        "likeCount": "8470",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "935"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FeopYEwhtey6Q9-Bv1pCb-uEixQ",
      "id": "WyX5b9ebi14",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T12:08:40Z",
        "channelId": "UC3naiRIN8f4grIG0vn2r7lQ",
        "title": "Shift At Midnight ahol a hasonm\u00e1sok sem hagynak v\u00e9gre dolgozni",
        "description": "Komolyan, csak menjenek haza. Mit akarnak t\u0151lem?\nA j\u00e1t\u00e9k maga: https://bunmuen.itch.io/shiftatmidnight\nAmennyiben van f\u00f6l\u00f6s havi 200 forintod csatornatags\u00e1gra itt a link:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3naiRIN8f4grIG0vn2r7lQ/join\nCsubi oldal: https://www.facebook.com/CsubAzUrmedve\nTwitter: https://twitter.com/SuperCsubi\nTwitch: https://www.twitch.tv/csubazurmedve\nTiktok: https://www.tiktok.com/@supercsubi\nInstagram: https://www.instagram.com/csubazurmedve\nOutro zene: https://soundcloud.com/danil-grachev/2-chicago-trip-1\n\n#cs\u00fab #shiftatmidnight #algoritmusszopkodjle #j\u00e1t\u00e9k #vide\u00f3j\u00e1t\u00e9k #par\u00f3dia #humor #vicces #komment\u00e1r #letsplay #gameplay #j\u00e1t\u00e9kmenet #walkthrough #v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s #playthrough #videogames #magyar #hungarian #csubi #supercsubi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyX5b9ebi14/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyX5b9ebi14/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyX5b9ebi14/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyX5b9ebi14/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyX5b9ebi14/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cs\u00fab - Az \u0170rmedve",
        "tags": [
          "cs\u00fab",
          "csubi",
          "supercsubi",
          "vide\u00f3 j\u00e1t\u00e9k",
          "gameplay",
          "humor",
          "vicc",
          "vicces",
          "j\u00e1t\u00e9kmenet",
          "komment\u00e1r",
          "let's play",
          "\u0171rmedve",
          "par\u00f3dia",
          "magyar",
          "hungarian",
          "rossz j\u00e1t\u00e9k",
          "walkthrough",
          "v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Shift At Midnight ahol a hasonm\u00e1sok sem hagynak v\u00e9gre dolgozni",
          "description": "Komolyan, csak menjenek haza. Mit akarnak t\u0151lem?\nA j\u00e1t\u00e9k maga: https://bunmuen.itch.io/shiftatmidnight\nAmennyiben van f\u00f6l\u00f6s havi 200 forintod csatornatags\u00e1gra itt a link:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3naiRIN8f4grIG0vn2r7lQ/join\nCsubi oldal: https://www.facebook.com/CsubAzUrmedve\nTwitter: https://twitter.com/SuperCsubi\nTwitch: https://www.twitch.tv/csubazurmedve\nTiktok: https://www.tiktok.com/@supercsubi\nInstagram: https://www.instagram.com/csubazurmedve\nOutro zene: https://soundcloud.com/danil-grachev/2-chicago-trip-1\n\n#cs\u00fab #shiftatmidnight #algoritmusszopkodjle #j\u00e1t\u00e9k #vide\u00f3j\u00e1t\u00e9k #par\u00f3dia #humor #vicces #komment\u00e1r #letsplay #gameplay #j\u00e1t\u00e9kmenet #walkthrough #v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s #playthrough #videogames #magyar #hungarian #csubi #supercsubi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT31M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27584",
        "likeCount": "1918",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "116"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kmq9YoU93LcQjAcZaOZRP5YxLQ0",
      "id": "umXSoFYFQDs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T14:00:06Z",
        "channelId": "UCSjtavFQFzzhfUAGSNyDkqA",
        "title": "R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3 x Balogh Trio Joci - NEM HISZEM EL /OFFICIAL MUSIC VIDEO 4K/",
        "description": "Fell\u00e9p\u00e9s szervez\u00e9s\n\u25ba R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3 : +36 30 987 2146\n\u25ba Balogh Tri\u00f3 Joci : +36 30 275 4525\n\n\u25ba Instrument\u00e1l/Felv\u00e9tel/MIX/MASTER: Beni Studio\n\n\u25ba A vide\u00f3klipet az Antemius Media k\u00e9sz\u00edtette.\nhttps://facebook.com/AntemiusMedia/\nhttps://instagram.com/antemiusmedia_slink/\nKamera, v\u00e1g\u00e1s, f\u00e9nyel\u00e9s: Simon D\u00e1vid\n\n\u25ba  K\u00f6vesd M\u00e1rk\u00f3t:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rezmuves_marko_offical\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4cL5C6K9iukdNHkQmlyT0A\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/r%C3%A9zm%C3%BCves-m%C3%A1rk%C3%B3/1615443199\nFacebook: https://www.facebook.com/p/R%C3%A9zm%C5%B1ves-M%C3%A1rk%C3%B3-Hivatalos-Oldala-100044411230261/\n\n#rezmuvesmarko #baloghtriojoci #nemhiszemel",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3",
        "tags": [
          "R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3",
          "M\u00e1rk\u00f3",
          "Ham ko Ham",
          "x-faktor",
          "ellopt\u00e1k a biciklim",
          "romanii",
          "gypsy music",
          "Balogh Joci",
          "Balogh Trio Joci"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3 x Balogh Trio Joci - NEM HISZEM EL /OFFICIAL MUSIC VIDEO 4K/",
          "description": "Fell\u00e9p\u00e9s szervez\u00e9s\n\u25ba R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3 : +36 30 987 2146\n\u25ba Balogh Tri\u00f3 Joci : +36 30 275 4525\n\n\u25ba Instrument\u00e1l/Felv\u00e9tel/MIX/MASTER: Beni Studio\n\n\u25ba A vide\u00f3klipet az Antemius Media k\u00e9sz\u00edtette.\nhttps://facebook.com/AntemiusMedia/\nhttps://instagram.com/antemiusmedia_slink/\nKamera, v\u00e1g\u00e1s, f\u00e9nyel\u00e9s: Simon D\u00e1vid\n\n\u25ba  K\u00f6vesd M\u00e1rk\u00f3t:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rezmuves_marko_offical\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4cL5C6K9iukdNHkQmlyT0A\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/r%C3%A9zm%C3%BCves-m%C3%A1rk%C3%B3/1615443199\nFacebook: https://www.facebook.com/p/R%C3%A9zm%C5%B1ves-M%C3%A1rk%C3%B3-Hivatalos-Oldala-100044411230261/\n\n#rezmuvesmarko #baloghtriojoci #nemhiszemel"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "32785",
        "likeCount": "2011",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "173"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wIbww5zFejnZu0BqgXBcK1SiUjA",
      "id": "hpEy0iOixb4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:59:51Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "HIM | Official Trailer",
        "description": "What would you sacrifice to become the greatest of all time?\n\nFrom Oscar\u00ae winner Jordan Peele and Monkeypaw Productions, producers of the landmark horror films Get Out, Us, Candyman and Nope, comes a chilling journey into the inner sanctum of fame, idolatry and the pursuit of excellence at any cost, featuring an electrifying dramatic performance from Marlon Wayans (Air, Respect).\n\nFormer college wide-receiver Tyriq Withers (Atlanta, the upcoming I Know What You Did Last Summer) plays Cameron Cade, a rising-star quarterback who has devoted his life, and identity, to football. On the eve of professional football\u2019s annual scouting Combine, Cam is attacked by an unhinged fan and suffers a potentially career-ending brain trauma.\n\nJust when all seems lost, Cam receives a lifeline when his hero, Isaiah White (Marlon Wayans), a legendary eight-time Championship quarterback and cultural megastar, offers to train Cam at Isaiah\u2019s isolated compound that he shares with his celebrity influencer wife, Elsie White (Julia Fox; Uncut Gems, No Sudden Move). But as Cam\u2019s training accelerates, Isaiah\u2019s charisma begins to curdle into something darker, sending his prot\u00e9g\u00e9 down a disorienting rabbit hole that may cost him more than he ever bargained for.\n\nThe film features a dynamic supporting cast including alternative comedy legend Tim Heidecker (First Time Female Director, Us) and Australian comic Jim Jefferies (The Jim Jefferies Show), plus MMA heavyweight fighter Maurice Greene and hip hop phenoms Guapdad 4000 and Grammy nominee Tierra Whack, all three in their feature film debuts.\n\nHIM is directed by Justin Tipping (Kicks) from an acclaimed Black List screenplay by Zack Akers & Skip Bronkie (creators of the sci-fi crime series Limetown) and by Justin Tipping. The film is produced by Ian Cooper (Nope, Us), Jordan Peele (Candyman, BlacKkKlansman), Win Rosenfeld (Candyman, Lovecraft Country) and Jamal M. Watson (Hala, Sprinter) for Monkeypaw Productions and is executive produced by David Kern and Monkeypaw\u2019s Kate Oh.\n\nFollow HIM on socials: \nhttps://www.instagram.com/himmovie/\nhttps://www.facebook.com/himmovie/\nhttps://twitter.com/himmovie/\nhttps://www.himmovie.com/\n \nGenre:\u200b\u200b\u200b\u200bHorror \nCast:\u200bMarlon Wayans, Tyriq Withers, Julia Fox, Tim Heidecker, Jim Jefferies \nDirector:\u200b\u200b\u200bJustin Tipping\nScreenplay by:\u200bZack Akers & Skip Bronkie and Justin Tipping \nProducers: \u200b\u200b\u200bIan Cooper, Jordan Peele, Win Rosenfeld, Jamal M. Watson\nExecutive Producers: \u200bDavid Kern, Kate Oh\n \n \nFind Universal Pictures on Instagram at https://www.instagram.com/universalpictures/ \nFollow Universal Pictures on X at https://www.twitter.com/universalpictures/ \nhttps://www.universalpictures.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "tags": [
          "Universal",
          "Monkeypaw Productions",
          "HIM Movie",
          "Teaser Trailer",
          "Official Teaser",
          "Jordan Peele Marlon Wayans",
          "Tyriq Withers",
          "Julia Fox",
          "Tim Heidecker",
          "Jim Jefferies",
          "Guapdad 4000",
          "Tierra Whack",
          "Zack Akers",
          "Skip Bronkie",
          "Justin Tipping",
          "Ian Cooper",
          "Win Rosenfeld",
          "Jamal M. Watson"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "HIM | Official Trailer",
          "description": "What would you sacrifice to become the greatest of all time?\n\nFrom Oscar\u00ae winner Jordan Peele and Monkeypaw Productions, producers of the landmark horror films Get Out, Us, Candyman and Nope, comes a chilling journey into the inner sanctum of fame, idolatry and the pursuit of excellence at any cost, featuring an electrifying dramatic performance from Marlon Wayans (Air, Respect).\n\nFormer college wide-receiver Tyriq Withers (Atlanta, the upcoming I Know What You Did Last Summer) plays Cameron Cade, a rising-star quarterback who has devoted his life, and identity, to football. On the eve of professional football\u2019s annual scouting Combine, Cam is attacked by an unhinged fan and suffers a potentially career-ending brain trauma.\n\nJust when all seems lost, Cam receives a lifeline when his hero, Isaiah White (Marlon Wayans), a legendary eight-time Championship quarterback and cultural megastar, offers to train Cam at Isaiah\u2019s isolated compound that he shares with his celebrity influencer wife, Elsie White (Julia Fox; Uncut Gems, No Sudden Move). But as Cam\u2019s training accelerates, Isaiah\u2019s charisma begins to curdle into something darker, sending his prot\u00e9g\u00e9 down a disorienting rabbit hole that may cost him more than he ever bargained for.\n\nThe film features a dynamic supporting cast including alternative comedy legend Tim Heidecker (First Time Female Director, Us) and Australian comic Jim Jefferies (The Jim Jefferies Show), plus MMA heavyweight fighter Maurice Greene and hip hop phenoms Guapdad 4000 and Grammy nominee Tierra Whack, all three in their feature film debuts.\n\nHIM is directed by Justin Tipping (Kicks) from an acclaimed Black List screenplay by Zack Akers & Skip Bronkie (creators of the sci-fi crime series Limetown) and by Justin Tipping. The film is produced by Ian Cooper (Nope, Us), Jordan Peele (Candyman, BlacKkKlansman), Win Rosenfeld (Candyman, Lovecraft Country) and Jamal M. Watson (Hala, Sprinter) for Monkeypaw Productions and is executive produced by David Kern and Monkeypaw\u2019s Kate Oh.\n\nFollow HIM on socials: \nhttps://www.instagram.com/himmovie/\nhttps://www.facebook.com/himmovie/\nhttps://twitter.com/himmovie/\nhttps://www.himmovie.com/\n \nGenre:\u200b\u200b\u200b\u200bHorror \nCast:\u200bMarlon Wayans, Tyriq Withers, Julia Fox, Tim Heidecker, Jim Jefferies \nDirector:\u200b\u200b\u200bJustin Tipping\nScreenplay by:\u200bZack Akers & Skip Bronkie and Justin Tipping \nProducers: \u200b\u200b\u200bIan Cooper, Jordan Peele, Win Rosenfeld, Jamal M. Watson\nExecutive Producers: \u200bDavid Kern, Kate Oh\n \n \nFind Universal Pictures on Instagram at https://www.instagram.com/universalpictures/ \nFollow Universal Pictures on X at https://www.twitter.com/universalpictures/ \nhttps://www.universalpictures.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "11300262",
        "likeCount": "64393",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4358"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "IE5EOwc-vm33-A26LprfV9nXES0",
      "id": "gTBaznj7QUg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T06:30:23Z",
        "channelId": "UCRUPBys39MVduKAvpzdYwtg",
        "title": "A NAGY MINECRAFT KALAND! N\u00c9M\u00d3 NYOM\u00c1BAN KALANDP\u00c1LYA \u23d0 Ti K\u00fcldt\u00e9tek, \u00c9n KI\u00c9GEK! 11.",
        "description": "\ud83d\ude28 Ki volt N\u00e9m\u00f3? Milyen j\u00e1rm\u0171ve volt? KIT\u00d6R A VULK\u00c1N??? \ud83d\ude2c J\u00f3 sz\u00f3rakoz\u00e1st!\n\ud83d\udd25 SZAVAZZ A D\u00cdJAZ\u00c1SR\u00d3L! \ud83d\udc49 https://forms.gle/VM9X7Jvt6iYe92jm6 \u2705\n\ud83e\udd73 Rekl\u00e1m - TERM\u00c9KEK \ud83d\udc49 http://rolix.hu\n\u27a1\ufe0f Kalandp\u00e1lya Bek\u00fcld\u00e9s + INFORM\u00c1CI\u00d3K \ud83d\udc49 https://forms.gle/zQvmmWBAi5BC6pgo6\n\nK\u00e9sz\u00edts Te is Minecraft Kalandp\u00e1ly\u00e1t, hogy ak\u00e1r 100.000 Forinttal gazdagodj! Tervezz \u00e9s alkoss, engedd a fant\u00e1zi\u00e1d szabadon! Egy min\u0151s\u00e9gi kalandp\u00e1lya napi 1-2 \u00f3ra munk\u00e1val p\u00e1r h\u00f3nap alatt \u00f6sszehozhat\u00f3. Minden inf\u00f3t megtal\u00e1lsz a fenti \u0171rlapon \ud83d\udc46\n\n\ud83d\udcc1 kotik_a_zsakot: N\u00e9m\u00f3 Nyom\u00e1ban (1.20.1) let\u00f6lt\u00e9s \ud83d\udc49 https://drive.google.com/file/d/1Whj9Ap9l3tz1GNFS3a62EUPjwS1Ub31F/view?usp=sharing\n\ud83d\udcc1 RESOURCE PACK let\u00f6lt\u00e9s a p\u00e1ly\u00e1hoz \ud83d\udc49 https://drive.google.com/file/d/1MB3U34yRJmvslO64qOQENT0WmBE7syCK/view?usp=sharing\n\n\ud83d\udc4d Szeretn\u00e9l hasonl\u00f3 tartalmakat a j\u00f6v\u0151ben? Dobj egy l\u00e1jkot, mivel \u00e9n elkapom! \ud83d\ude0e\n\nA NAGY MINECRAFT KALAND! N\u00c9M\u00d3 NYOM\u00c1BAN KALANDP\u00c1LYA \u23d0 Ti K\u00fcldt\u00e9tek, \u00c9n KI\u00c9GEK! 11.\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udcad Fan K\u00f6peny \ud83d\udc49 http://www.mediafire.com/file/ea5qtceodonqrwn/RolixFan+K%C3%B6peny.png\n\ud83d\udcad Texture Pack \ud83d\udc49 RolixPack - https://www.youtube.com/watch?v=QojIsymoLrA&list=PL9nRsUkg34lowFWAwYeCUYAYWFeiSZZm5\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udd0d El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gem, csak FONTOS \u00fcgyekre! \ud83d\udce7\n\ud83d\udcad Email: rolixredstone@gmail.com\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udcbb Sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p \u00e9s St\u00fadi\u00f3 \ud83d\udcf7\n\ud83d\udcad Processzor: Intel Core i9-12900K\n\ud83d\udcad Mem\u00f3ria (RAM): 64 GB\n\ud83d\udcad Videok\u00e1rtya: AMD Radeon PRO W6000 8 GB GDDR6\n\n\ud83d\udcad Eg\u00e9r: Shark Zone M50\n\ud83d\udcad Billenty\u0171zet: Hama uRage Lethality\n\ud83d\udcad Facecam: Logitech HD Pro Webcam C920\n\ud83d\udcad Mikrofon: Rode Videmic GO\n\ud83d\udcad Fejhallgat\u00f3: Razer Kraken Tournament Edition\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udcf9 Vide\u00f3k\u00e9sz\u00edt\u00e9s \ud83d\udcbd\n\ud83d\udcad Felvev\u0151 \u00e9s streamel\u0151 program: OBS Studio\n\ud83d\udcad Szerkeszt\u0151 program: Sony Vegas Pro\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\nAz \u00cdgy legy\u00e9l a Minecraft Kir\u00e1lya, Minecraft Mesterfokon, Minecraft Tr\u00fckk\u00f6k, Minecraft \u00cdratlan Szab\u00e1lyai \u00e9s a Ti K\u00fcldt\u00e9tek, \u00c9n KI\u00c9GEK! Rolix leg\u0151sibb sorozatai.\nA mai r\u00e9sz tartalma: Rolix Minecraft Kalandp\u00e1lya V\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s, Rolix Minecraft P\u00e1lya V\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s, Minecraft Adventure Map, Vicces Minecraft Kalandp\u00e1lya, N\u00e9m\u00f3 Nyom\u00e1ban Minecraft Kalandp\u00e1lya, Rolix N\u00e9m\u00f3 Kalandp\u00e1lya, Rolix Nemo Nyomaban Minecraft Kalandp\u00e1lya\n\n\u00cdgy indult a sorozat: A LEG\u0150R\u00dcLTEBB MINECRAFT KALANDP\u00c1LYA! Ti K\u00fcldt\u00e9tek, \u00c9n KI\u00c9GEK! 1.\nAz el\u0151z\u0151 r\u00e9sz: A MINECRAFT MAFFIA REJT\u00c9LYE! \u23d0 Ti K\u00fcldt\u00e9tek, \u00c9n KI\u00c9GEK! 10.\nA leg\u00fajabb sorozatom: AZ ALKOT\u00c1S KIR\u00c1LYA! MINECRAFT MODER\u00c1TOR 1. Create Mod bemutat\u00f3\nM\u00e1sodik r\u00e9sz: SZ\u00c1GULD\u00d3 VONATOK A MINECRAFTBAN! MINECRAFT MODER\u00c1TOR 2. \u2502 Create Mod\nHarmadik r\u00e9sz: A 100 LEGSZUPEREBB MINECRAFT MOD! (+Hogyan Modolj?) MINECRAFT MODER\u00c1TOR 3.\n\n0:00 Nagy kaland!\n0:45 N\u00e9m\u00f3 Nyom\u00e1ban\n\n Rolix\u2122  -  2025",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTBaznj7QUg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTBaznj7QUg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTBaznj7QUg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTBaznj7QUg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTBaznj7QUg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rolix",
        "tags": [
          "minecraft",
          "rolix",
          "rolix minecraft",
          "mesterfokon",
          "tik\u00e9k"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A NAGY MINECRAFT KALAND! N\u00c9M\u00d3 NYOM\u00c1BAN KALANDP\u00c1LYA \u23d0 Ti K\u00fcldt\u00e9tek, \u00c9n KI\u00c9GEK! 11.",
          "description": "\ud83d\ude28 Ki volt N\u00e9m\u00f3? Milyen j\u00e1rm\u0171ve volt? KIT\u00d6R A VULK\u00c1N??? \ud83d\ude2c J\u00f3 sz\u00f3rakoz\u00e1st!\n\ud83d\udd25 SZAVAZZ A D\u00cdJAZ\u00c1SR\u00d3L! \ud83d\udc49 https://forms.gle/VM9X7Jvt6iYe92jm6 \u2705\n\ud83e\udd73 Rekl\u00e1m - TERM\u00c9KEK \ud83d\udc49 http://rolix.hu\n\u27a1\ufe0f Kalandp\u00e1lya Bek\u00fcld\u00e9s + INFORM\u00c1CI\u00d3K \ud83d\udc49 https://forms.gle/zQvmmWBAi5BC6pgo6\n\nK\u00e9sz\u00edts Te is Minecraft Kalandp\u00e1ly\u00e1t, hogy ak\u00e1r 100.000 Forinttal gazdagodj! Tervezz \u00e9s alkoss, engedd a fant\u00e1zi\u00e1d szabadon! Egy min\u0151s\u00e9gi kalandp\u00e1lya napi 1-2 \u00f3ra munk\u00e1val p\u00e1r h\u00f3nap alatt \u00f6sszehozhat\u00f3. Minden inf\u00f3t megtal\u00e1lsz a fenti \u0171rlapon \ud83d\udc46\n\n\ud83d\udcc1 kotik_a_zsakot: N\u00e9m\u00f3 Nyom\u00e1ban (1.20.1) let\u00f6lt\u00e9s \ud83d\udc49 https://drive.google.com/file/d/1Whj9Ap9l3tz1GNFS3a62EUPjwS1Ub31F/view?usp=sharing\n\ud83d\udcc1 RESOURCE PACK let\u00f6lt\u00e9s a p\u00e1ly\u00e1hoz \ud83d\udc49 https://drive.google.com/file/d/1MB3U34yRJmvslO64qOQENT0WmBE7syCK/view?usp=sharing\n\n\ud83d\udc4d Szeretn\u00e9l hasonl\u00f3 tartalmakat a j\u00f6v\u0151ben? Dobj egy l\u00e1jkot, mivel \u00e9n elkapom! \ud83d\ude0e\n\nA NAGY MINECRAFT KALAND! N\u00c9M\u00d3 NYOM\u00c1BAN KALANDP\u00c1LYA \u23d0 Ti K\u00fcldt\u00e9tek, \u00c9n KI\u00c9GEK! 11.\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udcad Fan K\u00f6peny \ud83d\udc49 http://www.mediafire.com/file/ea5qtceodonqrwn/RolixFan+K%C3%B6peny.png\n\ud83d\udcad Texture Pack \ud83d\udc49 RolixPack - https://www.youtube.com/watch?v=QojIsymoLrA&list=PL9nRsUkg34lowFWAwYeCUYAYWFeiSZZm5\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udd0d El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gem, csak FONTOS \u00fcgyekre! \ud83d\udce7\n\ud83d\udcad Email: rolixredstone@gmail.com\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udcbb Sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p \u00e9s St\u00fadi\u00f3 \ud83d\udcf7\n\ud83d\udcad Processzor: Intel Core i9-12900K\n\ud83d\udcad Mem\u00f3ria (RAM): 64 GB\n\ud83d\udcad Videok\u00e1rtya: AMD Radeon PRO W6000 8 GB GDDR6\n\n\ud83d\udcad Eg\u00e9r: Shark Zone M50\n\ud83d\udcad Billenty\u0171zet: Hama uRage Lethality\n\ud83d\udcad Facecam: Logitech HD Pro Webcam C920\n\ud83d\udcad Mikrofon: Rode Videmic GO\n\ud83d\udcad Fejhallgat\u00f3: Razer Kraken Tournament Edition\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udcf9 Vide\u00f3k\u00e9sz\u00edt\u00e9s \ud83d\udcbd\n\ud83d\udcad Felvev\u0151 \u00e9s streamel\u0151 program: OBS Studio\n\ud83d\udcad Szerkeszt\u0151 program: Sony Vegas Pro\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\nAz \u00cdgy legy\u00e9l a Minecraft Kir\u00e1lya, Minecraft Mesterfokon, Minecraft Tr\u00fckk\u00f6k, Minecraft \u00cdratlan Szab\u00e1lyai \u00e9s a Ti K\u00fcldt\u00e9tek, \u00c9n KI\u00c9GEK! Rolix leg\u0151sibb sorozatai.\nA mai r\u00e9sz tartalma: Rolix Minecraft Kalandp\u00e1lya V\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s, Rolix Minecraft P\u00e1lya V\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s, Minecraft Adventure Map, Vicces Minecraft Kalandp\u00e1lya, N\u00e9m\u00f3 Nyom\u00e1ban Minecraft Kalandp\u00e1lya, Rolix N\u00e9m\u00f3 Kalandp\u00e1lya, Rolix Nemo Nyomaban Minecraft Kalandp\u00e1lya\n\n\u00cdgy indult a sorozat: A LEG\u0150R\u00dcLTEBB MINECRAFT KALANDP\u00c1LYA! Ti K\u00fcldt\u00e9tek, \u00c9n KI\u00c9GEK! 1.\nAz el\u0151z\u0151 r\u00e9sz: A MINECRAFT MAFFIA REJT\u00c9LYE! \u23d0 Ti K\u00fcldt\u00e9tek, \u00c9n KI\u00c9GEK! 10.\nA leg\u00fajabb sorozatom: AZ ALKOT\u00c1S KIR\u00c1LYA! MINECRAFT MODER\u00c1TOR 1. Create Mod bemutat\u00f3\nM\u00e1sodik r\u00e9sz: SZ\u00c1GULD\u00d3 VONATOK A MINECRAFTBAN! MINECRAFT MODER\u00c1TOR 2. \u2502 Create Mod\nHarmadik r\u00e9sz: A 100 LEGSZUPEREBB MINECRAFT MOD! (+Hogyan Modolj?) MINECRAFT MODER\u00c1TOR 3.\n\n0:00 Nagy kaland!\n0:45 N\u00e9m\u00f3 Nyom\u00e1ban\n\n Rolix\u2122  -  2025"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "42638",
        "likeCount": "2017",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "151"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_mBFV_1iVDDOfrKMdNwspIm0XNU",
      "id": "rfCI3apRyto",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T14:00:06Z",
        "channelId": "UCiiJ1QzlM2iF0-d0txodmBg",
        "title": "Manuel - Demo (Official Music Visualizer)",
        "description": "Sz\u00f6veg: Manuel\nBeat/Mix & Master: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nBooking: booking@astromusic.hu\n\nManagement: Astro Music \nManager: Ve\u00e9gh Szabolcs \nszabi@astromusic.hu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Manuel",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Manuel - Demo (Official Music Visualizer)",
          "description": "Sz\u00f6veg: Manuel\nBeat/Mix & Master: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nBooking: booking@astromusic.hu\n\nManagement: Astro Music \nManager: Ve\u00e9gh Szabolcs \nszabi@astromusic.hu"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "581573",
        "likeCount": "9805",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "291"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NV_FR8gB1kfPO7-Uck8eHaZjxI0",
      "id": "X_q9JoVcImI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T16:00:06Z",
        "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
        "title": "Overwatch 2 x NERF | Gameplay Trailer",
        "description": "Gear up for the BLAST of a lifetime in Overwatch 2 x NERF!\n\nAdd some foam-fueled upgrades to your arsenal with a collection of cosmetics themed after iconic NERF gear.\n\nPick your plastic with Genji\u2019s Slingerang + Power Blast Bat, Baptiste\u2019s Loadout Galactic Commander, Hanzo\u2019s Big Bad Bow, Mei\u2019s Super Soaker XP100, Soldier: 76\u2019s N Series Pinpoint, and Cassidy\u2019s Maverick + Vortex Football + his new NERF Legendary Skin.\n\nBut wait, there\u2019s more! Put your NERF skills to the test in our new limited-time game mode, NERF or Nothin\u2019, where every elimination gives you a fresh NERF blaster to master. You\u2019ll also be able to earn NERF-themed rewards like voice lines, sprays, a weapon charm, and Tracer\u2019s GelFire Pro as you blast through event challenges.\n\nGet NERF\u2019d like never before when Overwatch 2 x NERF starts Aug 5!\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_q9JoVcImI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_q9JoVcImI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_q9JoVcImI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_q9JoVcImI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_q9JoVcImI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PlayOverwatch",
        "tags": [
          "Overwatch 2",
          "Overwatch"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Overwatch 2 x NERF | Gameplay Trailer",
          "description": "Gear up for the BLAST of a lifetime in Overwatch 2 x NERF!\n\nAdd some foam-fueled upgrades to your arsenal with a collection of cosmetics themed after iconic NERF gear.\n\nPick your plastic with Genji\u2019s Slingerang + Power Blast Bat, Baptiste\u2019s Loadout Galactic Commander, Hanzo\u2019s Big Bad Bow, Mei\u2019s Super Soaker XP100, Soldier: 76\u2019s N Series Pinpoint, and Cassidy\u2019s Maverick + Vortex Football + his new NERF Legendary Skin.\n\nBut wait, there\u2019s more! Put your NERF skills to the test in our new limited-time game mode, NERF or Nothin\u2019, where every elimination gives you a fresh NERF blaster to master. You\u2019ll also be able to earn NERF-themed rewards like voice lines, sprays, a weapon charm, and Tracer\u2019s GelFire Pro as you blast through event challenges.\n\nGet NERF\u2019d like never before when Overwatch 2 x NERF starts Aug 5!\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M4S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "333098",
        "likeCount": "15707",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1460"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "oeetroY8XPRB0YLtqd-CsHlDHl8",
      "id": "gwsJLZwenkw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T08:00:06Z",
        "channelId": "UCMxhxt6CW_EeelMU-T74xJw",
        "title": "MEGVETTEM AZ ADMINT A STEAL A BRAINROTBAN! ROBLOX",
        "description": "SAJ\u00c1T MINECRAFT SZERVER WEBOLDAL: https://minesun.hu\nMINESUN IP (SZERVER C\u00cdME): mc.minesun.hu (1.18-t\u00f3l 1.20.4-es verzi\u00f3ig)\nMINESUN DISCORD: https://dc.minesun.hu\n\n\ud83d\udc55 TERM\u00c9KEK: https://videosod.hu\n\n\ud83e\udd1d GYERE VEL\u00dcNK TAL\u00c1LKOZNI: https://pgtdani.hu\n\n\ud83d\udc7e KIIS GANG DISCORD: https://discord.gg/rqc4Ve42gW\n\n\ud83d\udce7 Email: kiiskalandjai@gmail.com\n\n\ud83d\udd76  Instagram: @babosmomo\n\n\ud83e\udd19 TikTok: kiisazigazi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwsJLZwenkw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwsJLZwenkw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwsJLZwenkw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwsJLZwenkw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwsJLZwenkw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KIIS KALANDJAI",
        "tags": [
          "kiis kalandjai",
          "kiis",
          "pgt dani",
          "hunter",
          "kiss pgt",
          "alex csiger",
          "kd csapat",
          "kis kalandjai",
          "dani",
          "ownmckendry",
          "kis",
          "stumble guys",
          "kiss",
          "elekrobi",
          "pgt kiis",
          "brawl stars",
          "kiis brawl stars",
          "brawl",
          "stars",
          "bara",
          "capybara",
          "kapibara",
          "gem",
          "offer",
          "forint",
          "zene",
          "alex",
          "sunn",
          "sajt32",
          "game commando",
          "ngt",
          "noel",
          "ngt noel",
          "htg",
          "hgt",
          "pgt",
          "stumble",
          "guys",
          "theshowk",
          "cresser",
          "skibidi toilet",
          "zsdav",
          "nessaj",
          "sg",
          "vs",
          "1v1",
          "24",
          "24 \u00f3ra",
          "kih\u00edv\u00e1s",
          "elt\u0171nt",
          "script",
          "live",
          "barcelona",
          "noel ellopta",
          "noel elt\u0171nt",
          "trio",
          "duo",
          "showdown",
          "brawler",
          "pgt team",
          "venc30"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MEGVETTEM AZ ADMINT A STEAL A BRAINROTBAN! ROBLOX",
          "description": "SAJ\u00c1T MINECRAFT SZERVER WEBOLDAL: https://minesun.hu\nMINESUN IP (SZERVER C\u00cdME): mc.minesun.hu (1.18-t\u00f3l 1.20.4-es verzi\u00f3ig)\nMINESUN DISCORD: https://dc.minesun.hu\n\n\ud83d\udc55 TERM\u00c9KEK: https://videosod.hu\n\n\ud83e\udd1d GYERE VEL\u00dcNK TAL\u00c1LKOZNI: https://pgtdani.hu\n\n\ud83d\udc7e KIIS GANG DISCORD: https://discord.gg/rqc4Ve42gW\n\n\ud83d\udce7 Email: kiiskalandjai@gmail.com\n\n\ud83d\udd76  Instagram: @babosmomo\n\n\ud83e\udd19 TikTok: kiisazigazi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "42226",
        "likeCount": "1220",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "99"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3x6o9sFTN4BiXbBefWQ7Y_ML87M",
      "id": "22mX_2zPLaw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T14:00:07Z",
        "channelId": "UC5IBRAvZFORwB7-qW5wuKsQ",
        "title": "Herceg x Mario  x Tax1 - SAKK-MATT (Official Music Video)",
        "description": "HERCEG BOOKING:\nE-mail: hercegdavidmusic@gmail.com\nTelefon: +36 30 411 2027\n\nHangszerel\u00e9s: Maczk\u00f3 Miki\nZene/Sz\u00f6veg: Tax1, Herceg, Mario\nKlip: Radics Tomi\n\n\nHERCEG:\nFacebook: https://fb.com/hercegmusic\nInstagram: https://instagram.com/hercegmusic\nYouTube: https://youtube.com/channel/UC5IBRAvZFORwB7-qW5wuKsQ\nTiktok: https://tiktok.com/@herceghivatalos",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/22mX_2zPLaw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/22mX_2zPLaw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/22mX_2zPLaw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/22mX_2zPLaw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/22mX_2zPLaw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HERCEG",
        "tags": [
          "Herceg",
          "Herceg Music",
          "latin",
          "latin pop",
          "pop",
          "Herceg D\u00e1vid",
          "el\u0151ad\u00f3",
          "\u00e9nekes",
          "singer",
          "latino",
          "reggaeton",
          "musica",
          "latin music"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Herceg x Mario  x Tax1 - SAKK-MATT (Official Music Video)",
          "description": "HERCEG BOOKING:\nE-mail: hercegdavidmusic@gmail.com\nTelefon: +36 30 411 2027\n\nHangszerel\u00e9s: Maczk\u00f3 Miki\nZene/Sz\u00f6veg: Tax1, Herceg, Mario\nKlip: Radics Tomi\n\n\nHERCEG:\nFacebook: https://fb.com/hercegmusic\nInstagram: https://instagram.com/hercegmusic\nYouTube: https://youtube.com/channel/UC5IBRAvZFORwB7-qW5wuKsQ\nTiktok: https://tiktok.com/@herceghivatalos"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "460217",
        "likeCount": "4806",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "259"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "h54GOQSQjrjSNYw0yQoY32UGmo4",
      "id": "qeVfT2iLiu0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T13:30:25Z",
        "channelId": "UCBnxEdpoZwstJqC1yZpOjRA",
        "title": "Coolie - Official Trailer | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
        "description": "Watch the Power-packed Official Trailer of Thalaivar's \"Coolie\"\nStarring Superstar Rajinikanth, Directed by Lokesh & Music by Anirudh.\n---------------------------------------------------------\n#CoolieTrailer #SuperstarRajinikanth #SunPictures #Anirudh #LokeshKanagaraj #Coolie  #AamirKhan #Nagarjuna #Upendra #ShrutiHaasan #Sathyaraj #SoubinShahir #PoojaHegde \n---------------------------------------------------------\nTrailer Song Credits:\n\nSong Title : Mobsta\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu & Heisenberg\nVocals - Anirudh Ravichander\n\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nElectric & Bass Guitar by Keba Jeremiah\nTrumpets & Trombone by Rakesh MS\nRecorded at Vibe_N Studios Engineered by Lokesh Vijayakumar\nOrchestral Programmed by Dan Kristen\nAdditional Music Programmed by Jishnu Vijayan, Arish\nAdditional Rhythm Produced by Shashank \n\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\n Music Editor - Harish Ram LH\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. \nEngineered by Vinay Sridhar, Srinivasan M, Shivakiran S, Rajesh Kannan\nStem Mastered by Luca Pretolesi at Studio DMI, Las Vegas, Assisted by Alistair\nMusic Coordinator - Velavan B\n---------------------------------------------------------",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sun TV",
        "tags": [
          "Coolie Official Trailer",
          "Coolie Trailer",
          "Coolie Trailer Tamil",
          "Rajinikanth Coolie Trailer",
          "Coolie",
          "Rajinikanth Coolie",
          "Rajinikanth song",
          "Anirudh Coolie",
          "Sun Pictures",
          "Thalaivar song",
          "Coolie music",
          "coolie movie songs",
          "Coolie movie",
          "rajinikanth songs",
          "superstar rajinikanth",
          "lokesh kanagaraj",
          "Anirudh songs",
          "coolie rajinikanth",
          "Coolie Tamil Trailer",
          "coolie movie song",
          "Powerhouse",
          "anirudh ravichander",
          "anirudh songs",
          "Coolie tamil movie trailer",
          "Rajinikanth Coolie movie trailer"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Coolie - Official Trailer | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
          "description": "Watch the Power-packed Official Trailer of Thalaivar's \"Coolie\"\nStarring Superstar Rajinikanth, Directed by Lokesh & Music by Anirudh.\n---------------------------------------------------------\n#CoolieTrailer #SuperstarRajinikanth #SunPictures #Anirudh #LokeshKanagaraj #Coolie  #AamirKhan #Nagarjuna #Upendra #ShrutiHaasan #Sathyaraj #SoubinShahir #PoojaHegde \n---------------------------------------------------------\nTrailer Song Credits:\n\nSong Title : Mobsta\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu & Heisenberg\nVocals - Anirudh Ravichander\n\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nElectric & Bass Guitar by Keba Jeremiah\nTrumpets & Trombone by Rakesh MS\nRecorded at Vibe_N Studios Engineered by Lokesh Vijayakumar\nOrchestral Programmed by Dan Kristen\nAdditional Music Programmed by Jishnu Vijayan, Arish\nAdditional Rhythm Produced by Shashank \n\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\n Music Editor - Harish Ram LH\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. \nEngineered by Vinay Sridhar, Srinivasan M, Shivakiran S, Rajesh Kannan\nStem Mastered by Luca Pretolesi at Studio DMI, Las Vegas, Assisted by Alistair\nMusic Coordinator - Velavan B\n---------------------------------------------------------"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ta"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "22938245",
        "likeCount": "801740",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "33304"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OfuDytngS0-8pmZc1X014Oq1WiE",
      "id": "Uvem_IOwAlU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T14:37:10Z",
        "channelId": "UCHbWYRTA4XrR-vO9XIaJqoA",
        "title": "Meg\u00e9rkezett A Fortnite Season 4!",
        "description": "Bogarak j\u00f6ttek, de legink\u00e1bb mi r\u00f6pk\u00f6d\u00fcnk. Kapaszkodjatok, durva lesz! :D\n\"Ingyen\" backbling: https://www.fortnite.com/item-shop/emotes/aw-snap-769cc734?creator-code=sunn \nUse Code Sunn, ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9l! #ad\nCsatlakozz: https://discord.gg/sunn",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uvem_IOwAlU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uvem_IOwAlU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uvem_IOwAlU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uvem_IOwAlU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uvem_IOwAlU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sunn",
        "tags": [
          "meg\u00e9rkezett",
          "season 4",
          "chapter 6 season 4",
          "\u00faj season",
          "fortnite season",
          "sunn",
          "bemutat\u00f3",
          "gyorstalpal\u00f3"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Meg\u00e9rkezett A Fortnite Season 4!",
          "description": "Bogarak j\u00f6ttek, de legink\u00e1bb mi r\u00f6pk\u00f6d\u00fcnk. Kapaszkodjatok, durva lesz! :D\n\"Ingyen\" backbling: https://www.fortnite.com/item-shop/emotes/aw-snap-769cc734?creator-code=sunn \nUse Code Sunn, ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9l! #ad\nCsatlakozz: https://discord.gg/sunn"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "70705",
        "likeCount": "2649",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "188"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xqEcaroYU1ZZuSUN1uvzPKvZELk",
      "id": "HVl7whxBCB0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-23T14:00:08Z",
        "channelId": "UCRjHsn0NUOIjUvnxxjsto8Q",
        "title": "BRUNO - NINTENDO (Official Music Video)",
        "description": "Sz\u00f6veg: Bruno\nZene, Mix/Master: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nBooking: booking@astromusic.hu\nManagement: Astro Music\nManager: Ve\u00e9gh Szabolcs\n\ndirector/dop: R\u00c1DLI BENCE  \nprod.manager: VE\u00c9GH SZABI  \ndrone ops: BABICS OSZK\u00c1R  \nvfx: BOGD\u00c1N PATRIK  \nfocus unit: FARKAS D\u00c1VID  \nflow coord: RADV\u00c1NYI LEVENTE  \nlight cmd: FELLEG NO\u00c9  \nlx crew: HORV\u00c1TH NOEL / KIS M\u00c1RK  \nstyle master: LYA V\u00c1TH  \nstyle crew: MENYH\u00c1RT BARNA  \nface kit ops: TAK\u00c1CS DETTI  \nbts capture: IMRE NORBERT  \neditor/color: R\u00c1DLI BENCE\ncasting director: NAGY LILI LILLA  \n\nMADE BY *HELLO PRODUCTION\n\nSTARRING (in order of appearance):  \nNIKOL  SPACCONE  EMESE  VANESSZA  \nBAL\u00c1ZS KICKS  MOH  PSG  OGLI\n\n#bruno #bssboyz #nintendo",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVl7whxBCB0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVl7whxBCB0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVl7whxBCB0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVl7whxBCB0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVl7whxBCB0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BSS Boyz",
        "tags": [
          "bruno",
          "bssboyz",
          "nintendo",
          "Spacc",
          "Prosecco",
          "Kkevin",
          "Tdanny",
          "Valmar",
          "Manuel",
          "Desh",
          "Youngfly",
          "Azahriah",
          "Big",
          "Cash",
          "Nagy",
          "Foci",
          "Brunoxspacc",
          "Senki",
          "Nem",
          "Szol",
          "Rank"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BRUNO - NINTENDO (Official Music Video)",
          "description": "Sz\u00f6veg: Bruno\nZene, Mix/Master: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nBooking: booking@astromusic.hu\nManagement: Astro Music\nManager: Ve\u00e9gh Szabolcs\n\ndirector/dop: R\u00c1DLI BENCE  \nprod.manager: VE\u00c9GH SZABI  \ndrone ops: BABICS OSZK\u00c1R  \nvfx: BOGD\u00c1N PATRIK  \nfocus unit: FARKAS D\u00c1VID  \nflow coord: RADV\u00c1NYI LEVENTE  \nlight cmd: FELLEG NO\u00c9  \nlx crew: HORV\u00c1TH NOEL / KIS M\u00c1RK  \nstyle master: LYA V\u00c1TH  \nstyle crew: MENYH\u00c1RT BARNA  \nface kit ops: TAK\u00c1CS DETTI  \nbts capture: IMRE NORBERT  \neditor/color: R\u00c1DLI BENCE\ncasting director: NAGY LILI LILLA  \n\nMADE BY *HELLO PRODUCTION\n\nSTARRING (in order of appearance):  \nNIKOL  SPACCONE  EMESE  VANESSZA  \nBAL\u00c1ZS KICKS  MOH  PSG  OGLI\n\n#bruno #bssboyz #nintendo"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "444968",
        "likeCount": "8130",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "340"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Y5Rw-yShL2k9ibwBXy94Gts9P2I",
      "id": "Kubud_aEkN0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "Stray Kids Trailer",
          "SKZ Trailer",
          "SKZ Trailer Video",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer Video",
          "Stray Kids Teaser",
          "SKZ Teaser",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Video",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3268106",
        "likeCount": "490806",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "29199"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Iuh737cVp-dBOG0FDLmA2e5MSU4",
      "id": "E3qSlmydS9Y",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T07:00:26Z",
        "channelId": "UC_KaW7yvOgbRID__JSEOcjA",
        "title": "Sz\u00e9tt\u00f6rt a Hold... [brokenscript22resz.mp4]",
        "description": "# \u2b07\ufe0fk\u00f6vess be itt is!!!!! meg\u00e9ri!!!!!!\nhttps://www.instagram.com/gabeezun/\n\n# \u2b07\ufe0fTITKOS \u00daJ TERM\u00c9KEK\ud83d\udc55\ud83d\udc56\ud83c\udf92\nrekl\u00e1m - https://www.gabeezun.hu\nrekl\u00e1m - https://www.gabeezun.hu\nrekl\u00e1m - https://www.gabeezun.hu\n\n# \u2b07\ufe0fMinecraft szervert b\u00e9reln\u00e9l? \nk\u00f3d: gabeezun, 25% kedvezm\u00e9ny az els\u0151 h\u00f3napra\nrekl\u00e1m - https://bisecthosting.com/gabeezun\n\n# \ud83d\udd25IRATKOZZ FEL!\ud83d\udd25\n#magyarminecraft #minecraft #hirdetes #horror",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3qSlmydS9Y/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3qSlmydS9Y/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3qSlmydS9Y/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3qSlmydS9Y/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3qSlmydS9Y/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gabee ZuN",
        "tags": [
          "gabee zun",
          "gabee",
          "zun",
          "minecraft",
          "horror",
          "minecraft horror",
          "broken script",
          "the broken script",
          "minecraft broken script",
          "gabi minecraft",
          "minecraft gabi",
          "gabi horror",
          "gabee zun horror",
          "gabee zun horror minecraft",
          "minecraft horror mod",
          "horror mod",
          "horror map",
          "gabi zun",
          "brokenscript",
          "gabeezun brokenscript",
          "tiltott",
          "ban",
          "betiltott\u00e1k",
          "rejt\u00e9ly",
          "ijeszt\u0151",
          "ijeszt\u0151 minecraft",
          "minecraft magyarul",
          "magyar minecraft",
          "gabizun",
          "hun",
          "gabee zun null",
          "null legend\u00e1ja",
          "broken script null",
          "null",
          "22.r\u00e9sz",
          "22resz"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Sz\u00e9tt\u00f6rt a Hold... [brokenscript22resz.mp4]",
          "description": "# \u2b07\ufe0fk\u00f6vess be itt is!!!!! meg\u00e9ri!!!!!!\nhttps://www.instagram.com/gabeezun/\n\n# \u2b07\ufe0fTITKOS \u00daJ TERM\u00c9KEK\ud83d\udc55\ud83d\udc56\ud83c\udf92\nrekl\u00e1m - https://www.gabeezun.hu\nrekl\u00e1m - https://www.gabeezun.hu\nrekl\u00e1m - https://www.gabeezun.hu\n\n# \u2b07\ufe0fMinecraft szervert b\u00e9reln\u00e9l? \nk\u00f3d: gabeezun, 25% kedvezm\u00e9ny az els\u0151 h\u00f3napra\nrekl\u00e1m - https://bisecthosting.com/gabeezun\n\n# \ud83d\udd25IRATKOZZ FEL!\ud83d\udd25\n#magyarminecraft #minecraft #hirdetes #horror"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT45M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "37385",
        "likeCount": "1800",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "654"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "H4zVjrEPjJEgS7JM_cNN_fE-hg8",
      "id": "fHPteFrUwwA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T03:54:33Z",
        "channelId": "UCcoG_aKzqPJGcNxw7cfemaA",
        "title": "KOWALSKY meg a Vega\u2013 DINAMIT (km. Paulina)",
        "description": "10. Jubileumi Budapest Park nagykoncert 2025. szeptember 6. Jegylink:\n\nhttps://www.budapestpark.hu/en/events/kowalsky-meg-a-vega-20250906\n\nZene: Kowalsky meg a Vega\nSz\u00f6veg: Kowalsky\nK\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00f6tt: Paulina\nProducer: M\u00f3gor M\u00e1t\u00e9\nCo-producer: Hamar Barnab\u00e1s\n\nRendez\u0151 - leholegacy\nOperat\u0151r - Horv\u00e1th Csaba\nGrip - sebzi, maxi\nVfx - P\u00e1sztor Alex, leholegacy\nSmink - Szil\u00e1gyi Mariann\n\nSzerepl\u0151k:\nPaulina\nPikali Gerda\nR\u00e9kasi K\u00e1roly\nT\u00f3th Kinga\nLaz\u00f3k Roland\nHopka L\u00e1szl\u00f3\nP\u00e1pay Istv\u00e1n\nGy\u0151rig Adorj\u00e1n\nForg\u00f3 Ambrus\nLugosi F\u00e1bi\u00e1n\nKalm\u00e1r Bence\nKrichenbaum D\u00e1niel\nS\u00fcmegi Barnab\u00e1s\nSz\u00e9n\u00e1si Gergely Zolt\u00e1n\ncastingolta: Lakatos Loretta\n\n\nDalsz\u00f6veg:\n\nDinamit\n\nUgye, szereted, ha \u00e9jjel a parton\nZene sz\u00f3l , t\u00e1ncol a Balaton\nSzereted ahogy a poharad koccan a poharam sz\u00e9l\u00e9n , \u201cami marad , az a harag\u201d\n\nSzeretem, ha n\u00e9ha f\u00e1j is az \u00e9let\nszerelem lesz, vagy h\u00e1bor\u00fas \u00e9vek?\nSzereted az igaz, egyszer\u0171 emberi sz\u00f3t?\nSzereted amid van, \u00e9s ami m\u00e9g nem volt?\n\n\u00c9n a lelkembe raktam , a vil\u00e1g belef\u00e9rt\n\u201cKutyavil\u00e1g\u201d alakul a k\u00f6zep\u00e9n\nGyere Szentem, gy\u00f3gy\u00edt\u00e1s meg az \u00e1rva lelkem\nA vil\u00e1g mesesz\u00e9p\n\n\u00c9s \u00e9n f\u00e1radtan is boldogan fekszem le folyton\n\u00c9s mag\u00e1nyosan is mindig Veled vagyok\nSose volt sok p\u00e9nzem, de gazdag vagyok itt benn\nAz \u00e9n sz\u00edvem t\u00e1gas , a Te otthonod!\n\n\u00d6lelj Bab\u00e1m, legyen szebb a holnap\nmondtad: s\u00edrni nem val\u00f3\nAki jobb vil\u00e1gban v\u00e1gyna \u00e9lni\nAz egy rossz vil\u00e1gban is maradjon j\u00f3.\n\nVan valami bel\u00fcl\nValami, ami rep\u00edt\nValami, ami nem hagyja , hogy feladjam\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\nVan valami bel\u00fcl\nMint egy dinamit rep\u00edt\nValami ami nem hagyja , hogy feladd\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\n\nSzeretem a hajnali napf\u00e9nyt\nAz \u00e9gen, ahogy a horizont \u00e9g\nSzeretem az igaz, egyszer\u0171 emberi sz\u00f3t\nSzeretem amim van, s ami m\u00e9g nem volt\n\nSzeretem a b\u00e9k\u00e9t a szemedben\nB\u0171v\u00f6l, mint angyal a mennyben\nElfeledem a h\u00e9tk\u00f6znapokat\nSzeretem a hangod, meg az illatodat\n\n\u00c9n a lelkembe raktam , a vil\u00e1g belef\u00e9rt\n\u201cKutyavil\u00e1g\u201d alakul a k\u00f6zep\u00e9n\nGyere Szentem, gy\u00f3gy\u00edt\u00e1s meg az \u00e1rva lelkem\nA vil\u00e1g mesesz\u00e9p\n\n\u00d6lelj Bab\u00e1m, legyen szebb a holnap\nmondtad: s\u00edrni nem val\u00f3\nAki jobb vil\u00e1gban v\u00e1gyna \u00e9lni\nAz egy rossz vil\u00e1gban is maradjon j\u00f3.\n\nVan valami bel\u00fcl\nValami, ami rep\u00edt\nValami, ami nem hagyja , hogy feladjam\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\nVan valami bel\u00fcl\nMint egy dinamit rep\u00edt\nValami ami nem hagyja , hogy feladd\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\n\n\nwww.facebook.com/kowalskymegavega \ninstagram: kowalskymegavega \nwww.kowalskymegavega.hu \n\nKowalsky meg a Vega: \nSpotify:http://spoti.fi/2kZoxXP \nDeezer: http:/ /www.deezer.com/album/12782312 \niTunes:http://apple.co/2kECXJm \nGoogle Play: http://bit.ly/2kQ1FY1",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHPteFrUwwA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHPteFrUwwA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHPteFrUwwA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHPteFrUwwA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHPteFrUwwA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kowalsky Meg a Vega",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "KOWALSKY meg a Vega\u2013 DINAMIT (km. Paulina)",
          "description": "10. Jubileumi Budapest Park nagykoncert 2025. szeptember 6. Jegylink:\n\nhttps://www.budapestpark.hu/en/events/kowalsky-meg-a-vega-20250906\n\nZene: Kowalsky meg a Vega\nSz\u00f6veg: Kowalsky\nK\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00f6tt: Paulina\nProducer: M\u00f3gor M\u00e1t\u00e9\nCo-producer: Hamar Barnab\u00e1s\n\nRendez\u0151 - leholegacy\nOperat\u0151r - Horv\u00e1th Csaba\nGrip - sebzi, maxi\nVfx - P\u00e1sztor Alex, leholegacy\nSmink - Szil\u00e1gyi Mariann\n\nSzerepl\u0151k:\nPaulina\nPikali Gerda\nR\u00e9kasi K\u00e1roly\nT\u00f3th Kinga\nLaz\u00f3k Roland\nHopka L\u00e1szl\u00f3\nP\u00e1pay Istv\u00e1n\nGy\u0151rig Adorj\u00e1n\nForg\u00f3 Ambrus\nLugosi F\u00e1bi\u00e1n\nKalm\u00e1r Bence\nKrichenbaum D\u00e1niel\nS\u00fcmegi Barnab\u00e1s\nSz\u00e9n\u00e1si Gergely Zolt\u00e1n\ncastingolta: Lakatos Loretta\n\n\nDalsz\u00f6veg:\n\nDinamit\n\nUgye, szereted, ha \u00e9jjel a parton\nZene sz\u00f3l , t\u00e1ncol a Balaton\nSzereted ahogy a poharad koccan a poharam sz\u00e9l\u00e9n , \u201cami marad , az a harag\u201d\n\nSzeretem, ha n\u00e9ha f\u00e1j is az \u00e9let\nszerelem lesz, vagy h\u00e1bor\u00fas \u00e9vek?\nSzereted az igaz, egyszer\u0171 emberi sz\u00f3t?\nSzereted amid van, \u00e9s ami m\u00e9g nem volt?\n\n\u00c9n a lelkembe raktam , a vil\u00e1g belef\u00e9rt\n\u201cKutyavil\u00e1g\u201d alakul a k\u00f6zep\u00e9n\nGyere Szentem, gy\u00f3gy\u00edt\u00e1s meg az \u00e1rva lelkem\nA vil\u00e1g mesesz\u00e9p\n\n\u00c9s \u00e9n f\u00e1radtan is boldogan fekszem le folyton\n\u00c9s mag\u00e1nyosan is mindig Veled vagyok\nSose volt sok p\u00e9nzem, de gazdag vagyok itt benn\nAz \u00e9n sz\u00edvem t\u00e1gas , a Te otthonod!\n\n\u00d6lelj Bab\u00e1m, legyen szebb a holnap\nmondtad: s\u00edrni nem val\u00f3\nAki jobb vil\u00e1gban v\u00e1gyna \u00e9lni\nAz egy rossz vil\u00e1gban is maradjon j\u00f3.\n\nVan valami bel\u00fcl\nValami, ami rep\u00edt\nValami, ami nem hagyja , hogy feladjam\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\nVan valami bel\u00fcl\nMint egy dinamit rep\u00edt\nValami ami nem hagyja , hogy feladd\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\n\nSzeretem a hajnali napf\u00e9nyt\nAz \u00e9gen, ahogy a horizont \u00e9g\nSzeretem az igaz, egyszer\u0171 emberi sz\u00f3t\nSzeretem amim van, s ami m\u00e9g nem volt\n\nSzeretem a b\u00e9k\u00e9t a szemedben\nB\u0171v\u00f6l, mint angyal a mennyben\nElfeledem a h\u00e9tk\u00f6znapokat\nSzeretem a hangod, meg az illatodat\n\n\u00c9n a lelkembe raktam , a vil\u00e1g belef\u00e9rt\n\u201cKutyavil\u00e1g\u201d alakul a k\u00f6zep\u00e9n\nGyere Szentem, gy\u00f3gy\u00edt\u00e1s meg az \u00e1rva lelkem\nA vil\u00e1g mesesz\u00e9p\n\n\u00d6lelj Bab\u00e1m, legyen szebb a holnap\nmondtad: s\u00edrni nem val\u00f3\nAki jobb vil\u00e1gban v\u00e1gyna \u00e9lni\nAz egy rossz vil\u00e1gban is maradjon j\u00f3.\n\nVan valami bel\u00fcl\nValami, ami rep\u00edt\nValami, ami nem hagyja , hogy feladjam\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\nVan valami bel\u00fcl\nMint egy dinamit rep\u00edt\nValami ami nem hagyja , hogy feladd\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\n\n\nwww.facebook.com/kowalskymegavega \ninstagram: kowalskymegavega \nwww.kowalskymegavega.hu \n\nKowalsky meg a Vega: \nSpotify:http://spoti.fi/2kZoxXP \nDeezer: http:/ /www.deezer.com/album/12782312 \niTunes:http://apple.co/2kECXJm \nGoogle Play: http://bit.ly/2kQ1FY1"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "258981",
        "likeCount": "4470",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "132"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bkkku3vCdL4vpPLW3xwkZbpBUTU",
      "id": "irXTps1REHU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-29T12:59:00Z",
        "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
        "title": "Eternity | Official Trailer HD | A24",
        "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director David Freyne and starring Miles Teller, Elizabeth Olsen, and Callum Turner. ETERNITY \u2013 In Theaters This November.\n\nRELEASE DATE: November\nDIRECTOR: David Freyne\nCAST: Miles Teller, Elizabeth Olsen, Callum Turner, Da'Vine Joy Randolph, John Early\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/irXTps1REHU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/irXTps1REHU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/irXTps1REHU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/irXTps1REHU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/irXTps1REHU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "A24",
        "tags": [
          "a24",
          "a24 films",
          "a24 trailers",
          "independent films",
          "trailer",
          "HD",
          "official",
          "movie",
          "film",
          "a24 movies",
          "oscar winner",
          "academy award winner"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Eternity | Official Trailer HD | A24",
          "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director David Freyne and starring Miles Teller, Elizabeth Olsen, and Callum Turner. ETERNITY \u2013 In Theaters This November.\n\nRELEASE DATE: November\nDIRECTOR: David Freyne\nCAST: Miles Teller, Elizabeth Olsen, Callum Turner, Da'Vine Joy Randolph, John Early\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7740043",
        "likeCount": "73050",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4177"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bi4xdKNI3PAdgaMTBy37odhKzyA",
      "id": "z7K3SrJ1sFI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T07:00:57Z",
        "channelId": "UCuzeDi-m4zEMH_STBmfcpgQ",
        "title": "Minecraft, de egy \u00d3RI\u00c1SI KUKACC\u00c1 V\u00c1LTOZUNK!!",
        "description": "\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n \ud83d\udd25Vide\u00f3 felv\u00e9tel\n   \ud83d\udca1Action!\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udd25A vide\u00f3t v\u00e1gta:https://www.instagram.com/levi_crashed_the_honda?igsh=ZzNjaXFkdjR0N2My&utm_source=qr\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n \ud83d\udd25Felszerel\u00e9sem\n  \ud83d\udca1Webcam:Logitech c525\n  \ud83d\udca1Mikrofon:Superlux E205 U\n  \ud83d\udca1Billengy\u0171zet:Revoltec Lightboard XL3\n  \ud83d\udca1Eg\u00e9r:Hama Urage\n  \ud83d\udca1Softbox:Abeststudio\n  \ud83d\udca1Green Screen:Abeststudio\n  \ud83d\udca1Ipad:Ipad1\n  \ud83d\udca1Telefon: Iphone 5s\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n \ud83d\udd25Sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p\n  \ud83d\udca1Vide\u00f3k\u00e1rtya:Geforce Gtx 1060 3Gb\n  \ud83d\udca1Processzor:Core I5 7600K\n  \ud83d\udca1alaplap:Asus H11OM Plus\n  \ud83d\udca1SSD:Samsung SSD 850 EVO 250Gb\n  \ud83d\udca1Processzor h\u0171t\u0151:Arctic Alpine11\n  \ud83d\udca1T\u00e1p:FSP Hyper M 600w\n  \ud83d\udca1Ram:HyperX 2x4Gb\n  \ud83d\udca1Comrade-feh\u00e9r\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n \ud83d\udd25Laptop:MacBook PRO Retina, 15-inch , Late 2013\n  \ud83d\udca1Processzor: 2GHz Intel Core I7\n  \ud83d\udca1Mem\u00f3ria: 8Gb 1600 MHz DDR3\n  \ud83d\udca1Grafika: Intel Irs Pro 1536",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7K3SrJ1sFI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7K3SrJ1sFI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7K3SrJ1sFI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7K3SrJ1sFI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7K3SrJ1sFI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "\u30c4kaktusz",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Minecraft, de egy \u00d3RI\u00c1SI KUKACC\u00c1 V\u00c1LTOZUNK!!",
          "description": "\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n \ud83d\udd25Vide\u00f3 felv\u00e9tel\n   \ud83d\udca1Action!\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udd25A vide\u00f3t v\u00e1gta:https://www.instagram.com/levi_crashed_the_honda?igsh=ZzNjaXFkdjR0N2My&utm_source=qr\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n \ud83d\udd25Felszerel\u00e9sem\n  \ud83d\udca1Webcam:Logitech c525\n  \ud83d\udca1Mikrofon:Superlux E205 U\n  \ud83d\udca1Billengy\u0171zet:Revoltec Lightboard XL3\n  \ud83d\udca1Eg\u00e9r:Hama Urage\n  \ud83d\udca1Softbox:Abeststudio\n  \ud83d\udca1Green Screen:Abeststudio\n  \ud83d\udca1Ipad:Ipad1\n  \ud83d\udca1Telefon: Iphone 5s\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n \ud83d\udd25Sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p\n  \ud83d\udca1Vide\u00f3k\u00e1rtya:Geforce Gtx 1060 3Gb\n  \ud83d\udca1Processzor:Core I5 7600K\n  \ud83d\udca1alaplap:Asus H11OM Plus\n  \ud83d\udca1SSD:Samsung SSD 850 EVO 250Gb\n  \ud83d\udca1Processzor h\u0171t\u0151:Arctic Alpine11\n  \ud83d\udca1T\u00e1p:FSP Hyper M 600w\n  \ud83d\udca1Ram:HyperX 2x4Gb\n  \ud83d\udca1Comrade-feh\u00e9r\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n \ud83d\udd25Laptop:MacBook PRO Retina, 15-inch , Late 2013\n  \ud83d\udca1Processzor: 2GHz Intel Core I7\n  \ud83d\udca1Mem\u00f3ria: 8Gb 1600 MHz DDR3\n  \ud83d\udca1Grafika: Intel Irs Pro 1536"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT9M29S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "30323",
        "likeCount": "612",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "13"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cr4Kr-QDtrhnzfZz_EyYq5ZVlPo",
      "id": "9jHl1ph3W44",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T15:43:03Z",
        "channelId": "UChmSHdPVzcu81GSo3V1l2Ug",
        "title": "Fiatal Veter\u00e1n - Forr\u00f3 Zs\u00e9",
        "description": "Fiatal Veter\u00e1n - Forr\u00f3 Zs\u00e9\nSz\u00f6veg : Fiatal Veter\u00e1n\nZene : D26\nMix/Master : 4TRESS",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jHl1ph3W44/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jHl1ph3W44/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jHl1ph3W44/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jHl1ph3W44/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jHl1ph3W44/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fiatal Veter\u00e1n",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fiatal Veter\u00e1n - Forr\u00f3 Zs\u00e9",
          "description": "Fiatal Veter\u00e1n - Forr\u00f3 Zs\u00e9\nSz\u00f6veg : Fiatal Veter\u00e1n\nZene : D26\nMix/Master : 4TRESS"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "92304",
        "likeCount": "2752",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "76"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sQ8Egf3oVB-2Mi9ANyXeosf295w",
      "id": "hi76aA61PQQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T19:54:48Z",
        "channelId": "UClqUSY9SshvuFja6yNXp4nQ",
        "title": "GUILTY GEAR -STRIVE- Season Pass 4 Playable Character #4 [Lucy] Trailer",
        "description": "\u25a0Official website: https://www.guiltygear.com/ggst/en/\nGUILTY GEAR : the next entry to the series\n\n\u25a0GUILTY GEAR Official X\nhttps://twitter.com/GUILTYGEAR_PR\n\n\u25a0The fate of the universe will be determined...\nThe story of Guilty Gear, spanning over 25 years, will finally come to a conclusion in \u201cGUILTY GEAR -STRIVE-.\" The trials and tribulations of the series\u2019 heroes and villains will finally be resolved. Discover the astonishing truth awaiting at the end of all things.\n\nCheck out the play style of the fourth character in Season Pass 4, Lucy, in this trailer.\n\n\u25a0Buy now!\nhttps://www.guiltygear.com/ggst/en/buynow/\n\n\u00a9 ARC SYSTEM WORKS\n\n\"Run to the Edge (Cyberpunk: Edgerunners)\"\nWritten and Produced by Marcin Przyby\u0142owicz & P.T. Adamczyk.\n\u00a9 2025 CD PROJEKT S.A. All rights reserved. CD PROJEKT, the CD PROJEKT logo, Cyberpunk, Cyberpunk 2077, the Cyberpunk 2077 logo and Cyberpunk: Edgerunners are trademarks and/or registered trademarks of CD PROJEKT S.A. in the US and/or other countries.\n\n\u201cI Really Want to Stay at Your House\u201d\nPerformed by Rosa Walton.\nCourtesy of Transgressive Records Limited.  \u00a9 2025.  All rights reserved.\n\n#GGST #GUILTYGEAR #Edgerunners #Lucy",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "arcsystemworks",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "ja",
        "localized": {
          "title": "GUILTY GEAR -STRIVE- Season Pass 4 Playable Character #4 [Lucy] Trailer",
          "description": "\u25a0Official website: https://www.guiltygear.com/ggst/en/\nGUILTY GEAR : the next entry to the series\n\n\u25a0GUILTY GEAR Official X\nhttps://twitter.com/GUILTYGEAR_PR\n\n\u25a0The fate of the universe will be determined...\nThe story of Guilty Gear, spanning over 25 years, will finally come to a conclusion in \u201cGUILTY GEAR -STRIVE-.\" The trials and tribulations of the series\u2019 heroes and villains will finally be resolved. Discover the astonishing truth awaiting at the end of all things.\n\nCheck out the play style of the fourth character in Season Pass 4, Lucy, in this trailer.\n\n\u25a0Buy now!\nhttps://www.guiltygear.com/ggst/en/buynow/\n\n\u00a9 ARC SYSTEM WORKS\n\n\"Run to the Edge (Cyberpunk: Edgerunners)\"\nWritten and Produced by Marcin Przyby\u0142owicz & P.T. Adamczyk.\n\u00a9 2025 CD PROJEKT S.A. All rights reserved. CD PROJEKT, the CD PROJEKT logo, Cyberpunk, Cyberpunk 2077, the Cyberpunk 2077 logo and Cyberpunk: Edgerunners are trademarks and/or registered trademarks of CD PROJEKT S.A. in the US and/or other countries.\n\n\u201cI Really Want to Stay at Your House\u201d\nPerformed by Rosa Walton.\nCourtesy of Transgressive Records Limited.  \u00a9 2025.  All rights reserved.\n\n#GGST #GUILTYGEAR #Edgerunners #Lucy"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ja"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "857710",
        "likeCount": "52903",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2701"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EGopioz0HJJEzUFwRC8tXihJ64U",
      "id": "Bs6YGnMnFOs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T20:12:50Z",
        "channelId": "UCmSxyKGLy279bPpDGbdOBAA",
        "title": "A BAGOLY FEL\u00c9BREDT! - A SZARVAS F\u00c9L T\u0150LE?! - Roblox 99 Nights in the Forest - Immuval \u00e9s Gerg\u0151vel!",
        "description": "A BAGOLY FEL\u00c9BREDT! - A SZARVAS F\u00c9L T\u0150LE?! - Roblox 99 Nights in the Forest - Immuval \u00e9s Gerg\u0151vel!\nMegn\u00e9zz\u00fck \u00e9l\u0151ben Immuval \u00e9s Gerg\u0151vel a Roblox 99 nights friss\u00edt\u00e9s\u00e9t, amiben bej\u00f6tt egy \u00faj havas ter\u00fclet, illetve \u00faj sz\u00f6rnyekkel is tal\u00e1lkozhatunk. A szarvas ellens\u00e9g\u00e9re tal\u00e1lt? Egy nagyobb vesz\u00e9ly fenyeget minket, mint gondoltuk... \nMeddig siker\u00fcl t\u00fal\u00e9lni?\n\n#roblox #doggyandi #99 nights \n\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\n\ud83c\udf81 DoggyAndi Aj\u00e1nd\u00e9kt\u00e1rgyak \ud83c\udf81 \n\ud83d\uded2 Vide\u00f3sbolt: https://videosbolt.hu/doggyandi_main \ud83d\uded2\n\u2709\ufe0f  El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek: \u2709\ufe0f\n Rajzot k\u00fclden\u00e9l? K\u00e9rd\u00e9sed van?  level@doggyandi.hu\n Business/\u00dczleti lev\u00e9l - uzleti@doggyandi.hu\n Tal\u00e1lkozn\u00e1l szem\u00e9lyesen is? - https://videostalalkozo.hu/\n Livestreamek (majdnem minden nap) - https://twitch.tv/doggyandi\n VLOG csatorn\u00e1m - https://www.youtube.com/c/DoggyAndi\n GAMING csatorn\u00e1m - https://www.youtube.com/user/szenatordoggy/\n VOD csatorn\u00e1m - https://www.youtube.com/c/DoggyAndiStreamek\n Instagram - https://www.instagram.com/doggyandi/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs6YGnMnFOs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs6YGnMnFOs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs6YGnMnFOs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs6YGnMnFOs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs6YGnMnFOs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DoggyAndi - GamePlay",
        "tags": [
          "doggyandi",
          "gaming",
          "vide\u00f3j\u00e1t\u00e9k",
          "magyar",
          "magyarul",
          "hungarian",
          "roblox",
          "doggyandi immu",
          "99 nights"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A BAGOLY FEL\u00c9BREDT! - A SZARVAS F\u00c9L T\u0150LE?! - Roblox 99 Nights in the Forest - Immuval \u00e9s Gerg\u0151vel!",
          "description": "A BAGOLY FEL\u00c9BREDT! - A SZARVAS F\u00c9L T\u0150LE?! - Roblox 99 Nights in the Forest - Immuval \u00e9s Gerg\u0151vel!\nMegn\u00e9zz\u00fck \u00e9l\u0151ben Immuval \u00e9s Gerg\u0151vel a Roblox 99 nights friss\u00edt\u00e9s\u00e9t, amiben bej\u00f6tt egy \u00faj havas ter\u00fclet, illetve \u00faj sz\u00f6rnyekkel is tal\u00e1lkozhatunk. A szarvas ellens\u00e9g\u00e9re tal\u00e1lt? Egy nagyobb vesz\u00e9ly fenyeget minket, mint gondoltuk... \nMeddig siker\u00fcl t\u00fal\u00e9lni?\n\n#roblox #doggyandi #99 nights \n\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\n\ud83c\udf81 DoggyAndi Aj\u00e1nd\u00e9kt\u00e1rgyak \ud83c\udf81 \n\ud83d\uded2 Vide\u00f3sbolt: https://videosbolt.hu/doggyandi_main \ud83d\uded2\n\u2709\ufe0f  El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek: \u2709\ufe0f\n Rajzot k\u00fclden\u00e9l? K\u00e9rd\u00e9sed van?  level@doggyandi.hu\n Business/\u00dczleti lev\u00e9l - uzleti@doggyandi.hu\n Tal\u00e1lkozn\u00e1l szem\u00e9lyesen is? - https://videostalalkozo.hu/\n Livestreamek (majdnem minden nap) - https://twitch.tv/doggyandi\n VLOG csatorn\u00e1m - https://www.youtube.com/c/DoggyAndi\n GAMING csatorn\u00e1m - https://www.youtube.com/user/szenatordoggy/\n VOD csatorn\u00e1m - https://www.youtube.com/c/DoggyAndiStreamek\n Instagram - https://www.instagram.com/doggyandi/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3H25M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "60757",
        "likeCount": "3113",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "176"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "b7E_AKtTD3AEoyssEjq2UrtnXNw",
      "id": "UY-bwPS8xPs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T10:00:08Z",
        "channelId": "UCEmL9D87PmX0yvJHehATCVg",
        "title": "JUNIOR x Halkabban (Official Music Video) #veledvanteleatiktok",
        "description": "Junior & Zenekara rendelhet\u0151 1 vagy t\u00f6bb \u00f3r\u00e1s fell\u00e9p\u00e9sre is : +36 30 205 95 21\nmorpheus200109@gmail.com\n\nIratkozz fel JUNIOR csatorn\u00e1j\u00e1ra, ha tetszik a dal! \nK\u00f6vesd \u0151t mindenhol! \n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/3JSFQNpILhyXTg40KrNB84?si=pOi8OFudQC6XveLJViQFHA\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ihrvth.junior\n\nInstagram: https://www.instagram.com/hrvth.junior?igsh=MXJlc3UxOW0xb2lhMQ%3D%3D&utm_source=qr\n\nSz\u00f6veg, \u00e9nek: Horv\u00e1th Junior\n\nInstrumental Mix & Master : Toldi Mil\u00e1n\nhttps://www.instagram.com/toldi_milan_tm/\n\nVide\u00f3klip: Antemius Media \nhttps://www.instagram.com/antemiusmedia_slink/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UY-bwPS8xPs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UY-bwPS8xPs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UY-bwPS8xPs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UY-bwPS8xPs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UY-bwPS8xPs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JUNIOR ",
        "tags": [
          "#veledvanteleatiktok #veled #junior #2025 #szojkodo #helyzeto",
          "#junior #szojkodo #helyzeto"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "JUNIOR x Halkabban (Official Music Video) #veledvanteleatiktok",
          "description": "Junior & Zenekara rendelhet\u0151 1 vagy t\u00f6bb \u00f3r\u00e1s fell\u00e9p\u00e9sre is : +36 30 205 95 21\nmorpheus200109@gmail.com\n\nIratkozz fel JUNIOR csatorn\u00e1j\u00e1ra, ha tetszik a dal! \nK\u00f6vesd \u0151t mindenhol! \n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/3JSFQNpILhyXTg40KrNB84?si=pOi8OFudQC6XveLJViQFHA\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ihrvth.junior\n\nInstagram: https://www.instagram.com/hrvth.junior?igsh=MXJlc3UxOW0xb2lhMQ%3D%3D&utm_source=qr\n\nSz\u00f6veg, \u00e9nek: Horv\u00e1th Junior\n\nInstrumental Mix & Master : Toldi Mil\u00e1n\nhttps://www.instagram.com/toldi_milan_tm/\n\nVide\u00f3klip: Antemius Media \nhttps://www.instagram.com/antemiusmedia_slink/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "232981",
        "likeCount": "2943",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "52"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AQSkXAIftGOQOqJk_Xe-4DPqMHo",
      "id": "bMgfsdYoEEo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T16:00:56Z",
        "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
        "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
        "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warner Bros.",
        "tags": [
          "BasedOnRealEvents",
          "ComingSoon",
          "ConjuringUniverse",
          "Film",
          "FinalChapter",
          "Franchise",
          "IMAX",
          "LastCase",
          "MichaelChaves",
          "NewLineCinema",
          "NewTrailer",
          "PatrickWilson",
          "September2025",
          "TheConjuring",
          "Thriller",
          "Trailer",
          "VeraFarmiga",
          "WB",
          "WarnerBros",
          "WarnerBrothers"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
          "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "16035568",
        "likeCount": "142238",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4204"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}