{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "o3pNsxDZNxmUmx_Cx3eadS2tN-U",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YsmikB6XgDE38AU3dRrB7m5iLRI",
      "id": "B9_ey8jJwKE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T23:15:07Z",
        "channelId": "UClcRKA8DsLg7rJMz3ZYaUgQ",
        "title": "The La Planta - Lamentablemente (Video Oficial)",
        "description": "Produccion Musical : GM Beats \n\nProduccion Visual : Team Jota x Swich Bro\n\nSuscribite al canal de The La Planta: \n\ud83d\udc49 http://bit.ly/TheLaPlantaOfficial\n\nSegui a The La Planta en:\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/thelaplantaoficial/\n\u27a4 Tik Tok : https://vm.tiktok.com/ZMeXAk8rc/\n\nNegocio: thelaplantaof@gmail.com\n\n#TheLaPlanta",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9_ey8jJwKE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9_ey8jJwKE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9_ey8jJwKE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9_ey8jJwKE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9_ey8jJwKE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "The La Planta",
        "tags": [
          "The La Planta"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "The La Planta - Lamentablemente (Video Oficial)",
          "description": "Produccion Musical : GM Beats \n\nProduccion Visual : Team Jota x Swich Bro\n\nSuscribite al canal de The La Planta: \n\ud83d\udc49 http://bit.ly/TheLaPlantaOfficial\n\nSegui a The La Planta en:\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/thelaplantaoficial/\n\u27a4 Tik Tok : https://vm.tiktok.com/ZMeXAk8rc/\n\nNegocio: thelaplantaof@gmail.com\n\n#TheLaPlanta"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "123379",
        "likeCount": "3409",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "362"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "J-zjSs_KT3ohsGKEb87wjZr4pNU",
      "id": "7ZIbokU9tRg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T13:58:00Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Bad Bugs vs Power Rangers in Fortnite BR: Shock \u2018N Awesome | Live Action Trailer",
        "description": "Where there's bugs on the loose, you know the Power Rangers will be there to squash 'em - Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome launches Thursday August 7, 2025!\n\nCheck out the Mighty Morphin Bundle when it hits the Shop mid-August, and includes the Red Ranger, Black Ranger, Pink Ranger, Yellow Ranger, and Blue Ranger Outfits \u2014 plus accessories like the Go Go Power Rangers - Redux Jam Track!\n\nBattle Pass holders will also be able to unlock the Dino Megazord Outfit by completing Quests starting September 16. And prepare to Power Up as Megazord for a splashy midseason takeover!\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "fortnite",
          "battle royale",
          "power rangers",
          "red ranger",
          "powerrangers",
          "fortnitebr",
          "new season",
          "fornite game update"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Bad Bugs vs Power Rangers in Fortnite BR: Shock \u2018N Awesome | Live Action Trailer",
          "description": "Where there's bugs on the loose, you know the Power Rangers will be there to squash 'em - Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome launches Thursday August 7, 2025!\n\nCheck out the Mighty Morphin Bundle when it hits the Shop mid-August, and includes the Red Ranger, Black Ranger, Pink Ranger, Yellow Ranger, and Blue Ranger Outfits \u2014 plus accessories like the Go Go Power Rangers - Redux Jam Track!\n\nBattle Pass holders will also be able to unlock the Dino Megazord Outfit by completing Quests starting September 16. And prepare to Power Up as Megazord for a splashy midseason takeover!\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2185540",
        "likeCount": "94764",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7631"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "L8X4aJu_QePPNjcKoh1MO5xtVmY",
      "id": "_DSGzfI7uRE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T16:46:38Z",
        "channelId": "UCam8T03EOFBsNdR0thrFHdQ",
        "title": "HISTORIA de AMOR y PELEAS DE NAVAJAS (MAFIA: The Old Country) #2",
        "description": "\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#MafiaTheOldCountry",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DSGzfI7uRE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DSGzfI7uRE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DSGzfI7uRE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DSGzfI7uRE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DSGzfI7uRE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "VEGETTA777",
        "tags": [
          "mafia el viejo continente vegetta",
          "mafia el viejo continente vegetta777",
          "mafia el viejo continente partida nuevo juego",
          "mafia el viejo continente gameplay",
          "mafia el viejo continente gameplay completo",
          "mafia el viejo continente partida completa",
          "mafia el viejo continente extorsi\u00f3n",
          "mafia el viejo continente juego de mafiosos",
          "mafia el viejo continente juego de aventuras",
          "mafia el viejo continente aventuras con vegetta777",
          "mafia el viejo continente partida completa vegetta777"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "HISTORIA de AMOR y PELEAS DE NAVAJAS (MAFIA: The Old Country) #2",
          "description": "\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#MafiaTheOldCountry"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H38M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "71580",
        "likeCount": "7804",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "59"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cswY8BtranmN0_2T9b5tBWIagFw",
      "id": "T47Jq3FUutw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T22:04:36Z",
        "channelId": "UCvXoAG_trv-m2pv5_1HVFvA",
        "title": "blackout \ud83e\uddca",
        "description": "Provided to YouTube by Sony Music Latin\n\nblackout \ud83e\uddca \u00b7 Emilia \u00b7 TINI \u00b7 Nicki Nicole\n\nperfectas\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-07-31\n\nAssociated Performer: Emilia, TINI & Nicki Nicole\nAssociated Performer: Emilia\nAssociated Performer: TINI\nAssociated Performer: Nicki Nicole\nLyricist, Composer: Maria Emilia Mernes \"Emilia\"\nComposer, Lyricist: Nicole Denise Cucco \"Nicki Nicole\"\nComposer, Lyricist: Martina Stoessel \"TINI\"\nRecording Engineer, Composer, Lyricist: Andr\u00e9s Torres\nLyricist, Composer: Daniel Ismael Real \"Big One\"\nRecording Engineer, Composer, Lyricist: Mauricio Rengifo\nComposer, Lyricist: Mauro Ezequiel Lombardo \"Duki\"\nLyricist, Composer: Enzo Ezequiel Sauthier \"FMK\"\nComposer, Lyricist: Francisco Zecca \"ZECCA\"\nExecutive Producer: ZECCA\nProducer, Performance Arranger, Mastering Engineer, Mixing Engineer, Recording Engineer: Big One\nA& R Director: Rafa Arcaute\nA& R Director: Oriana Hidalgo\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/T47Jq3FUutw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/T47Jq3FUutw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/T47Jq3FUutw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/T47Jq3FUutw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/T47Jq3FUutw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Emilia - Topic",
        "tags": [
          "Emilia",
          "TINI",
          "Nicki Nicole",
          "perfectas",
          "blackout \ud83e\uddca"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "blackout \ud83e\uddca",
          "description": "Provided to YouTube by Sony Music Latin\n\nblackout \ud83e\uddca \u00b7 Emilia \u00b7 TINI \u00b7 Nicki Nicole\n\nperfectas\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-07-31\n\nAssociated Performer: Emilia, TINI & Nicki Nicole\nAssociated Performer: Emilia\nAssociated Performer: TINI\nAssociated Performer: Nicki Nicole\nLyricist, Composer: Maria Emilia Mernes \"Emilia\"\nComposer, Lyricist: Nicole Denise Cucco \"Nicki Nicole\"\nComposer, Lyricist: Martina Stoessel \"TINI\"\nRecording Engineer, Composer, Lyricist: Andr\u00e9s Torres\nLyricist, Composer: Daniel Ismael Real \"Big One\"\nRecording Engineer, Composer, Lyricist: Mauricio Rengifo\nComposer, Lyricist: Mauro Ezequiel Lombardo \"Duki\"\nLyricist, Composer: Enzo Ezequiel Sauthier \"FMK\"\nComposer, Lyricist: Francisco Zecca \"ZECCA\"\nExecutive Producer: ZECCA\nProducer, Performance Arranger, Mastering Engineer, Mixing Engineer, Recording Engineer: Big One\nA& R Director: Rafa Arcaute\nA& R Director: Oriana Hidalgo\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "179991",
        "likeCount": "2530",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "20"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rRn9E4mwyEmXqUnRIzfQs2bzHO8",
      "id": "92b3SC2R-yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T13:00:13Z",
        "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
        "title": "mi reacci\u00f3n al segundo trailer de FNAF 2 (la pel\u00edcula)",
        "description": "insta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/92b3SC2R-yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/92b3SC2R-yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/92b3SC2R-yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/92b3SC2R-yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/92b3SC2R-yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RickyEdit",
        "tags": [
          "rickyedit",
          "ricky",
          "edit",
          "ricky edit",
          "fnaf",
          "historia",
          "historia fnf",
          "secretos fnaf",
          "fnaf pelicula",
          "security breach",
          "five nights",
          "five nights at freddys",
          "five",
          "nights",
          "night",
          "at",
          "freddys",
          "freddy",
          "terror",
          "juego",
          "miedo",
          "sustos",
          "easter",
          "egg",
          "easter egg fnaf",
          "pelicula",
          "lore fnaf",
          "todo sobre fnaf",
          "lo que necesitas saber de fnaf",
          "informaci\u00f3n fnaf",
          "leaks fnaf",
          "five nights pelicula",
          "five nights at freddys pelicula",
          "critica fnaf",
          "trailer",
          "fnaf 2",
          "five nights 2",
          "five nights at freddys 2"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "mi reacci\u00f3n al segundo trailer de FNAF 2 (la pel\u00edcula)",
          "description": "insta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT25M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "276669",
        "likeCount": "17223",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "731"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "U96emMpWWw80cBABP0hf_ckc9lM",
      "id": "qvCBaLrGqoU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T21:45:15Z",
        "channelId": "UCH3h4jRKn3lJo0uORqqESPg",
        "title": "Prob\u00e9 17 SECRETOS OCULTOS de STEAL a BRAINROT",
        "description": "Hoy probaremos trucos ocultos de steal a brainrot (roba un brainrot) en Roblox para ver si son verdaderos\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvCBaLrGqoU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvCBaLrGqoU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvCBaLrGqoU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvCBaLrGqoU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvCBaLrGqoU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Acenix",
        "tags": [
          "roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "Prob\u00e9 17 SECRETOS OCULTOS de STEAL a BRAINROT",
          "description": "Hoy probaremos trucos ocultos de steal a brainrot (roba un brainrot) en Roblox para ver si son verdaderos\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1221873",
        "likeCount": "10782",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "822"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "yc6p42ijozwDIq-d5rWbIWwkfqE",
      "id": "zSobYJ4qjJU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T22:00:06Z",
        "channelId": "UCezrq7Ivsfmh1GaQb_PbTww",
        "title": "Juanjo Morgade - Lo siento (Video Oficial)",
        "description": "Contrataciones: 097015305\nJuanjo Morgade - Lo siento (Video Oficial)\u00a9 2025 One Play Latam\n\nSuscr\u00edbete al canal ac\u00e1:https://onerpm.lnk.to/JuanjoMorgade.\n\nEscucha toda nuestra m\u00fasica : https://ONErpm.lnk.to/JuanjoMorgadeAW\n\nSeguinos en Instagram:\nhttp://www.instagram.com/juanjo.morgade  \n\nSello Discografico:\nhttp://www.instagram.com/oneplaylatam  \n\n\n#JuanjoMorgade #losiento #debarrio",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSobYJ4qjJU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSobYJ4qjJU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSobYJ4qjJU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSobYJ4qjJU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSobYJ4qjJU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Juanjo Morgade ",
        "tags": [
          "juanjo morgade",
          "lo siento",
          "maxi alvarez",
          "la deskarga",
          "la nueva escuela",
          "la bocha 12",
          "santiago pintos",
          "plena"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Juanjo Morgade - Lo siento (Video Oficial)",
          "description": "Contrataciones: 097015305\nJuanjo Morgade - Lo siento (Video Oficial)\u00a9 2025 One Play Latam\n\nSuscr\u00edbete al canal ac\u00e1:https://onerpm.lnk.to/JuanjoMorgade.\n\nEscucha toda nuestra m\u00fasica : https://ONErpm.lnk.to/JuanjoMorgadeAW\n\nSeguinos en Instagram:\nhttp://www.instagram.com/juanjo.morgade  \n\nSello Discografico:\nhttp://www.instagram.com/oneplaylatam  \n\n\n#JuanjoMorgade #losiento #debarrio"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "54062",
        "likeCount": "778",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "158"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "CczUDJYB4keNFP0uYr9SOS3Tu4c",
      "id": "BlkNo-saOc0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:20:48Z",
        "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
        "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025)",
        "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino Doblado (2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
        "tags": [
          "Tr\u00e1iler",
          "Pel\u00edcula",
          "Espa\u00f1ol",
          "Latino",
          "2025",
          "Avatar 3",
          "Avatar 3 Tr\u00e1iler",
          "Avatar Fuego y Cenizas",
          "Sam Worthington",
          "Zoe Salda\u00f1a",
          "James Cameron",
          "Na\u2019vi",
          "Fuego y Cenizas"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025)",
          "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino Doblado (2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1638064",
        "likeCount": "34058",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1937"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "popSPiNlqu5Vv4zKo6cFKc60Mas",
      "id": "54j1Ja0eY2A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T13:12:27Z",
        "channelId": "UC1StC0C68OdfjB9qyJPUF8A",
        "title": "FUT DRAFT pero solo FC BARCELONA (25/26)",
        "description": "Nueva edici\u00f3n del Draft del Bar\u00e7a, lo conseguir\u00e9?\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/54j1Ja0eY2A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/54j1Ja0eY2A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/54j1Ja0eY2A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/54j1Ja0eY2A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/54j1Ja0eY2A/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ROBERT PG",
        "tags": [
          "v\u00eddeo",
          "compartir",
          "tel\u00e9fono con c\u00e1mara",
          "tel\u00e9fono con v\u00eddeo",
          "gratis",
          "subida",
          "fc barcelona",
          "draft bar\u00e7a",
          "rashford bar\u00e7a",
          "lamine yamal",
          "fut draft ea fc 25"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FUT DRAFT pero solo FC BARCELONA (25/26)",
          "description": "Nueva edici\u00f3n del Draft del Bar\u00e7a, lo conseguir\u00e9?\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "135874",
        "likeCount": "14319",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "374"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lZvttibML0YRRL2kIsBzzDvYxL0",
      "id": "DREDPRaRBSI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T00:00:06Z",
        "channelId": "UCe7pJhBkEXypZDXXIWt3MXg",
        "title": "TINI - De Papel (Official Video)",
        "description": "TINI - De Papel (Official Video)\n\nLetra\nEy, pienso en el pasado desde que no est\u00e1s \nPienso en el presente por si volver\u00e1s \nQuiero el tiempo regresar, quiero volver a empezar \nEy, tantas veces la cagamos, tantas veces lo arreglamos \nHoy pas\u00f3 otra vez, pero esta vez no s\u00e9 nos alejamos \nO me llamas t\u00fa, o te llamo yo, esto no acab\u00f3\nNadie va a ganar en este juego\nporque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nVivimos con heridas en la piel\npero no nos terminan de doler \nNos sobran las razones para volvernos a ver \nPorque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nPero al final lo hacemos sin querer\nSer\u00e1 que no nos sabemos querer\nPrendi\u00e9ndonos en  fuego cuando somos de papel \nNo es  empezar de cero cuando el cero pongo a la derecha \ny mi sospecha es que entre m\u00e1s me quieres m\u00e1s me echas \nS\u00ed vos haces que me vaya, pero hac\u00e9s que me venga\nY no hace falta el alcohol pa' que tu boca me pre\u2019  \nPrenda por prenda me quit\u00e9, y la puerta la cerr\u00e9 \nPa' que no escuche nadie, a un reggaet\u00f3n puse play \nY solo saben las s\u00e1banas, los besos que t\u00fa me das \nTe fuiste, pero ahora  yo quiero m\u00e1s \nBaby hagamos las pases si te nace \nVen hacerme todo eso que me haces \nTe extra\u00f1o como siempre \nVolvamos como siempre \nPorque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nVivimos con heridas en la piel\nPero no nos terminan de doler \nNos sobran las razones para volvernos a ver \nPorque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nPero al final lo hacemos sin querer\nSer\u00e1 que no nos sabemos querer\nPrendi\u00e9ndonos en fuego cuando somos de papel \n de papel \nAl fin y al cabo, el amor es una locura\u2026\nY enamorarse pareciera que requiere ir en contra del mundo \n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\n#TINI #DePapel",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DREDPRaRBSI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DREDPRaRBSI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DREDPRaRBSI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DREDPRaRBSI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DREDPRaRBSI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TiniVEVO",
        "tags": [
          "tini",
          "tini de papel",
          "de papel",
          "tini 2025",
          "universidad tini beele",
          "beele universidad",
          "letra de papel tini",
          "lyrics de papel",
          "lyrics tini",
          "latin pop",
          "latin pop 2025",
          "el cielo tini",
          "carne hueso tini",
          "oye tini",
          "balada pop",
          "latin ballad pop",
          "pienso en el pasado desde que no estas pienso en el presente por si volveras",
          "tini rodrigo de paul"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TINI - De Papel (Official Video)",
          "description": "TINI - De Papel (Official Video)\n\nLetra\nEy, pienso en el pasado desde que no est\u00e1s \nPienso en el presente por si volver\u00e1s \nQuiero el tiempo regresar, quiero volver a empezar \nEy, tantas veces la cagamos, tantas veces lo arreglamos \nHoy pas\u00f3 otra vez, pero esta vez no s\u00e9 nos alejamos \nO me llamas t\u00fa, o te llamo yo, esto no acab\u00f3\nNadie va a ganar en este juego\nporque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nVivimos con heridas en la piel\npero no nos terminan de doler \nNos sobran las razones para volvernos a ver \nPorque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nPero al final lo hacemos sin querer\nSer\u00e1 que no nos sabemos querer\nPrendi\u00e9ndonos en  fuego cuando somos de papel \nNo es  empezar de cero cuando el cero pongo a la derecha \ny mi sospecha es que entre m\u00e1s me quieres m\u00e1s me echas \nS\u00ed vos haces que me vaya, pero hac\u00e9s que me venga\nY no hace falta el alcohol pa' que tu boca me pre\u2019  \nPrenda por prenda me quit\u00e9, y la puerta la cerr\u00e9 \nPa' que no escuche nadie, a un reggaet\u00f3n puse play \nY solo saben las s\u00e1banas, los besos que t\u00fa me das \nTe fuiste, pero ahora  yo quiero m\u00e1s \nBaby hagamos las pases si te nace \nVen hacerme todo eso que me haces \nTe extra\u00f1o como siempre \nVolvamos como siempre \nPorque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nVivimos con heridas en la piel\nPero no nos terminan de doler \nNos sobran las razones para volvernos a ver \nPorque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nPero al final lo hacemos sin querer\nSer\u00e1 que no nos sabemos querer\nPrendi\u00e9ndonos en fuego cuando somos de papel \n de papel \nAl fin y al cabo, el amor es una locura\u2026\nY enamorarse pareciera que requiere ir en contra del mundo \n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\n#TINI #DePapel"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AD",
            "AE",
            "AF",
            "AG",
            "AI",
            "AL",
            "AM",
            "AO",
            "AQ",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AX",
            "AZ",
            "BA",
            "BB",
            "BD",
            "BE",
            "BF",
            "BG",
            "BH",
            "BI",
            "BJ",
            "BL",
            "BM",
            "BN",
            "BO",
            "BQ",
            "BR",
            "BS",
            "BT",
            "BV",
            "BW",
            "BY",
            "BZ",
            "CA",
            "CC",
            "CD",
            "CF",
            "CG",
            "CH",
            "CI",
            "CK",
            "CL",
            "CM",
            "CN",
            "CO",
            "CR",
            "CU",
            "CV",
            "CW",
            "CX",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DJ",
            "DK",
            "DM",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "EH",
            "ER",
            "ES",
            "ET",
            "FI",
            "FJ",
            "FK",
            "FM",
            "FO",
            "FR",
            "GA",
            "GB",
            "GD",
            "GE",
            "GF",
            "GG",
            "GH",
            "GI",
            "GL",
            "GM",
            "GN",
            "GP",
            "GQ",
            "GR",
            "GS",
            "GT",
            "GU",
            "GW",
            "GY",
            "HK",
            "HM",
            "HN",
            "HR",
            "HT",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IM",
            "IN",
            "IO",
            "IQ",
            "IR",
            "IS",
            "IT",
            "JE",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KG",
            "KH",
            "KI",
            "KM",
            "KN",
            "KP",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LC",
            "LI",
            "LK",
            "LR",
            "LS",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MC",
            "MD",
            "ME",
            "MF",
            "MG",
            "MH",
            "MK",
            "ML",
            "MM",
            "MN",
            "MO",
            "MP",
            "MQ",
            "MR",
            "MS",
            "MT",
            "MU",
            "MV",
            "MW",
            "MX",
            "MY",
            "MZ",
            "NA",
            "NC",
            "NE",
            "NF",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NR",
            "NU",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PM",
            "PN",
            "PR",
            "PS",
            "PT",
            "PW",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RW",
            "SA",
            "SB",
            "SC",
            "SD",
            "SE",
            "SG",
            "SH",
            "SI",
            "SJ",
            "SK",
            "SL",
            "SM",
            "SN",
            "SO",
            "SR",
            "SS",
            "ST",
            "SV",
            "SX",
            "SY",
            "SZ",
            "TC",
            "TD",
            "TF",
            "TG",
            "TH",
            "TJ",
            "TK",
            "TL",
            "TM",
            "TN",
            "TO",
            "TR",
            "TT",
            "TV",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UM",
            "US",
            "UY",
            "UZ",
            "VA",
            "VC",
            "VE",
            "VG",
            "VI",
            "VN",
            "VU",
            "WF",
            "WS",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZM",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "953967",
        "likeCount": "63653",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3770"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sQKdjFzCWFMUlID10hQNI4idvsA",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20618425",
        "likeCount": "529695",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "29696"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BRcVMxEws9WOTkLNWpU71xVUqlM",
      "id": "tiGmCnl0678",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T21:50:15Z",
        "channelId": "UCZbf_T59xkHfE1khElY_XtQ",
        "title": "Rob\u00e9 SU BRAINROT SUPREMO M\u00c1S OP a ADMIN ESTAFADOR en Steal a brainrot (roba un brainrot)",
        "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #robaunbrainrot \n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.com/invite/zeergangoficial\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI PERFIL DE ROBLOX:\nhttps://www.roblox.com/es/users/507687175/profile\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tiGmCnl0678/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tiGmCnl0678/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tiGmCnl0678/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tiGmCnl0678/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tiGmCnl0678/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Zeer",
        "tags": [
          "roblox",
          "trending roblox",
          "viral roblox",
          "actualizacion 2025 roblox",
          "gameplay roblox",
          "roblox update",
          "roblox event",
          "brainrot update",
          "robux",
          "gastando robux",
          "50000 robux",
          "zeer yt",
          "zeer roblox",
          "zeer brainrot",
          "roblox espa\u00f1ol",
          "juegos de roblox",
          "roblox viral",
          "trucos roblox",
          "actualizacion roblox",
          "zeeryt",
          "roba un brainrot en espa\u00f1ol",
          "roba un brainrot",
          "steal a brainrot",
          "como robar brainrots rapido en steal a brainrot",
          "brainrots gratis en roblox",
          "como conseguir brainrots gratis"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Rob\u00e9 SU BRAINROT SUPREMO M\u00c1S OP a ADMIN ESTAFADOR en Steal a brainrot (roba un brainrot)",
          "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #robaunbrainrot \n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.com/invite/zeergangoficial\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI PERFIL DE ROBLOX:\nhttps://www.roblox.com/es/users/507687175/profile\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "826491",
        "likeCount": "4115",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "686"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ze5up7OPj1ZNz18NDiHxDFTK0S8",
      "id": "yL08js8r5jQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T00:00:06Z",
        "channelId": "UCjAoYe0Hh_8rZkwXjJyG_sA",
        "title": "Luciano Pereyra, Angela Leiva, Un Poco De Ruido, Pinky SD - Perd\u00f3name - Versi\u00f3n Cumbia",
        "description": "#LucianoPereyra #Perdoname #Luciano  #Angela #Angelaleiva ,#UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia \n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube:    / @lucianopereyraoficial   \nInstagram: https://www.instagram.com/lucianopereyraoficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/lucianopereyraoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lucianopereyraoficial\nX: https://x.com/LucianoPereyra\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6ZZ2DeepA3GpoGU4KwqSlU?si=sK3LQ7QxSwSTun87j7T5mg\n\nCuentas oficiales Angela Leiva  \nTik tok: https://www.tiktok.com/@angelaleivaok\nFacebook: facebook.com/angelaleivaok\nX: twitter.com/angelaleivaok\nInstagram: https://www.instagram.com/angelaleivaok/?hl=es-la\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCrB-Ha_ikrwZhe8wTZb78Qg\n\nCuentas oficiales Un Poco de Ruido \nInstagram:  instagram.com/unpocoderuidook\nFacebook:  facebook.com/profile.php?id=61554645582986\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@unpocoderuidook\nX: x.com/UnPocoDeRuido\n\nCuentas oficiales Pinky SD\nInstagram: https://www.instagram.com/pinkyrec/\nFacebook: facebook.com/PinkySDOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkybro?lang=es\nX: https://x.com/pinkyrec?lang=es",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yL08js8r5jQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yL08js8r5jQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yL08js8r5jQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yL08js8r5jQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yL08js8r5jQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LucianoPereyraVEVO",
        "tags": [
          "Luciano Pereyra",
          "Angela Leiva",
          "Un Poco De Ruido",
          "Pinky SD",
          "Universal Music Argentina S.A.",
          "Latin Tropical"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Luciano Pereyra, Angela Leiva, Un Poco De Ruido, Pinky SD - Perd\u00f3name - Versi\u00f3n Cumbia",
          "description": "#LucianoPereyra #Perdoname #Luciano  #Angela #Angelaleiva ,#UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia \n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube:    / @lucianopereyraoficial   \nInstagram: https://www.instagram.com/lucianopereyraoficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/lucianopereyraoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lucianopereyraoficial\nX: https://x.com/LucianoPereyra\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6ZZ2DeepA3GpoGU4KwqSlU?si=sK3LQ7QxSwSTun87j7T5mg\n\nCuentas oficiales Angela Leiva  \nTik tok: https://www.tiktok.com/@angelaleivaok\nFacebook: facebook.com/angelaleivaok\nX: twitter.com/angelaleivaok\nInstagram: https://www.instagram.com/angelaleivaok/?hl=es-la\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCrB-Ha_ikrwZhe8wTZb78Qg\n\nCuentas oficiales Un Poco de Ruido \nInstagram:  instagram.com/unpocoderuidook\nFacebook:  facebook.com/profile.php?id=61554645582986\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@unpocoderuidook\nX: x.com/UnPocoDeRuido\n\nCuentas oficiales Pinky SD\nInstagram: https://www.instagram.com/pinkyrec/\nFacebook: facebook.com/PinkySDOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkybro?lang=es\nX: https://x.com/pinkyrec?lang=es"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AD",
            "AE",
            "AF",
            "AG",
            "AI",
            "AL",
            "AM",
            "AO",
            "AQ",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AX",
            "AZ",
            "BA",
            "BB",
            "BD",
            "BE",
            "BF",
            "BG",
            "BH",
            "BI",
            "BJ",
            "BL",
            "BM",
            "BN",
            "BO",
            "BQ",
            "BR",
            "BS",
            "BT",
            "BV",
            "BW",
            "BZ",
            "CA",
            "CC",
            "CD",
            "CF",
            "CG",
            "CH",
            "CI",
            "CK",
            "CL",
            "CM",
            "CN",
            "CO",
            "CR",
            "CU",
            "CV",
            "CW",
            "CX",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DJ",
            "DK",
            "DM",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "EH",
            "ER",
            "ES",
            "ET",
            "FI",
            "FJ",
            "FK",
            "FM",
            "FO",
            "FR",
            "GA",
            "GB",
            "GD",
            "GE",
            "GF",
            "GG",
            "GH",
            "GI",
            "GL",
            "GM",
            "GN",
            "GP",
            "GQ",
            "GR",
            "GS",
            "GT",
            "GU",
            "GW",
            "GY",
            "HK",
            "HM",
            "HN",
            "HR",
            "HT",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IM",
            "IN",
            "IQ",
            "IR",
            "IS",
            "IT",
            "JE",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KG",
            "KH",
            "KI",
            "KM",
            "KN",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LC",
            "LI",
            "LK",
            "LR",
            "LS",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MC",
            "MD",
            "ME",
            "MF",
            "MG",
            "MH",
            "MK",
            "ML",
            "MM",
            "MN",
            "MO",
            "MP",
            "MQ",
            "MR",
            "MS",
            "MT",
            "MU",
            "MV",
            "MW",
            "MX",
            "MY",
            "MZ",
            "NA",
            "NC",
            "NE",
            "NF",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NR",
            "NU",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PM",
            "PN",
            "PR",
            "PS",
            "PT",
            "PW",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RW",
            "SA",
            "SB",
            "SC",
            "SD",
            "SE",
            "SG",
            "SH",
            "SI",
            "SJ",
            "SK",
            "SL",
            "SM",
            "SN",
            "SO",
            "SR",
            "ST",
            "SV",
            "SX",
            "SY",
            "SZ",
            "TC",
            "TD",
            "TF",
            "TG",
            "TH",
            "TJ",
            "TK",
            "TL",
            "TM",
            "TN",
            "TO",
            "TR",
            "TT",
            "TV",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UM",
            "US",
            "UY",
            "UZ",
            "VA",
            "VC",
            "VE",
            "VG",
            "VI",
            "VN",
            "VU",
            "WF",
            "WS",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZM",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "662062",
        "likeCount": "18636",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "960"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TNQordZA0nzkA7Xm9Y9wIULqjmk",
      "id": "EyG5ERdXKz8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T14:00:00Z",
        "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
        "title": "En el barro | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
        "description": "Mientras son conducidas a la prisi\u00f3n de La Quebrada, Gladys Guerra \u201cla Borges\u201d y un grupo de condenadas sin historia previa en el mundo carcelario, viven una situaci\u00f3n l\u00edmite que las unir\u00e1 para siempre. En el Barro relata la transformaci\u00f3n de este grupo de detenidas que deber\u00e1n enfrentar la vida en prisi\u00f3n, luchando contra la adversidad del r\u00e9gimen carcelario, con el desaf\u00edo de conseguir su propio lugar, peleando por derechos y beneficios, y resistiendo el avasallamiento de las diferentes \u201ctribus\u201d que manejan el cotidiano de la c\u00e1rcel. Sin buscarlo, se convertir\u00e1n en \u201cLas embarradas\u201d.\r\n\r\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81689278\r\n\r\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\r\n\r\nAcerca de Netflix:\r\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\r\n\r\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\r\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\r\n\r\nEn el barro | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\r\n\r\nEn una c\u00e1rcel despiadada, cinco mujeres crean un lazo \u00fanico tras vivir una experiencia cercana a la muerte, pero la corrupci\u00f3n y las luchas de poder amenazan con destruirlas.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyG5ERdXKz8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyG5ERdXKz8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyG5ERdXKz8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyG5ERdXKz8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyG5ERdXKz8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
        "tags": [
          "Ana Garibaldi",
          "Antin",
          "Carolina Ramirez",
          "El Marginal",
          "En el barro",
          "Gerardo Romano",
          "Juan Gil Navarro",
          "Juan Minuj\u00edn",
          "Juana Molina",
          "Lorena Vega",
          "Maria Becerra",
          "Rita Cortese",
          "Sebasti\u00e1n Ortega",
          "Valentina Zenere"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "En el barro | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
          "description": "Mientras son conducidas a la prisi\u00f3n de La Quebrada, Gladys Guerra \u201cla Borges\u201d y un grupo de condenadas sin historia previa en el mundo carcelario, viven una situaci\u00f3n l\u00edmite que las unir\u00e1 para siempre. En el Barro relata la transformaci\u00f3n de este grupo de detenidas que deber\u00e1n enfrentar la vida en prisi\u00f3n, luchando contra la adversidad del r\u00e9gimen carcelario, con el desaf\u00edo de conseguir su propio lugar, peleando por derechos y beneficios, y resistiendo el avasallamiento de las diferentes \u201ctribus\u201d que manejan el cotidiano de la c\u00e1rcel. Sin buscarlo, se convertir\u00e1n en \u201cLas embarradas\u201d.\r\n\r\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81689278\r\n\r\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\r\n\r\nAcerca de Netflix:\r\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\r\n\r\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\r\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\r\n\r\nEn el barro | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\r\n\r\nEn una c\u00e1rcel despiadada, cinco mujeres crean un lazo \u00fanico tras vivir una experiencia cercana a la muerte, pero la corrupci\u00f3n y las luchas de poder amenazan con destruirlas."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "382030",
        "likeCount": "6941",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "678"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-hKps-FA4MdZi8yeyj_uL5d8-lg",
      "id": "xy8WG2VAOQ4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T16:01:42Z",
        "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
        "title": "CHAVALES CHAVALES LAS ARQUERAS EVO AHORA ESTAN GRATIS\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f",
        "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xy8WG2VAOQ4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xy8WG2VAOQ4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xy8WG2VAOQ4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xy8WG2VAOQ4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xy8WG2VAOQ4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BENIJU",
        "tags": [
          "Clash Royale",
          "Clash Royale Espa\u00f1ol",
          "BENIJU",
          "beniju",
          "subir copas",
          "guia de mazos",
          "mejores mazos",
          "beniyu",
          "bniju",
          "benju",
          "TV ROYALE",
          "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
          "JEFA BANDIDA",
          "VERDUGO EVO",
          "NUEVA EVO",
          "NUEVA ACTU",
          "CLASH ACTU",
          "ken",
          "tv royale",
          "tv royale en espa\u00f1ol",
          "nueva carta",
          "nueva evo",
          "modo ranked"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CHAVALES CHAVALES LAS ARQUERAS EVO AHORA ESTAN GRATIS\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f",
          "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M18S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "75664",
        "likeCount": "6711",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "222"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hGjVo8sLWKRIdrfSoX8frtDcGNU",
      "id": "f4nwlWPf2w8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T23:00:06Z",
        "channelId": "UCEBYpk9zIxN7eeGqQ--4-Xg",
        "title": "La Pen\u00faltima - Volver\u00e1s",
        "description": "Music video by La Pen\u00faltima performing \"Volver\u00e1s\" \u00a9 2025\n\nContacto/Booking : +598 99 053 299\n\nSegu\u00ed a La Pen\u00faltima:\n\u27a4Instagram: https://www.instagram.com/lapenultimaoficial/\n\u27a4Facebook: https://bit.ly/4nFOHMn\n\u27a4Spotify: https://spoti.fi/3Wal0I4\n\nProducci\u00f3n Gral : Leapercu7\n\n#LaPen\u00faltima #Volver\u00e1s",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4nwlWPf2w8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4nwlWPf2w8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4nwlWPf2w8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4nwlWPf2w8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4nwlWPf2w8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "La Pen\u00faltima",
        "tags": [
          "lapenultima",
          "mariposas",
          "mueroporti",
          "cumbia",
          "estreno",
          "uruguay",
          "argentina",
          "lucas sugo",
          "matias valdez",
          "chacho ramos",
          "previa",
          "enganchados",
          "the la planta"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "La Pen\u00faltima - Volver\u00e1s",
          "description": "Music video by La Pen\u00faltima performing \"Volver\u00e1s\" \u00a9 2025\n\nContacto/Booking : +598 99 053 299\n\nSegu\u00ed a La Pen\u00faltima:\n\u27a4Instagram: https://www.instagram.com/lapenultimaoficial/\n\u27a4Facebook: https://bit.ly/4nFOHMn\n\u27a4Spotify: https://spoti.fi/3Wal0I4\n\nProducci\u00f3n Gral : Leapercu7\n\n#LaPen\u00faltima #Volver\u00e1s"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "44237",
        "likeCount": "964",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "47"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gRNMOUZuu1_-a_5PAJfIwQA4-OU",
      "id": "dSDpoobO6yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T11:19:16Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
        "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
          "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10636211",
        "likeCount": "507319",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "30937"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-vH0EPOYZ9of5YrfKr2lQS9VyuA",
      "id": "BJYDhKLqyB0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T19:23:15Z",
        "channelId": "UCEs5MQjXJq27-X2vgdwtYDw",
        "title": "Teniendo un AMOR PROHIBIDO ELEMENTAL en Minecraft!",
        "description": "Hoy, Dagar es un Elemental de Agua, y se enamora de la nueva alumna de la Escuela Elemental, una Elemental de Fuego. Tendr\u00e1 que ayudar a su enamorada a descubrir sus poderes y convencer a los dem\u00e1s de que es buena, ya que su amor est\u00e1 prohibido. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJYDhKLqyB0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJYDhKLqyB0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJYDhKLqyB0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJYDhKLqyB0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJYDhKLqyB0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dagar",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "minecraft mod",
          "dagar y nacho",
          "nacho y dagar",
          "amigos minecraft",
          "dagar minecraft",
          "minecraft dagar"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Teniendo un AMOR PROHIBIDO ELEMENTAL en Minecraft!",
          "description": "Hoy, Dagar es un Elemental de Agua, y se enamora de la nueva alumna de la Escuela Elemental, una Elemental de Fuego. Tendr\u00e1 que ayudar a su enamorada a descubrir sus poderes y convencer a los dem\u00e1s de que es buena, ya que su amor est\u00e1 prohibido. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-ES"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "597954",
        "likeCount": "9875",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "728"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "jiMmHdVn8WmMtniqWr4qTE-e3bI",
      "id": "EJuF1ht9Jnw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T23:43:36Z",
        "channelId": "UCKJTZ-XqjoGz8hwwq1vz7WQ",
        "title": "Gerardo Nieto, Miguel Cufos, Henry La Fusi\u00f3n - Mi Mundo Tu / Me Fallaste (Video Oficial)",
        "description": "\u00a1Suscr\u00edbete a Nuestro canal!  \u2764\ufe0f https://montevideomg.lnk.to/Suscribite\nSegu\u00ed la Playlist Oficial de Plena en Spotify\nhttp://bit.ly/PlenaUruguay-SP\u200b\u200b\nGerardo Nieto, Miguel Cufos, Henry La Fusi\u00f3n - Enganchados Karibe con K (Video Oficial)\n\nSegu\u00ed a MMG:\nInstagram: https://bit.ly/3VgQCvh\nTikTok: https://bit.ly/493dG3M\nFacebook: https://bit.ly/3FuDOqM\nTwitter: https://bit.ly/2YAZzEI\nWeb: https://bit.ly/3mFGdXb\n\n\u00a9 2025 Montevideo Music Group\n\n#gerardonieto #miguelcufos #enganchados\n\n\nGerardo Nieto, Miguel Cufos, Henry La Fusi\u00f3n - Enganchados la Con K (Video Oficial)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJuF1ht9Jnw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJuF1ht9Jnw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJuF1ht9Jnw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJuF1ht9Jnw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJuF1ht9Jnw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Montevideo Music Group",
        "tags": [
          "gerardo nieto",
          "miguel cufos",
          "gerardo nieto engnachados",
          "miguel cufos enganchados",
          "henry la fusion",
          "la fusion",
          "la fusion engachados",
          "la fusion oficial",
          "gerardo nieto oficial",
          "gerardo nieto 2025",
          "miguel cufos 2025",
          "miguel cufos y la bocha 12",
          "la bocha 12",
          "la bocha 12 enganchados kariben con k",
          "enganchados karibe con k",
          "karibe con k enganchados",
          "gerardo nieto enganchados karibe con k",
          "miguel cufos enganchados karibe con k",
          "gerardo nieto miguel cufos enganchados karibe con",
          "karibe"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Gerardo Nieto, Miguel Cufos, Henry La Fusi\u00f3n - Mi Mundo Tu / Me Fallaste (Video Oficial)",
          "description": "\u00a1Suscr\u00edbete a Nuestro canal!  \u2764\ufe0f https://montevideomg.lnk.to/Suscribite\nSegu\u00ed la Playlist Oficial de Plena en Spotify\nhttp://bit.ly/PlenaUruguay-SP\u200b\u200b\nGerardo Nieto, Miguel Cufos, Henry La Fusi\u00f3n - Enganchados Karibe con K (Video Oficial)\n\nSegu\u00ed a MMG:\nInstagram: https://bit.ly/3VgQCvh\nTikTok: https://bit.ly/493dG3M\nFacebook: https://bit.ly/3FuDOqM\nTwitter: https://bit.ly/2YAZzEI\nWeb: https://bit.ly/3mFGdXb\n\n\u00a9 2025 Montevideo Music Group\n\n#gerardonieto #miguelcufos #enganchados\n\n\nGerardo Nieto, Miguel Cufos, Henry La Fusi\u00f3n - Enganchados la Con K (Video Oficial)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "8826",
        "likeCount": "214",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "20"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Y5Rw-yShL2k9ibwBXy94Gts9P2I",
      "id": "Kubud_aEkN0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "Stray Kids Trailer",
          "SKZ Trailer",
          "SKZ Trailer Video",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer Video",
          "Stray Kids Teaser",
          "SKZ Teaser",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Video",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3268106",
        "likeCount": "490806",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "29199"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "tWdjdPBtRFW51xGjApcQiSHLI44",
      "id": "ieJKT2bFPVg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T21:05:39Z",
        "channelId": "UCQihi5CTb3VdyGu3dkkYY_g",
        "title": "me gast\u00e9 toda la plata",
        "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieJKT2bFPVg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieJKT2bFPVg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieJKT2bFPVg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieJKT2bFPVg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieJKT2bFPVg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Spreen Plus",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "me gast\u00e9 toda la plata",
          "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "356485",
        "likeCount": "14570",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "511"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EKasb9M-fvOhANeQrb3jfJGLulo",
      "id": "yqMegG75h38",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T13:31:07Z",
        "channelId": "UCq8DBWfD7T2FuQJEKr8cOIA",
        "title": "LA NUEVA ESCUELA \ud83d\udd25 Todas Sus Canciones \ud83c\udfb6 Discograf\u00eda Completa",
        "description": "\u00a1Suscr\u00edbete a Nuestro canal! \ud83e\udde1 https://bit.ly/CumbiaPlena\nPLENA \ud83d\udd25 Enganchados \ud83c\udfb6 La Mejor M\u00fasica - https://youtu.be/67Bv7-0m4Ek\nPLENA \ud83d\udd25 La Nueva Escuela \u2022 La Deskarga \u2022 Mart\u00edn Quiroga - https://youtu.be/ZX2FCiAO7Lw\n\nLA NUEVA ESCUELA \ud83d\udd25 Todas Sus Canciones \ud83c\udfb6 Discograf\u00eda Completa\nLa Nueva Escuela - Tu y Yo\nLa Nueva Escuela - Que Dolor\nLa Nueva Escuela - Se Me Olvida / Empelotica\nLa Nueva Escuela - La Corriente\nLa Nueva Escuela - Tan Nervioso\nLa Nueva Escuela - La Victima\nLa Nueva Escuela, Callejero Fino - Embustera\nLa Nueva Escuela - I Miss You\nLa Nueva Escuela, Mesita - Tu Fan\u00e1tico\nLa Nueva Escuela - El Diablo\nLa Nueva Escuela, Salastkbron - La Presi\u00f3n\nLa Nueva Escuela, Guaynaa, Uri, Valen, Frijo, Rodridi - Falso Amor\nLa Nueva Escuela, JotaP\u00ea - Chula\nLa Nueva Escuela - Simples Rumores\nLa Nueva Escuela - No Soy Tuyo\nLa Nueva Escuela - Chorrito Pa Las Animas\nLa Nueva Escuela - Solo Tuyo\nLa Nueva Escuela - Mi Plena\nLa Nueva Escuela - No lo digas\nLa Nueva Escuela - Galeria\nLa Nueva Escuela, Pablo Cocina, Kimba Pintos - Mueve Mueve\nLa Nueva Escuela, La Deskarga - S\u00e1bado Rebelde / Lala / Noche de Perdedor / La Chapa (En Vivo)\nLa Nueva Escuela - Gata Only / A Que No Te Atreves / Prrrum / La Chapa\nLa Nueva Escuela - Egoista / Solo Tuyo (Versi\u00f3n Ac\u00fastica)\nLa Nueva Escuela - Mujeriego (En Vivo)\nLa Nueva Escuela - El T\u00fanel\nLa Nueva Escuela, Rodridi, Lucauy, Ciganda - Yo No S\u00e9 Si Tu\nLa Nueva Escuela, Am\u00e9rico Young - No Damos Explicaci\u00f3n\nLa Nueva Escuela, Uri, Rodridi - Pa Q' Mentirte\nLa Nueva Escuela - Vuelve\nLa Nueva Escuela - Prefiero Perderme\nLa Nueva Escuela - Si Te Dan Ganas\n\n#plena #lanuevaescuela",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqMegG75h38/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqMegG75h38/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqMegG75h38/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqMegG75h38/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqMegG75h38/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cumbia y Plena",
        "tags": [
          "plena",
          "plenas",
          "plena 2025",
          "plenas 2025",
          "plena uruguaya",
          "plenas uruguayas",
          "mix plena",
          "mix plena 2025",
          "plena 2025 lo nuevo la nueva escuela callejero fino la deskarga y mas",
          "plena 2025 lo nuevo",
          "la nueva escuela",
          "la nueva escuela callejero fino",
          "callejero fino",
          "la deskarga",
          "americo young",
          "la nueva escuela callejero fino embustera",
          "enganchados plena",
          "las mejores plenas",
          "la nueva escuela todas sus canciones discografia completa",
          "la nueva escuela plena",
          "la nueva escuela uruguay"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "LA NUEVA ESCUELA \ud83d\udd25 Todas Sus Canciones \ud83c\udfb6 Discograf\u00eda Completa",
          "description": "\u00a1Suscr\u00edbete a Nuestro canal! \ud83e\udde1 https://bit.ly/CumbiaPlena\nPLENA \ud83d\udd25 Enganchados \ud83c\udfb6 La Mejor M\u00fasica - https://youtu.be/67Bv7-0m4Ek\nPLENA \ud83d\udd25 La Nueva Escuela \u2022 La Deskarga \u2022 Mart\u00edn Quiroga - https://youtu.be/ZX2FCiAO7Lw\n\nLA NUEVA ESCUELA \ud83d\udd25 Todas Sus Canciones \ud83c\udfb6 Discograf\u00eda Completa\nLa Nueva Escuela - Tu y Yo\nLa Nueva Escuela - Que Dolor\nLa Nueva Escuela - Se Me Olvida / Empelotica\nLa Nueva Escuela - La Corriente\nLa Nueva Escuela - Tan Nervioso\nLa Nueva Escuela - La Victima\nLa Nueva Escuela, Callejero Fino - Embustera\nLa Nueva Escuela - I Miss You\nLa Nueva Escuela, Mesita - Tu Fan\u00e1tico\nLa Nueva Escuela - El Diablo\nLa Nueva Escuela, Salastkbron - La Presi\u00f3n\nLa Nueva Escuela, Guaynaa, Uri, Valen, Frijo, Rodridi - Falso Amor\nLa Nueva Escuela, JotaP\u00ea - Chula\nLa Nueva Escuela - Simples Rumores\nLa Nueva Escuela - No Soy Tuyo\nLa Nueva Escuela - Chorrito Pa Las Animas\nLa Nueva Escuela - Solo Tuyo\nLa Nueva Escuela - Mi Plena\nLa Nueva Escuela - No lo digas\nLa Nueva Escuela - Galeria\nLa Nueva Escuela, Pablo Cocina, Kimba Pintos - Mueve Mueve\nLa Nueva Escuela, La Deskarga - S\u00e1bado Rebelde / Lala / Noche de Perdedor / La Chapa (En Vivo)\nLa Nueva Escuela - Gata Only / A Que No Te Atreves / Prrrum / La Chapa\nLa Nueva Escuela - Egoista / Solo Tuyo (Versi\u00f3n Ac\u00fastica)\nLa Nueva Escuela - Mujeriego (En Vivo)\nLa Nueva Escuela - El T\u00fanel\nLa Nueva Escuela, Rodridi, Lucauy, Ciganda - Yo No S\u00e9 Si Tu\nLa Nueva Escuela, Am\u00e9rico Young - No Damos Explicaci\u00f3n\nLa Nueva Escuela, Uri, Rodridi - Pa Q' Mentirte\nLa Nueva Escuela - Vuelve\nLa Nueva Escuela - Prefiero Perderme\nLa Nueva Escuela - Si Te Dan Ganas\n\n#plena #lanuevaescuela"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H44M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7499",
        "likeCount": "49",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UwalkQ-D0lnRTnExXo51lP2itwA",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "18039268",
        "likeCount": "262026",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "22182"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ou8SD44DMw0vqy0NyfN_UPX32c8",
      "id": "KUjg1hrymTM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T23:56:05Z",
        "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
        "title": "\ud83d\udd34-\u00a1VEMOS W PLACE y despu\u00e9s GREEN HELL con SOLO 2 VIDAS! \ud83c\udf3f\ud83d\udd25",
        "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://x.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUjg1hrymTM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUjg1hrymTM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUjg1hrymTM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUjg1hrymTM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUjg1hrymTM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nexxuz World",
        "tags": [
          "ark",
          "ARK",
          "ARK SURVIVAL EVOLVED",
          "ARK SERIE",
          "reinos enfrentados",
          "reinos",
          "serie ark",
          "extremo",
          "supervivencia",
          "dinosaurio depredador",
          "dinosaurios",
          "dinosaurios juegos",
          "dinosaurio juego",
          "juego dinosaurio",
          "juegos de dinosaurios",
          "parque dinosaurios",
          "dinosaurios juego",
          "dinosaurios ark",
          "jurassic world ark",
          "juegos dinosaurios",
          "dinosaurios serie",
          "dinosaurio ark",
          "nexxuz",
          "nexxuz world",
          "nexxuz hd",
          "nexxuz ark",
          "nexus"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udd34-\u00a1VEMOS W PLACE y despu\u00e9s GREEN HELL con SOLO 2 VIDAS! \ud83c\udf3f\ud83d\udd25",
          "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://x.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4H32M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "180624",
        "likeCount": "11133",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "72"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "j_6sxlqbaaThIsgE7bcVZD2qXfE",
      "id": "h9FC-4XCxOc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T23:00:42Z",
        "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA",
        "title": "Maria Becerra - INFINITOS COMO EL MAR (LIVE)",
        "description": "Maria Becerra - INFINITOS COMO EL MAR (LIVE)\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 X: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h9FC-4XCxOc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h9FC-4XCxOc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h9FC-4XCxOc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h9FC-4XCxOc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h9FC-4XCxOc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Maria Becerra",
        "tags": [
          "Maria Becerra",
          "Becerra",
          "felices x siempre",
          "marte",
          "te espero",
          "prince royce",
          "Sofia Reyes",
          "urbana",
          "la nena de argentina",
          "wow wow",
          "tini",
          "balvin",
          "que mas pues",
          "album animal",
          "album nuevo",
          "perreo furioso",
          "automatico",
          "amigos",
          "discoteka",
          "hacemos el amor",
          "ojala",
          "adios",
          "hasta que la muerte nos separe",
          "doble vida",
          "inspiradora",
          "pidelo",
          "mandamientos",
          "nunca pasara",
          "desafiando el destino",
          "extasis",
          "Manuel Turizzo",
          "Alboran",
          "pablo Alboran",
          "high",
          "musica latina",
          "animal",
          "mienteme",
          "Karol g",
          "rosalia"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Maria Becerra - INFINITOS COMO EL MAR (LIVE)",
          "description": "Maria Becerra - INFINITOS COMO EL MAR (LIVE)\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 X: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "189462",
        "likeCount": "10079",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "537"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bP8TNedwGVkCAN3fT8LuGQ8HZ9I",
      "id": "iKZyYdwS3Wg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T14:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
        "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Caleb McLaughlin",
          "Cara Buono",
          "Charlie Heaton",
          "Chief Hopper",
          "David Harbour",
          "Dustin",
          "Eleven",
          "Finn Wolfhard",
          "Gaten Matarazzo",
          "Holly Wheeler",
          "Jamie Campbell Bower",
          "Joe Keery",
          "Jonathan Byers",
          "Joyce Byers",
          "Lucas",
          "Max",
          "Maya Hawke",
          "Mike Wheeler",
          "Millie Bobby Brown",
          "Nancy Wheeler",
          "Natalia Dyer",
          "Netflix",
          "Noah Schnapp",
          "Official Teaser",
          "Robin Buckley",
          "Sadie Sink",
          "Steve Harrington",
          "Stranger Things 5",
          "Vecna",
          "Will Byers",
          "Winona Ryder"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
          "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20260293",
        "likeCount": "796120",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "44246"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lWrtTh7yQY8kjE6nk7gW6Xv8KUU",
      "id": "DSCnTYSD8QE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T16:07:27Z",
        "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
        "title": "ASI SE GANA DINERO EN LA CARCEL | Prison Escape Simulator",
        "description": "Like si la cocinera deber\u00eda irse presa\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSCnTYSD8QE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSCnTYSD8QE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSCnTYSD8QE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSCnTYSD8QE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSCnTYSD8QE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rubius Z",
        "tags": [
          "elrubius",
          "rubius",
          "2025",
          "nuevo",
          "simualador",
          "escape",
          "agujero",
          "tunel",
          "Prison Escape Simulator: Dig Out",
          "Prison Escape Simulator",
          "carcel",
          "prision",
          "escapar",
          "cavar",
          "t\u00fanel",
          "simulador prision",
          "simulador",
          "escape prision",
          "policias",
          "dia 2",
          "capitulo 2"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ASI SE GANA DINERO EN LA CARCEL | Prison Escape Simulator",
          "description": "Like si la cocinera deber\u00eda irse presa\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT35M29S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1987799",
        "likeCount": "98090",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1186"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nRs5Q4C3wq2Yi4X6-5bXqnk0Q7s",
      "id": "iuOpATL24As",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T17:00:07Z",
        "channelId": "UCkUnbNviJtOMu-9Jgfr1P_w",
        "title": "Ke Personajes, Grupo Anaconda - Tiene Espinas el Rosal (En Vivo)",
        "description": "Ke Personajes, Grupo Anaconda - Tiene Espinas el Rosal \n\nEsc\u00fachalo en tu plataforma favorita: https://orcd.co/tieneespinas\n\nY como siempre, sin querer, una mas para el cuaderno...\r\n\r\nVoz: Emanuel Noir.\r\nTeclado: Joel Brem\r\nPercusi\u00f3n: Sebasti\u00e1n Boffelli.\r\nG\u00fciro: Enzo Mart\u00ednez.\r\n\r\nFacebook: https://www.facebook.com/kepersonajes/\r\nInstagram: https://www.instagram.com/kepersonajes/\r\nTwitter: https://twitter.com/KePersonajes/\r\nBooking kpersonajes@gmail.com\r\nCanal: https://www.youtube.com/c/KePersonajes\r\n\r\nRepresentante: pinillalucianog@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuOpATL24As/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuOpATL24As/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuOpATL24As/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuOpATL24As/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuOpATL24As/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ke Personajes",
        "tags": [
          "ke",
          "personajes"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ke Personajes, Grupo Anaconda - Tiene Espinas el Rosal (En Vivo)",
          "description": "Ke Personajes, Grupo Anaconda - Tiene Espinas el Rosal \n\nEsc\u00fachalo en tu plataforma favorita: https://orcd.co/tieneespinas\n\nY como siempre, sin querer, una mas para el cuaderno...\r\n\r\nVoz: Emanuel Noir.\r\nTeclado: Joel Brem\r\nPercusi\u00f3n: Sebasti\u00e1n Boffelli.\r\nG\u00fciro: Enzo Mart\u00ednez.\r\n\r\nFacebook: https://www.facebook.com/kepersonajes/\r\nInstagram: https://www.instagram.com/kepersonajes/\r\nTwitter: https://twitter.com/KePersonajes/\r\nBooking kpersonajes@gmail.com\r\nCanal: https://www.youtube.com/c/KePersonajes\r\n\r\nRepresentante: pinillalucianog@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "687867",
        "likeCount": "10115",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "360"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0yTY_ZEAiVsrxu6ZSlOcM90uvoU",
      "id": "XBOIgJyJ0Vk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T22:17:57Z",
        "channelId": "UC1t29JMFpYWanYZ7VWWxr5A",
        "title": "Me Infiltr\u00e9 en el SERVER de un ADMIN y Rob\u00e9 sus BRAINROTS OP en Steal a Brainrot",
        "description": "Hooooy voy a robar todos los brainrot de un estafador usando TRAMPAS ILEGALES y COMANDOS DE ADMINISTRADOR\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBOIgJyJ0Vk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBOIgJyJ0Vk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBOIgJyJ0Vk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBOIgJyJ0Vk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBOIgJyJ0Vk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Flex Roblox",
        "tags": [
          "roblox",
          "steal a brainrot",
          "roba un brainrot",
          "brainrot",
          "robe brainrot",
          "admin",
          "admin brainrot",
          "comandos de admin",
          "trampas",
          "trampas ilegales",
          "glitch",
          "soyneto",
          "flex roblox",
          "donpanchis",
          "zeer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Me Infiltr\u00e9 en el SERVER de un ADMIN y Rob\u00e9 sus BRAINROTS OP en Steal a Brainrot",
          "description": "Hooooy voy a robar todos los brainrot de un estafador usando TRAMPAS ILEGALES y COMANDOS DE ADMINISTRADOR\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "453782",
        "likeCount": "4517",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "831"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BgP-hSS2d4hqVHoCGXaxynfWAyA",
      "id": "DlYI4TdRGXk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T23:00:06Z",
        "channelId": "UCvG-fQVAYlmyyIuwm5rccEw",
        "title": "SE VIVE - Ch\u00e9vere El Negr\u00f3n, Los Gurises Del Cadorna FT Lucas Bunnker",
        "description": "PROD.BY BUNNKER RECORDZ\nContacto: info@bunnkerrecordz.com / +598 99 807 769\n\nNUESTRAS REDES \nCh\u00e9vere El Negr\u00f3n: https://www.instagram.com/chevere_elnegron/ / https://www.tiktok.com/@chevere_elnegron\n\nLos Gurises Del Cadorna: https://www.instagram.com/losgurises_delcadorna\n\nLucas Bunnker: https://www.instagram.com/lucasbunnker/ / https://www.tiktok.com/@lucasbunnker\n\nVoces: Matias Pereira, Luciano Acosta\nProduccion Musical: Lucas \u201cBunnker\u201d Acosta\nPercusi\u00f3n: Lucas \u201cBunnker\u201d Acosta\nPiano : Santiago Vodanovich \nTrompeta & Trombon: Lucas Bargas \n\nFilmmaker y Edici\u00f3n: Fabian Zara - Lucho Morales\n\nApoya: ReImpulso \n\nAgradecemos a las personas que  se sumaron y nos regalaron su tiempo. \n\nMaxi Olivera, Nico Lodeiro, Tony Pacheco, Chino Recoba, Andr\u00e9s Scotii, Juan Castillo, Mario Rebollo, Tata Gonz\u00e1lez, \n\nA los artistas: \n@thelaplanta, @luanapersincula, @jpeerdomo y @lucas_sugo \n\nOtras disciplinas: Bicho Silveira, Pato Prieto, Cococho Alvarez, Nicole Cazorl, Joselyn Gonzalez, Camila (boxeo) , Fabi\u00e1n L\u00f3pez y al comit\u00e9 ol\u00edmpico. \n\nTambi\u00e9n agradecer:\nPelota al medio, Mauro Sorrentino, Hacelo Kumbia, Negrito Pierre, Ale Banchero, Lucho Morales, Gabi Morosini.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlYI4TdRGXk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlYI4TdRGXk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlYI4TdRGXk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlYI4TdRGXk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlYI4TdRGXk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Bunnker",
        "tags": [
          "a lo baraja",
          "bunnker recordz",
          "mesita",
          "negrito kevin",
          "negrito",
          "pierre",
          "lucas bunnker",
          "la nueva escuela",
          "luana",
          "mmg",
          "nes play",
          "marka akme",
          "tlp",
          "the la planta",
          "la casa de la cumbia",
          "baraja de mierda",
          "esa minita",
          "minina",
          "vermelho",
          "plena",
          "enganchados plena",
          "Negro Kevin",
          "Kevin negro",
          "Tendencia",
          "A lo baraja bajo pal calenton",
          "Mix",
          "chevere el negron",
          "bunnker",
          "se vive",
          "los gurises del cadorna"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SE VIVE - Ch\u00e9vere El Negr\u00f3n, Los Gurises Del Cadorna FT Lucas Bunnker",
          "description": "PROD.BY BUNNKER RECORDZ\nContacto: info@bunnkerrecordz.com / +598 99 807 769\n\nNUESTRAS REDES \nCh\u00e9vere El Negr\u00f3n: https://www.instagram.com/chevere_elnegron/ / https://www.tiktok.com/@chevere_elnegron\n\nLos Gurises Del Cadorna: https://www.instagram.com/losgurises_delcadorna\n\nLucas Bunnker: https://www.instagram.com/lucasbunnker/ / https://www.tiktok.com/@lucasbunnker\n\nVoces: Matias Pereira, Luciano Acosta\nProduccion Musical: Lucas \u201cBunnker\u201d Acosta\nPercusi\u00f3n: Lucas \u201cBunnker\u201d Acosta\nPiano : Santiago Vodanovich \nTrompeta & Trombon: Lucas Bargas \n\nFilmmaker y Edici\u00f3n: Fabian Zara - Lucho Morales\n\nApoya: ReImpulso \n\nAgradecemos a las personas que  se sumaron y nos regalaron su tiempo. \n\nMaxi Olivera, Nico Lodeiro, Tony Pacheco, Chino Recoba, Andr\u00e9s Scotii, Juan Castillo, Mario Rebollo, Tata Gonz\u00e1lez, \n\nA los artistas: \n@thelaplanta, @luanapersincula, @jpeerdomo y @lucas_sugo \n\nOtras disciplinas: Bicho Silveira, Pato Prieto, Cococho Alvarez, Nicole Cazorl, Joselyn Gonzalez, Camila (boxeo) , Fabi\u00e1n L\u00f3pez y al comit\u00e9 ol\u00edmpico. \n\nTambi\u00e9n agradecer:\nPelota al medio, Mauro Sorrentino, Hacelo Kumbia, Negrito Pierre, Ale Banchero, Lucho Morales, Gabi Morosini."
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "49072",
        "likeCount": "4317",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "350"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "yUc4gFLg0LVF3YUKx4H8kNkykMc",
      "id": "dcqXAvysJa4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T17:17:50Z",
        "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
        "title": "\u00bfQUIEN ES QUIEN? DAVO vs DjMaRiiO (ADIVINA EL JUGADOR 2)",
        "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcqXAvysJa4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcqXAvysJa4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcqXAvysJa4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcqXAvysJa4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcqXAvysJa4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DjMaRiiO",
        "tags": [
          "djmariio",
          "djmario",
          "djmarrio",
          "djmarioo",
          "dj",
          "mario",
          "mariio",
          "fut",
          "fifa",
          "futdraft",
          "draft",
          "plantilla",
          "discard",
          "challenge",
          "pack",
          "opening",
          "handicap",
          "pc",
          "espa\u00f1ol",
          "trucos",
          "spain",
          "spanish",
          "el camino",
          "MODO HISTORIA",
          "PS5",
          "PS4",
          "ea sports fc",
          "kings league",
          "kings league oficial",
          "ultimate mostoles",
          "fc 25 modo carrera",
          "fifa 25 modo carrera",
          "fc 25 ultimate team",
          "fc 25 gratis",
          "fc 25 nintento switch",
          "fut 25",
          "fifa 25",
          "25",
          "ea sports fc 25",
          "fifa 25 ps4",
          "fc 25 ps4",
          "fc 25 djmariio",
          "fc 26",
          "ea sports fc 26",
          "la cobra",
          "debates"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u00bfQUIEN ES QUIEN? DAVO vs DjMaRiiO (ADIVINA EL JUGADOR 2)",
          "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT27M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "38067",
        "likeCount": "7140",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "204"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0GTbsABANmmTKPb7mZ9GnsxTFbo",
      "id": "GODHJnXWt48",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T22:00:06Z",
        "channelId": "UCgz1ZWvDZ-qGrrIQqeTr7TQ",
        "title": "Supera Yuli Urse & Rocio Fagundez",
        "description": "Supera Yuli Urse & Rocio Fagundez\n\nRedes Sociales de Yuli Urse:\nInstagram:  https://www.instagram.com/yuliurse \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@yuliurse\n\n\n Redes Sociales de Rocio Fagundez:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/roo.fagu\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rociofagundez0 \n\n\n\n\n\u00a9 2025 @Montevideo Music Group \n\u00a9 2025. Booking: 360 Management.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GODHJnXWt48/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GODHJnXWt48/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GODHJnXWt48/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GODHJnXWt48/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GODHJnXWt48/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Yuli Urse",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Supera Yuli Urse & Rocio Fagundez",
          "description": "Supera Yuli Urse & Rocio Fagundez\n\nRedes Sociales de Yuli Urse:\nInstagram:  https://www.instagram.com/yuliurse \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@yuliurse\n\n\n Redes Sociales de Rocio Fagundez:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/roo.fagu\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rociofagundez0 \n\n\n\n\n\u00a9 2025 @Montevideo Music Group \n\u00a9 2025. Booking: 360 Management."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M9S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27409",
        "likeCount": "383",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "44"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HPj61mrySZ8-KQvZPLevZ07o4gE",
      "id": "B8aO5MXDh40",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T16:10:09Z",
        "channelId": "UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg",
        "title": "Ubisoft divide el imperio y pone a la familia al mando",
        "description": "\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal principal: https://www.youtube.com/srbaitybait\n\ud83d\udcf9 Canal de directos: https://www.youtube.com/@Baity-Vod\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nPod\u00e9is utilizar cualquiera de mis v\u00eddeos para hacer reacciones sin pedirme permiso",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8aO5MXDh40/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8aO5MXDh40/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8aO5MXDh40/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8aO5MXDh40/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8aO5MXDh40/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BaityLive",
        "tags": [
          "baitybait",
          "baity",
          "ubisoft",
          "ubisoft division"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "Ubisoft divide el imperio y pone a la familia al mando",
          "description": "\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal principal: https://www.youtube.com/srbaitybait\n\ud83d\udcf9 Canal de directos: https://www.youtube.com/@Baity-Vod\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nPod\u00e9is utilizar cualquiera de mis v\u00eddeos para hacer reacciones sin pedirme permiso"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "73608",
        "likeCount": "9423",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "486"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wJltX7XnYHbmf3l0iM970BJQRts",
      "id": "ROd3T6pM_Gg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T00:00:36Z",
        "channelId": "UCo27B6-j-cuAiBb9nd2d0iQ",
        "title": "Robleis, COSMIC KID - POV",
        "description": "Escucha ya \"POV\" en todas las plataformas!\nhttps://orcd.co/povrobleisxcosmickid\n\nSegu\u00ed a Robleis:\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/robleis\n\u25ba Twitter / X :  https://x.com/robleis01\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/artist/32AuV4BxATEf2i7YVhIjht?si=kLYOgiW7S2CmouK9Rwev0Q\n\nSegu\u00ed a COSMIC:\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/cosmickid\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/artist/4JuwA35M2yrQkpOSokiH9h?si=wDW6fmpNSEWbnfRAXRe7MQ",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROd3T6pM_Gg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROd3T6pM_Gg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROd3T6pM_Gg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROd3T6pM_Gg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROd3T6pM_Gg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Robleis Music",
        "tags": [
          "robleis",
          "robleisiutu",
          "robleis music",
          "official teaser",
          "teaser oficial",
          "video oficial",
          "cancion",
          "musica",
          "robleis cancion",
          "videoclip",
          "tema",
          "video",
          "trailer",
          "trap",
          "pop",
          "video lyric",
          "letra"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Robleis, COSMIC KID - POV",
          "description": "Escucha ya \"POV\" en todas las plataformas!\nhttps://orcd.co/povrobleisxcosmickid\n\nSegu\u00ed a Robleis:\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/robleis\n\u25ba Twitter / X :  https://x.com/robleis01\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/artist/32AuV4BxATEf2i7YVhIjht?si=kLYOgiW7S2CmouK9Rwev0Q\n\nSegu\u00ed a COSMIC:\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/cosmickid\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/artist/4JuwA35M2yrQkpOSokiH9h?si=wDW6fmpNSEWbnfRAXRe7MQ"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "498221",
        "likeCount": "87869",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "86596"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "yadIJx27QbweBzfJXzWP-2JC6gE",
      "id": "DdMuqI0L7O8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T16:26:48Z",
        "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
        "title": "NOS PASAMOS PEAK A LA PRIMERA SIN TRUCOS Y SIN AYUDA Y SIN NADA",
        "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdMuqI0L7O8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdMuqI0L7O8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdMuqI0L7O8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdMuqI0L7O8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdMuqI0L7O8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Auron",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NOS PASAMOS PEAK A LA PRIMERA SIN TRUCOS Y SIN AYUDA Y SIN NADA",
          "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H10M9S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "322438",
        "likeCount": "18950",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "477"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FrIVV-j5JSWPmNt4ohw4lBIjr0Y",
      "id": "rXU7je1_Ons",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T04:01:11Z",
        "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
        "title": "\u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix) | KATSEYE",
        "description": "\u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix) \n\nStream \u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix): https://KATSEYE.lnk.to/discography \nWatch the \u201cGabriela\u201d Official MV: https://KATSEYE.Lnk.to/GabrielaVideo  \nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KATSEYE",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix) | KATSEYE",
          "description": "\u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix) \n\nStream \u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix): https://KATSEYE.lnk.to/discography \nWatch the \u201cGabriela\u201d Official MV: https://KATSEYE.Lnk.to/GabrielaVideo  \nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1201153",
        "likeCount": "124791",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6356"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gBNrWxRoaba2xOJy-G7Y9T1d9Dc",
      "id": "_cyKM1_4B0A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T23:02:36Z",
        "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
        "title": "Activ\u00e9 SUERTE de ADMIN y Consegu\u00ed TODOS los BRAINROTS SECRETOS DIOSES de Steal a Brainrot",
        "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cyKM1_4B0A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cyKM1_4B0A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cyKM1_4B0A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cyKM1_4B0A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "SoyNeto",
        "tags": [
          "roblox rivals",
          "roblox hacker",
          "hacker",
          "rivals hacks",
          "roblox",
          "pro rivals tips",
          "pro rivals player roblox",
          "rivals skills roblox",
          "rivals actualizacion",
          "secretos rivals actualizacion",
          "skins gratis rivals",
          "rivals skins",
          "rivals skins gratis",
          "rival skin gratis",
          "steal a brainrot",
          "roba un brainrot",
          "brainrot"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Activ\u00e9 SUERTE de ADMIN y Consegu\u00ed TODOS los BRAINROTS SECRETOS DIOSES de Steal a Brainrot",
          "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT32M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1688916",
        "likeCount": "11038",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1468"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WiaCZkyPGuxxMGCiTyz4ihbq-BA",
      "id": "-06tOq_HKnI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T22:00:06Z",
        "channelId": "UC3m0uiMGX1ZUVm0qo5JHgDQ",
        "title": "SOLTERA - FEDE ROJAS",
        "description": "FEDE ROJAS: \nCONTRATACIONES: +598 99 659 061\n\nEmail: federojasoficial@gmail.com\nFacebook: https://www.facebook.com/federojasoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/federojas.oficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/federojaas\n\nCompositor: Mart\u00edn Laguna\nVideo Clip: Nico Lopes\nROLA MUSIC \u00a9",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-06tOq_HKnI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-06tOq_HKnI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-06tOq_HKnI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-06tOq_HKnI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-06tOq_HKnI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fede Rojas",
        "tags": [
          "SOLTERA",
          "SOLTERA ELLA VIVE MEJOR",
          "SALE BONITA POR LA NOCHE",
          "YA LE ROMPIERON MIL VECES EL CORA",
          "AHORA ESA MUJER SOLO TOMA",
          "SOLTERA FEDE ROJAS",
          "SOLTERA FEDE",
          "SALE BONITA POR LA NOCHE FEDE ROJAS",
          "FEDE ROJAS",
          "CUMBIA",
          "CUMBIA 2025",
          "CUMBIAS 2025",
          "CUMBIA DEL INTERIOR",
          "LO MEJOR DE LA CUMBIA DEL INTERIOR",
          "CUMBIA PARA EL ASADO",
          "ENGANCHADOS CUMBIA",
          "LO MEJOR DE FEDE ROJAS",
          "MATIAS VALDES",
          "LUCAS SUGO",
          "LA PENULTIMA",
          "HEREDEROS PARA VOS"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "SOLTERA - FEDE ROJAS",
          "description": "FEDE ROJAS: \nCONTRATACIONES: +598 99 659 061\n\nEmail: federojasoficial@gmail.com\nFacebook: https://www.facebook.com/federojasoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/federojas.oficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/federojaas\n\nCompositor: Mart\u00edn Laguna\nVideo Clip: Nico Lopes\nROLA MUSIC \u00a9"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "28010",
        "likeCount": "505",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "54"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hhnXQjnX6iDrab6zWqVQjxVAvL8",
      "id": "81LOoPt2HmM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T08:26:03Z",
        "channelId": "UCRQDX70n24UdpvDOVhEU-SQ",
        "title": "BASE AFK de 1 MINUTO vs 10 MINUTOS vs 1 HORA en 99 Noches en el Bosque",
        "description": "\ud83d\ude0e \u00danete al WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029VbBHeiJ17EmvahjQEh0f\n\ud83d\udce2 SIGUEME EN IG \ud83d\udc7b https://www.instagram.com/chelardop/\n\u2b50\u00danete al DISCORD https://discord.gg/KDscG2qAAe \n\ud83d\udd25 S\u00edgueme en ROBLOX https://www.roblox.com/users/1134093463/profile\n \nJuego: 99 Noches en el Bosque ROBLOX\n\n\ud83d\udd39 Contacto: johngbbusiness@gmail.com\n\nRoblox: sobrevivir una semana en el bosque, sobrevivir 99 dias en el bosque, sobrevivir 500 dias en el bosque en Roblox, Roblox: sobrevivir en el bosque final, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque tutorial, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque juego completo, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque jugabilidad, Roblox, juegos de terror de Roblox, Roblox aterrador, Roblox horror, juego de terror de Roblox, Roblox aterrador, 99 noches en el bosque \ud83d\udd26, 99 d\u00edas en el bosque \ud83d\udd26",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/81LOoPt2HmM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/81LOoPt2HmM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/81LOoPt2HmM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/81LOoPt2HmM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/81LOoPt2HmM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Chelo",
        "tags": [
          "roblox",
          "gameplay",
          "divertido",
          "nuevo",
          "99 noches en el bosque",
          "sobrevive 99 dias en el bosque",
          "99 noches en el bosque roblox",
          "tips",
          "speedrun"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BASE AFK de 1 MINUTO vs 10 MINUTOS vs 1 HORA en 99 Noches en el Bosque",
          "description": "\ud83d\ude0e \u00danete al WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029VbBHeiJ17EmvahjQEh0f\n\ud83d\udce2 SIGUEME EN IG \ud83d\udc7b https://www.instagram.com/chelardop/\n\u2b50\u00danete al DISCORD https://discord.gg/KDscG2qAAe \n\ud83d\udd25 S\u00edgueme en ROBLOX https://www.roblox.com/users/1134093463/profile\n \nJuego: 99 Noches en el Bosque ROBLOX\n\n\ud83d\udd39 Contacto: johngbbusiness@gmail.com\n\nRoblox: sobrevivir una semana en el bosque, sobrevivir 99 dias en el bosque, sobrevivir 500 dias en el bosque en Roblox, Roblox: sobrevivir en el bosque final, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque tutorial, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque juego completo, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque jugabilidad, Roblox, juegos de terror de Roblox, Roblox aterrador, Roblox horror, juego de terror de Roblox, Roblox aterrador, 99 noches en el bosque \ud83d\udd26, 99 d\u00edas en el bosque \ud83d\udd26"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT31M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "185258",
        "likeCount": "1903",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "134"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AS8FH1w3jLikpan8Qa6i9v7Kn7U",
      "id": "TjWFHRQaufw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T10:00:47Z",
        "channelId": "UCVRmPvCBx1k9OGfr1xH1gag",
        "title": "Lo Mejor del Folklore para el Atardecer y el Mate",
        "description": "Suscribite a nuestro canal! \u2764\ufe0f https://bit.ly/Folklore_Oficial\n00:00:00  Copla alta - Morocha\n00:02:22  Pepe Guerra - Orejano (En Vivo)\n00:07:11  Pepe Guerra - Nuestra Raz\u00f3n (En Vivo)\n00:08:58  Los Olimare\u00f1os - Cielo Del 69\n00:12:05  Copla alta - Mujer\n00:15:25  Pepe Guerra - Hasta Siempre\n00:20:10  Copla alta - Lunarejo\n00:23:12  Larbanois & Carrero - Comparsa Silenciosa (En Vivo)\n00:26:31  Copla alta - Sin Vueltas\n00:29:14  Pepe Guerra - La Galponera (En Vivo)\n00:31:41  Larbanois & Carrero - La Mart\u00edn Aranda (En Vivo)\n00:34:23  Copla alta - La Dentradora\n00:38:02  Los Olimare\u00f1os - Los Orientales\n00:41:08  Larbanois & Carrero - La Tropeada (En Vivo)\n00:44:48  Copla alta - Hablan de Ti\n00:48:45  Larbanois & Carrero - Cuando Cante el Gallo Azul (En Vivo)\n00:52:51  Pepe Guerra - La Ariscona (En Vivo)\n00:55:40  Larbanois & Carrero - Santamarta (En Vivo)\n01:00:48  Pepe Guerra - Aunque Nadie Quiera, Quiero (En Vivo)\n01:03:42  Larbanois & Carrero - Milagro (En Vivo)\n01:07:01  Pepe Guerra - La Sencillita\n01:11:07  Larbanois & Carrero - Zumba Que Zumba\n01:14:29  Los Olimare\u00f1os - Nuestro Camino\n01:17:48  Pepe Guerra - Ta' Llorando (En Vivo)\n01:23:32  Copla alta - Hoy Pagan\n01:27:36  Larbanois & Carrero - Cr\u00f3nicas de la Soledad (En Vivo)\n01:32:44  Larbanois & Carrero - Pe\u00f3n Rural (En Vivo)\n01:37:52  Copla alta - Santa Clara\n01:41:43  Larbanois & Carrero - Cuando Empieza a Amanecer (En Vivo)\n01:45:01  Los Olimare\u00f1os - Adi\u00f3s Mi Barrio\n01:49:55  Pepe Guerra - De un Cantor y Su Guitarra (Envivo)\n01:53:21  Copla alta - Boliche\n01:56:08  Pepe Guerra - Quiero Perderme en el Monte (En Vivo)\n01:59:38  Copla alta - Ah\u00ed Nom\u00e1s\n02:03:38  Los Olimare\u00f1os - Que Ser\u00e1\n02:06:33  Los Olimare\u00f1os - Angelitos Negros\n02:09:26  Copla alta - No Me Mires As\u00ed\nLo mejor del folklore para el atardecer y el mate \ud83c\udf05\ud83e\uddc9 Canciones que acompa\u00f1an esos momentos m\u00e1gicos cuando el sol baja y el mate pasa de mano en mano. Disfruta de esta playlist con lo m\u00e1s aut\u00e9ntico de nuestra m\u00fasica tradicional.\n\n#folklore #mejorescanciones #coleccion #canciones #losolimare\u00f1os #coplaalta #pepeguerra #larbanois #carrero",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjWFHRQaufw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjWFHRQaufw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjWFHRQaufw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjWFHRQaufw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjWFHRQaufw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Folklore",
        "tags": [
          "lo mejor del folklore para el atardecer y el mate",
          "lo mejor del folklore para el atardecer",
          "lo mejor del folklore",
          "atardecer y el mate",
          "folklore y mate",
          "folklore",
          "folklore enganchado",
          "folklore canciones",
          "folklore lo mejor",
          "folklore \u00e9xitos",
          "folklore mejores temas",
          "folklore mejores canciones",
          "mate y folklore",
          "folklore enganchados",
          "folklore uruguayo",
          "los olimare\u00f1os",
          "copla alta",
          "pepe guerra",
          "larbanois y carrero",
          "enganchado de folklore",
          "folclore",
          "folklore musica"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Lo Mejor del Folklore para el Atardecer y el Mate",
          "description": "Suscribite a nuestro canal! \u2764\ufe0f https://bit.ly/Folklore_Oficial\n00:00:00  Copla alta - Morocha\n00:02:22  Pepe Guerra - Orejano (En Vivo)\n00:07:11  Pepe Guerra - Nuestra Raz\u00f3n (En Vivo)\n00:08:58  Los Olimare\u00f1os - Cielo Del 69\n00:12:05  Copla alta - Mujer\n00:15:25  Pepe Guerra - Hasta Siempre\n00:20:10  Copla alta - Lunarejo\n00:23:12  Larbanois & Carrero - Comparsa Silenciosa (En Vivo)\n00:26:31  Copla alta - Sin Vueltas\n00:29:14  Pepe Guerra - La Galponera (En Vivo)\n00:31:41  Larbanois & Carrero - La Mart\u00edn Aranda (En Vivo)\n00:34:23  Copla alta - La Dentradora\n00:38:02  Los Olimare\u00f1os - Los Orientales\n00:41:08  Larbanois & Carrero - La Tropeada (En Vivo)\n00:44:48  Copla alta - Hablan de Ti\n00:48:45  Larbanois & Carrero - Cuando Cante el Gallo Azul (En Vivo)\n00:52:51  Pepe Guerra - La Ariscona (En Vivo)\n00:55:40  Larbanois & Carrero - Santamarta (En Vivo)\n01:00:48  Pepe Guerra - Aunque Nadie Quiera, Quiero (En Vivo)\n01:03:42  Larbanois & Carrero - Milagro (En Vivo)\n01:07:01  Pepe Guerra - La Sencillita\n01:11:07  Larbanois & Carrero - Zumba Que Zumba\n01:14:29  Los Olimare\u00f1os - Nuestro Camino\n01:17:48  Pepe Guerra - Ta' Llorando (En Vivo)\n01:23:32  Copla alta - Hoy Pagan\n01:27:36  Larbanois & Carrero - Cr\u00f3nicas de la Soledad (En Vivo)\n01:32:44  Larbanois & Carrero - Pe\u00f3n Rural (En Vivo)\n01:37:52  Copla alta - Santa Clara\n01:41:43  Larbanois & Carrero - Cuando Empieza a Amanecer (En Vivo)\n01:45:01  Los Olimare\u00f1os - Adi\u00f3s Mi Barrio\n01:49:55  Pepe Guerra - De un Cantor y Su Guitarra (Envivo)\n01:53:21  Copla alta - Boliche\n01:56:08  Pepe Guerra - Quiero Perderme en el Monte (En Vivo)\n01:59:38  Copla alta - Ah\u00ed Nom\u00e1s\n02:03:38  Los Olimare\u00f1os - Que Ser\u00e1\n02:06:33  Los Olimare\u00f1os - Angelitos Negros\n02:09:26  Copla alta - No Me Mires As\u00ed\nLo mejor del folklore para el atardecer y el mate \ud83c\udf05\ud83e\uddc9 Canciones que acompa\u00f1an esos momentos m\u00e1gicos cuando el sol baja y el mate pasa de mano en mano. Disfruta de esta playlist con lo m\u00e1s aut\u00e9ntico de nuestra m\u00fasica tradicional.\n\n#folklore #mejorescanciones #coleccion #canciones #losolimare\u00f1os #coplaalta #pepeguerra #larbanois #carrero"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H14M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7481",
        "likeCount": "54",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eFaLpXr7VlG86iWQvW63rz86_50",
      "id": "dZ1wtWVOAlg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T20:18:57Z",
        "channelId": "UCMtuefkHdRHRRbgRhnbd4VA",
        "title": "Hice 99 noches DIEZ VECES M\u00c1S DIF\u00cdCIL...",
        "description": "\u300c\ud83c\udf0c\u300dVuelvete Miembro del canal (ventajas exclusivas) \nhttps://www.youtube.com/channel/UCMtuefkHdRHRRbgRhnbd4VA/join\n\n\u300c\ud83d\udcf7\u300dInstagram\u27a4 https://www.instagram.com/LeoXterR/\n\u300c\u2b50\u300dPerfil de roblox\u27a4 https://www.roblox.com/users/1022649648/profile\n\u300c\ud83e\udde8\u300dGrupo de Discord\u27a4 https://discord.gg/R3g2bAWqAu\n\u300c\ud83e\udd4a\u300d Grupo De Roblox\u27a4 https://www.roblox.com/groups/5081974/Moda-pica#!/about\n\u300c\ud83d\udc26\u300dTwitter\u27a4https://twitter.com/LeoXterR",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZ1wtWVOAlg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZ1wtWVOAlg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZ1wtWVOAlg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZ1wtWVOAlg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZ1wtWVOAlg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LeoXter",
        "tags": [
          "ROBLOX",
          "ESPA\u00d1OL",
          "LeoXter",
          "LeoXterR"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Hice 99 noches DIEZ VECES M\u00c1S DIF\u00cdCIL...",
          "description": "\u300c\ud83c\udf0c\u300dVuelvete Miembro del canal (ventajas exclusivas) \nhttps://www.youtube.com/channel/UCMtuefkHdRHRRbgRhnbd4VA/join\n\n\u300c\ud83d\udcf7\u300dInstagram\u27a4 https://www.instagram.com/LeoXterR/\n\u300c\u2b50\u300dPerfil de roblox\u27a4 https://www.roblox.com/users/1022649648/profile\n\u300c\ud83e\udde8\u300dGrupo de Discord\u27a4 https://discord.gg/R3g2bAWqAu\n\u300c\ud83e\udd4a\u300d Grupo De Roblox\u27a4 https://www.roblox.com/groups/5081974/Moda-pica#!/about\n\u300c\ud83d\udc26\u300dTwitter\u27a4https://twitter.com/LeoXterR"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT33M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "775445",
        "likeCount": "5692",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "949"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pI9Q8dxe5yGmYtF5XGkxRrcQYcQ",
      "id": "AmW4xG6-TAU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T22:00:07Z",
        "channelId": "UCMFZHzrNx454uGlN8BQUC4w",
        "title": "Americo Young - Yo Se Bien Quien Soy (Video Oficial)",
        "description": "Americo Young - Yo Se Bien Quien Soy (Video Oficial)\n\nTe espero en mis redes:\nhttps://www.instagram.com/americoyoung\nhttps://www.tiktok.com/@americo.young\n\nSegu\u00ed la Playlist Oficial de Plena en Spotify\nhttp://bit.ly/PlenaUruguay-SP\u200b\u200b\n\nSegu\u00ed a MMG:\nInstagram: https://www.instagram.com/montevideomusicgroup\nFacebook: https://bit.ly/3FuDOqM\nTwitter: https://bit.ly/2YAZzEI\nWeb: https://bit.ly/3mFGdXb\n\nMMG \u00a9 2025\nMontevideo, Uruguay.\n\n#AmericoYoung",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmW4xG6-TAU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmW4xG6-TAU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmW4xG6-TAU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmW4xG6-TAU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmW4xG6-TAU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Americo Young",
        "tags": [
          "americo young",
          "estamos bien",
          "americo young estamos biene",
          "estamos bien americo young",
          "americo young brian sarmiento",
          "brian sarmiento estamos bien",
          "estamos bien plena",
          "plena",
          "plenas",
          "plena uruguay",
          "plenas uruguay",
          "americo young mirame",
          "americo young mirame video oficial",
          "mirame americo",
          "Americo Young - La Culpa (Video Oficial)",
          "americo young la culpa",
          "americo young culpa",
          "Americo Young - Yo Se Bien Quien Soy (Video Oficial)",
          "yo se bien quien soy",
          "yo se bien quien soy americo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Americo Young - Yo Se Bien Quien Soy (Video Oficial)",
          "description": "Americo Young - Yo Se Bien Quien Soy (Video Oficial)\n\nTe espero en mis redes:\nhttps://www.instagram.com/americoyoung\nhttps://www.tiktok.com/@americo.young\n\nSegu\u00ed la Playlist Oficial de Plena en Spotify\nhttp://bit.ly/PlenaUruguay-SP\u200b\u200b\n\nSegu\u00ed a MMG:\nInstagram: https://www.instagram.com/montevideomusicgroup\nFacebook: https://bit.ly/3FuDOqM\nTwitter: https://bit.ly/2YAZzEI\nWeb: https://bit.ly/3mFGdXb\n\nMMG \u00a9 2025\nMontevideo, Uruguay.\n\n#AmericoYoung"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5637",
        "likeCount": "240",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "14"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "l06I1_Oz3TQRzlnzQGCdtmHRv7Q",
      "id": "uHLTViDLFWQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T17:12:40Z",
        "channelId": "UC-cnbLlplnXA4oc7rR21qzg",
        "title": "Construye para SOBREVIVIR a los MONSTRUOS en Roblox con Mandarina !!",
        "description": "Construye para SOBREVIVIR a los MONSTRUOS en Roblox con Mandarina !! Like y suscr\u00edbete a @Lyna y @YoSoyMandarina \u2728\n\n\u25cb Convi\u00e9rtete en Miembro del canal ahora mismo: https://www.youtube.com/channel/UC-cnbLlplnXA4oc7rR21qzg/join\n\n\u25cb \u00danete a mi canal de Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaDE0nN2P59fRkPhF30P\n\n\u25cb No olvides usar el c\u00f3digo Lyna en la tienda de Robux \u2665\n\u25cb Escucha mi m\u00fasica en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/52Nw4vEbVCypyzo5agInBI\n\u25cb Discord Lyniel: https://discord.gg/lyniel\n\n\u2728 MIS LIBROS \u2728\n\u25cb Encuentra todos mis libros aqu\u00ed: https://bit.ly/3yBgdCb\n\n\u25cb Merchandising oficial:  http://bit.ly/LynaStore\n\n\u2728 S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES \u2728\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHLTViDLFWQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHLTViDLFWQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHLTViDLFWQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHLTViDLFWQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHLTViDLFWQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lyna",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Construye para SOBREVIVIR a los MONSTRUOS en Roblox con Mandarina !!",
          "description": "Construye para SOBREVIVIR a los MONSTRUOS en Roblox con Mandarina !! Like y suscr\u00edbete a @Lyna y @YoSoyMandarina \u2728\n\n\u25cb Convi\u00e9rtete en Miembro del canal ahora mismo: https://www.youtube.com/channel/UC-cnbLlplnXA4oc7rR21qzg/join\n\n\u25cb \u00danete a mi canal de Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaDE0nN2P59fRkPhF30P\n\n\u25cb No olvides usar el c\u00f3digo Lyna en la tienda de Robux \u2665\n\u25cb Escucha mi m\u00fasica en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/52Nw4vEbVCypyzo5agInBI\n\u25cb Discord Lyniel: https://discord.gg/lyniel\n\n\u2728 MIS LIBROS \u2728\n\u25cb Encuentra todos mis libros aqu\u00ed: https://bit.ly/3yBgdCb\n\n\u25cb Merchandising oficial:  http://bit.ly/LynaStore\n\n\u2728 S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES \u2728\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT53M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "291737",
        "likeCount": "3602",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "449"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YuHXPI_dQqyBGyH9wlhe-Gw8358",
      "id": "7cAj9drq6cg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T00:30:23Z",
        "channelId": "UCq37zn7UdJeWySuiihjdi5Q",
        "title": "AIRBAG - Extra\u00f1as Intenciones - River Plate",
        "description": "El 31 de mayo se estrenaba en vivo Extra\u00f1as Intenciones en el estadio de River Plate en lo que ser\u00eda la primera de las dos fechas agotadas para la presentaci\u00f3n de El Club de la Pelea I.\n\nD\u00f3nde quer\u00e9s que sea el pr\u00f3ximo concierto del Tour?\n\nTodas las redes de la banda: https://linktr.ee/airbagoficial\nGira https://linktr.ee/giraairbag",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cAj9drq6cg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cAj9drq6cg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cAj9drq6cg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cAj9drq6cg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cAj9drq6cg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "AIRBAG",
        "tags": [
          "airbag",
          "sardelli",
          "gaston",
          "guido",
          "patricio",
          "rock",
          "pop",
          "music",
          "banda argentina",
          "extra\u00f1as intenciones",
          "river",
          "monumental",
          "palte",
          "live",
          "vivo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "AIRBAG - Extra\u00f1as Intenciones - River Plate",
          "description": "El 31 de mayo se estrenaba en vivo Extra\u00f1as Intenciones en el estadio de River Plate en lo que ser\u00eda la primera de las dos fechas agotadas para la presentaci\u00f3n de El Club de la Pelea I.\n\nD\u00f3nde quer\u00e9s que sea el pr\u00f3ximo concierto del Tour?\n\nTodas las redes de la banda: https://linktr.ee/airbagoficial\nGira https://linktr.ee/giraairbag"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "153385",
        "likeCount": "10139",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "970"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TiWNM3yXr8XQyYGj4z2D-94savg",
      "id": "fr-qpA9q0sU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T04:59:54Z",
        "channelId": "UCLNNz4MnGNLb3ZfwQAtBsuA",
        "title": "nuevo mounstro en 99 Noches en el Bosque roblox",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr-qpA9q0sU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr-qpA9q0sU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr-qpA9q0sU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr-qpA9q0sU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr-qpA9q0sU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Peloblox ",
        "tags": [
          "roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "nuevo mounstro en 99 Noches en el Bosque roblox",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-MX"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H9M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "490510",
        "likeCount": "3719",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ztfj1xuc0y_ksJhatgykHYEqtxU",
      "id": "ynYWYOZIx3Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T23:00:06Z",
        "channelId": "UCInyjCOIK-CaPpnCFNtWEBA",
        "title": "Siempre Lo Mismo - Zaramay, DJ Plaga (Video Oficial)",
        "description": "Siempre Lo Mismo - Zaramay, DJ Plaga (Video Oficial)\n \n\u201cTHUG LOVE\u201d Fecha de Lanzamiento Oficial 21 De Agosto.\n\nPRE-Save \u201cThug Love\u201d en tu plataforma favorita: https://open.spotify.com/prerelease/5hMNE888HAIWE8DWSiZ0Ad\n\nSegui a ZARAMAY:\nhttps://www.instagram.com/zaramaybaby\n\nSegui a DJ PLAGA:\nhttps://www.instagram.com/djplaga\nhttps://www.tiktok.com/@djplaga\n\nL O S  J E F E S  C O N  & \nL A  N U E V A  S A N G R E\n\nEstructura: https://www.instagram.com/thefuturebeats\nGuitarra: https://www.instagram.com/maxiprieto_\nArreglos: https://www.instagram.com/brai.flp\nMix y Master: https://www.instagram.com/mozartmuzik\n\nShotby: https://www.instagram.com/hiroshikurahara\n\nLETRA:\n\nLOS JEFES CON LOS JEFES\nMOVIMIENTO MUNDIAL\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e\ud83d\udcdd\n\n\u2022 Todos los derechos reservados - Zaramay - 2025\n\u00a9\ufe0f Espantap\u00e1jaros Exclusive License",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynYWYOZIx3Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynYWYOZIx3Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynYWYOZIx3Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynYWYOZIx3Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynYWYOZIx3Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Zaramay",
        "tags": [
          "zaramay",
          "bizarrap",
          "sessions 11",
          "el jefe del malianteo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Siempre Lo Mismo - Zaramay, DJ Plaga (Video Oficial)",
          "description": "Siempre Lo Mismo - Zaramay, DJ Plaga (Video Oficial)\n \n\u201cTHUG LOVE\u201d Fecha de Lanzamiento Oficial 21 De Agosto.\n\nPRE-Save \u201cThug Love\u201d en tu plataforma favorita: https://open.spotify.com/prerelease/5hMNE888HAIWE8DWSiZ0Ad\n\nSegui a ZARAMAY:\nhttps://www.instagram.com/zaramaybaby\n\nSegui a DJ PLAGA:\nhttps://www.instagram.com/djplaga\nhttps://www.tiktok.com/@djplaga\n\nL O S  J E F E S  C O N  & \nL A  N U E V A  S A N G R E\n\nEstructura: https://www.instagram.com/thefuturebeats\nGuitarra: https://www.instagram.com/maxiprieto_\nArreglos: https://www.instagram.com/brai.flp\nMix y Master: https://www.instagram.com/mozartmuzik\n\nShotby: https://www.instagram.com/hiroshikurahara\n\nLETRA:\n\nLOS JEFES CON LOS JEFES\nMOVIMIENTO MUNDIAL\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e\ud83d\udcdd\n\n\u2022 Todos los derechos reservados - Zaramay - 2025\n\u00a9\ufe0f Espantap\u00e1jaros Exclusive License"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M29S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "103006",
        "likeCount": "6591",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "566"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TsbX5r-9ipGrc0qC9T8sJ02PaQA",
      "id": "dnt92Pc4eac",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T21:00:29Z",
        "channelId": "UCPfKfxUDg5RKE7dfmU1Q4kA",
        "title": "LA NUEVA CARTA FAVORITA DE BENIJU",
        "description": "\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nCanal secundario oficial de BENIJU \u00a9\n\ud83d\udd17NUEVO CANAL: @BEN1SQUAD \n\n\ud83d\udd17 Canal principal: @BENIJU",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnt92Pc4eac/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnt92Pc4eac/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnt92Pc4eac/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnt92Pc4eac/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnt92Pc4eac/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BENIJUGOSO",
        "tags": [
          "clash royale",
          "clashroyale",
          "mazos",
          "mobile",
          "beniju",
          "gaming",
          "videojuegos",
          "gamer",
          "proplayer",
          "clash royale deck",
          "clash royale best deck",
          "clash royale game",
          "desafio barbaros evo",
          "evolucion",
          "cartas",
          "nueva carta",
          "clash",
          "royale",
          "boom arena",
          "boom",
          "arena",
          "montapuercos",
          "nueva evolucion",
          "nueva actualizacion",
          "NUEVA CARTA",
          "el peor mazo de clash royale",
          "las peores cartas de clash royale",
          "cuenta nueva",
          "espiritu evolucionado",
          "esqueleto evo"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LA NUEVA CARTA FAVORITA DE BENIJU",
          "description": "\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nCanal secundario oficial de BENIJU \u00a9\n\ud83d\udd17NUEVO CANAL: @BEN1SQUAD \n\n\ud83d\udd17 Canal principal: @BENIJU"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT35M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "132996",
        "likeCount": "6469",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "103"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Ksv5sGAYDgn62J--KISSgXvfRjs",
      "id": "8swhc3BydzE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T00:00:07Z",
        "channelId": "UCExVswmCLmkkoBkjBp3Ta9Q",
        "title": "LIT killah, Nanpa B\u00e1sico - No se me Olvida (Official Video)",
        "description": "LIT killah, Nanpa B\u00e1sico - No se me Olvida (Official Video)\nSuscribite al canal \u00bb https://LitKillah.lnk.to/Suscripcion\n\nEscucha No se me Olvida en plataformas de streaming: https://mawz.lnk.to/NoSeMeOlvida\nMira los videos oficiales en YouTube: https://LitKillah.lnk.to/OfficialVideos\n\nJuega la app LIT killah The Game para Android y iOS!\nhttps://LitKillah.lnk.to/TheGame\n\nREDES SOCIALES\nInstagram: https://www.instagram.com/litkillah\nTwitter: https://twitter.com/LITkillah\nTikTok: https://www.tiktok.com/@litkillah\nTwitch: https://www.twitch.tv/litkillah\n\nNanpa B\u00e1sico https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\n\nStyling Nanpa Sebasti\u00e1n Medina @sebasmedinab\nFoto Fija Nanpa Camilo\u00a0Rios\u00a0@camilor24\n\nContrataciones: juan@mawzrecords.com\n\n#LITkillah #NosemeOlvida #nanpab\u00e1sico",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8swhc3BydzE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8swhc3BydzE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8swhc3BydzE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8swhc3BydzE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8swhc3BydzE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LIT killah",
        "tags": [
          "lit killah",
          "nanpa basico",
          "no se me olvida",
          "lit killah nanpa basico",
          "nanpa basico lit killah",
          "no se me olvida lit killah",
          "lit killah no se me olvida",
          "nanpa basico no se me olvida",
          "no se me olvida nanpa basico",
          "nanpa b\u00e1sico"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LIT killah, Nanpa B\u00e1sico - No se me Olvida (Official Video)",
          "description": "LIT killah, Nanpa B\u00e1sico - No se me Olvida (Official Video)\nSuscribite al canal \u00bb https://LitKillah.lnk.to/Suscripcion\n\nEscucha No se me Olvida en plataformas de streaming: https://mawz.lnk.to/NoSeMeOlvida\nMira los videos oficiales en YouTube: https://LitKillah.lnk.to/OfficialVideos\n\nJuega la app LIT killah The Game para Android y iOS!\nhttps://LitKillah.lnk.to/TheGame\n\nREDES SOCIALES\nInstagram: https://www.instagram.com/litkillah\nTwitter: https://twitter.com/LITkillah\nTikTok: https://www.tiktok.com/@litkillah\nTwitch: https://www.twitch.tv/litkillah\n\nNanpa B\u00e1sico https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\n\nStyling Nanpa Sebasti\u00e1n Medina @sebasmedinab\nFoto Fija Nanpa Camilo\u00a0Rios\u00a0@camilor24\n\nContrataciones: juan@mawzrecords.com\n\n#LITkillah #NosemeOlvida #nanpab\u00e1sico"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "461774",
        "likeCount": "19971",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "776"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "De6GBzzdOWyYByvZPFXi0CRXtfQ",
      "id": "izeXjbtDKBI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T13:51:55Z",
        "channelId": "UC_rklqhEA3jIL_Y7CxLn5lQ",
        "title": "A POR EL TOP 10 MUNDIA!!!!!! CAMPEONES DEFINITIVOS (antes liga 10) CLASH ROYALE EN VIVO - YoSoyRick",
        "description": "\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\r\nhttps://www.youtube.com/channel/UC_rklqhEA3jIL_Y7CxLn5lQ/join\r\n\r\nS\u00edgueme en Kick: https://kick.com/yosoyrick\r\n\r\n\u2192\u2192\u2192 En Vivo todos los d\u00edas - https://www.twitch.tv/yosoyricklive\r\n(8:30 pm Hora M\u00e9xico) \r\n\r\n\ud83d\udf32 YoSoyRickLive - https://www.youtube.com/c/YoSoyRickLive\r\n\r\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/YoSoyRickV\r\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/YoSoyRickYT\r\n\u2022 Instagram - https://www.instagram.com/YOSOYRICK\r\n\u2022 Tik Tok - https://www.tiktok.com/@yosoyrickoficial\r\n\u2022 Discord - https://discord.gg/sK2f2Mt\r\n--------------------------------------------------------------------\r\n#ClashRoyale #clashroyaleespa\u00f1ol #Nuevacarta #top1cr #magoevolucionado #nuevaevo #newevo #clashroyalenuevaevolucion #magodefuegoevo #Clashroyalelive",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/izeXjbtDKBI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/izeXjbtDKBI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/izeXjbtDKBI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/izeXjbtDKBI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/izeXjbtDKBI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "YoSoyRick",
        "tags": [
          "yosoyrick",
          "clash royale",
          "mazo clash royale",
          "mejores mazos",
          "la mejor carta evolucionada",
          "clash royale en espa\u00f1ol",
          "clash royale 2025",
          "deck clash royale",
          "clash royale en vivo",
          "en vivo clash royale",
          "mago de fuego evo",
          "mago evolucionado",
          "mago de fuego evolucion",
          "clash royale nueva evolucion",
          "nueva evo",
          "new evo",
          "CLASHROYALE",
          "PRO PLAYER",
          "PRO TIPS CLASH ROYALE",
          "top 1 clash royale",
          "clash royale top mundial",
          "mejor mazo",
          "pro tips",
          "cr",
          "mazos",
          "clash royale live",
          "clash royale evolucion"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "A POR EL TOP 10 MUNDIA!!!!!! CAMPEONES DEFINITIVOS (antes liga 10) CLASH ROYALE EN VIVO - YoSoyRick",
          "description": "\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\r\nhttps://www.youtube.com/channel/UC_rklqhEA3jIL_Y7CxLn5lQ/join\r\n\r\nS\u00edgueme en Kick: https://kick.com/yosoyrick\r\n\r\n\u2192\u2192\u2192 En Vivo todos los d\u00edas - https://www.twitch.tv/yosoyricklive\r\n(8:30 pm Hora M\u00e9xico) \r\n\r\n\ud83d\udf32 YoSoyRickLive - https://www.youtube.com/c/YoSoyRickLive\r\n\r\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/YoSoyRickV\r\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/YoSoyRickYT\r\n\u2022 Instagram - https://www.instagram.com/YOSOYRICK\r\n\u2022 Tik Tok - https://www.tiktok.com/@yosoyrickoficial\r\n\u2022 Discord - https://discord.gg/sK2f2Mt\r\n--------------------------------------------------------------------\r\n#ClashRoyale #clashroyaleespa\u00f1ol #Nuevacarta #top1cr #magoevolucionado #nuevaevo #newevo #clashroyalenuevaevolucion #magodefuegoevo #Clashroyalelive"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT8H7M11S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "198071",
        "likeCount": "1116",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fz2aKiQA9S4eSpskJ4l6fsppCnw",
      "id": "le_GxZr_2yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T00:00:06Z",
        "channelId": "UC8dYWwnNd5xdmokHS62-wXA",
        "title": "LUCHI - Desacatao (Official Video)",
        "description": "Escuchalo ac\u00e1  \u2728 https://lnk.to/Desacatao\n\n#Luchi\n#Desacatao",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/le_GxZr_2yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/le_GxZr_2yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/le_GxZr_2yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/le_GxZr_2yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/le_GxZr_2yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LuchiPatroVEVO",
        "tags": [
          "luchi",
          "Tato",
          "Santi",
          "Luz",
          "patro",
          "Luchi patro",
          "Luchi Patro Oficial",
          "Luchi patro salvaje",
          "Luchi patro letra",
          "Luchi Patro lyrics",
          "Luchi videoclip",
          "Pop",
          "Latin",
          "Latinas",
          "Latina",
          "Reggaet\u00f3n",
          "Luchi Oficial",
          "Luchi desacatao",
          "Lauty gram",
          "Desacatao letra",
          "Desacatao lyrics",
          "Desacatao",
          "Pop En Espa\u00f1ol",
          "Rebellious",
          "Sassy",
          "Savage"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LUCHI - Desacatao (Official Video)",
          "description": "Escuchalo ac\u00e1  \u2728 https://lnk.to/Desacatao\n\n#Luchi\n#Desacatao"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M49S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AD",
            "AE",
            "AF",
            "AG",
            "AI",
            "AL",
            "AM",
            "AO",
            "AQ",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AX",
            "AZ",
            "BA",
            "BB",
            "BD",
            "BE",
            "BF",
            "BG",
            "BH",
            "BI",
            "BJ",
            "BL",
            "BM",
            "BN",
            "BO",
            "BQ",
            "BR",
            "BS",
            "BT",
            "BV",
            "BW",
            "BY",
            "BZ",
            "CA",
            "CC",
            "CD",
            "CF",
            "CG",
            "CH",
            "CI",
            "CK",
            "CL",
            "CM",
            "CN",
            "CO",
            "CR",
            "CU",
            "CV",
            "CW",
            "CX",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DJ",
            "DK",
            "DM",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "EH",
            "ER",
            "ES",
            "ET",
            "FI",
            "FJ",
            "FK",
            "FM",
            "FO",
            "FR",
            "GA",
            "GB",
            "GD",
            "GE",
            "GF",
            "GG",
            "GH",
            "GI",
            "GL",
            "GM",
            "GN",
            "GP",
            "GQ",
            "GR",
            "GS",
            "GT",
            "GU",
            "GW",
            "GY",
            "HK",
            "HM",
            "HN",
            "HR",
            "HT",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IM",
            "IN",
            "IO",
            "IQ",
            "IR",
            "IS",
            "IT",
            "JE",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KG",
            "KH",
            "KI",
            "KM",
            "KN",
            "KP",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LC",
            "LI",
            "LK",
            "LR",
            "LS",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MC",
            "MD",
            "ME",
            "MF",
            "MG",
            "MH",
            "MK",
            "ML",
            "MM",
            "MN",
            "MO",
            "MP",
            "MQ",
            "MR",
            "MS",
            "MT",
            "MU",
            "MV",
            "MW",
            "MX",
            "MY",
            "MZ",
            "NA",
            "NC",
            "NE",
            "NF",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NR",
            "NU",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PM",
            "PN",
            "PR",
            "PS",
            "PT",
            "PW",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RW",
            "SA",
            "SB",
            "SC",
            "SD",
            "SE",
            "SG",
            "SH",
            "SI",
            "SJ",
            "SK",
            "SL",
            "SM",
            "SN",
            "SO",
            "SR",
            "SS",
            "ST",
            "SV",
            "SX",
            "SY",
            "SZ",
            "TC",
            "TD",
            "TF",
            "TG",
            "TH",
            "TJ",
            "TK",
            "TL",
            "TM",
            "TN",
            "TO",
            "TR",
            "TT",
            "TV",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UM",
            "US",
            "UY",
            "UZ",
            "VA",
            "VC",
            "VE",
            "VG",
            "VI",
            "VN",
            "VU",
            "WF",
            "WS",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZM",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "63912",
        "likeCount": "6156",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "735"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}