{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "WRv4NuMJTR-cXiPb2VWNA5z6mos",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xP92Lzg71-esp5XqqXQ1UpbygmE",
      "id": "61HBQuXWKLc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T15:00:11Z",
        "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
        "title": "Orochi \"Ar BB Freestyle 2\" \ud83d\udc76",
        "description": "\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/61HBQuXWKLc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/61HBQuXWKLc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/61HBQuXWKLc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/61HBQuXWKLc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/61HBQuXWKLc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Orochi",
        "tags": [
          "Orochi",
          "Orochi amor de fim de noite",
          "amor de fim de noite",
          "mainstreet",
          "mainstreet records",
          "album orochi",
          "matue",
          "album matue",
          "teto",
          "album teto",
          "poze",
          "mc Poze do rodo",
          "30praum",
          "djonga",
          "ret",
          "filipe ret",
          "cabelinho",
          "vida louca",
          "trap rj",
          "assault",
          "poesia acustica",
          "balao",
          "vida cara",
          "album vida cara",
          "balao 2",
          "orochi trippie red"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Orochi \"Ar BB Freestyle 2\" \ud83d\udc76",
          "description": "\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "208042",
        "likeCount": "31907",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6031"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ZZwWLwKFpHIy9i0c5iRJ17sAVPo",
      "id": "Pm8Nq6sPsq0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T16:00:46Z",
        "channelId": "UCJmCTfaqgP5AWqfQCF21fPg",
        "title": "Silvio Santos Vem A\u00ed | Trailer Oficial",
        "description": "Ele j\u00e1 era muito presente nos domingos dos brasileiros. Mas, em 1989 decidiu mirar ainda mais alto: a presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Ent\u00e3o, a jovem jornalista Mar\u00edlia \u00e9 enviada para entrevist\u00e1-lo e encarar o desafio de entender quem \u00e9 o homem por tr\u00e1s da lenda. Ela tem 15 dias para descobrir aquilo que ningu\u00e9m sabe sobre Silvio Santos. \n\nO encontro vira um duelo: ele faz de tudo para blindar a sua vida pessoal, j\u00e1 Mar\u00edlia precisa revir\u00e1-la detalhe por detalhe. Ambos sair\u00e3o transformados deste embate.  \n\n\ud83c\udfac Silvio Santos Vem A\u00ed estreia dia 20 de novembro, exclusivamente nos cinemas. \n\n#ParisFilmes #SilvioSantosVemA\u00ed #Cinema #Estreia",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm8Nq6sPsq0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm8Nq6sPsq0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm8Nq6sPsq0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm8Nq6sPsq0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm8Nq6sPsq0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ParisFilmes",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Silvio Santos Vem A\u00ed | Trailer Oficial",
          "description": "Ele j\u00e1 era muito presente nos domingos dos brasileiros. Mas, em 1989 decidiu mirar ainda mais alto: a presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Ent\u00e3o, a jovem jornalista Mar\u00edlia \u00e9 enviada para entrevist\u00e1-lo e encarar o desafio de entender quem \u00e9 o homem por tr\u00e1s da lenda. Ela tem 15 dias para descobrir aquilo que ningu\u00e9m sabe sobre Silvio Santos. \n\nO encontro vira um duelo: ele faz de tudo para blindar a sua vida pessoal, j\u00e1 Mar\u00edlia precisa revir\u00e1-la detalhe por detalhe. Ambos sair\u00e3o transformados deste embate.  \n\n\ud83c\udfac Silvio Santos Vem A\u00ed estreia dia 20 de novembro, exclusivamente nos cinemas. \n\n#ParisFilmes #SilvioSantosVemA\u00ed #Cinema #Estreia"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7062",
        "likeCount": "218",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "68"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "r-K7CREqjYPnRToLNQ6EmfbbipU",
      "id": "YS0ULSJm8jg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T13:01:08Z",
        "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
        "title": "Vida de Warden no Minecraft!",
        "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YS0ULSJm8jg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YS0ULSJm8jg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YS0ULSJm8jg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YS0ULSJm8jg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YS0ULSJm8jg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ProbIems",
        "tags": [
          "maniqueft",
          "lego",
          "problems",
          "probrems",
          "probres",
          "pobrems",
          "problemas",
          "problema",
          "pobrema",
          "mainequeft",
          "minecraft",
          "video do problema",
          "video do problems",
          "video do pobrems",
          "minecraft survival",
          "minecraft mitos",
          "minecraft fatos",
          "problems roblox",
          "roblox",
          "pobrems roblox",
          "pobris roblox",
          "pobrema roblox",
          "problema roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Vida de Warden no Minecraft!",
          "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT24M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "323250",
        "likeCount": "8464",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "327"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EA6WcUtUzVuZpNNewGePV2cxyWk",
      "id": "D-3RanoVjmY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T10:02:25Z",
        "channelId": "UCJqd5Ejxi_fPcttEQ-E7hFw",
        "title": "Fazer Amor \u00e9 Diferente de Amar (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nFazer Amor \u00e9 Diferente de Amar (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima \u00b7 Wesley Safad\u00e3o\n\nFazer Amor \u00e9 Diferente de Amar\n\n\u2117 2025 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nProducer: Puuxe M10\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Gabriel BK\nComposer, Lyricist: Breno Casagrande\nComposer, Lyricist: Victor Casagrande\nComposer, Lyricist: Cl\u00e1udio Chaves\nComposer, Lyricist: Luca Macenna\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3RanoVjmY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3RanoVjmY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3RanoVjmY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3RanoVjmY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3RanoVjmY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Natanzinho Lima - Topic",
        "tags": [
          "Natanzinho Lima",
          "Wesley Safad\u00e3o",
          "Fazer Amor \u00e9 Diferente de Amar"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Fazer Amor \u00e9 Diferente de Amar (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nFazer Amor \u00e9 Diferente de Amar (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima \u00b7 Wesley Safad\u00e3o\n\nFazer Amor \u00e9 Diferente de Amar\n\n\u2117 2025 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nProducer: Puuxe M10\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Gabriel BK\nComposer, Lyricist: Breno Casagrande\nComposer, Lyricist: Victor Casagrande\nComposer, Lyricist: Cl\u00e1udio Chaves\nComposer, Lyricist: Luca Macenna\n\nAuto-generated by YouTube."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19332",
        "likeCount": "335",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8qVxydUp5ch11IqC9grST30rgWQ",
      "id": "-p-akWM-3UA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T14:24:16Z",
        "channelId": "UCzDYgkEUa7tcWFmhfVItiiA",
        "title": "Garten of Banban: Last Ticket to the Abyss - Official Teaser Trailer",
        "description": "WISHLIST NOW ON STEAM:\nhttps://store.steampowered.com/app/3895950/Garten_of_Banban_Last_Ticket_to_the_Abyss/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-p-akWM-3UA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-p-akWM-3UA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-p-akWM-3UA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-p-akWM-3UA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-p-akWM-3UA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Euphoric Brothers",
        "tags": [
          "garten of banban ending",
          "poppy playtime",
          "garten of banban gameplay",
          "garten of banban game",
          "garten of banban",
          "garten of banban trailer",
          "garten of banban teaser",
          "garden of banban",
          "garden of banban gameplay",
          "garden of banban trailer",
          "garten of banban 0",
          "garten of banban 5",
          "garten of banban 8 gameplay",
          "garten of banban 8 trailer",
          "garden of banban 8",
          "last ticket to the abyss",
          "last ticket to the abyss trailer",
          "garten of banban lttta",
          "garten of banban last ticket to the abyss",
          "lttta"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Garten of Banban: Last Ticket to the Abyss - Official Teaser Trailer",
          "description": "WISHLIST NOW ON STEAM:\nhttps://store.steampowered.com/app/3895950/Garten_of_Banban_Last_Ticket_to_the_Abyss/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "224345",
        "likeCount": "15600",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2311"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Fg0o-qofOQ_NpNw_Z3ljgqx6yXs",
      "id": "DsJIqTVaHh8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T15:25:21Z",
        "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
        "title": "EU MORRI 558 VEZES NESSE V\u00cdDEO S\u00d3 PRA ZERAR ESSE JOGO! - Level Devil",
        "description": "Hoje n\u00f3s vamos zerar o jogo Level Devil, aquele jogo lazarento que voc\u00ea morre toda hora! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Level Devil\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsJIqTVaHh8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsJIqTVaHh8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsJIqTVaHh8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsJIqTVaHh8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsJIqTVaHh8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jazzghost",
        "tags": [
          "jazzghost",
          "jazz",
          "level devil"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "EU MORRI 558 VEZES NESSE V\u00cdDEO S\u00d3 PRA ZERAR ESSE JOGO! - Level Devil",
          "description": "Hoje n\u00f3s vamos zerar o jogo Level Devil, aquele jogo lazarento que voc\u00ea morre toda hora! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Level Devil\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H25M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "303925",
        "likeCount": "27323",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2408"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YUnCGMZ9c5JRnNAsb64k5k_SWtw",
      "id": "D7R1f9kLHN4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T13:00:07Z",
        "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
        "title": "Cassiane - Tem Milagre (Clipe Oficial MK Music)",
        "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Tem Milagre\", novo single da cantora Cassiane, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/temmilagre\n\n#Cassiane #TemMilagre #Lan\u00e7amento #ClipeOficial\n===============================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA CASSIANE: https://gospel.mk/playlistclipescassiane\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA CASSIANE:\nDVD Cassiane 40 Anos: https://gospel.mk/dvdcassiane40anos\nMedley (Ao Vivo): https://gospel.mk/medley4\nEu N\u00e3o Mudo: https://gospel.mk/clipeeunaomudo\nN\u00e3o Abro M\u00e3o: https://gospel.mk/3Nrr5dj\nRecompensa: https://gospel.mk/recompensaaovivo\nMedley: https://gospel.mk/medleycassianeeandersonfreire\nOferta Agrad\u00e1vel a Ti: https://gospel.mk/ofertaagradavelatiaovivo\nO Segredo: https://gospel.mk/clipeosegredo\nMinha B\u00ean\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeminhabencao\n500 Graus (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipe500grausaovivo\nCom Muito Louvor: https://gospel.mk/clipecommuitolouvoraovivo\nMedley: https://gospel.mk/clipemedley3\nEu Sou Uma P\u00e9rola: gospel.mk/clipeeusouumaperola \nOlha o Que Deus Faz: https://gospel.mk/clipeolhaoquedeusfaz\nJesus Est\u00e1 no Barco (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipejesusestanobarcoaovivo\nImagine: https://gospel.mk/clipeimaginecassiane40anos\nSementes da F\u00e9: https://gospel.mk/clipesementesdafe\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A CASSIANE NAS PLATAFORMAS DIGITAIS:https://gospel.mk/37VmpXs\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: http://gospel.mk/canalMkMusic\n\n===============================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A CASSIANE NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/CantoraCassianeOficial \nhttps://www.instagram.com/cassianecantora\nhttps://twitter.com/CASSIANECANTORA\n\n===============================\nTEM MILAGRE \n\nA Minha m\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 encolhida para aben\u00e7oar\nEnquanto Me adora aqui, Eu te aben\u00e7oo l\u00e1\nTem algo acontecendo, at\u00e9 o c\u00e9u t\u00e1 se movendo\nQuando o crente come\u00e7a a adorar\nEu estou procurando sobre a terra adoradores\nQue, em tempo e fora de tempo, n\u00e3o cessam de adorar \nQuem me adora de verdade, tem surpresa, tem milagre \nComece a cantar \n\nEnquanto Me adora, Eu estou curando\nEnquanto Me adora, filho, Estou trabalhando\nEnquanto Me adora, tem surpresa, tem resposta\nEnquanto Me adora, Eu vou te sustentando\nEnquanto Me adora, Eu vou te carregando\nEnquanto Me adora, filho, Estou te levantando\nEnquanto Me adora, Eu rasgo o c\u00e9u na mesma hora\nS\u00f3 n\u00e3o pare de adorar\n\nAo som da adora\u00e7\u00e3o, fa\u00e7o voc\u00ea vencer a guerra\nO inimigo cai por terra se voc\u00ea glorificar \nAo som da adora\u00e7\u00e3o, vou desfazer todo embara\u00e7o\nJ\u00e1 estou cortando o la\u00e7o\nS\u00f3 n\u00e3o pare de adorar\nEnquanto voc\u00ea louva com a alma, o c\u00e9u se move\nE Eu me levanto do trono pra vit\u00f3ria te entregar \nEnquanto voc\u00ea adorar, o teu milagre vai chegar \n\nTem milagre a\u00ed, j\u00e1 estou vendo\nO que voc\u00ea pediu j\u00e1 est\u00e1 descendo\nVai adorando, glorificando\nO Teu milagre j\u00e1 est\u00e1 chegando\n\nTem milagre a\u00ed, j\u00e1 estou vendo\nO que voc\u00ea pediu j\u00e1 est\u00e1 descendo\nVai adorando, glorificando\nO Teu milagre j\u00e1 est\u00e1 chegando\n\nTem milagre a\u00ed, j\u00e1 estou vendo\nO que voc\u00ea pediu j\u00e1 est\u00e1 descendo\nVai adorando, glorificando\nO Teu milagre j\u00e1 est\u00e1 chegando\n\nAo som da adora\u00e7\u00e3o, fa\u00e7o voc\u00ea vencer a guerra\nO inimigo cai por terra se voc\u00ea glorificar \nAo som da adora\u00e7\u00e3o, vou desfazer todo embara\u00e7o\nJ\u00e1 estou cortando o la\u00e7o\nS\u00f3 n\u00e3o pare de adorar\nEnquanto voc\u00ea louva com a alma, o c\u00e9u se move\nE Eu me levanto do trono pra vit\u00f3ria te entregar \nEnquanto voc\u00ea adorar, o teu milagre vai chegar \n\nAo som da adora\u00e7\u00e3o, fa\u00e7o voc\u00ea vencer a guerra\nO inimigo cai por terra se voc\u00ea glorificar \nAo som da adora\u00e7\u00e3o, vou desfazer todo embara\u00e7o\nJ\u00e1 estou cortando o la\u00e7o\nS\u00f3 n\u00e3o pare de adorar\nEnquanto voc\u00ea louva com a alma, o c\u00e9u se move\nE Eu me levanto do trono pra vit\u00f3ria te entregar \nEnquanto voc\u00ea adorar, o teu milagre vai chegar \n\nCompositores: Dimael Kharrara e Ludimila Braun \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o do clipe: Diego Martins\n\nBateria: Valmir Bessa\nViol\u00e3o e Guitarra: Herlon Lima\nViolino: Robson Rocha e Aramis Rocha \nTeclado e Piano: Rog\u00e9rio Vieira \nBack Vocal: Cleyde Jane, Adiel Ferr, Rodrigo Mozart, Paulo Zuckini e Hedy Barboza \nBaixo: Marcos Natto\nCello: Deni Feijo \nLoops: Rogerio Vieira \nViola: Daniel Pires\n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Jairo Manh\u00e3es\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmann Garcia \nEng\u00ba de Mixagem: Edson da Silva Cruz \n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7R1f9kLHN4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7R1f9kLHN4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7R1f9kLHN4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7R1f9kLHN4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7R1f9kLHN4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MK MUSIC",
        "tags": [
          "cassiane",
          "Cassiane Tem Milagre",
          "cassiane tem milagre",
          "tem milagre cassiane",
          "tem milagre",
          "clipe tem milagre",
          "clipe cassiane",
          "lan\u00e7amento cassiane",
          "cassiane lan\u00e7amento",
          "cantora cassiane",
          "clipe oficial mk music",
          "mk",
          "mk music",
          "melhores m\u00fasicas gospel",
          "ouvir m\u00fasica gospel",
          "gospel",
          "clipe oficial cassiane",
          "cassiane 2025",
          "novo clipe cassiane",
          "cassiane mk music",
          "musica gospel",
          "sucessos cassiane",
          "louvores",
          "m\u00fasica gospel",
          "gospel mais tocadas",
          "musicas gospel mais tocadas",
          "sucesso",
          "top 14"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Cassiane - Tem Milagre (Clipe Oficial MK Music)",
          "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Tem Milagre\", novo single da cantora Cassiane, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/temmilagre\n\n#Cassiane #TemMilagre #Lan\u00e7amento #ClipeOficial\n===============================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA CASSIANE: https://gospel.mk/playlistclipescassiane\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA CASSIANE:\nDVD Cassiane 40 Anos: https://gospel.mk/dvdcassiane40anos\nMedley (Ao Vivo): https://gospel.mk/medley4\nEu N\u00e3o Mudo: https://gospel.mk/clipeeunaomudo\nN\u00e3o Abro M\u00e3o: https://gospel.mk/3Nrr5dj\nRecompensa: https://gospel.mk/recompensaaovivo\nMedley: https://gospel.mk/medleycassianeeandersonfreire\nOferta Agrad\u00e1vel a Ti: https://gospel.mk/ofertaagradavelatiaovivo\nO Segredo: https://gospel.mk/clipeosegredo\nMinha B\u00ean\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeminhabencao\n500 Graus (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipe500grausaovivo\nCom Muito Louvor: https://gospel.mk/clipecommuitolouvoraovivo\nMedley: https://gospel.mk/clipemedley3\nEu Sou Uma P\u00e9rola: gospel.mk/clipeeusouumaperola \nOlha o Que Deus Faz: https://gospel.mk/clipeolhaoquedeusfaz\nJesus Est\u00e1 no Barco (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipejesusestanobarcoaovivo\nImagine: https://gospel.mk/clipeimaginecassiane40anos\nSementes da F\u00e9: https://gospel.mk/clipesementesdafe\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A CASSIANE NAS PLATAFORMAS DIGITAIS:https://gospel.mk/37VmpXs\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: http://gospel.mk/canalMkMusic\n\n===============================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A CASSIANE NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/CantoraCassianeOficial \nhttps://www.instagram.com/cassianecantora\nhttps://twitter.com/CASSIANECANTORA\n\n===============================\nTEM MILAGRE \n\nA Minha m\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 encolhida para aben\u00e7oar\nEnquanto Me adora aqui, Eu te aben\u00e7oo l\u00e1\nTem algo acontecendo, at\u00e9 o c\u00e9u t\u00e1 se movendo\nQuando o crente come\u00e7a a adorar\nEu estou procurando sobre a terra adoradores\nQue, em tempo e fora de tempo, n\u00e3o cessam de adorar \nQuem me adora de verdade, tem surpresa, tem milagre \nComece a cantar \n\nEnquanto Me adora, Eu estou curando\nEnquanto Me adora, filho, Estou trabalhando\nEnquanto Me adora, tem surpresa, tem resposta\nEnquanto Me adora, Eu vou te sustentando\nEnquanto Me adora, Eu vou te carregando\nEnquanto Me adora, filho, Estou te levantando\nEnquanto Me adora, Eu rasgo o c\u00e9u na mesma hora\nS\u00f3 n\u00e3o pare de adorar\n\nAo som da adora\u00e7\u00e3o, fa\u00e7o voc\u00ea vencer a guerra\nO inimigo cai por terra se voc\u00ea glorificar \nAo som da adora\u00e7\u00e3o, vou desfazer todo embara\u00e7o\nJ\u00e1 estou cortando o la\u00e7o\nS\u00f3 n\u00e3o pare de adorar\nEnquanto voc\u00ea louva com a alma, o c\u00e9u se move\nE Eu me levanto do trono pra vit\u00f3ria te entregar \nEnquanto voc\u00ea adorar, o teu milagre vai chegar \n\nTem milagre a\u00ed, j\u00e1 estou vendo\nO que voc\u00ea pediu j\u00e1 est\u00e1 descendo\nVai adorando, glorificando\nO Teu milagre j\u00e1 est\u00e1 chegando\n\nTem milagre a\u00ed, j\u00e1 estou vendo\nO que voc\u00ea pediu j\u00e1 est\u00e1 descendo\nVai adorando, glorificando\nO Teu milagre j\u00e1 est\u00e1 chegando\n\nTem milagre a\u00ed, j\u00e1 estou vendo\nO que voc\u00ea pediu j\u00e1 est\u00e1 descendo\nVai adorando, glorificando\nO Teu milagre j\u00e1 est\u00e1 chegando\n\nAo som da adora\u00e7\u00e3o, fa\u00e7o voc\u00ea vencer a guerra\nO inimigo cai por terra se voc\u00ea glorificar \nAo som da adora\u00e7\u00e3o, vou desfazer todo embara\u00e7o\nJ\u00e1 estou cortando o la\u00e7o\nS\u00f3 n\u00e3o pare de adorar\nEnquanto voc\u00ea louva com a alma, o c\u00e9u se move\nE Eu me levanto do trono pra vit\u00f3ria te entregar \nEnquanto voc\u00ea adorar, o teu milagre vai chegar \n\nAo som da adora\u00e7\u00e3o, fa\u00e7o voc\u00ea vencer a guerra\nO inimigo cai por terra se voc\u00ea glorificar \nAo som da adora\u00e7\u00e3o, vou desfazer todo embara\u00e7o\nJ\u00e1 estou cortando o la\u00e7o\nS\u00f3 n\u00e3o pare de adorar\nEnquanto voc\u00ea louva com a alma, o c\u00e9u se move\nE Eu me levanto do trono pra vit\u00f3ria te entregar \nEnquanto voc\u00ea adorar, o teu milagre vai chegar \n\nCompositores: Dimael Kharrara e Ludimila Braun \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o do clipe: Diego Martins\n\nBateria: Valmir Bessa\nViol\u00e3o e Guitarra: Herlon Lima\nViolino: Robson Rocha e Aramis Rocha \nTeclado e Piano: Rog\u00e9rio Vieira \nBack Vocal: Cleyde Jane, Adiel Ferr, Rodrigo Mozart, Paulo Zuckini e Hedy Barboza \nBaixo: Marcos Natto\nCello: Deni Feijo \nLoops: Rogerio Vieira \nViola: Daniel Pires\n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Jairo Manh\u00e3es\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmann Garcia \nEng\u00ba de Mixagem: Edson da Silva Cruz \n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17687",
        "likeCount": "3011",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "755"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KWR_aRAn083rT8FMbzD9GlKmg7c",
      "id": "0nNAVGX8n7w",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T15:56:32Z",
        "channelId": "UCpy5dRhZd-JbZP4NsrnLt1w",
        "title": "THE SECRET AGENT - Official Teaser Trailer - In Select Theaters November 26",
        "description": "Amid the raucous revelry of Carnival week, a widower named Marcelo (Wagner Moura) arrives in 1977 in Recife, Brazil, a city as vibrant as it is violent. A technology researcher who suddenly finds himself an unwitting target in the heart of the dictatorship's political maelstrom, Marcelo is a man on the run from mercenary killers, from ghosts of the past and from the ruthless, mischievously militant spirit of Brazil in 1977. In the midst of these mounting threats, Marcelo, with the help of a mysterious woman named Elza and her compatriots in the country's growing underground resistance, remains primarily focused on escaping Brazil with his young son. Master filmmaker Kleber Mendonca Filho teams up with renowned actor Wagner Moura - giving an extraordinary, career-defining performance - to craft a thrillingly unpredictable, playfully shape-shifting epic steeped in history even as it feels remarkably contemporary, paying affectionate tribute to the movies of Filho\u2019s youth while unfolding against the backdrop of political turmoil and palpable danger.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nNAVGX8n7w/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nNAVGX8n7w/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nNAVGX8n7w/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nNAVGX8n7w/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nNAVGX8n7w/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "NEON",
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "THE SECRET AGENT - Official Teaser Trailer - In Select Theaters November 26",
          "description": "Amid the raucous revelry of Carnival week, a widower named Marcelo (Wagner Moura) arrives in 1977 in Recife, Brazil, a city as vibrant as it is violent. A technology researcher who suddenly finds himself an unwitting target in the heart of the dictatorship's political maelstrom, Marcelo is a man on the run from mercenary killers, from ghosts of the past and from the ruthless, mischievously militant spirit of Brazil in 1977. In the midst of these mounting threats, Marcelo, with the help of a mysterious woman named Elza and her compatriots in the country's growing underground resistance, remains primarily focused on escaping Brazil with his young son. Master filmmaker Kleber Mendonca Filho teams up with renowned actor Wagner Moura - giving an extraordinary, career-defining performance - to craft a thrillingly unpredictable, playfully shape-shifting epic steeped in history even as it feels remarkably contemporary, paying affectionate tribute to the movies of Filho\u2019s youth while unfolding against the backdrop of political turmoil and palpable danger."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M11S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "18222",
        "likeCount": "1271",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "79"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "P_up6-T2KqoSBT-5D1TyMldFnj8",
      "id": "QxOe6uw4OU0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T12:00:56Z",
        "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
        "title": "CRIEI UMA ESCOLA NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udfeb\u270f\ufe0f",
        "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxOe6uw4OU0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxOe6uw4OU0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxOe6uw4OU0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxOe6uw4OU0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxOe6uw4OU0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TEODORO",
        "tags": [
          "99 noites na floresta base",
          "99 noites na floresta",
          "teodoro",
          "teodoro 99 noites na floresta",
          "roblox",
          "roblox 99 noites na flroesta",
          "zerando 99 noites na floresta",
          "videos de 99 noites na floresta",
          "classe 99 noites na floresta",
          "video 99 noites na floresta",
          "dicas 99 noites na floresta",
          "99 noites na floresta solo",
          "99 nights roblox",
          "99 nights in the forest",
          "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
          "update 99 noites na floresta",
          "bases 99 noites na floresta",
          "base secreta 99 noites na floresta"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "CRIEI UMA ESCOLA NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udfeb\u270f\ufe0f",
          "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "266192",
        "likeCount": "10737",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1035"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sGGE9fKSXAcamMNxPQw2CD7RIZM",
      "id": "eu3KLb38cVU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T13:00:06Z",
        "channelId": "UCkskLrHR3ga1AG_QS-trE6w",
        "title": "Julia Vitoria - Maravilhosa Gra\u00e7a (Ao Vivo)",
        "description": "Julia Vitoria - Maravilhosa Gra\u00e7a (Ao Vivo)\n\n\u25b8 Ou\u00e7a Julia Vitoria \u2013 Maravilhosa Gra\u00e7a:\nhttps://musile.lnk.to/jvmg\n\u25b8 Baixe Julia Vitoria \u2013 Maravilhosa Gra\u00e7a:\nhttps://musile.lnk.to/jvmgd\n\u25b8 Baixe o playback Julia Vitoria \u2013 Maravilhosa Gra\u00e7a:\nhttps://musile.lnk.to/jvmgp\n\u25b8 Siga a Musile Records nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/juliavitoria\n\u25b8 Inscreva-se no canal Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Julia Vit\u00f3ria:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ\n\nJulia Vitoria apresenta Maravilhosa Gra\u00e7a, terceiro lan\u00e7amento do DVD gravado Ao Vivo na \u00d3pera de Arame - que conta com dez faixas, entre elas os medleys Jo\u00e3o Viu / Al\u00e9m do Rio Azul e Amor Infinito / A Mensagem da Cruz.\n\n\u201cQuando paro para refletir na mensagem dessa can\u00e7\u00e3o eu me emociono muito, porque nunca conseguir\u00edamos alcan\u00e7ar a salva\u00e7\u00e3o por nossos pr\u00f3prios esfor\u00e7os. Fomos salvos pela maravilhosa gra\u00e7a do nosso Deus e o Seu sacrif\u00edcio na cruz do calv\u00e1rio nos trouxe o perd\u00e3o\u201d, refor\u00e7a a cantora gospel, que \u00e9 muito conhecida por interpretar diversos louvores de adora\u00e7\u00e3o como De Dentro Pra Fora, Sem Palavras, com Luciano Camargo, Em Fervente Ora\u00e7\u00e3o, Palavras, Mais Perto Quero Estar e Tudo Entregarei.\n\nO DVD, registrado em 2025, tem a participa\u00e7\u00e3o especial de @NiveaSoaresOfficial,  @marcelomarkesoficial e @elisoares. Entre os sucessos de Julia Vitoria, al\u00e9m dos j\u00e1 mencionados, est\u00e3o: Come\u00e7o, Meio e Fim, Tuas \u00c1guas, com Gabriela Rocha, Ele Vem / A Cidade Santa, com Aline Barros, e Esperan\u00e7a, com Gabriel Guedes.\n\n\u25b8 Letra:\n\nNo princ\u00edpio, Verbo Vivo\nVerbo que era Deus\nVeio ao mundo pequenino\nVeio para os Seus\n\nPor Seu sangue, sacrif\u00edcio\nNos fez filhos Seus\nPecadores redimidos\nSalva\u00e7\u00e3o nos deu\n\nQuem Deus libertar\nLivre enfim ser\u00e1\nEm Seu imenso amor\nCondena\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1\n\nGra\u00e7a, maravilhosa gra\u00e7a\nSou salvo pela gra\u00e7a\nSeu sacrif\u00edcio na cruz do calv\u00e1rio\nMe trouxe perd\u00e3o\n\nVerbo Vivo, Jesus Cristo\nA Gl\u00f3ria de Deus\nSem demora, vem depressa\nNos levar aos C\u00e9us\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Julia Vit\u00f3ria, Hananiel Eduardo e Gustavo Silva\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flauzilino Jr.\nProdutora: FJR. CREW\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Amado e Bruno Guiol\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes\nLight Designer: Alexandre Augusto\nIlumina\u00e7\u00e3o: Spectrum Design\n1\u02da Ad: Nick Miranda\n2\u02da Ad: Robison Soares\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Gustavo Fran\u00e7a\nArquiteta: Giovana Almeida\nOperador de C\u00e2mera: Diego Karman, Amarelo, Rene Guariglia, Alan Denis, Maur\u00edcio Augusto, C\u00edcero, Nilton Lima, Bruno Giby, Vitor Brito, Daniel Donatelli, D\u00e9bora Sena, Gabriel Kaique, Thierry, Miguel Viana, Ricardo Waisman, Rodrigo Foggiatto\nOperador de Stedicam: Alexandre Ferracini \u201cCabelo\"\nFoquista: Marcos Ant\u00f4nio da Silva\nCoordenador T\u00e9cnico: Felipe Lemes\nProdu\u00e7\u00e3o Broadcast: Jakeline Mendes\nAuxiliar T\u00e9cnico: Miller Teixeira\nAssistente de C\u00e2mera: Daniel Ribeiro, Calebe Dmengeon e Danilo Rossi\nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robison Soares\nColorista: Renan Gomes\nBTS: Lucas Nespoli\nFotografia Still: Pedro Gama\nFigurinista: Clara Kontopp\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical, Viol\u00e3o e Arranjos: Hananiel Eduardo\nBateria: Well Duarte\nBaixo: Jhonny Anderson\nGuitarra: Everson Menezes\nTeclados: Davidson Aquila\nCordas: Larissa Yuri, D\u00e9borah Passaglia, Leandro Mascarenhas e Jo\u00e3o Pedro Cordeiro\n\nEngenheiro de Audio e FOH: Lucas Putini\nAuxiliar T\u00e9cnico: Lucas Rosa, Gabriel Santana, Jonas Putini\nT\u00e9cnico de Monitor: Leo Sebas\nEdi\u00e7\u00f5es Digitais: Lucas Rosa\nEdi\u00e7\u00f5es Vocais: Lucas Rosa e Enzo Anitelle\nMixagem: Tiago D\u2019errico\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://www.facebook.com/MusileRecords\nhttps://twitter.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ?sub_confirmation=1&sttick=0\nhttps://www.instagram.com/juliavitoria.ofc\nhttps://www.facebook.com/juliavitoriaofc\nhttps://twitter.com/juliacvictoria_\n\n6ruprUh@dedu, julia, vitoria, julia vitoria, julia vitoria maravilhosa gra\u00e7a, maravilhosa gra\u00e7a julia vitoria, de dentro pra fora, amor infinito, alem do rio azul, em fervente ora\u00e7\u00e3o, julia vitoria come\u00e7o meio e fim, julia vit\u00f3ria esperan\u00e7a, tuas aguas julia vitoria, julia vitoria e aline barros ele vem, julia vitoria e isadora pompeo tu \u00e9s santo, joao viu julia vitoria, quem deus libertar livre enfim ser\u00e1, gra\u00e7a maravilhosa gra\u00e7a, ao vivo, louvores, musile, musile records.\n\n#JuliaVitoria #MaravilhosaGra\u00e7a #MusileRecords",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eu3KLb38cVU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eu3KLb38cVU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eu3KLb38cVU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eu3KLb38cVU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eu3KLb38cVU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Musile Records",
        "tags": [
          "6ruprUh@dedu",
          "julia",
          "vitoria",
          "julia vitoria",
          "julia vitoria maravilhosa gra\u00e7a",
          "maravilhosa gra\u00e7a julia vitoria",
          "de dentro pra fora",
          "amor infinito",
          "alem do rio azul",
          "em fervente ora\u00e7\u00e3o",
          "julia vitoria come\u00e7o meio e fim",
          "julia vit\u00f3ria esperan\u00e7a",
          "tuas aguas julia vitoria",
          "julia vitoria e aline barros ele vem",
          "julia vitoria e isadora pompeo tu \u00e9s santo",
          "joao viu julia vitoria",
          "quem deus libertar livre enfim ser\u00e1",
          "gra\u00e7a maravilhosa gra\u00e7a",
          "ao vivo",
          "louvores",
          "musile",
          "musile records"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Julia Vitoria - Maravilhosa Gra\u00e7a (Ao Vivo)",
          "description": "Julia Vitoria - Maravilhosa Gra\u00e7a (Ao Vivo)\n\n\u25b8 Ou\u00e7a Julia Vitoria \u2013 Maravilhosa Gra\u00e7a:\nhttps://musile.lnk.to/jvmg\n\u25b8 Baixe Julia Vitoria \u2013 Maravilhosa Gra\u00e7a:\nhttps://musile.lnk.to/jvmgd\n\u25b8 Baixe o playback Julia Vitoria \u2013 Maravilhosa Gra\u00e7a:\nhttps://musile.lnk.to/jvmgp\n\u25b8 Siga a Musile Records nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/juliavitoria\n\u25b8 Inscreva-se no canal Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Julia Vit\u00f3ria:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ\n\nJulia Vitoria apresenta Maravilhosa Gra\u00e7a, terceiro lan\u00e7amento do DVD gravado Ao Vivo na \u00d3pera de Arame - que conta com dez faixas, entre elas os medleys Jo\u00e3o Viu / Al\u00e9m do Rio Azul e Amor Infinito / A Mensagem da Cruz.\n\n\u201cQuando paro para refletir na mensagem dessa can\u00e7\u00e3o eu me emociono muito, porque nunca conseguir\u00edamos alcan\u00e7ar a salva\u00e7\u00e3o por nossos pr\u00f3prios esfor\u00e7os. Fomos salvos pela maravilhosa gra\u00e7a do nosso Deus e o Seu sacrif\u00edcio na cruz do calv\u00e1rio nos trouxe o perd\u00e3o\u201d, refor\u00e7a a cantora gospel, que \u00e9 muito conhecida por interpretar diversos louvores de adora\u00e7\u00e3o como De Dentro Pra Fora, Sem Palavras, com Luciano Camargo, Em Fervente Ora\u00e7\u00e3o, Palavras, Mais Perto Quero Estar e Tudo Entregarei.\n\nO DVD, registrado em 2025, tem a participa\u00e7\u00e3o especial de @NiveaSoaresOfficial,  @marcelomarkesoficial e @elisoares. Entre os sucessos de Julia Vitoria, al\u00e9m dos j\u00e1 mencionados, est\u00e3o: Come\u00e7o, Meio e Fim, Tuas \u00c1guas, com Gabriela Rocha, Ele Vem / A Cidade Santa, com Aline Barros, e Esperan\u00e7a, com Gabriel Guedes.\n\n\u25b8 Letra:\n\nNo princ\u00edpio, Verbo Vivo\nVerbo que era Deus\nVeio ao mundo pequenino\nVeio para os Seus\n\nPor Seu sangue, sacrif\u00edcio\nNos fez filhos Seus\nPecadores redimidos\nSalva\u00e7\u00e3o nos deu\n\nQuem Deus libertar\nLivre enfim ser\u00e1\nEm Seu imenso amor\nCondena\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1\n\nGra\u00e7a, maravilhosa gra\u00e7a\nSou salvo pela gra\u00e7a\nSeu sacrif\u00edcio na cruz do calv\u00e1rio\nMe trouxe perd\u00e3o\n\nVerbo Vivo, Jesus Cristo\nA Gl\u00f3ria de Deus\nSem demora, vem depressa\nNos levar aos C\u00e9us\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Julia Vit\u00f3ria, Hananiel Eduardo e Gustavo Silva\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flauzilino Jr.\nProdutora: FJR. CREW\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Amado e Bruno Guiol\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes\nLight Designer: Alexandre Augusto\nIlumina\u00e7\u00e3o: Spectrum Design\n1\u02da Ad: Nick Miranda\n2\u02da Ad: Robison Soares\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Gustavo Fran\u00e7a\nArquiteta: Giovana Almeida\nOperador de C\u00e2mera: Diego Karman, Amarelo, Rene Guariglia, Alan Denis, Maur\u00edcio Augusto, C\u00edcero, Nilton Lima, Bruno Giby, Vitor Brito, Daniel Donatelli, D\u00e9bora Sena, Gabriel Kaique, Thierry, Miguel Viana, Ricardo Waisman, Rodrigo Foggiatto\nOperador de Stedicam: Alexandre Ferracini \u201cCabelo\"\nFoquista: Marcos Ant\u00f4nio da Silva\nCoordenador T\u00e9cnico: Felipe Lemes\nProdu\u00e7\u00e3o Broadcast: Jakeline Mendes\nAuxiliar T\u00e9cnico: Miller Teixeira\nAssistente de C\u00e2mera: Daniel Ribeiro, Calebe Dmengeon e Danilo Rossi\nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robison Soares\nColorista: Renan Gomes\nBTS: Lucas Nespoli\nFotografia Still: Pedro Gama\nFigurinista: Clara Kontopp\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical, Viol\u00e3o e Arranjos: Hananiel Eduardo\nBateria: Well Duarte\nBaixo: Jhonny Anderson\nGuitarra: Everson Menezes\nTeclados: Davidson Aquila\nCordas: Larissa Yuri, D\u00e9borah Passaglia, Leandro Mascarenhas e Jo\u00e3o Pedro Cordeiro\n\nEngenheiro de Audio e FOH: Lucas Putini\nAuxiliar T\u00e9cnico: Lucas Rosa, Gabriel Santana, Jonas Putini\nT\u00e9cnico de Monitor: Leo Sebas\nEdi\u00e7\u00f5es Digitais: Lucas Rosa\nEdi\u00e7\u00f5es Vocais: Lucas Rosa e Enzo Anitelle\nMixagem: Tiago D\u2019errico\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://www.facebook.com/MusileRecords\nhttps://twitter.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ?sub_confirmation=1&sttick=0\nhttps://www.instagram.com/juliavitoria.ofc\nhttps://www.facebook.com/juliavitoriaofc\nhttps://twitter.com/juliacvictoria_\n\n6ruprUh@dedu, julia, vitoria, julia vitoria, julia vitoria maravilhosa gra\u00e7a, maravilhosa gra\u00e7a julia vitoria, de dentro pra fora, amor infinito, alem do rio azul, em fervente ora\u00e7\u00e3o, julia vitoria come\u00e7o meio e fim, julia vit\u00f3ria esperan\u00e7a, tuas aguas julia vitoria, julia vitoria e aline barros ele vem, julia vitoria e isadora pompeo tu \u00e9s santo, joao viu julia vitoria, quem deus libertar livre enfim ser\u00e1, gra\u00e7a maravilhosa gra\u00e7a, ao vivo, louvores, musile, musile records.\n\n#JuliaVitoria #MaravilhosaGra\u00e7a #MusileRecords"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21496",
        "likeCount": "2871",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "130"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "LfEwVpCwsjuoPkNECMtSCa8SNik",
      "id": "Xj3VRPwzI5g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T19:18:50Z",
        "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
        "title": "Trailer de Fallout 2\u00aa Temporada - VIVA NEW VEGAS!!!",
        "description": "Candide\nVem com a Funko e com a Marvel nessa festa colecion\u00e1vel: https://jovemnerd.short.gy/Candide_Marvel_NerdOffice\n\nNo NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni e Azaghal chamam Marcela Versiani para coletar cada Tampinha de Nuke Cola e falar tudo sobre o trailer da nova temporada de Fallout!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd #fallout",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xj3VRPwzI5g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xj3VRPwzI5g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xj3VRPwzI5g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xj3VRPwzI5g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xj3VRPwzI5g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jovem Nerd",
        "tags": [
          "jovem nerd",
          "nerdcast",
          "nerdcast stories",
          "jovem nerd nerdplayer",
          "Jovem Nerd",
          "azaghal",
          "nerdcast rpg",
          "nerdcast stories jovem nerd",
          "historias jovem nerd e azaghal",
          "historias nerdcast",
          "cortes nerdcast",
          "cortes jovem nerd",
          "jovem nerd nerdoffice",
          "nerdcast jovem nerd",
          "jovem nerd gameplay",
          "nerdcast rpg ghanor",
          "jovem nerd rpg",
          "azaghal jovem nerd",
          "nerdcast stories azaghal",
          "Fallout",
          "Fallout 2",
          "Fallout New Vegas",
          "Fallout Trailer",
          "Bethesda",
          "Prime Video"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Trailer de Fallout 2\u00aa Temporada - VIVA NEW VEGAS!!!",
          "description": "Candide\nVem com a Funko e com a Marvel nessa festa colecion\u00e1vel: https://jovemnerd.short.gy/Candide_Marvel_NerdOffice\n\nNo NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni e Azaghal chamam Marcela Versiani para coletar cada Tampinha de Nuke Cola e falar tudo sobre o trailer da nova temporada de Fallout!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd #fallout"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT26M11S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "51479",
        "likeCount": "6569",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "220"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xQfOe5IVydchglfnvAXtVuk-31c",
      "id": "wbOqUh1XsYA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T20:18:14Z",
        "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
        "title": "IMPERIAL, FURIA E LEGACY - BLAST LONDON 2025 !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC",
        "description": "IMPERIAL, FURIA E LEGACY - BLAST LONDON 2025 !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC\n#agonbyaoc  #aocgaming @agonbyaocBR | #tecladocorsair @corsairgamingbr\n\n07:00 MOUZ X IMPERIAL\n09:30 G2 X LIQUID\n12:00 SPIRIT X FLYQUEST\n14:30 FURIA X LEGACY\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbOqUh1XsYA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbOqUh1XsYA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbOqUh1XsYA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbOqUh1XsYA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbOqUh1XsYA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gaules",
        "tags": [
          "Gaules",
          "gaules ao vivo",
          "gaules lives",
          "tribo gaules",
          "Counter Strike",
          "CS",
          "Tribo",
          "CS AO VIVO",
          "Major",
          "ESL",
          "BLAST",
          "PGL",
          "Liminha",
          "BT",
          "MCH",
          "Apoka",
          "lett",
          "Podcast Gaules",
          "CSGO",
          "AO VIVOLIVE",
          "G3X",
          "Kings League",
          "Gaules AO VIVO",
          "Tribonera",
          "Gau",
          "Imperial",
          "Furia",
          "O Plano",
          "Legacy",
          "Pain",
          "Oddik",
          "Red Canids",
          "gaules melhores momentos",
          "melhores momentos das lives",
          "melhores momentos",
          "cs2",
          "melhores momentos furia",
          "CounterStrike",
          "CounterStrikeGlobalOffensive",
          "CSGOCommunity",
          "CSGOLovers",
          "CSGOPro",
          "CSGOGaming",
          "CSGOSkins",
          "CSGOHighlights"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "IMPERIAL, FURIA E LEGACY - BLAST LONDON 2025 !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC",
          "description": "IMPERIAL, FURIA E LEGACY - BLAST LONDON 2025 !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC\n#agonbyaoc  #aocgaming @agonbyaocBR | #tecladocorsair @corsairgamingbr\n\n07:00 MOUZ X IMPERIAL\n09:30 G2 X LIQUID\n12:00 SPIRIT X FLYQUEST\n14:30 FURIA X LEGACY\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT9H49M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "305321",
        "likeCount": "14546",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "c3w4213GMuJcpdAU6p1Uis5yOaM",
      "id": "3e8bISXBvuc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T10:00:06Z",
        "channelId": "UCa1nGhl_o7oa0ZjAj-WNymw",
        "title": "Que Amor \u00c9 Esse",
        "description": "Provided to YouTube by LeMusic\n\nQue Amor \u00c9 Esse \u00b7 Luma Elpidio\n\nQue Amor \u00c9 Esse\n\n\u2117 2017 LE MUSIC\n\nComposer: Luma Elpidio\nAuthor: Luma Elpidio\nProducer: Agner Magalh\u00e3es\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e8bISXBvuc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e8bISXBvuc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e8bISXBvuc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e8bISXBvuc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e8bISXBvuc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luma Elpidio - Topic",
        "tags": [
          "Luma Elpidio",
          "Que Amor \u00c9 Esse"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Que Amor \u00c9 Esse",
          "description": "Provided to YouTube by LeMusic\n\nQue Amor \u00c9 Esse \u00b7 Luma Elpidio\n\nQue Amor \u00c9 Esse\n\n\u2117 2017 LE MUSIC\n\nComposer: Luma Elpidio\nAuthor: Luma Elpidio\nProducer: Agner Magalh\u00e3es\n\nAuto-generated by YouTube."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "16530",
        "likeCount": "161",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Fc4teV_HnV6NuPj1phRjzEk0PZM",
      "id": "jM5Tr8BIf7Y",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T00:00:01Z",
        "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
        "title": "G\u00eanio dos Desejos | Teaser oficial | Netflix",
        "description": "Esta \u00e9 a hist\u00f3ria encantadora de um g\u00eanio que desperta depois de mil anos, e Ka-young, sua nova e inabal\u00e1vel mestra. Nesta com\u00e9dia rom\u00e2ntica, os dois se envolvem em divertidas confus\u00f5es enquanto tentam lidar com tr\u00eas desejos, em meio a momentos m\u00e1gicos e emocionantes.\n\n\"G\u00eanio dos Desejos\" estreia em 3 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\n\n#Netflix #G\u00eaniodosDesejos #\ub2e4\uc774\ub8e8\uc5b4\uc9c8\uc9c0\ub2c8\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81748484\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nG\u00eanio dos Desejos | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nDepois de um mil\u00eanio, um g\u00eanio exuberante reaparece. Ser\u00e1 que a magia dele pode transformar a vida sem gra\u00e7a de uma mulher em um mundo de amor e fantasia?",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM5Tr8BIf7Y/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM5Tr8BIf7Y/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM5Tr8BIf7Y/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM5Tr8BIf7Y/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM5Tr8BIf7Y/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix Brasil",
        "tags": [
          "Ahn Eun-jin",
          "G\u00eanio dos Desejos",
          "Ka-young",
          "Kim Woo-bin",
          "Ko Kyu-phil",
          "Lee Zoo-young",
          "Netflix",
          "Noh Sang-hyun",
          "Suzy",
          "com\u00e9dia rom\u00e2ntica",
          "desejo",
          "estreia em outubro",
          "fantasia",
          "g\u00eanio",
          "jinn",
          "lan\u00e7amento outubro",
          "l\u00e2mpada",
          "novidade outubro",
          "romance",
          "romcom",
          "um drama Netflix",
          "uma s\u00e9rie Netflix",
          "\ub137\ud50c\ub9ad\uc2a4",
          "\ub2e4 \uc774\ub8e8\uc5b4\uc9c8\uc9c0\ub2c8"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "G\u00eanio dos Desejos | Teaser oficial | Netflix",
          "description": "Esta \u00e9 a hist\u00f3ria encantadora de um g\u00eanio que desperta depois de mil anos, e Ka-young, sua nova e inabal\u00e1vel mestra. Nesta com\u00e9dia rom\u00e2ntica, os dois se envolvem em divertidas confus\u00f5es enquanto tentam lidar com tr\u00eas desejos, em meio a momentos m\u00e1gicos e emocionantes.\n\n\"G\u00eanio dos Desejos\" estreia em 3 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\n\n#Netflix #G\u00eaniodosDesejos #\ub2e4\uc774\ub8e8\uc5b4\uc9c8\uc9c0\ub2c8\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81748484\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nG\u00eanio dos Desejos | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nDepois de um mil\u00eanio, um g\u00eanio exuberante reaparece. Ser\u00e1 que a magia dele pode transformar a vida sem gra\u00e7a de uma mulher em um mundo de amor e fantasia?"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "66424",
        "likeCount": "1385",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "60"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aoz8KpmUvW2e6CmQizTAXYuCtx4",
      "id": "FV-6MdgROrE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T01:54:50Z",
        "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
        "title": "A VINGAN\u00c7A FINAL \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
        "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FV-6MdgROrE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FV-6MdgROrE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FV-6MdgROrE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FV-6MdgROrE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FV-6MdgROrE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
        "tags": [
          "modder",
          "modder dois",
          "modder 2",
          "anti rp",
          "anti roleplay",
          "paulinho o loco",
          "paulinho o loko",
          "gta anti rp",
          "gta roleplay",
          "gta anti roleplay",
          "mother dois",
          "paulinho louco",
          "paulinho loco",
          "voz fina no jogo",
          "jogo que imita a vida real",
          "gta"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "A VINGAN\u00c7A FINAL \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
          "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT33M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "523403",
        "likeCount": "65222",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2373"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2ISjyPsIZxJidCKYnrjr6CamdMQ",
      "id": "ERvP2K6SAgE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T16:16:06Z",
        "channelId": "UCoiH2CN6DEO2Tiit80XKX8w",
        "title": "Liguei Pra Te Dizer Que Eu Te Amo / Sonhei Com Voc\u00ea",
        "description": "Provided to YouTube by Talism\u00e3\n\nLiguei Pra Te Dizer Que Eu Te Amo / Sonhei Com Voc\u00ea \u00b7 Bruno & Marrone \u00b7 LEONARDO \u00b7 Cabar\u00e9\n\nCabar\u00e9 Rouge Vol. 1\n\n\u2117 WORLDSHOW E TALISM\u00c3\n\nReleased on: 2023-04-27\n\nProducer: Newtinho Fonseca\nProducer: Junior Melo\nComposer: Aladim\nComposer: J. A. Longo\nComposer: Mont' Alve\nComposer: Vicente Dias\nLyricist: Aladim\nLyricist: J. A. Longo\nLyricist: Mont' Alve\nLyricist: Vicente Dias\nLyricist: Jos\u00e9 Rico\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERvP2K6SAgE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERvP2K6SAgE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERvP2K6SAgE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERvP2K6SAgE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERvP2K6SAgE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Bruno & Marrone - Topic",
        "tags": [
          "Bruno & Marrone",
          "LEONARDO",
          "Cabar\u00e9",
          "Cabar\u00e9 Rouge Vol. 1",
          "Liguei Pra Te Dizer Que Eu Te Amo / Sonhei Com Voc\u00ea"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Liguei Pra Te Dizer Que Eu Te Amo / Sonhei Com Voc\u00ea",
          "description": "Provided to YouTube by Talism\u00e3\n\nLiguei Pra Te Dizer Que Eu Te Amo / Sonhei Com Voc\u00ea \u00b7 Bruno & Marrone \u00b7 LEONARDO \u00b7 Cabar\u00e9\n\nCabar\u00e9 Rouge Vol. 1\n\n\u2117 WORLDSHOW E TALISM\u00c3\n\nReleased on: 2023-04-27\n\nProducer: Newtinho Fonseca\nProducer: Junior Melo\nComposer: Aladim\nComposer: J. A. Longo\nComposer: Mont' Alve\nComposer: Vicente Dias\nLyricist: Aladim\nLyricist: J. A. Longo\nLyricist: Mont' Alve\nLyricist: Vicente Dias\nLyricist: Jos\u00e9 Rico\n\nAuto-generated by YouTube."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20046",
        "likeCount": "140",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dNzg9v58jS7kniFDXpa-7V2sPyI",
      "id": "XN78olHc8Ak",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T23:07:00Z",
        "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
        "title": "Ne Zha 2: O Renascer da Alma | Trailer 2 Oficial Dublado | Exclusivo Ei Nerd",
        "description": "Ei Ned Trailers apresenta: #nezha2 novo filme, em 25 de setembro nos Cinemas. \n\nVivencie em primeira m\u00e3o o fen\u00f4meno global, NE ZHA 2, com um novo elenco de dubladores em portugu\u00eas. \n\nData Lan\u00e7amento  @A2Filmesoficial  : 25 de setembro nos Cinemas.\n\n#NeZha2Trailer #Trailer2 #Dublado #TrailerDublado\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XN78olHc8Ak/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XN78olHc8Ak/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XN78olHc8Ak/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XN78olHc8Ak/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XN78olHc8Ak/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ei Nerd",
        "tags": [
          "Nerd",
          "ei nerd",
          "peter jordan",
          "UCM",
          "MARVEL",
          "DC",
          "DC COMICS",
          "CINEMA",
          "FILMES",
          "ANIMES",
          "QUADRINHOS",
          "HQS",
          "SERIES",
          "GEEK",
          "CULTURA POP",
          "SERIADOS",
          "HER\u00d3IS",
          "SUPER HEROIS"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Ne Zha 2: O Renascer da Alma | Trailer 2 Oficial Dublado | Exclusivo Ei Nerd",
          "description": "Ei Ned Trailers apresenta: #nezha2 novo filme, em 25 de setembro nos Cinemas. \n\nVivencie em primeira m\u00e3o o fen\u00f4meno global, NE ZHA 2, com um novo elenco de dubladores em portugu\u00eas. \n\nData Lan\u00e7amento  @A2Filmesoficial  : 25 de setembro nos Cinemas.\n\n#NeZha2Trailer #Trailer2 #Dublado #TrailerDublado\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "25378",
        "likeCount": "3268",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "164"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lW5pxgG1Cai9MFL6n7D3Ubn-Hx4",
      "id": "1Zq9B9bUwgc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T11:30:02Z",
        "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
        "title": "EU CRIEI UM PA\u00cdS NO MINECRAFT",
        "description": "Criei um pa\u00eds no Minecraft com Bandeira, S\u00edmbolos, Fronteiras, Alian\u00e7as e Negocia\u00f5es e TUDO MAIS QUE UM PA\u00cdS PRECISA PRA SER UM PA\u00cdS.\nNA CREATIVE SQAUD 5 12 YOUTUBERS SOBREVIVEM EM UMA ILHA DEFENDENDO SEU BIOMA E CRIANDO SEUS REINOS EM DUPLAS: A ILHA CENTRAL \u00c9 UMA SAFEZONE\n\nCompre seu boneco Tonigon \ud83c\udf89PROMO\u00c7\u00c3O BILHETE PREMIADO:\ud83c\udf89: https://boxsugar.com.br/produto/boneco-tonigon/\n\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b Link da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0fhttps://discord.gg/creativesquad\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zq9B9bUwgc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zq9B9bUwgc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zq9B9bUwgc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zq9B9bUwgc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zq9B9bUwgc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tonigon",
        "tags": [
          "creative squad 2",
          "creativesquad tonigon",
          "tonigon minecraft",
          "tonigon",
          "tony gordom",
          "toni minecraft",
          "CREATIVE SQUAD 3",
          "CREATIVE SQUAD 4",
          "UNI\u00c3O",
          "CIA",
          "ORACULO"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "EU CRIEI UM PA\u00cdS NO MINECRAFT",
          "description": "Criei um pa\u00eds no Minecraft com Bandeira, S\u00edmbolos, Fronteiras, Alian\u00e7as e Negocia\u00f5es e TUDO MAIS QUE UM PA\u00cdS PRECISA PRA SER UM PA\u00cdS.\nNA CREATIVE SQAUD 5 12 YOUTUBERS SOBREVIVEM EM UMA ILHA DEFENDENDO SEU BIOMA E CRIANDO SEUS REINOS EM DUPLAS: A ILHA CENTRAL \u00c9 UMA SAFEZONE\n\nCompre seu boneco Tonigon \ud83c\udf89PROMO\u00c7\u00c3O BILHETE PREMIADO:\ud83c\udf89: https://boxsugar.com.br/produto/boneco-tonigon/\n\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b Link da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0fhttps://discord.gg/creativesquad\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT27M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "233826",
        "likeCount": "15458",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1565"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6wtizZmwTjCrJg-olT3esqR0A_8",
      "id": "udYn4X1VoH0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T15:00:33Z",
        "channelId": "UC8CmIyS7Q4qqNnpWufhELjQ",
        "title": "Kellen Byanca | Nunca Foi Sorte [Video Letra]",
        "description": "Video Letra da can\u00e7\u00e3o \"Nunca Foi Sorte\" da cantora Kellen Byanca lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE KELLEN BYANCA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/NuncaFoiSorte_Kellen_Byanca\n\u25ba https://onerpm.link/KellenByanca_ADeusTodaGloria\n\u25ba https://onerpm.link/cenariofavoravel\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KELLEN BYANCA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Facebook\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KAILANE FRAUCHES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Nunca Foi Sorte\n\nHoje eu visitei o meu passado \nVi ali meus sonhos fracassados \nCada fragmento de um projeto \nVi os planos que n\u00e3o deram certo \n\nOlhei cada papel rabiscado \nEu era o rascunho de um legado \nL\u00e1grimas rolavam no secreto \nQuando n\u00e3o tinha ningu\u00e9m por perto \n\nMas Deus pega os cacos de um sonho quebrado \nFaz algo novo e bem melhorado \nMuito melhor do que eu havia sonhado \n\nFaz, o que ningu\u00e9m est\u00e1 disposto a fazer \nAssume a obra que ningu\u00e9m queria \nE me impulsiona a gritar pra todo mundo ouvir\n\nNunca foi sorte \u00e9 que na minha fraqueza \nDeus me fez mais forte \nHoje eu vivo o que antes era apenas sonho \nCada l\u00e1grima e cada n\u00e3o \nHoje me lembram o que j\u00e1 deu certo\nEle fez por completo\n\nA minha sorte \u00e9 Deus minha sorte \u00e9 Deus, minha sorte \u00e9 Deus\nN\u00e3o foi na for\u00e7a do meu bra\u00e7o, foi a m\u00e3o de Deus\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #KellenByanca #NuncaFoiSorte",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/udYn4X1VoH0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/udYn4X1VoH0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/udYn4X1VoH0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/udYn4X1VoH0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/udYn4X1VoH0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Todah Lyrics",
        "tags": [
          "Todah Music",
          "Todah V\u00eddeo Letra",
          "Video Letra",
          "Gospel"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Kellen Byanca | Nunca Foi Sorte [Video Letra]",
          "description": "Video Letra da can\u00e7\u00e3o \"Nunca Foi Sorte\" da cantora Kellen Byanca lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE KELLEN BYANCA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/NuncaFoiSorte_Kellen_Byanca\n\u25ba https://onerpm.link/KellenByanca_ADeusTodaGloria\n\u25ba https://onerpm.link/cenariofavoravel\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KELLEN BYANCA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Facebook\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KAILANE FRAUCHES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Nunca Foi Sorte\n\nHoje eu visitei o meu passado \nVi ali meus sonhos fracassados \nCada fragmento de um projeto \nVi os planos que n\u00e3o deram certo \n\nOlhei cada papel rabiscado \nEu era o rascunho de um legado \nL\u00e1grimas rolavam no secreto \nQuando n\u00e3o tinha ningu\u00e9m por perto \n\nMas Deus pega os cacos de um sonho quebrado \nFaz algo novo e bem melhorado \nMuito melhor do que eu havia sonhado \n\nFaz, o que ningu\u00e9m est\u00e1 disposto a fazer \nAssume a obra que ningu\u00e9m queria \nE me impulsiona a gritar pra todo mundo ouvir\n\nNunca foi sorte \u00e9 que na minha fraqueza \nDeus me fez mais forte \nHoje eu vivo o que antes era apenas sonho \nCada l\u00e1grima e cada n\u00e3o \nHoje me lembram o que j\u00e1 deu certo\nEle fez por completo\n\nA minha sorte \u00e9 Deus minha sorte \u00e9 Deus, minha sorte \u00e9 Deus\nN\u00e3o foi na for\u00e7a do meu bra\u00e7o, foi a m\u00e3o de Deus\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #KellenByanca #NuncaFoiSorte"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M42S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17902",
        "likeCount": "775",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "15"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XmFGxSFLUmN6JHLvv4iSkmJh2ek",
      "id": "giAMydh9_4I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T14:08:24Z",
        "channelId": "UCwhVCdYsd-A32RECPqJUoPg",
        "title": "BUGONIA | Trailer Oficial (Universal Pictures) - HD",
        "description": "Breve nos cinemas \n\nCurta a Universal Pictures no Facebook: https://pt-br.facebook.com/UniversalPicturesBR \nSiga nosso perfil no Instagram: https://www.instagram.com//universalpicsbr/ \nSiga nosso perfil no Twitter: https://twitter.com/UniversalPicsBr \nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicsbr \nhttp://www.bugoniafilme.com.br \n#BugoniaFilme \n\nElenco: Emma Stone, Jesse Plemons, Aidan Delbis, Stavros Halkias, e Alicia Silverstone  \nDirigido por: Yorgos Lanthimos  \nRoteiro de: Will Tracy  \nProduzido por: Ed Guiney, Andrew Lowe, Yorgos Lanthimos, Emma Stone, Ari Aster, Lars Knudsen, Miky Lee, Jerry Kyoungboum Ko  \nProdutor Executivo: Nigel Marchant  \n\nBUGONIA: Dois jovens obcecados por teorias da conspira\u00e7\u00e3o sequestram a poderosa CEO de uma grande empresa, convencidos de que ela \u00e9 uma alien\u00edgena com a inten\u00e7\u00e3o de destruir o planeta Terra.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAMydh9_4I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAMydh9_4I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAMydh9_4I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAMydh9_4I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAMydh9_4I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures Brasil",
        "tags": [
          "Trailer",
          "Filme",
          "Universal Pictures",
          "Focus",
          "Focus Features",
          "Bugonia",
          "Yorgos Lanthimos",
          "Emma Stone",
          "Jesse Plemons",
          "Aidan Delbis",
          "Stavros Halkias",
          "Alicia Silverstone"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "BUGONIA | Trailer Oficial (Universal Pictures) - HD",
          "description": "Breve nos cinemas \n\nCurta a Universal Pictures no Facebook: https://pt-br.facebook.com/UniversalPicturesBR \nSiga nosso perfil no Instagram: https://www.instagram.com//universalpicsbr/ \nSiga nosso perfil no Twitter: https://twitter.com/UniversalPicsBr \nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicsbr \nhttp://www.bugoniafilme.com.br \n#BugoniaFilme \n\nElenco: Emma Stone, Jesse Plemons, Aidan Delbis, Stavros Halkias, e Alicia Silverstone  \nDirigido por: Yorgos Lanthimos  \nRoteiro de: Will Tracy  \nProduzido por: Ed Guiney, Andrew Lowe, Yorgos Lanthimos, Emma Stone, Ari Aster, Lars Knudsen, Miky Lee, Jerry Kyoungboum Ko  \nProdutor Executivo: Nigel Marchant  \n\nBUGONIA: Dois jovens obcecados por teorias da conspira\u00e7\u00e3o sequestram a poderosa CEO de uma grande empresa, convencidos de que ela \u00e9 uma alien\u00edgena com a inten\u00e7\u00e3o de destruir o planeta Terra."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4217",
        "likeCount": "470",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "15"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EFuGlSQV1IIkscMZlIwJ1D7ELYY",
      "id": "nuB4imtadNk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T14:05:01Z",
        "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
        "title": "GARTEN OF BANBAN 8",
        "description": "Explore os n\u00edveis mais obscuros do Banban\u2019s Kindergarten. Sobreviva aos novos enganos e mist\u00e9rios que o aguardam. Descubra a verdade por tr\u00e1s do lugar e encontre o paradeiro do seu filho desaparecido...\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!\n\n\ud83c\udfac MAIS JOGOS COMO ESSE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLxLE50L1RToiFzUVVIMH3ZPDJsTgjL2NP\n\n\ud83c\udfae GARTEN OF BANBAN 8\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8_Anti_Devil/\n#Texhs  #GartenOfBanban\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuB4imtadNk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuB4imtadNk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuB4imtadNk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuB4imtadNk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuB4imtadNk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tex HS",
        "tags": [
          "Tex",
          "Tex HS",
          "Canal Tex",
          "Jogo",
          "Game",
          "Gameplay",
          "Banbaleena",
          "Banban",
          "Jumbo Josh",
          "Opila",
          "Garten of Banban 8"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "GARTEN OF BANBAN 8",
          "description": "Explore os n\u00edveis mais obscuros do Banban\u2019s Kindergarten. Sobreviva aos novos enganos e mist\u00e9rios que o aguardam. Descubra a verdade por tr\u00e1s do lugar e encontre o paradeiro do seu filho desaparecido...\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!\n\n\ud83c\udfac MAIS JOGOS COMO ESSE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLxLE50L1RToiFzUVVIMH3ZPDJsTgjL2NP\n\n\ud83c\udfae GARTEN OF BANBAN 8\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8_Anti_Devil/\n#Texhs  #GartenOfBanban\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT38M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "141530",
        "likeCount": "5794",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "586"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "d1g0zSnb-xpTEmb8Mv-6W8Jj8kY",
      "id": "fNW_SViXD-Y",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T03:04:28Z",
        "channelId": "UCGUJ9xrnPtT38EncXBlfFUQ",
        "title": "Prioridade (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nPrioridade (Ao Vivo) \u00b7 Midian Lima \u00b7 Samuel Messias\n\nPrioridade (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-08-27\n\nProducer: Leandro Sim\u00f5es\nComposer Lyricist: Samuel Messias\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNW_SViXD-Y/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNW_SViXD-Y/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNW_SViXD-Y/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNW_SViXD-Y/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNW_SViXD-Y/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Midian Lima - Topic",
        "tags": [
          "Midian Lima",
          "Samuel Messias",
          "Prioridade (Ao Vivo)"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Prioridade (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nPrioridade (Ao Vivo) \u00b7 Midian Lima \u00b7 Samuel Messias\n\nPrioridade (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-08-27\n\nProducer: Leandro Sim\u00f5es\nComposer Lyricist: Samuel Messias\n\nAuto-generated by YouTube."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "72555",
        "likeCount": "858",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "v63uNDQ4E91SZlk72XxidkSOIEY",
      "id": "MVxKjiCK1Dk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T20:30:03Z",
        "channelId": "UCP_Hxwf6ajGjPsMw0a8rnLQ",
        "title": "VINGADORES DOOMSDAY: TRAILER e CENAS COMPLETAS s\u00e3o REAIS DEMAIS!!! (mesmo n\u00e3o sendo)",
        "description": "Vingadores Doomsday e Homem-Aranha 4 Um Novo Dia s\u00e3o os pr\u00f3ximos lan\u00e7amentos da Marvel Studios e, na expectativa, v\u00e1rios trailers est\u00e3o surgindo na internet, assim como cenas completas, retratando v\u00e1rios dos rumores que estamos acompanhando por aqui. \n\nsupersaga.com.br \"Super Saga\" tem v\u00e1rias tramas de super-her\u00f3is que exploram subg\u00eaneros consagrados da literatura em uma hist\u00f3ria que se estende por mais de 20 mil anos. Descubra mais em: http://supersaga.com.br\n\n\n#miguellokia \n\n\u2022  Apresenta\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\u2022  Roteiro: Miguel Lokia\n\u2022  Edi\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\nQUEM \u00c9 MIGUEL LOKIA?\nCriador de conte\u00fado situado em S\u00e3o Paulo-SP\nque conversa com um p\u00fablico engajado em\ntemas como cinema, super-her\u00f3is e quadrinhos.\n\n\u2022  Outras redes sociais: @miguellokia\n\u2022  Contato Comercial: contatomiguellokia@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVxKjiCK1Dk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVxKjiCK1Dk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVxKjiCK1Dk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVxKjiCK1Dk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVxKjiCK1Dk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Miguel Lokia",
        "tags": [
          "miguel lokia",
          "lokia lokia",
          "lokia1234"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "VINGADORES DOOMSDAY: TRAILER e CENAS COMPLETAS s\u00e3o REAIS DEMAIS!!! (mesmo n\u00e3o sendo)",
          "description": "Vingadores Doomsday e Homem-Aranha 4 Um Novo Dia s\u00e3o os pr\u00f3ximos lan\u00e7amentos da Marvel Studios e, na expectativa, v\u00e1rios trailers est\u00e3o surgindo na internet, assim como cenas completas, retratando v\u00e1rios dos rumores que estamos acompanhando por aqui. \n\nsupersaga.com.br \"Super Saga\" tem v\u00e1rias tramas de super-her\u00f3is que exploram subg\u00eaneros consagrados da literatura em uma hist\u00f3ria que se estende por mais de 20 mil anos. Descubra mais em: http://supersaga.com.br\n\n\n#miguellokia \n\n\u2022  Apresenta\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\u2022  Roteiro: Miguel Lokia\n\u2022  Edi\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\nQUEM \u00c9 MIGUEL LOKIA?\nCriador de conte\u00fado situado em S\u00e3o Paulo-SP\nque conversa com um p\u00fablico engajado em\ntemas como cinema, super-her\u00f3is e quadrinhos.\n\n\u2022  Outras redes sociais: @miguellokia\n\u2022  Contato Comercial: contatomiguellokia@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT10M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "53155",
        "likeCount": "3135",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "101"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "uzPw8mbkYl89ZQ1muhq_EqLFFTY",
      "id": "tJsXESlYK64",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T22:15:46Z",
        "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
        "title": "FUI ROUBADO e PERDI MEU PET MAIS RARO no BRAINROT!\u00a0\ud83d\ude21\ud83d\udc94",
        "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJsXESlYK64/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJsXESlYK64/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJsXESlYK64/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJsXESlYK64/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJsXESlYK64/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Canal Clash War",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "FUI ROUBADO e PERDI MEU PET MAIS RARO no BRAINROT!\u00a0\ud83d\ude21\ud83d\udc94",
          "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M55S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "435035",
        "likeCount": "13711",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6262"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cxFTtsMa3z05kNp5gNNS6RAgiz4",
      "id": "FndYspi-qqM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T15:00:33Z",
        "channelId": "UCIcC20Zdy6PYASADaGQV_Eg",
        "title": "PRA SUBIR NA KTM - \u00c9 ROF ROF (Clipe Oficial) DJ CR Original, Kaue MC e MC GH do Mandel\u00e3o",
        "description": "Ou\u00e7a nossa Playlist no Spotify \nhttps://bit.ly/44xZYFQ\n\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a m\u00fasica:\nArtista: DJ CR Original, Kaue MC e MC GH do Mandel\u00e3o\nM\u00fasica: PRA SUBIR NA KTM - \u00c9 ROF ROF\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DJ CR Original, Kauejdlz\nAno: 2025\n\nContato:\ncontato@funk24por48.com\n\nCopyright \u00a92013 - 2025 Funk24por48\u00ae Todos os direitos reservados.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FndYspi-qqM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FndYspi-qqM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FndYspi-qqM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FndYspi-qqM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FndYspi-qqM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Funk 24por48",
        "tags": [
          "funk",
          "PRA SUBIR NA KTM - \u00c9 ROF ROF",
          "pra subir na ktm",
          "\u00e9 rof rof",
          "dj cr original",
          "kauedjlz",
          "mc gh do mandel\u00e3o",
          "pra subir na ktm primeiro vai",
          "clipe"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "PRA SUBIR NA KTM - \u00c9 ROF ROF (Clipe Oficial) DJ CR Original, Kaue MC e MC GH do Mandel\u00e3o",
          "description": "Ou\u00e7a nossa Playlist no Spotify \nhttps://bit.ly/44xZYFQ\n\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a m\u00fasica:\nArtista: DJ CR Original, Kaue MC e MC GH do Mandel\u00e3o\nM\u00fasica: PRA SUBIR NA KTM - \u00c9 ROF ROF\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DJ CR Original, Kauejdlz\nAno: 2025\n\nContato:\ncontato@funk24por48.com\n\nCopyright \u00a92013 - 2025 Funk24por48\u00ae Todos os direitos reservados."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33528",
        "likeCount": "1052",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "36"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_801I-Emsd_HlHJfeOsyyzTOJ60",
      "id": "mmPLQSvJYiE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T15:01:31Z",
        "channelId": "UC3-dfVmlcFoeW_eJ_4jP3gw",
        "title": "PR\u00d3XIMO TRAILER DE RE9 REQUIEM J\u00c1 TEM DATA",
        "description": "\u2705Sorteios pela Loteria Federal: https://rifa.digital/s/Q0JK97RVqbI\n\n\ud83d\udd25Gift card barato aqui - https://www.reidoscoins.com.br/\n\ud83c\udf40CONCORRA AO PS5 PRO COM CENTAVOS  - https://linktr.ee/omeucanaldegames\n\ud83c\udfc6Participando das a\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de dar uma chance pra sua sorte, voc\u00ea colabora financeiramente com a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado do canal. Obrigado por ajudar a manter esse sonho vivo\ud83d\udd25\n\n\u2705Sorteios pela Loteria Federal\n\n#ResidentEvil9\n#ResidentEvilRequiem\n#Capcom\n#RaccoonCity\n#TheLastOfUs\n#Gameplay\n#MundoAberto\n#LeonKennedy\n#Grace",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmPLQSvJYiE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmPLQSvJYiE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmPLQSvJYiE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmPLQSvJYiE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmPLQSvJYiE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "O Meu Canal de Games",
        "tags": [
          "o meu canal de games"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "PR\u00d3XIMO TRAILER DE RE9 REQUIEM J\u00c1 TEM DATA",
          "description": "\u2705Sorteios pela Loteria Federal: https://rifa.digital/s/Q0JK97RVqbI\n\n\ud83d\udd25Gift card barato aqui - https://www.reidoscoins.com.br/\n\ud83c\udf40CONCORRA AO PS5 PRO COM CENTAVOS  - https://linktr.ee/omeucanaldegames\n\ud83c\udfc6Participando das a\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de dar uma chance pra sua sorte, voc\u00ea colabora financeiramente com a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado do canal. Obrigado por ajudar a manter esse sonho vivo\ud83d\udd25\n\n\u2705Sorteios pela Loteria Federal\n\n#ResidentEvil9\n#ResidentEvilRequiem\n#Capcom\n#RaccoonCity\n#TheLastOfUs\n#Gameplay\n#MundoAberto\n#LeonKennedy\n#Grace"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7M9S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5979",
        "likeCount": "1086",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "77"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-3RCkkGmH9Zhik2x1zEblsy4gNU",
      "id": "SPnnDCIDh4U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T14:45:05Z",
        "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
        "title": "Conseguimos a BASE de DIAMANTE em ROUBE um Brainrot!",
        "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPnnDCIDh4U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPnnDCIDh4U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPnnDCIDh4U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPnnDCIDh4U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPnnDCIDh4U/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kass e KR",
        "tags": [
          "minecraft",
          "kass e kr",
          "v\u00eddeos de minecraft",
          "minecraft brasil",
          "minecraft engra\u00e7ado",
          "minecraft mod",
          "minecraft trollagem",
          "minecraft criativo",
          "v\u00eddeo infantil minecraft",
          "canal kass e kr"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Conseguimos a BASE de DIAMANTE em ROUBE um Brainrot!",
          "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "38119",
        "likeCount": "1200",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "39"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KHL0vVaMDivIyHdMVug1iTtiR_w",
      "id": "ybaAWdY2gNI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-23T08:30:28Z",
        "channelId": "UCj7o18dnuw9qB03ccCNWHlQ",
        "title": "Lan\u00e7amento 2025 - Os Melhores Louvores de Adora\u00e7\u00e3o | Louvores que Tocam a Alma",
        "description": "Lan\u00e7amento 2025 - Os Melhores Louvores de Adora\u00e7\u00e3o | Louvores que Tocam a Alma\nPrepare-se para uma experi\u00eancia \u00fanica de adora\u00e7\u00e3o e louvor! Nesta sele\u00e7\u00e3o especial de m\u00fasicas gospel 2025, reunimos can\u00e7\u00f5es inspiradoras que tocam o cora\u00e7\u00e3o, elevam o esp\u00edrito e transbordam a verdadeira paz que s\u00f3 vem de Deus.\n\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 louvores de adora\u00e7\u00e3o, hinos que fortalecem a f\u00e9, mensagens de esperan\u00e7a e can\u00e7\u00f5es que falam profundamente ao cora\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea busca momentos de intimidade com Deus, renova\u00e7\u00e3o espiritual e um ambiente de paz, este v\u00eddeo \u00e9 para voc\u00ea.\n\n\ud83c\udfbc Inclui: m\u00fasicas gospel mais tocadas 2025, louvores de adora\u00e7\u00e3o, hinos evang\u00e9licos e can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas que v\u00e3o aben\u00e7oar sua vida.\n\ud83d\udc96 Louve, adore e sinta a presen\u00e7a de Deus em cada melodia!\n\n\ud83d\udccc Aperte o play e permita que cada nota fale ao seu cora\u00e7\u00e3o!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybaAWdY2gNI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybaAWdY2gNI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybaAWdY2gNI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybaAWdY2gNI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybaAWdY2gNI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Louvores Eternos",
        "tags": [
          "gospel",
          "gospel 2025",
          "m\u00fasicas gospel",
          "m\u00fasicas gospel 2025",
          "melhores m\u00fasicas gospel",
          "melhores m\u00fasicas gospel 2025",
          "musicas gospel mais tocadas",
          "musicas gospel mais tocadas 2025",
          "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
          "louvores e adora\u00e7\u00e3o",
          "louvores",
          "adora\u00e7\u00e3o",
          "adora\u00e7\u00e3o 2025",
          "hinos",
          "hinos 2025",
          "hinos gospel",
          "hinos gospel 2025",
          "musica gospel",
          "hinos evang\u00e9licos",
          "hinos evang\u00e9licos 2025",
          "top",
          "top gospel",
          "top m\u00fasicas gospel",
          "cantores gospel",
          "m\u00fasicas",
          "louvor",
          "M\u00fasica Gospel 2025"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Lan\u00e7amento 2025 - Os Melhores Louvores de Adora\u00e7\u00e3o | Louvores que Tocam a Alma",
          "description": "Lan\u00e7amento 2025 - Os Melhores Louvores de Adora\u00e7\u00e3o | Louvores que Tocam a Alma\nPrepare-se para uma experi\u00eancia \u00fanica de adora\u00e7\u00e3o e louvor! Nesta sele\u00e7\u00e3o especial de m\u00fasicas gospel 2025, reunimos can\u00e7\u00f5es inspiradoras que tocam o cora\u00e7\u00e3o, elevam o esp\u00edrito e transbordam a verdadeira paz que s\u00f3 vem de Deus.\n\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 louvores de adora\u00e7\u00e3o, hinos que fortalecem a f\u00e9, mensagens de esperan\u00e7a e can\u00e7\u00f5es que falam profundamente ao cora\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea busca momentos de intimidade com Deus, renova\u00e7\u00e3o espiritual e um ambiente de paz, este v\u00eddeo \u00e9 para voc\u00ea.\n\n\ud83c\udfbc Inclui: m\u00fasicas gospel mais tocadas 2025, louvores de adora\u00e7\u00e3o, hinos evang\u00e9licos e can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas que v\u00e3o aben\u00e7oar sua vida.\n\ud83d\udc96 Louve, adore e sinta a presen\u00e7a de Deus em cada melodia!\n\n\ud83d\udccc Aperte o play e permita que cada nota fale ao seu cora\u00e7\u00e3o!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H28M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17010",
        "likeCount": "487",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "11"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3qDT6JqZIYEwPztyBFYWUEndK88",
      "id": "HcEsPQuE8g8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T21:06:16Z",
        "channelId": "UCTK443WemZxmW-hqYMe_2gA",
        "title": "FINAL REVELADO! NOVO TRAILER DA PARTE 2 DE WANDINHA 2\u00aa TEMPORADA!",
        "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#Wandinha #Wednesday",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcEsPQuE8g8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcEsPQuE8g8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcEsPQuE8g8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcEsPQuE8g8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcEsPQuE8g8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "A Gente Faz Agora",
        "tags": [
          "Familyfriendly",
          "Family Friendly",
          "fam\u00edlia",
          "The Walking Dead",
          "TWD",
          "com\u00e9dia",
          "rir",
          "viagem",
          "EUA",
          "USA",
          "Estados Unidos",
          "Atlanta",
          "Senoia",
          "Orlando",
          "locais de grava\u00e7\u00e3o",
          "vazamento",
          "bastidores",
          "novidades",
          "curiosidades",
          "vlog",
          "like",
          "inscritos",
          "em alta",
          "grava\u00e7\u00e3o",
          "est\u00fadios",
          "Rick",
          "Daryl",
          "Negan",
          "personagens",
          "crian\u00e7a",
          "para rir",
          "an\u00e1lise",
          "coment\u00e1rio",
          "perguntas",
          "respostas",
          "reagindo",
          "react",
          "reagi",
          "Fim",
          "HQ",
          "trailer",
          "filme",
          "zumbi",
          "spin-off",
          "Boyd",
          "Round 6",
          "Squid Game",
          "Batatinha Frita 123",
          "Wandinha",
          "Wednesday",
          "Addams",
          "Fam\u00edlia Addams"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "FINAL REVELADO! NOVO TRAILER DA PARTE 2 DE WANDINHA 2\u00aa TEMPORADA!",
          "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#Wandinha #Wednesday"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "31168",
        "likeCount": "1510",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "163"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zPjoIQZR869YxR-j8WfIsRfq73M",
      "id": "p7vgCR-Qisk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T14:01:27Z",
        "channelId": "UCsuHTmaYOim2oHxjyEf4nAg",
        "title": "JOGANDO o NOVO GARTEN OF BANBAN 8 FINALMENTE (JOGO COMPLETO e FINAL) - Garten Of Banban 8 Anti DEVIL",
        "description": "Hoje jogamos o novo GARTEN OF BANBAN 8 aonde estamos em uma pris\u00e3o e precisamos ajudar o FLUMBO a escapar e salvar todos, espero que gostem.\n\nInstagram @Night_Extreme: https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nConfira As Camisetas Do Canal: https://www.lolja.com.br/night-extreme\nCanal Secund\u00e1rio: https://www.youtube.com/@NightRobloxOficial\n\n#gartenofbanban8 #gartenofbanban #nightextreme\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baObrigado por assistir at\u00e9 aqui :) v\u00eddeo todos os dias as 12hs.\n\n\u2714Like\n\u2714Comenta\n\u2714Se Inscreva\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nRedes Sociais\n\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nSteam \u25ba NightExtreme\nDiscord \u25ba nightextreme",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7vgCR-Qisk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7vgCR-Qisk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7vgCR-Qisk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7vgCR-Qisk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7vgCR-Qisk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "NightExtreme",
        "tags": [
          "NightExtreme",
          "Garten of banban 8",
          "Garten of banban 8 jogo",
          "Garten of banban 8 gameplay",
          "Garten of banban 8 completo",
          "Garten of banban 8 todos os finais",
          "Garten of banban 8 flumbo",
          "Garten of banban 8 crian\u00e7as",
          "Garten of banban 8 papai",
          "Garten of banban 8 mamae",
          "Garten of banban 8 encontramos as crian\u00e7as",
          "Garten of banban 8 ptbr",
          "Garten of banban 8 download",
          "Garten of banban 8 gameplay completa",
          "Garten of banban 8 jogo completo",
          "Garten of banban 8 banban",
          "novo jogo banban"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "JOGANDO o NOVO GARTEN OF BANBAN 8 FINALMENTE (JOGO COMPLETO e FINAL) - Garten Of Banban 8 Anti DEVIL",
          "description": "Hoje jogamos o novo GARTEN OF BANBAN 8 aonde estamos em uma pris\u00e3o e precisamos ajudar o FLUMBO a escapar e salvar todos, espero que gostem.\n\nInstagram @Night_Extreme: https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nConfira As Camisetas Do Canal: https://www.lolja.com.br/night-extreme\nCanal Secund\u00e1rio: https://www.youtube.com/@NightRobloxOficial\n\n#gartenofbanban8 #gartenofbanban #nightextreme\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baObrigado por assistir at\u00e9 aqui :) v\u00eddeo todos os dias as 12hs.\n\n\u2714Like\n\u2714Comenta\n\u2714Se Inscreva\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nRedes Sociais\n\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nSteam \u25ba NightExtreme\nDiscord \u25ba nightextreme"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H14M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "64545",
        "likeCount": "3859",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "415"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fYf7TODs8a7-tJtxYMWGg5wJIgQ",
      "id": "dK7t8af1RYk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T08:32:44Z",
        "channelId": "UCA2CSC6qCB3Oz_s9jlW4QlQ",
        "title": "Musicas Catolicas Mais Tocadas | Top 30 Musicas Catolicas | 2025 LINDAS M\u00daSICAS RELIGIOSAS CAT\u00d3LICAS",
        "description": "Musicas Catolicas Mais Tocadas | Top 30 Musicas Catolicas | 2025 LINDAS M\u00daSICAS RELIGIOSAS CAT\u00d3LICAS\n\nhttps://youtu.be/dK7t8af1RYk\n\n---------------------------------------------------\n\n\n\ud83c\udfb5 M\u00daSICAS CAT\u00d3LICAS | Louvor e Adora\u00e7\u00e3o a Deus \ud83d\ude4f\nBem-vindo ao nosso canal de m\u00fasicas cat\u00f3licas!\nNeste v\u00eddeo, voc\u00ea vai ouvir lindas can\u00e7\u00f5es de louvor, ora\u00e7\u00e3o e adora\u00e7\u00e3o, ideais para momentos de reflex\u00e3o, espiritualidade e conex\u00e3o com Deus.\n\n\u2728 Deixe que estas m\u00fasicas toquem o seu cora\u00e7\u00e3o e fortale\u00e7am sua f\u00e9.\n\ud83c\udfa7 Reze, medite e sinta a presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo atrav\u00e9s de cada melodia.\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal e ative o sininho para receber mais m\u00fasicas cat\u00f3licas aben\u00e7oadas!\n\ud83d\udcd6 \"Cantai ao Senhor um c\u00e2ntico novo!\" \u2013 Salmo 96:1\n\n#M\u00fasicasCat\u00f3licas #Louvor #Adora\u00e7\u00e3o #Ora\u00e7\u00e3o #M\u00fasicaCrist\u00e3 #F\u00e9 #Deus",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dK7t8af1RYk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dK7t8af1RYk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dK7t8af1RYk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dK7t8af1RYk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dK7t8af1RYk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Top 30 Musicas Catolicas",
        "tags": [
          "catolicas mais tocadas",
          "top 30 musicas catolicas",
          "m\u00fasica religiosa",
          "top 20 musicas catolicas",
          "m\u00fasica cat\u00f3lica",
          "m\u00fasica gospel cat\u00f3lica",
          "musicas catolicas antigas",
          "cat\u00f3licas m\u00fasicas s\u00f3 antigas letra",
          "as melhores m\u00fasicas cat\u00f3licas letra",
          "cl\u00e1ssicos da igreja cat\u00f3lica",
          "ningu\u00e9m explica deus",
          "musica catolica",
          "m\u00fasica evangelica",
          "acalma o meu cora\u00e7\u00e3o",
          "musicas catolicas para acalmar o cora\u00e7\u00e3o",
          "m\u00fasicas cat\u00f3licas"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Musicas Catolicas Mais Tocadas | Top 30 Musicas Catolicas | 2025 LINDAS M\u00daSICAS RELIGIOSAS CAT\u00d3LICAS",
          "description": "Musicas Catolicas Mais Tocadas | Top 30 Musicas Catolicas | 2025 LINDAS M\u00daSICAS RELIGIOSAS CAT\u00d3LICAS\n\nhttps://youtu.be/dK7t8af1RYk\n\n---------------------------------------------------\n\n\n\ud83c\udfb5 M\u00daSICAS CAT\u00d3LICAS | Louvor e Adora\u00e7\u00e3o a Deus \ud83d\ude4f\nBem-vindo ao nosso canal de m\u00fasicas cat\u00f3licas!\nNeste v\u00eddeo, voc\u00ea vai ouvir lindas can\u00e7\u00f5es de louvor, ora\u00e7\u00e3o e adora\u00e7\u00e3o, ideais para momentos de reflex\u00e3o, espiritualidade e conex\u00e3o com Deus.\n\n\u2728 Deixe que estas m\u00fasicas toquem o seu cora\u00e7\u00e3o e fortale\u00e7am sua f\u00e9.\n\ud83c\udfa7 Reze, medite e sinta a presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo atrav\u00e9s de cada melodia.\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal e ative o sininho para receber mais m\u00fasicas cat\u00f3licas aben\u00e7oadas!\n\ud83d\udcd6 \"Cantai ao Senhor um c\u00e2ntico novo!\" \u2013 Salmo 96:1\n\n#M\u00fasicasCat\u00f3licas #Louvor #Adora\u00e7\u00e3o #Ora\u00e7\u00e3o #M\u00fasicaCrist\u00e3 #F\u00e9 #Deus"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H17M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "VN"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5869",
        "likeCount": "180",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fS0y9RgY5uhxAFzGBjywE5dy7CI",
      "id": "5L-UQQIFQhw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T12:59:00Z",
        "channelId": "UCUs70zlHBT0iIpzDZ-a4_Ag",
        "title": "Helldivers 2 - Dust Devils Warbond Trailer",
        "description": "Uncharted territory? Unknown risks? Unimaginable threats? That\u2019s our kinda expedition.\nBurst through The Gloom spore clouds with the Dust Devils Premium Warbond* \u2013 packed with explosive weaponry, armour and more for all your days of Super Earth service.\n\n*Requires base game, paid purchase of Super Credits, and game progression to unlock. \n#helldivers2 #gaming #helldivers #games",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L-UQQIFQhw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L-UQQIFQhw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L-UQQIFQhw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L-UQQIFQhw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L-UQQIFQhw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HELLDIVERS\u2122 2",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Helldivers 2 - Dust Devils Warbond Trailer",
          "description": "Uncharted territory? Unknown risks? Unimaginable threats? That\u2019s our kinda expedition.\nBurst through The Gloom spore clouds with the Dust Devils Premium Warbond* \u2013 packed with explosive weaponry, armour and more for all your days of Super Earth service.\n\n*Requires base game, paid purchase of Super Credits, and game progression to unlock. \n#helldivers2 #gaming #helldivers #games"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "333415",
        "likeCount": "29135",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2462"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ly7YoE_shcrCnpYd-3qDSbhxioo",
      "id": "h81Lr_HS9ao",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T21:38:57Z",
        "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
        "title": "LIBEREI A BASE GALAXY E CONSEGUI O BRAINROT MAIS RARO NO ROUBE UM BRAINROT",
        "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h81Lr_HS9ao/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h81Lr_HS9ao/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h81Lr_HS9ao/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h81Lr_HS9ao/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h81Lr_HS9ao/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lucas Clash ON",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "LIBEREI A BASE GALAXY E CONSEGUI O BRAINROT MAIS RARO NO ROUBE UM BRAINROT",
          "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M4S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "449796",
        "likeCount": "7771",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "786"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "oSgNpUZIpliF8GZXzno_nXzmUQc",
      "id": "GDHENicdqv4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T03:04:02Z",
        "channelId": "UCtZbXcQnQaHTtyJcoGpUicQ",
        "title": "Tem Milagre",
        "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nTem Milagre \u00b7 Cassiane\n\nTem Milagre\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nProducer: Jairo Manh\u00e3es\nComposer Lyricist: Dimael Kharrara\nComposer Lyricist: Ludimila Braun\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDHENicdqv4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDHENicdqv4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDHENicdqv4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDHENicdqv4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDHENicdqv4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cassiane - Topic",
        "tags": [
          "Cassiane",
          "Tem Milagre"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Tem Milagre",
          "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nTem Milagre \u00b7 Cassiane\n\nTem Milagre\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nProducer: Jairo Manh\u00e3es\nComposer Lyricist: Dimael Kharrara\nComposer Lyricist: Ludimila Braun\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "14297",
        "likeCount": "1248",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "154"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gubguQt_8qZyqYUXXFFM3xJ81T8",
      "id": "pzXKPYiC_40",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T21:22:16Z",
        "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
        "title": "\ud83d\udea8URGENTE! NOVO STRAWBERRY ELEPHANT e NOVOS BRAINROTS da ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT!",
        "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot nova la vaca, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzXKPYiC_40/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzXKPYiC_40/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzXKPYiC_40/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzXKPYiC_40/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzXKPYiC_40/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udea8URGENTE! NOVO STRAWBERRY ELEPHANT e NOVOS BRAINROTS da ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT!",
          "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot nova la vaca, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "423648",
        "likeCount": "9635",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "333"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SnxmYw9Eer1Ee9w3c1LFgZaHRSA",
      "id": "agOg_PhjgkI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-23T12:00:07Z",
        "channelId": "UC5cL6D3yFvlfmvxUBWHGgcQ",
        "title": "Foster The People - Pumped Up Kicks (Lyrics)",
        "description": "\ud83c\udfb8 Foster The People - Pumped Up Kicks (Lyrics) \n\ud83c\udf0e Download / Stream: https://fosterthepeople.lnk.to/listenYD\n\n\ud83d\udcc0 Foster The People\nhttps://FosterThePeople.lnk.to/followFI\nhttps://FosterThePeople.lnk.to/followII\nhttps://FosterThePeople.lnk.to/followTI\nhttps://FosterThePeople.lnk.to/followWI\nhttps://FosterThePeople.lnk.to/followSI\n\n\ud83d\udcc0 Hard Rock World\n\n.........\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Lyrics: Foster The People - Pumped Up Kicks\n\nRobert's got a quick hand\nHe'll look around the room\nHe won't tell you his plan\nHe's got a rolled cigarette\nHanging out his mouth\nHe's a cowboy kid\n\nYeah he found a six-shooter gun\nIn his dad's closet with a box of fun things\nI don't even know what\nBut he's coming for you, yeah he's coming for you, wait\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\nDaddy works a long day\nHe be coming home late, and he's coming home late\nAnd he's bringing me a surprise\n'Cause dinner's in the kitchen and it's packed in ice\n\nI've waited for a long time\nYeah the sleight of my hand is now a quick-pull trigger\nI reason with my cigarette\nAnd say, \"Your hair's on fire, you must've lost your wits?\"\nYeah\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\nRun, run, run, run, ru-ru-ru-run, run, run\nRu-ru-ru-run, run, run, run\nRu-ru-ru-run, run, run, run, run, run\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\n\n\n.........\n\n#fosterthepeople #pumpedupkicks #lyrics #hardrock #hardrockworld",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/agOg_PhjgkI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/agOg_PhjgkI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/agOg_PhjgkI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/agOg_PhjgkI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/agOg_PhjgkI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Hard Rock World",
        "tags": [
          "pumped up kicks",
          "pumped up kicks lyrics",
          "lyrics pumped up kicks",
          "foster the people",
          "lyrics",
          "foster the people pumped up kicks",
          "pumped up kicks foster the people",
          "foster the people pumped up kicks lyrics",
          "lyrics foster the people pumped up kicks",
          "foster the people lyrics",
          "lyrics foster the people",
          "pumped up kicks foster the people lyrics",
          "all the other kids with the pumped up kicks",
          "all the other kids",
          "you better run better run",
          "outrun my gun",
          "faster than my bullet",
          "tiktok",
          "music"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Foster The People - Pumped Up Kicks (Lyrics)",
          "description": "\ud83c\udfb8 Foster The People - Pumped Up Kicks (Lyrics) \n\ud83c\udf0e Download / Stream: https://fosterthepeople.lnk.to/listenYD\n\n\ud83d\udcc0 Foster The People\nhttps://FosterThePeople.lnk.to/followFI\nhttps://FosterThePeople.lnk.to/followII\nhttps://FosterThePeople.lnk.to/followTI\nhttps://FosterThePeople.lnk.to/followWI\nhttps://FosterThePeople.lnk.to/followSI\n\n\ud83d\udcc0 Hard Rock World\n\n.........\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Lyrics: Foster The People - Pumped Up Kicks\n\nRobert's got a quick hand\nHe'll look around the room\nHe won't tell you his plan\nHe's got a rolled cigarette\nHanging out his mouth\nHe's a cowboy kid\n\nYeah he found a six-shooter gun\nIn his dad's closet with a box of fun things\nI don't even know what\nBut he's coming for you, yeah he's coming for you, wait\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\nDaddy works a long day\nHe be coming home late, and he's coming home late\nAnd he's bringing me a surprise\n'Cause dinner's in the kitchen and it's packed in ice\n\nI've waited for a long time\nYeah the sleight of my hand is now a quick-pull trigger\nI reason with my cigarette\nAnd say, \"Your hair's on fire, you must've lost your wits?\"\nYeah\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\nRun, run, run, run, ru-ru-ru-run, run, run\nRu-ru-ru-run, run, run, run\nRu-ru-ru-run, run, run, run, run, run\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, outrun my gun\nAll the other kids with the pumped up kicks\nYou better run, better run, faster than my bullet\n\n\n\n.........\n\n#fosterthepeople #pumpedupkicks #lyrics #hardrock #hardrockworld"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "95230",
        "likeCount": "439",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "11"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Gif0GYhZC_TWpp9LJVuClxwECH0",
      "id": "1YnfQUwOItM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T13:49:57Z",
        "channelId": "UCos_qGD79g0c4dDwWAwZskw",
        "title": "Spider-Man Rescue \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630batman vs iron man vs venom funnyGame GTA 5 superhero",
        "description": "Spider-Man Rescue \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630batman vs iron man vs venom funnyGame GTA 5 superhero",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YnfQUwOItM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YnfQUwOItM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YnfQUwOItM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YnfQUwOItM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YnfQUwOItM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Moto Spidey",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "ar",
        "localized": {
          "title": "Spider-Man Rescue \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630batman vs iron man vs venom funnyGame GTA 5 superhero",
          "description": "Spider-Man Rescue \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630batman vs iron man vs venom funnyGame GTA 5 superhero"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ar"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "480659",
        "likeCount": "58338",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2199"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WC_QbMmU-X_9uQ718UKqmbCzFfY",
      "id": "xXkest1c-rA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T11:31:00Z",
        "channelId": "UCh1coBqMQvaFYYqJxSuZtKQ",
        "title": "Goo Goo Dolls - Iris (Lyrics)",
        "description": "Subscribe and press (\ud83d\udd14) to join the Notification Squad and stay updated with new uploads\n\nFollow Goo Goo Dolls:\nhttps://www.instagram.com/googoodollsofficial\nhttps://www.facebook.com/googoodolls\nhttps://twitter.com/googoodolls\n\nLyrics:\n\n[Verse 1]\nAnd I'd give up forever to touch you\n'Cause I know that you feel me somehow\nYou're the closest to heaven that I'll ever be\nAnd I don't wanna go home right now\n\n[Verse 2]\nAnd all I can taste is this moment\nAnd all I can breathe is your life\nAnd sooner or later, it's over\nI just don't wanna miss you tonight\n\n[Chorus]\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\n[Instrumental]\n\n[Verse 3]\nAnd you can't fight the tears that ain't coming\nOr the moment of truth in your lies\nWhen everything feels like the movies\nYeah, you bleed just to know you're alive\n\n[Chorus]\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\n[Instrumental Break]\n\n[Chorus]\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\n[Chorus]\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\n[Outro]\nI just want you to know who I am\nI just want you to know who I am\nI just want you to know who I am\n\nTags\nGoo Goo Dolls, Iris, Goo Goo Dolls Iris, Iris Goo Goo Dolls, Lyrics, Lyrics Iris, Goo Goo Dolls Iris Lyrics, Iris Goo Goo Dolls Lyrics, Goo Goo Dolls Lyrics, Iris Lyrics Goo Goo Dolls, Lyrics Goo Goo Dolls Iris, Lyrics Iris Goo Goo Dolls, Iris by Goo Goo Dolls, goo goo dolls iris tiktok, iris tiktok, iris goo goo dolls tiktok, goo goo dolls iris tiktok version, and i don't want the world to see me, Tiktok, Tiktok song, trend, goo goo dolls song, trending, Tiktok viral song",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXkest1c-rA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXkest1c-rA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXkest1c-rA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXkest1c-rA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXkest1c-rA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Unique Sound",
        "tags": [
          "Goo Goo Dolls",
          "Iris",
          "Goo Goo Dolls Iris",
          "Iris Goo Goo Dolls",
          "Lyrics",
          "Lyrics Iris",
          "Goo Goo Dolls Iris Lyrics",
          "Iris Goo Goo Dolls Lyrics",
          "Goo Goo Dolls Lyrics",
          "Iris Lyrics Goo Goo Dolls",
          "Lyrics Goo Goo Dolls Iris",
          "Lyrics Iris Goo Goo Dolls",
          "Iris by Goo Goo Dolls",
          "goo goo dolls iris tiktok",
          "iris tiktok",
          "iris goo goo dolls tiktok",
          "goo goo dolls iris tiktok version",
          "and i don't want the world to see me",
          "Tiktok",
          "Tiktok song",
          "trend",
          "goo goo dolls song",
          "trending",
          "Tiktok viral song"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Goo Goo Dolls - Iris (Lyrics)",
          "description": "Subscribe and press (\ud83d\udd14) to join the Notification Squad and stay updated with new uploads\n\nFollow Goo Goo Dolls:\nhttps://www.instagram.com/googoodollsofficial\nhttps://www.facebook.com/googoodolls\nhttps://twitter.com/googoodolls\n\nLyrics:\n\n[Verse 1]\nAnd I'd give up forever to touch you\n'Cause I know that you feel me somehow\nYou're the closest to heaven that I'll ever be\nAnd I don't wanna go home right now\n\n[Verse 2]\nAnd all I can taste is this moment\nAnd all I can breathe is your life\nAnd sooner or later, it's over\nI just don't wanna miss you tonight\n\n[Chorus]\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\n[Instrumental]\n\n[Verse 3]\nAnd you can't fight the tears that ain't coming\nOr the moment of truth in your lies\nWhen everything feels like the movies\nYeah, you bleed just to know you're alive\n\n[Chorus]\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\n[Instrumental Break]\n\n[Chorus]\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\n[Chorus]\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\n[Outro]\nI just want you to know who I am\nI just want you to know who I am\nI just want you to know who I am\n\nTags\nGoo Goo Dolls, Iris, Goo Goo Dolls Iris, Iris Goo Goo Dolls, Lyrics, Lyrics Iris, Goo Goo Dolls Iris Lyrics, Iris Goo Goo Dolls Lyrics, Goo Goo Dolls Lyrics, Iris Lyrics Goo Goo Dolls, Lyrics Goo Goo Dolls Iris, Lyrics Iris Goo Goo Dolls, Iris by Goo Goo Dolls, goo goo dolls iris tiktok, iris tiktok, iris goo goo dolls tiktok, goo goo dolls iris tiktok version, and i don't want the world to see me, Tiktok, Tiktok song, trend, goo goo dolls song, trending, Tiktok viral song"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "166231",
        "likeCount": "555",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "MrsZpxnklpduMrLPFQdoPJbvkaQ",
      "id": "4cjke7DT2YY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T17:30:16Z",
        "channelId": "UC0TfxCB3AWnSicSIpMMiJQw",
        "title": "\ud83d\udd34 Guys Tactic Craft Is Now Live #shorts #minecraft",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cjke7DT2YY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cjke7DT2YY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cjke7DT2YY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cjke7DT2YY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cjke7DT2YY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tactic Craft",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udd34 Guys Tactic Craft Is Now Live #shorts #minecraft",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "213691",
        "likeCount": "1993",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "JyKRfmojIRaB89EMXF9vsokKCHI",
      "id": "8-WZrh1PMkQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T10:01:49Z",
        "channelId": "UCgfznxOK8-SClux7BU1dDjQ",
        "title": "Nunca Foi Sorte (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nNunca Foi Sorte (Ao Vivo) \u00b7 Kellen Byanca \u00b7 Todah Music \u00b7 Paulo S\u00e9rgio \u00b7 Misaias Oliveira \u00b7 Felipe Costa \u00b7 Arnaldo Quaresma \u00b7 Dimael Kharrara\n\nNunca Foi Sorte\n\n\u2117 Todah Music\n\nReleased on: 2025-08-26\n\nProducer: Tiago Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kellen Byanca - Topic",
        "tags": [
          "Kellen Byanca",
          "Todah Music",
          "Paulo S\u00e9rgio",
          "Misaias Oliveira",
          "Felipe Costa",
          "Arnaldo Quaresma",
          "Dimael Kharrara",
          "Nunca Foi Sorte"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Nunca Foi Sorte (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nNunca Foi Sorte (Ao Vivo) \u00b7 Kellen Byanca \u00b7 Todah Music \u00b7 Paulo S\u00e9rgio \u00b7 Misaias Oliveira \u00b7 Felipe Costa \u00b7 Arnaldo Quaresma \u00b7 Dimael Kharrara\n\nNunca Foi Sorte\n\n\u2117 Todah Music\n\nReleased on: 2025-08-26\n\nProducer: Tiago Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "60071",
        "likeCount": "1461",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "42"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "DMLA8wDX75m-8CQKUdLObTw-i7o",
      "id": "7BimASnDmek",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T13:05:00Z",
        "channelId": "UC40B1IOUytiN6AmnlR3BRaw",
        "title": "Roubei o BRAINROT RARO dos Meus Amigos no Minecraft",
        "description": "Compre j\u00e1 os Produtos Familia Creeper no Link: http://boxsugar.com.br/al3xey\n\n\ud83d\udce7 Contato comercial: alexey@kr3w.gg",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BimASnDmek/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BimASnDmek/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BimASnDmek/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BimASnDmek/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BimASnDmek/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Xey",
        "tags": [
          "AL3XEY",
          "Al3xey",
          "alexey",
          "xey",
          "alexey gaming",
          "al3xey games",
          "al3xey 2",
          "xey 2",
          "xey games",
          "al3xeyblox",
          "Al3xeyCraft"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Roubei o BRAINROT RARO dos Meus Amigos no Minecraft",
          "description": "Compre j\u00e1 os Produtos Familia Creeper no Link: http://boxsugar.com.br/al3xey\n\n\ud83d\udce7 Contato comercial: alexey@kr3w.gg"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT31M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "37401",
        "likeCount": "791",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "16"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9WdhTPFvOnM6RCoergrukGo-wf4",
      "id": "5YQEKBC_XKw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-20T19:10:31Z",
        "channelId": "UC7QR9qCZoO9wpBIfVUeaQ-g",
        "title": "Mulher Perigosa -  O Garanh\u00e3o Do Forr\u00f3 ",
        "description": "Contrate agora o garanh\u00e3o do forr\u00f3 para seu evento.\nEmerson Meireles cantor e compositor, ex-vocalista das bandas Camisa Suada e Rasta Chinela, dono de uma voz inconfund\u00edvel.\n\nGARANH\u00c3O SHOWS E EVENTOS:\n077 98879-1320 \n\nSIGA O GARANH\u00c3O DAS REDES SOCIAIS:\n\n\ud83d\udcccINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/ogaranhaoof...\n\n\ud83d\udcccPALCOMP3:\nhttps://www.palcomp3.com.br/ogaranhao...\n\n\ud83d\udcccSUAMUSICA:\nhttps://www.suamusica.com.br/ogaranha...\n\n\ud83d\udcccDEEZER:\nhttps://www.deezer.com/search/o%20gar...\n\n\ud83d\udcccSPOTIFY:\nhttps://open.spotify.com/artist/5nfAa...\n\n\ud83d\udcccF\u00c3PAGE:\n  / ogaranhaodoforrooficial  \n\n\ud83d\udcccTWITTER:\n@ ogaranhaoofici1\n\n\ud83d\udcccFACEBOOK:\n  / emersonmeirelescompositor",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YQEKBC_XKw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YQEKBC_XKw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YQEKBC_XKw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YQEKBC_XKw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YQEKBC_XKw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "O Garanh\u00e3o do Forr\u00f3",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Mulher Perigosa -  O Garanh\u00e3o Do Forr\u00f3 ",
          "description": "Contrate agora o garanh\u00e3o do forr\u00f3 para seu evento.\nEmerson Meireles cantor e compositor, ex-vocalista das bandas Camisa Suada e Rasta Chinela, dono de uma voz inconfund\u00edvel.\n\nGARANH\u00c3O SHOWS E EVENTOS:\n077 98879-1320 \n\nSIGA O GARANH\u00c3O DAS REDES SOCIAIS:\n\n\ud83d\udcccINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/ogaranhaoof...\n\n\ud83d\udcccPALCOMP3:\nhttps://www.palcomp3.com.br/ogaranhao...\n\n\ud83d\udcccSUAMUSICA:\nhttps://www.suamusica.com.br/ogaranha...\n\n\ud83d\udcccDEEZER:\nhttps://www.deezer.com/search/o%20gar...\n\n\ud83d\udcccSPOTIFY:\nhttps://open.spotify.com/artist/5nfAa...\n\n\ud83d\udcccF\u00c3PAGE:\n  / ogaranhaodoforrooficial  \n\n\ud83d\udcccTWITTER:\n@ ogaranhaoofici1\n\n\ud83d\udcccFACEBOOK:\n  / emersonmeirelescompositor"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "110580",
        "likeCount": "2494",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "15"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HhcGOcTqXPQo8wry3RsVjvxwXp4",
      "id": "7DGSDShjfec",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T14:15:01Z",
        "channelId": "UCRb1QRG7BOKFri_9Pkpaqrg",
        "title": "A CRECHE DO BANBAN 8 DUBLADO... FINAL COMPLETO! (Garten of Banban 8)",
        "description": "\ud83d\udc9c Explore os andares abandonados do jardim de inf\u00e2ncia de Banban. Sobreviva aos moradores do estabelecimento que ficou suspeitosamente vazio. Descubra a verdade por tr\u00e1s do lugar e encontre o paradeiro de seu filho desaparecido... Garten of Banban 8!\n\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8_Anti_Devil/\n\n#gartenofbanban8 #melzinhamelgames #melzinha\n\nAproveite e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DGSDShjfec/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DGSDShjfec/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DGSDShjfec/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DGSDShjfec/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DGSDShjfec/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MelzinhaMel Games",
        "tags": [
          "creche do banban 8",
          "garten of banban 8",
          "final de garten of banban 8",
          "flumbo banban 8",
          "flumbo secret garten of banban 8",
          "gratuito",
          "jogo",
          "video game",
          "jogo de celular",
          "roblox",
          "garten of banban",
          "capitulo 8 de banban",
          "banban 8",
          "game",
          "garten of banban 8 completo",
          "todos segredos de garten of banban 8",
          "melzinha",
          "melzinhamel games",
          "melzinha games roblox",
          "como baixar garten of banban 8 gratis",
          "como jogar garten of banban 8",
          "garten of banban 8 dublado portugues",
          "banban 8 dublado em portugues"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "A CRECHE DO BANBAN 8 DUBLADO... FINAL COMPLETO! (Garten of Banban 8)",
          "description": "\ud83d\udc9c Explore os andares abandonados do jardim de inf\u00e2ncia de Banban. Sobreviva aos moradores do estabelecimento que ficou suspeitosamente vazio. Descubra a verdade por tr\u00e1s do lugar e encontre o paradeiro de seu filho desaparecido... Garten of Banban 8!\n\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8_Anti_Devil/\n\n#gartenofbanban8 #melzinhamelgames #melzinha\n\nAproveite e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H44M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "53446",
        "likeCount": "3751",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "859"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ZiWQ4BS3JPSVZVJK2p2gLucQfak",
      "id": "vegdae35cV4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T15:00:07Z",
        "channelId": "UCppni2ByG5guZvpvovSBArA",
        "title": "Banda Som e Louvor | Um, Dois, Tr\u00eas [Clipe Oficial]",
        "description": "Clipe oficial da can\u00e7\u00e3o \"Um, Dois, Tr\u00eas\" da Banda Som e Louvor lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/pUAPZ3G0r-Q\n--------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE BANDA SOM E LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/UmDoisTres\n\u25ba https://onerpm.link/medleyfestadecrente\n\u25ba https://onerpm.link/VemComJosue\n--------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA BANDA SOM E LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://bandasomelouvor.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://bandasomelouvor.lnk.to/Youtube\n--------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\n--------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: http://www.todah.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b...\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\u200b\u200b\u200b\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n--------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Vocalista: Jedson Aguiar\n\u25ba Bateria: Samuel Sousa\n\u25ba Baixo: Marigeso Santos\n\u25ba Acordeon: Gabriel Barbosa\n\u25ba Teclados: Silas Souza\n\u25ba Percuss\u00e3o: Renilson Silva\n\u25ba Guitarra: Joel Silva\n\u25ba Saxofone: Jorge Doudement\n\u25ba Trombone: Thesco Carvalho\n\u25ba Trompete: Carlos Montanha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Um, Dois, Tr\u00eas\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Arnaldo Quaresma\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Ramon no Beat\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Victor VTX\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: VTX Filmes\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n--------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Medley: Um, Dois, Tr\u00eas\n\nUltimamente t\u00e1 t\u00e3o dif\u00edcil\nCrer nas promessas l\u00e1 do in\u00edcio\nT\u00f4 mais cansado que o normal\nE a minha vez? At\u00e9 agora, nem sinal!\n\nAgora olha pra mim, esquece essa hist\u00f3ria de desistir\nVai fazer sentido no fim\nSen\u00e3o faz agora \u00e9 porque ainda n\u00e3o chegou no fim\nA sua vez t\u00e1 logo ali\n\nVai chegar a sua vez\nO segredo \u00e9 um, dois tr\u00eas\nUm: voc\u00ea precisa confiar em mim\nDois: entrega tudo e o tr\u00eas: \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o desistir!\n\nA sua vez est\u00e1 chegando\nAgora estou te renovando\nArranco todo esse cansa\u00e7o\nEsse \u00e9 o passo a passo\nPra voc\u00ea seguir\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #BandaSomeLouvor #UmDoisTr\u00eas",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vegdae35cV4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vegdae35cV4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vegdae35cV4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vegdae35cV4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vegdae35cV4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Banda Som e Louvor",
        "tags": [
          "som e louvor",
          "banda som e louvor",
          "som e louvor 2024",
          "louvor",
          "louvores",
          "banda som e louvor 2024",
          "som e louvor medley",
          "medley som e louvor",
          "banda som e louvor medley",
          "som louvor",
          "som louvor 2024",
          "medley",
          "Festa de Crente",
          "Um",
          "Dois",
          "Tr\u00eas"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Banda Som e Louvor | Um, Dois, Tr\u00eas [Clipe Oficial]",
          "description": "Clipe oficial da can\u00e7\u00e3o \"Um, Dois, Tr\u00eas\" da Banda Som e Louvor lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/pUAPZ3G0r-Q\n--------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE BANDA SOM E LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/UmDoisTres\n\u25ba https://onerpm.link/medleyfestadecrente\n\u25ba https://onerpm.link/VemComJosue\n--------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA BANDA SOM E LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://bandasomelouvor.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://bandasomelouvor.lnk.to/Youtube\n--------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\n--------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: http://www.todah.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b...\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\u200b\u200b\u200b\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n--------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Vocalista: Jedson Aguiar\n\u25ba Bateria: Samuel Sousa\n\u25ba Baixo: Marigeso Santos\n\u25ba Acordeon: Gabriel Barbosa\n\u25ba Teclados: Silas Souza\n\u25ba Percuss\u00e3o: Renilson Silva\n\u25ba Guitarra: Joel Silva\n\u25ba Saxofone: Jorge Doudement\n\u25ba Trombone: Thesco Carvalho\n\u25ba Trompete: Carlos Montanha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Um, Dois, Tr\u00eas\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Arnaldo Quaresma\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Ramon no Beat\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Victor VTX\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: VTX Filmes\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n--------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Medley: Um, Dois, Tr\u00eas\n\nUltimamente t\u00e1 t\u00e3o dif\u00edcil\nCrer nas promessas l\u00e1 do in\u00edcio\nT\u00f4 mais cansado que o normal\nE a minha vez? At\u00e9 agora, nem sinal!\n\nAgora olha pra mim, esquece essa hist\u00f3ria de desistir\nVai fazer sentido no fim\nSen\u00e3o faz agora \u00e9 porque ainda n\u00e3o chegou no fim\nA sua vez t\u00e1 logo ali\n\nVai chegar a sua vez\nO segredo \u00e9 um, dois tr\u00eas\nUm: voc\u00ea precisa confiar em mim\nDois: entrega tudo e o tr\u00eas: \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o desistir!\n\nA sua vez est\u00e1 chegando\nAgora estou te renovando\nArranco todo esse cansa\u00e7o\nEsse \u00e9 o passo a passo\nPra voc\u00ea seguir\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #BandaSomeLouvor #UmDoisTr\u00eas"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4763",
        "likeCount": "1133",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "80"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YM6q6kXVP4NLpRcViMaCH3I7dxc",
      "id": "M-p4f7_RGjc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T00:39:27Z",
        "channelId": "UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ",
        "title": "A VANTAGEM E TER O TIME BEM DEFINIDO E ISSO O ATLETICO EM CASA E IMBATIVEL - PES 2021 - PC OREGON PB",
        "description": "A Noite promete e hoje no cl\u00e1ssico trazemos duas equipes em busca da classifica\u00e7\u00e3o mas entramos em campo no comando do atletico mg na gameplay de pes 2021 com o Oregon PB #atleticomineiro \nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-p4f7_RGjc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-p4f7_RGjc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-p4f7_RGjc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-p4f7_RGjc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-p4f7_RGjc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Oregon PB",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "A VANTAGEM E TER O TIME BEM DEFINIDO E ISSO O ATLETICO EM CASA E IMBATIVEL - PES 2021 - PC OREGON PB",
          "description": "A Noite promete e hoje no cl\u00e1ssico trazemos duas equipes em busca da classifica\u00e7\u00e3o mas entramos em campo no comando do atletico mg na gameplay de pes 2021 com o Oregon PB #atleticomineiro \nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H22M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "437464",
        "likeCount": "2947",
        "favoriteCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SeGGi1c2SyRInlH8-QKcBqrr6Tg",
      "id": "PkWPSKWwaM0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-24T12:00:40Z",
        "channelId": "UCs3gb2-ZaXGDxuoZDi1E6IA",
        "title": "Grupo Menos \u00e9 Mais 2025 - As Melhores e M\u00fasicas Novas - AS MELHORES DO CHURRASCO MENOS \u00c9 MAIS 2025",
        "description": "Grupo Menos \u00e9 Mais 2025 - As Melhores e M\u00fasicas Novas - AS MELHORES DO CHURRASCO MENOS \u00c9 MAIS 2025\nGrupo Menos \u00e9 Mais 2025 - As Melhores e M\u00fasicas Novas - AS MELHORES DO CHURRASCO MENOS \u00c9 MAIS 2025\nGrupo Menos \u00e9 Mais 2025 - As Melhores e M\u00fasicas Novas - AS MELHORES DO CHURRASCO MENOS \u00c9 MAIS 2025\nhttps://youtu.be/PkWPSKWwaM0\n#menosemais #menos\u00e9mais #menosemaisasmelhores #menosemaisasmaistocadas\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\u2764 Obrigado por assistir o v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar, compartilhar e se inscrever no meu canal: https://www.youtube.com/@PagodeVibes-l3o\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkWPSKWwaM0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkWPSKWwaM0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkWPSKWwaM0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkWPSKWwaM0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkWPSKWwaM0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Samba Wave",
        "tags": [
          "pagode",
          "pagode as melhores",
          "samba e pagode"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Grupo Menos \u00e9 Mais 2025 - As Melhores e M\u00fasicas Novas - AS MELHORES DO CHURRASCO MENOS \u00c9 MAIS 2025",
          "description": "Grupo Menos \u00e9 Mais 2025 - As Melhores e M\u00fasicas Novas - AS MELHORES DO CHURRASCO MENOS \u00c9 MAIS 2025\nGrupo Menos \u00e9 Mais 2025 - As Melhores e M\u00fasicas Novas - AS MELHORES DO CHURRASCO MENOS \u00c9 MAIS 2025\nGrupo Menos \u00e9 Mais 2025 - As Melhores e M\u00fasicas Novas - AS MELHORES DO CHURRASCO MENOS \u00c9 MAIS 2025\nhttps://youtu.be/PkWPSKWwaM0\n#menosemais #menos\u00e9mais #menosemaisasmelhores #menosemaisasmaistocadas\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\u2764 Obrigado por assistir o v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar, compartilhar e se inscrever no meu canal: https://www.youtube.com/@PagodeVibes-l3o\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H18M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "VN"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "8360",
        "likeCount": "90",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AdRcZ6dRQsP1iMnkdDMAs-7eeow",
      "id": "ZoJGYCguxaY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T12:01:06Z",
        "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
        "title": "ENTREI na CIVILIZA\u00c7\u00c3O dos VILLAGERS no Minecraft!",
        "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoJGYCguxaY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoJGYCguxaY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoJGYCguxaY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoJGYCguxaY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoJGYCguxaY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cadres",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "ENTREI na CIVILIZA\u00c7\u00c3O dos VILLAGERS no Minecraft!",
          "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "298351",
        "likeCount": "3317",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "43"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7IcREyQzdeREYsZPifKlvW2vtWU",
      "id": "wPyq7OkzFcQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-22T16:43:47Z",
        "channelId": "UCc_wznH4pIWBAkSWiVbzTsw",
        "title": "CAI DE PERNA ABERTA 2  - GORDINHO BOLADO, MC DANINHO TROV\u00c3O NO BEAT",
        "description": "CAI DE PERNA ABERTA 2  - GORDINHO BOLADO, MC DANINHO TROV\u00c3O NO BEAT \nCAI DE PERNA ABERTA 2  - GORDINHO BOLADO, MC DANINHO TROV\u00c3O NO BEAT \nCAI DE PERNA ABERTA 2  - GORDINHO BOLADO, MC DANINHO TROV\u00c3O NO BEAT \n\nContato:\nsintoniadofluxos@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPyq7OkzFcQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPyq7OkzFcQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPyq7OkzFcQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPyq7OkzFcQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPyq7OkzFcQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sintonia Dos Fluxos",
        "tags": [
          "mc ig",
          "ig",
          "gr6",
          "funk",
          "playlist funk"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "CAI DE PERNA ABERTA 2  - GORDINHO BOLADO, MC DANINHO TROV\u00c3O NO BEAT",
          "description": "CAI DE PERNA ABERTA 2  - GORDINHO BOLADO, MC DANINHO TROV\u00c3O NO BEAT \nCAI DE PERNA ABERTA 2  - GORDINHO BOLADO, MC DANINHO TROV\u00c3O NO BEAT \nCAI DE PERNA ABERTA 2  - GORDINHO BOLADO, MC DANINHO TROV\u00c3O NO BEAT \n\nContato:\nsintoniadofluxos@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M55S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "51771",
        "likeCount": "381",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "z3TZSAQsyobXTujtHopj81C5kfc",
      "id": "G6UNvQYs1w0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T20:00:16Z",
        "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
        "title": "ADMIN ATIVOU SORTE INFINITA BASE LA SUPREME COMBINASION E KETUPAT KEPAT NO ROUBE BRAINROT \ud83e\udd11",
        "description": "https://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nADMIN ATIVOU SORTE INFINITA BASE DE LA SUPREME COMBINASION E KETUPAT KEPAT NO ROUBE BRAINROT \ud83e\udd11",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6UNvQYs1w0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6UNvQYs1w0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6UNvQYs1w0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6UNvQYs1w0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6UNvQYs1w0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "xMarcelo",
        "tags": [
          "roblox",
          "xmarcelo",
          "roblox video",
          "ADMIN LUCKY BLOCK BRAINROT",
          "ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT ROBLOX",
          "FUSE MACHINE BRAINROT",
          "MAQUINA DE FUS\u00c3O BRAINROT ROBLOX",
          "ROUBE UM BRAINROT",
          "SECRETO BRAINROT ROBLOX",
          "COMBINASION BRAINROT",
          "ADMIN ABUSE BRAINROT",
          "ADMIN BRAINROT",
          "SORTE DE ADMIN BRAINROT ROBLOX",
          "ROBUX ROBLOX",
          "ROBUX",
          "Ketupat Kepat",
          "Los Spyderinis",
          "La Supreme Combinasion",
          "novos brainrot roblox",
          "brainrot secreto roblox",
          "admin ativou sorte infinita brainrot",
          "admin sorte 100x brainrot",
          "brainrot"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "ADMIN ATIVOU SORTE INFINITA BASE LA SUPREME COMBINASION E KETUPAT KEPAT NO ROUBE BRAINROT \ud83e\udd11",
          "description": "https://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nADMIN ATIVOU SORTE INFINITA BASE DE LA SUPREME COMBINASION E KETUPAT KEPAT NO ROUBE BRAINROT \ud83e\udd11"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "376297",
        "likeCount": "5616",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "411"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gd8-kEQ77ssjZbZ5Iva8k6_ZD5U",
      "id": "KbzMqTi9_kQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-22T15:20:08Z",
        "channelId": "UCjlGxXvcSAHln3NTBOYm8LA",
        "title": "Luccas Rocha - Volta Amor Pra Mim",
        "description": "#LucasRochaOficial #VoltaAmorPraMim #LuccasRocha \n\nOu\u00e7a Agora nas plataformas: ADA.lnk.to/VoltaAmorPraMim\nEscrit\u00f3rio \u00danica Hits\nDistribui\u00e7\u00e3o Digital: \u00danica Hits\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Carlinhos Reis\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Newton Fonseca  \nProdu\u00e7\u00e3o Video: Like Filmes\n\nMusica: Volta Amor Pra Mim\nCompositores: Gabriel Lorenzo, Waleria Le\u00e3o, Gabriel Le\u00e3o, Ruan Soares.\n\nLETRA: VOLTA AMOR PRA MIM\nEu sei que fui vagabundo\n Mas a saudade\nT\u00e1 judiando muito\nS\u00f3brio n\u00e3o te esque\u00e7o\nBebo eu te lembro\nHoje j\u00e1 \u00e9 o quinto sol\nQue t\u00e1 nascendo\nQueimando minha cara\nMesmo assim n\u00e3o derrete\nO gelo que c\u00ea t\u00e1 me dando\nDesde semana passada\nVolta amor pra mim\nVolta amor pra mim\nQue eu paro de beber\nQue eu paro de mentir\nQue eu viro o amor\nQue c\u00ea pediu pra Deus\nAntes de dormir\n\n#voltaamorpramim #luccasrocha #lancamento",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbzMqTi9_kQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbzMqTi9_kQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbzMqTi9_kQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbzMqTi9_kQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbzMqTi9_kQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luccas Rocha",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-PT",
        "localized": {
          "title": "Luccas Rocha - Volta Amor Pra Mim",
          "description": "#LucasRochaOficial #VoltaAmorPraMim #LuccasRocha \n\nOu\u00e7a Agora nas plataformas: ADA.lnk.to/VoltaAmorPraMim\nEscrit\u00f3rio \u00danica Hits\nDistribui\u00e7\u00e3o Digital: \u00danica Hits\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Carlinhos Reis\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Newton Fonseca  \nProdu\u00e7\u00e3o Video: Like Filmes\n\nMusica: Volta Amor Pra Mim\nCompositores: Gabriel Lorenzo, Waleria Le\u00e3o, Gabriel Le\u00e3o, Ruan Soares.\n\nLETRA: VOLTA AMOR PRA MIM\nEu sei que fui vagabundo\n Mas a saudade\nT\u00e1 judiando muito\nS\u00f3brio n\u00e3o te esque\u00e7o\nBebo eu te lembro\nHoje j\u00e1 \u00e9 o quinto sol\nQue t\u00e1 nascendo\nQueimando minha cara\nMesmo assim n\u00e3o derrete\nO gelo que c\u00ea t\u00e1 me dando\nDesde semana passada\nVolta amor pra mim\nVolta amor pra mim\nQue eu paro de beber\nQue eu paro de mentir\nQue eu viro o amor\nQue c\u00ea pediu pra Deus\nAntes de dormir\n\n#voltaamorpramim #luccasrocha #lancamento"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "963586",
        "likeCount": "6001",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "45"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}