{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "trf-liF-tHWHYF2S-YhSCSd_9QI",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pnDzV7oYM_g1kid94guRMiQSUuk",
      "id": "tG0e72Dx1n4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-15T15:00:07Z",
        "channelId": "UCj8PKeGObaK06vJpm1LSUBA",
        "title": "LL JUNIOR - FREY TIMI (OFFICIAL LYRICS VIDEO)",
        "description": "L.L. Junior FREY TIMI c\u00edm\u0171 dal\u00e1nak hivatalos lyrics vide\u00f3ja.\n\nL.L. Junior Koncertszervez\u00e9s: \nBooking : koncert@teamjunior.hu // +36706262367\n\n2025.09.19. Budapest - Akv\u00e1rium Klub jegyek:\nhttps://akvariumklub.hu/programok/ll-junior-a-24-karat/\n\nZene \u00e9s sz\u00f6veg : L.L. Junior \n\nDalsz\u00f6veg: \nKevines afterban ismertem meg azt a l\u00e1nyt\nNa m\u00e1r a helysz\u00edn is RED FLAG,  Juni, J\u00f3l vigy\u00e1zz! \nDe ahogy r\u00e1m nevetett, a sz\u00edvem is meg\u00e1llt \nCig\u00e1ny, h\u00edvd az a ambulanci\u00e1t \ud83d\udcde\ud83d\ude91\n\nAhh, \nTiminek h\u00edvt\u00e1k, de lehet, hogy csak t\u00e9vedek \nHaver a neve nincs meg, csak a nagy k\u00e9k szeme \nMag\u00e1hoz h\u00fazott \u00e9s semmit sem k\u00e9rdezett, \nCsak annyit mondott : L\u00e9gy velem! \n\nT\u00fal kedves volt, \u00e9pp ez\u00e9rt t\u00fal is gondoltam \nNem tudhattam, hogy en ezzel pont elrontottam\nDesh-el besz\u00e9lgetett egy ket \u00f3r\u00e1t \nDanin\u00e1l afterban 4X is volt \nOtt is cs\u00f3kol\u00f3zott, bele burkol\u00f3zott \nDe mindegyik neki csak SCORE \n\nAZT HITTEM HOGY H\u0170 LESZ MAJD A L\u00c1NY \nDE H\u0170 A F@SZT ! \u0150 SZ\u00cdVTELEN \nCSAK \u00c9LJEM T\u00daL M\u00c9G EZT AZ \u00c9JSZAK\u00c1T \nS HOLNAPT\u00d3L \u00c8G VELED\n\nAz 5KERTT\u0150L a DOJO-ig nagy h\u00edre volt, \nMivel a k\u00e1rszak\u00e9rt\u00e9snek nagy h\u00edve volt . \nNeki a sm\u00e1r belef\u00e9r, de semmi szexu\u00e1l\u2019\nEzzel oldozta fel mag\u00e1t \n\nHa k\u00e9rdeztem kivel chatelt, nem v\u00e1laszolt. \nTelefonja leford\u00edtva mindig n\u00e9ma volt. Rafin\u00e1ltnak hitte mag\u00e1t, de m\u00e9gis b\u00e9na volt\nMajd egyszer csak elpirult\u2026\n\n(Szez\u00e1m, T\u00c1RULJ )\nNy\u00edltak a dm-ek, megny\u00edltak a messengerek. \n(Cig\u00e1ny, \u00c1MULJ! )\nMellettem rengeteg palival \u00fczengetett \nMinden v\u00e1rosban t\u00f6bb fi\u00fa volt \nDe a l\u00e1ny m\u00e9gis oly hi\u00fa volt. \nOtt is hagyott, mondta Toxic vagyok. \n(H\u00e1t b@ssz@ sz\u00e1jba  k#rv@  anyj\u00e1t!)\n\nTipikus-tipikus-tipikus \nTipikus GROUPIE , a celebek a TYPE-JA \nMindenkinek Online van, de OFFLINE csin\u00e1lja \nSzanasz\u00e9t STALKINGOL, ha \u00e9rdeke k\u00edv\u00e1nja. \nBar\u00e1tn\u0151 sose lesz, de DE B@sz\u00f3s a Vibe-Ja \nH\u00e1\u2019 Ja! \nA sz\u00e1ja tele 3 milligrammal \nMiben van a dili m\u00e1r az  instagrammal? \nT\u00e1rsas\u00e1gban feles\u00e9g a h\u00e1l\u00f3mban kurv@\nFord\u00edtva hitte, DE DURVA , \u00dajra ! \nH\u00faha de j\u00f6nnek a csajok megint \nB@szd ki amid van, mert azt szeretik ! \nMikor a bulkeszt a mini bugyi bemarja \n-Te, neked t\u00e9nyleg nem sz\u00f3lt senki?\nHOGY EZ A LEGALJA ! \n\nAZT HITTEM HOGY H\u0170 LESZ MAJD A L\u00c1NY \nDE H\u0170 A F@SZT ! \u0150 SZ\u00cdVTELEN \nCSAK \u00c9LJEM T\u00daL M\u00c9G EZT AZ \u00c9JSZAK\u00c1T \nS HOLNAPT\u00d3L \u00c8G VELED",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG0e72Dx1n4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG0e72Dx1n4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG0e72Dx1n4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG0e72Dx1n4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG0e72Dx1n4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "lljuniorofficial",
        "tags": [
          "lljunior",
          "dzsuni",
          "official",
          "hivatalos",
          "music video",
          "zene",
          "dzsini",
          "gini",
          "lyrics",
          "lyric",
          "sz\u00f6vegvide\u00f3",
          "freytimi",
          "freyt\u00edmea",
          "freytimea"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "LL JUNIOR - FREY TIMI (OFFICIAL LYRICS VIDEO)",
          "description": "L.L. Junior FREY TIMI c\u00edm\u0171 dal\u00e1nak hivatalos lyrics vide\u00f3ja.\n\nL.L. Junior Koncertszervez\u00e9s: \nBooking : koncert@teamjunior.hu // +36706262367\n\n2025.09.19. Budapest - Akv\u00e1rium Klub jegyek:\nhttps://akvariumklub.hu/programok/ll-junior-a-24-karat/\n\nZene \u00e9s sz\u00f6veg : L.L. Junior \n\nDalsz\u00f6veg: \nKevines afterban ismertem meg azt a l\u00e1nyt\nNa m\u00e1r a helysz\u00edn is RED FLAG,  Juni, J\u00f3l vigy\u00e1zz! \nDe ahogy r\u00e1m nevetett, a sz\u00edvem is meg\u00e1llt \nCig\u00e1ny, h\u00edvd az a ambulanci\u00e1t \ud83d\udcde\ud83d\ude91\n\nAhh, \nTiminek h\u00edvt\u00e1k, de lehet, hogy csak t\u00e9vedek \nHaver a neve nincs meg, csak a nagy k\u00e9k szeme \nMag\u00e1hoz h\u00fazott \u00e9s semmit sem k\u00e9rdezett, \nCsak annyit mondott : L\u00e9gy velem! \n\nT\u00fal kedves volt, \u00e9pp ez\u00e9rt t\u00fal is gondoltam \nNem tudhattam, hogy en ezzel pont elrontottam\nDesh-el besz\u00e9lgetett egy ket \u00f3r\u00e1t \nDanin\u00e1l afterban 4X is volt \nOtt is cs\u00f3kol\u00f3zott, bele burkol\u00f3zott \nDe mindegyik neki csak SCORE \n\nAZT HITTEM HOGY H\u0170 LESZ MAJD A L\u00c1NY \nDE H\u0170 A F@SZT ! \u0150 SZ\u00cdVTELEN \nCSAK \u00c9LJEM T\u00daL M\u00c9G EZT AZ \u00c9JSZAK\u00c1T \nS HOLNAPT\u00d3L \u00c8G VELED\n\nAz 5KERTT\u0150L a DOJO-ig nagy h\u00edre volt, \nMivel a k\u00e1rszak\u00e9rt\u00e9snek nagy h\u00edve volt . \nNeki a sm\u00e1r belef\u00e9r, de semmi szexu\u00e1l\u2019\nEzzel oldozta fel mag\u00e1t \n\nHa k\u00e9rdeztem kivel chatelt, nem v\u00e1laszolt. \nTelefonja leford\u00edtva mindig n\u00e9ma volt. Rafin\u00e1ltnak hitte mag\u00e1t, de m\u00e9gis b\u00e9na volt\nMajd egyszer csak elpirult\u2026\n\n(Szez\u00e1m, T\u00c1RULJ )\nNy\u00edltak a dm-ek, megny\u00edltak a messengerek. \n(Cig\u00e1ny, \u00c1MULJ! )\nMellettem rengeteg palival \u00fczengetett \nMinden v\u00e1rosban t\u00f6bb fi\u00fa volt \nDe a l\u00e1ny m\u00e9gis oly hi\u00fa volt. \nOtt is hagyott, mondta Toxic vagyok. \n(H\u00e1t b@ssz@ sz\u00e1jba  k#rv@  anyj\u00e1t!)\n\nTipikus-tipikus-tipikus \nTipikus GROUPIE , a celebek a TYPE-JA \nMindenkinek Online van, de OFFLINE csin\u00e1lja \nSzanasz\u00e9t STALKINGOL, ha \u00e9rdeke k\u00edv\u00e1nja. \nBar\u00e1tn\u0151 sose lesz, de DE B@sz\u00f3s a Vibe-Ja \nH\u00e1\u2019 Ja! \nA sz\u00e1ja tele 3 milligrammal \nMiben van a dili m\u00e1r az  instagrammal? \nT\u00e1rsas\u00e1gban feles\u00e9g a h\u00e1l\u00f3mban kurv@\nFord\u00edtva hitte, DE DURVA , \u00dajra ! \nH\u00faha de j\u00f6nnek a csajok megint \nB@szd ki amid van, mert azt szeretik ! \nMikor a bulkeszt a mini bugyi bemarja \n-Te, neked t\u00e9nyleg nem sz\u00f3lt senki?\nHOGY EZ A LEGALJA ! \n\nAZT HITTEM HOGY H\u0170 LESZ MAJD A L\u00c1NY \nDE H\u0170 A F@SZT ! \u0150 SZ\u00cdVTELEN \nCSAK \u00c9LJEM T\u00daL M\u00c9G EZT AZ \u00c9JSZAK\u00c1T \nS HOLNAPT\u00d3L \u00c8G VELED"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1458945",
        "likeCount": "20468",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "475"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Co6pUoqygb0TvxtTFlrRs6S0X-0",
      "id": "ITB7p1zFAos",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T08:55:30Z",
        "channelId": "UC3UX8a0QJFBvlQ74NCpKTkw",
        "title": "Predator: Hal\u00e1lbolyg\u00f3 \u2013 magyar szinkronos el\u0151zetes #2",
        "description": "\u00cdme, a #Predator: Hal\u00e1lbolyg\u00f3 nagy el\u0151zetes\u00e9nek magyar v\u00e1ltozata! Az #ElleFanning f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00fclt film 2025. november 6-\u00e1n ker\u00fcl a magyar mozikba.\n#ignhungary a vil\u00e1gh\u00e1l\u00f3n:\n\u2022 PayPal-t\u00e1mogat\u00e1s: https://tinyurl.com/2svb4kpv\n\u2022 Weboldal: https://hu.ign.com/\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/IGNHungary\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/ign_hungary/\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/ignhungary\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@ign_hungary\n\u2022 Threads: https://www.threads.net/@ign_hungary",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITB7p1zFAos/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITB7p1zFAos/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITB7p1zFAos/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITB7p1zFAos/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITB7p1zFAos/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IGN Hungary",
        "tags": [
          "ign",
          "ign hungary",
          "trailer",
          "mozi",
          "film",
          "filmek",
          "filmel\u0151zetes",
          "el\u0151zetesek",
          "el\u0151zetes"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Predator: Hal\u00e1lbolyg\u00f3 \u2013 magyar szinkronos el\u0151zetes #2",
          "description": "\u00cdme, a #Predator: Hal\u00e1lbolyg\u00f3 nagy el\u0151zetes\u00e9nek magyar v\u00e1ltozata! Az #ElleFanning f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00fclt film 2025. november 6-\u00e1n ker\u00fcl a magyar mozikba.\n#ignhungary a vil\u00e1gh\u00e1l\u00f3n:\n\u2022 PayPal-t\u00e1mogat\u00e1s: https://tinyurl.com/2svb4kpv\n\u2022 Weboldal: https://hu.ign.com/\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/IGNHungary\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/ign_hungary/\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/ignhungary\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@ign_hungary\n\u2022 Threads: https://www.threads.net/@ign_hungary"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "87181",
        "likeCount": "587",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "95"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Bfe8_P2biTphBBOEozkQFYChi5o",
      "id": "-HGV5ZR0wOU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-24T12:00:00Z",
        "channelId": "UCHbr22qQUB5Lz3N8jqwHeRw",
        "title": "Hatalmas Szort\u00edroz\u00f3 a MEGAB\u00c1ZISBAN! \ud83c\udff0 | MINECRAFT: HARDCORE - 34. r\u00e9sz",
        "description": "\ud83d\udfe5 LEGY\u00c9L CSATORNATAG! https://bit.ly/luckey_tag\n\u2b50 Legy\u00e9l a DISCORD k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00fcnk tagja! https://luckey.hu/dc\nrekl\u00e1m \u2705ENEBA - j\u00e1t\u00e9kosok piactere!  https://ene.ba/luckeY\nHa tetszik a vide\u00f3, k\u00e9rlek dobj r\u00e1 egy \ud83d\udc4d-t! :)\n\nA szort\u00edroz\u00f3 schematic-ot el\u00e9rhetitek a Storage Tech Discord szerver\u00e9n. Megh\u00edv\u00f3: https://discord.com/invite/JufJ6uf Sorter: https://discord.com/channels/748542142347083868/749137424684285992/1407307639552999424\n\n\u25b6\ufe0f Vide\u00f3ban meg\u00e9p\u00edtett farmok:\nCobblestone: https://www.youtube.com/watch?v=Un-opjPr9LU\nWitch: https://www.youtube.com/watch?v=uprHDRHJZ7A\nShulker: https://www.youtube.com/watch?v=s7JZWGcnHYA\nScute: https://www.youtube.com/watch?v=03NN3ksP6Z0\n\n\u2753 Projekttel kapcsolatos Gyakran Ism\u00e9telt K\u00e9rd\u00e9sek: https://luckey.hu/gyik\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://instagram.com/fabianmiko\n\ud83d\udfe3 TWITCH: https://twitch.tv/luckeY\n\ud83c\udf9e VOD csatorna: https://luckey.hu/vod\n\ud83c\udf10 WEBOLDAL: https://luckey.hu\n\ud83d\udcbb SETUP: https://luckey.hu/setup\n\u2b50\ufe0f Kendiii: https://instagram.com/kendiii.2/\n\n0:00 Bevezet\u00e9s\n1:05 Perimeter\n8:42 Sorter\n30:10 B\u00e1zis\n\n\ud83c\udfb5 Zen\u00e9k:\nHip Hop Rock Song - Def Lev (0\ua78901)\nBruiser - Bonkers Beat Club (0\ua78958)\nCelestial Haze - Ryan James Carr (5\ua78952)\nMama Funk - spring gang (6\ua78943)\nCasino Funk - Arc De Soleil (9\ua78904)\nChrome Hearts - BLUE STEEL (11\ua78931)\nTiger Beat - Tigerblood Jewel (13\ua78934)\nFunk Wife Punk Life - L.M. Styles (15\ua78957)\nThere's a Heatwave (Instrumental Version) - Siine (18\ua78954)\nWith You - Scientific (21\ua78956)\nMidnight City - PW (25\ua78927)\nSpoon Too! - ELFL (29\ua78910)\nTake On - Azucares (31\ua78944)\nFlowerbed - Purple Dive (32\ua78956)\nNo Novelties - Johan Glossner (34\ua78900)\nBlurry (Instrumental Version) - Bankston (35\ua78959)\nBig Bug - Andreas Dahlback (38\ua78910)\nI See a Light - Eight Bits (40\ua78902)\n\nOUTRO MUSIC by: Respy:\nhttps://open.spotify.com/artist/6CSqQZ6VWyYsa15fTxNhxx?si=y7EtawC2Qzq3Wms9a8sVIA\n\nNagyon rem\u00e9lem, hogy ez a vide\u00f3 elnyerte a tetsz\u00e9sed, \u00e9s ha \u00edgy van akkor k\u00e9rlek egy L\u00e1jkkal jutalmazd a vide\u00f3t!\n\n\u25cf \u00dczleti megkeres\u00e9shez: luckey.szofo@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HGV5ZR0wOU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HGV5ZR0wOU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HGV5ZR0wOU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HGV5ZR0wOU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HGV5ZR0wOU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "luckeY",
        "tags": [
          "luckey",
          "Eneba",
          "Eneba.com",
          "Eneba psn"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Hatalmas Szort\u00edroz\u00f3 a MEGAB\u00c1ZISBAN! \ud83c\udff0 | MINECRAFT: HARDCORE - 34. r\u00e9sz",
          "description": "\ud83d\udfe5 LEGY\u00c9L CSATORNATAG! https://bit.ly/luckey_tag\n\u2b50 Legy\u00e9l a DISCORD k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00fcnk tagja! https://luckey.hu/dc\nrekl\u00e1m \u2705ENEBA - j\u00e1t\u00e9kosok piactere!  https://ene.ba/luckeY\nHa tetszik a vide\u00f3, k\u00e9rlek dobj r\u00e1 egy \ud83d\udc4d-t! :)\n\nA szort\u00edroz\u00f3 schematic-ot el\u00e9rhetitek a Storage Tech Discord szerver\u00e9n. Megh\u00edv\u00f3: https://discord.com/invite/JufJ6uf Sorter: https://discord.com/channels/748542142347083868/749137424684285992/1407307639552999424\n\n\u25b6\ufe0f Vide\u00f3ban meg\u00e9p\u00edtett farmok:\nCobblestone: https://www.youtube.com/watch?v=Un-opjPr9LU\nWitch: https://www.youtube.com/watch?v=uprHDRHJZ7A\nShulker: https://www.youtube.com/watch?v=s7JZWGcnHYA\nScute: https://www.youtube.com/watch?v=03NN3ksP6Z0\n\n\u2753 Projekttel kapcsolatos Gyakran Ism\u00e9telt K\u00e9rd\u00e9sek: https://luckey.hu/gyik\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://instagram.com/fabianmiko\n\ud83d\udfe3 TWITCH: https://twitch.tv/luckeY\n\ud83c\udf9e VOD csatorna: https://luckey.hu/vod\n\ud83c\udf10 WEBOLDAL: https://luckey.hu\n\ud83d\udcbb SETUP: https://luckey.hu/setup\n\u2b50\ufe0f Kendiii: https://instagram.com/kendiii.2/\n\n0:00 Bevezet\u00e9s\n1:05 Perimeter\n8:42 Sorter\n30:10 B\u00e1zis\n\n\ud83c\udfb5 Zen\u00e9k:\nHip Hop Rock Song - Def Lev (0\ua78901)\nBruiser - Bonkers Beat Club (0\ua78958)\nCelestial Haze - Ryan James Carr (5\ua78952)\nMama Funk - spring gang (6\ua78943)\nCasino Funk - Arc De Soleil (9\ua78904)\nChrome Hearts - BLUE STEEL (11\ua78931)\nTiger Beat - Tigerblood Jewel (13\ua78934)\nFunk Wife Punk Life - L.M. Styles (15\ua78957)\nThere's a Heatwave (Instrumental Version) - Siine (18\ua78954)\nWith You - Scientific (21\ua78956)\nMidnight City - PW (25\ua78927)\nSpoon Too! - ELFL (29\ua78910)\nTake On - Azucares (31\ua78944)\nFlowerbed - Purple Dive (32\ua78956)\nNo Novelties - Johan Glossner (34\ua78900)\nBlurry (Instrumental Version) - Bankston (35\ua78959)\nBig Bug - Andreas Dahlback (38\ua78910)\nI See a Light - Eight Bits (40\ua78902)\n\nOUTRO MUSIC by: Respy:\nhttps://open.spotify.com/artist/6CSqQZ6VWyYsa15fTxNhxx?si=y7EtawC2Qzq3Wms9a8sVIA\n\nNagyon rem\u00e9lem, hogy ez a vide\u00f3 elnyerte a tetsz\u00e9sed, \u00e9s ha \u00edgy van akkor k\u00e9rlek egy L\u00e1jkkal jutalmazd a vide\u00f3t!\n\n\u25cf \u00dczleti megkeres\u00e9shez: luckey.szofo@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT43M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "113358",
        "likeCount": "8410",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "277"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WdX5IhzuNE9F_hgnp5PWagqNzFo",
      "id": "fd8TcI6ISIQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T16:00:07Z",
        "channelId": "UCNo6nWAcuQvioK3VatlDWqg",
        "title": "TIAH - A MASZK ALATT",
        "description": "TIAH  \u00daJ ALBUMA, A \"MAD MOISELLE\" EL\u00c9RHET\u0150 OCTOBER 3-T\u00d3L\nHALLGASD MEG A DALT: https://wmmd.lnk.to/TIAH_AMaszkAlatt\n\nEmail: tiahmusic1@gmail.com\n\nTiah Social:\nhttp://www.instagram.com/real_tiah\nhttps://www.tiktok.com/@tiahmusic\n\n00:00 - INTRO\n00:38 - BEAT 1\n01:51 - BEAT 2\n03:23 - BEAT 3\n05:13 - BEAT 4\n05:50 - OUTRO\n\nCredits:\n\nLyrics: King BJ & Tiah\nProducer: King BJ\nMix & Master: King BJ\n\nthekingbj@icloud.com\nhttp://www.instagram.com/thekingbj\n\nDirector: Kuminka M\u00e1t\u00e9 (kumesz)\nProduction Company: Hatlet Studio\nDirector of Photography: Dani Andr\u00e1s\nB-cam: Kuminka M\u00e1t\u00e9 (kumesz)\nAssistant Director: G\u00e1l Istv\u00e1n\nGaffer: Fejes Csaba\nEditor: Moh\u00e1csi J\u00f3zsef (Joseph Cartier)\nEditing Consultant: Csord\u00e1s G\u00e1bor\nVFX: Moh\u00e1csi J\u00f3zsef (Joseph Cartier)\nColorist: Moh\u00e1csi J\u00f3zsef (Joseph Cartier)\nCreative Consultant : Salvatore Giuliano\nVHS: G\u00e1l Istv\u00e1n\nCamera Gear Hire: Havasi Camera Rental\nWerk: Nagy Krisztina\nSet Assistant: Litkei Anita\nChoreographer: Pauker Barbara\n1st Dancer: Pauker Barbara\n2nd Dancer: Kirschner Vir\u00e1g\n3rd Dancer: Zador Sz\u00f3fia\n4th Dancer: Farkas N\u00f3ra\nWalk-on 1: Csord\u00e1s G\u00e1bor\nWalk-on 2: Topa No\u00e9mi\nWalk-on 3: Litkei Anita\nWalk-on 4: S\u00e1rai Dominik (Saras)\nWalk-on 5: Komj\u00e1thy R\u00f3bert (Konen)\nWalk-on 6: Horv\u00e1th L\u00e1szl\u00f3 (DBS)\nWalk-on 7: Mester Krisztina (Hiszti)\nWalk-on 8: Vencel Anzelm\nWalk-on 9: Nagy Krisztina\nWalk-on 10: G\u00e1l Istv\u00e1n\nWalk-on 11: B\u00e1lint \u00c1bel (\u00c1BI)\nWalk-on 12: Nagy Kinga\nWalk-on 13: Vittinger Kata\nStylist: Topa Barbara\nMake Up Artist: Vass Kriszta\nHair Stylist: V\u00e9gh Patr\u00edcia\nPhotographer: G\u00e1l Istv\u00e1n\nPhoto Assist: Kuminka M\u00e1t\u00e9 (kumesz)\nLocation 1: Bokr\u00e9ta Lovasudvar\nLocation 1 Manager: Litkei Anita\nLocation 2: La Fabbrica \u00c9tterem\nLocation 2 Manager: Ch\u00e9f P\u00e1ter J\u00f3zsef (Layer)\nLocation 2 Support: Kiss Dominik (Unbalanced Kiss)\nLocation 3: N\u00e1dor Terem (Vakok \u00c1llami Int\u00e9zete)\nLocation 3 Manager: Kuminka M\u00e1t\u00e9 (kumesz)\nStudio: Main One Studio\n\nDigital Distribution & Promotion: WMMusicDistribution\n\nDALSZ\u00d6VEG\n\nBEAT 1:\n\nSenki nem \u00e9rtett \u00e9s annyira f\u00e9ltem \u00e9n\nF\u00e9ltem att\u00f3l, hogy az \u00e9letem v\u00e9get \u00e9r\nAzt besz\u00e9lt\u00e9k, r\u00f3lam \u201cJ\u00f3 neki, r\u00e9vbe \u00e9rt\u201d\n\u00c9n meg K\u00e9telkedtem - mindez egy t\u00e9ved\u00e9s?\n\nV\u00e9gre j\u00f6tt a szerelem, \u00e9s Anya lettem, semmis\u00e9g ez\nK\u00f6zben n\u00e9ztem, hogy a karrierem semmiv\u00e9 lesz\nNem zen\u00e9ltem min\u0151s\u00e9gre, csak a mennyis\u00e9gre\nH\u00e1t lehet ennyi, v\u00e9ge \u00e9s eltemetni k\u00e9ne\nEz\u00e9rt f\u00e1jtak a pletyk\u00e1k, fejtegettek megint\nMostanra senki se besz\u00e9l r\u00f3lam, mindenki legyint\nMinden nap egy m\u00f3kusker\u00e9k, kifel\u00e9 titokb\u00f3l sok van\nA saj\u00e1t \u00e9letem vajon m\u00e1r mikor sz\u00f3l r\u00f3lam?\nA h\u00e1zimunk\u00e1t csin\u00e1ltam \u00e9s \u00f6nmagam kerestem\nAnnyira csak ez volt, hogy \u201c\u00c9n\u201d t\u00f6bbet nem lehettem\nB\u00e1rcsak tudn\u00e1d mit \u00e9rzek, de ne agg\u00f3djon senki\nNem volt el\u00e9g b\u0151r a k\u00e9pemen el\u00e9tek menni\n\nSenki nem \u00e9rtett \u00e9s annyira f\u00e9ltem \u00e9n\nF\u00e9ltem att\u00f3l, hogy az \u00e9letem v\u00e9get \u00e9rt\nAzt besz\u00e9lt\u00e9k, r\u00f3lam \u201cJ\u00f3 neki, r\u00e9vbe \u00e9rt\u201d\nK\u00e9telkedtem - vajon mindez egy t\u00e9ved\u00e9s?\n\nBEAT 2:\n\n\u00c9n nektek nem magyar\u00e1zkodok\nLehet... megyek...  ha majd v\u00e1ltozok\nA v\u00e1szonra v\u00e9gre m\u00e1r sz\u00e9pet fessek\nAz kellett, hogy ennek m\u00e1r v\u00e9get vessek\nItt mindenki gazdag meg szuperszt\u00e1r\nDe amit mondanak sosem lesz Wu-Tang Clan\nAmerikai, N\u00e9met, Copy Cat, Guten Tag\nMert egyiknek sincsen st\u00edlusa itt ugyeb\u00e1r\nSemmitmond\u00f3 men\u0151sk\u00f6d\u00e9s, m\u00e1r komolyan cinkes\nMindenkinek csak negat\u00edv v\u00e9lem\u00e9ny, ez vicces\nEgy senki vagyok \u00e9s leszek nektek ezen a szinten\nT\u00e1mogat\u00e1s \u00e9s pozitivit\u00e1s sehol nincsen\nShake, Shake, itt buli van, ma megy a seggr\u00e1z\u00e1s\nNektek ennyi el\u00e9g, ez a megv\u00e1lt\u00e1s\nAzt hiszed ismersz engem a zen\u00e9kb\u0151l, ez m\u00e1r m\u00e1s\nMagam adom, nem lesz t\u00f6bbet m\u00e1r bennem g\u00e1tl\u00e1s\n\u201cJaj h\u00e1t m\u00e1r hogy n\u00e9z ki ez a csaj,\u201d na gyere nyomjad\nA magyar emberek ebbe m\u00e1r \u00fagyis beleszoktak\nMer\u2019 ti mind olyan kurva t\u00f6k\u00e9letesek vagytok\nGy\u00e1va kuty\u00e1k csak a ker\u00edt\u00e9s m\u00f6g\u00fcl ugattok\n\u201cEzt takargatta? Ehhez minek a maszkja?\nEz egy szakadt cafka! Ez kinek a fattya?\u201d\nMondd ki a francot \u00e9rdekel mit gondolsz?\n\u00c9n \u00e9p\u00edtem magam, am\u00edg te rombolsz\nAz egyik fele szerint ez egy kurva-kurva\nA m\u00e1sik fele rajong, mer\u2019 ez durva-durva\nA Reddit-en megy a duma, hogy nulla-nulla\nA csillaga m\u00e1r le van hullva\n\nBEAT 3:\n\nK\u00e9szen \u00e1llok mindenre, m\u00e1r nincsen hom\u00e1ly, hom\u00e1ly\n\u00d6nmagamat csak \u00edgy tudom adni tov\u00e1bb, tov\u00e1bb\nRejtegetnem m\u00e1r r\u00e9gen nincs mit, hov\u00e1, hov\u00e1\nElfogadtam ki vagyok, a sz\u00edvem megbocs\u00e1jt\n\nHidd el, hogy a d\u00f6nt\u00e9s sose k\u00f6nny\u0171\nDe a szerep amit \u00e9ltem m\u00e1r sz\u00f6rny\u0171\nMinek takargatom el m\u00e1r az arcom?\nJ\u00f3 Image, de m\u00e1r r\u00e9gen nem ezt hajtom\nTe meg el\u00edt\u00e9lsz, felsz\u00ednes vagy\nMagad gy\u0151zk\u00f6d\u00f6d, k\u00e9pen nem ez van\nNe foglalkozz a k\u00fcls\u0151s\u00e9gekkel\nBar\u00e1tkozz meg v\u00e9gre a t\u00fck\u00f6rk\u00e9peddel\nOh Oh Oh Oh Oh\nBoldogan n\u00e9zek el\u0151re az \u00fatra\nA Xanax-ot v\u00e9gre ott hagytam a m\u00faltba\nOh Oh Oh Oh Oh\nHallom ahogy h\u00edvnak a hangok\nTudom, hogy csak is \u00f6nmagam\u00e9rt fogadtok\nT\u00fal sok hatalmat b\u00edztam r\u00e1d\nF\u00e9ltem, hogy mit mondasz majd r\u00e1m\nMaszkot h\u00faztam fel, hogy ne l\u00e1ss\nDe v\u00e9ge m\u00e1r\n\nK\u00e9szen \u00e1llok mindenre, m\u00e1r nincsen hom\u00e1ly, hom\u00e1ly\n\u00d6nmagamat csak \u00edgy tudom adni tov\u00e1bb, tov\u00e1bb\nRejtegetnem m\u00e1r r\u00e9gen nincs mit, hov\u00e1, hov\u00e1\nElfogadtam ki vagyok, a sz\u00edvem megbocs\u00e1t\n\nBEAT 4:\n\nK\u00e9szen \u00e1llok\nA sz\u00edvem megbocs\u00e1t, megbocs\u00e1t\n\u00d6nmagamat csak \u00edgy tudom adni tov\u00e1bb\nTov\u00e1bb\u2026 Tov\u00e1bb\u2026",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd8TcI6ISIQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd8TcI6ISIQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd8TcI6ISIQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd8TcI6ISIQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd8TcI6ISIQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TIAH MUSIC",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "TIAH - A MASZK ALATT",
          "description": "TIAH  \u00daJ ALBUMA, A \"MAD MOISELLE\" EL\u00c9RHET\u0150 OCTOBER 3-T\u00d3L\nHALLGASD MEG A DALT: https://wmmd.lnk.to/TIAH_AMaszkAlatt\n\nEmail: tiahmusic1@gmail.com\n\nTiah Social:\nhttp://www.instagram.com/real_tiah\nhttps://www.tiktok.com/@tiahmusic\n\n00:00 - INTRO\n00:38 - BEAT 1\n01:51 - BEAT 2\n03:23 - BEAT 3\n05:13 - BEAT 4\n05:50 - OUTRO\n\nCredits:\n\nLyrics: King BJ & Tiah\nProducer: King BJ\nMix & Master: King BJ\n\nthekingbj@icloud.com\nhttp://www.instagram.com/thekingbj\n\nDirector: Kuminka M\u00e1t\u00e9 (kumesz)\nProduction Company: Hatlet Studio\nDirector of Photography: Dani Andr\u00e1s\nB-cam: Kuminka M\u00e1t\u00e9 (kumesz)\nAssistant Director: G\u00e1l Istv\u00e1n\nGaffer: Fejes Csaba\nEditor: Moh\u00e1csi J\u00f3zsef (Joseph Cartier)\nEditing Consultant: Csord\u00e1s G\u00e1bor\nVFX: Moh\u00e1csi J\u00f3zsef (Joseph Cartier)\nColorist: Moh\u00e1csi J\u00f3zsef (Joseph Cartier)\nCreative Consultant : Salvatore Giuliano\nVHS: G\u00e1l Istv\u00e1n\nCamera Gear Hire: Havasi Camera Rental\nWerk: Nagy Krisztina\nSet Assistant: Litkei Anita\nChoreographer: Pauker Barbara\n1st Dancer: Pauker Barbara\n2nd Dancer: Kirschner Vir\u00e1g\n3rd Dancer: Zador Sz\u00f3fia\n4th Dancer: Farkas N\u00f3ra\nWalk-on 1: Csord\u00e1s G\u00e1bor\nWalk-on 2: Topa No\u00e9mi\nWalk-on 3: Litkei Anita\nWalk-on 4: S\u00e1rai Dominik (Saras)\nWalk-on 5: Komj\u00e1thy R\u00f3bert (Konen)\nWalk-on 6: Horv\u00e1th L\u00e1szl\u00f3 (DBS)\nWalk-on 7: Mester Krisztina (Hiszti)\nWalk-on 8: Vencel Anzelm\nWalk-on 9: Nagy Krisztina\nWalk-on 10: G\u00e1l Istv\u00e1n\nWalk-on 11: B\u00e1lint \u00c1bel (\u00c1BI)\nWalk-on 12: Nagy Kinga\nWalk-on 13: Vittinger Kata\nStylist: Topa Barbara\nMake Up Artist: Vass Kriszta\nHair Stylist: V\u00e9gh Patr\u00edcia\nPhotographer: G\u00e1l Istv\u00e1n\nPhoto Assist: Kuminka M\u00e1t\u00e9 (kumesz)\nLocation 1: Bokr\u00e9ta Lovasudvar\nLocation 1 Manager: Litkei Anita\nLocation 2: La Fabbrica \u00c9tterem\nLocation 2 Manager: Ch\u00e9f P\u00e1ter J\u00f3zsef (Layer)\nLocation 2 Support: Kiss Dominik (Unbalanced Kiss)\nLocation 3: N\u00e1dor Terem (Vakok \u00c1llami Int\u00e9zete)\nLocation 3 Manager: Kuminka M\u00e1t\u00e9 (kumesz)\nStudio: Main One Studio\n\nDigital Distribution & Promotion: WMMusicDistribution\n\nDALSZ\u00d6VEG\n\nBEAT 1:\n\nSenki nem \u00e9rtett \u00e9s annyira f\u00e9ltem \u00e9n\nF\u00e9ltem att\u00f3l, hogy az \u00e9letem v\u00e9get \u00e9r\nAzt besz\u00e9lt\u00e9k, r\u00f3lam \u201cJ\u00f3 neki, r\u00e9vbe \u00e9rt\u201d\n\u00c9n meg K\u00e9telkedtem - mindez egy t\u00e9ved\u00e9s?\n\nV\u00e9gre j\u00f6tt a szerelem, \u00e9s Anya lettem, semmis\u00e9g ez\nK\u00f6zben n\u00e9ztem, hogy a karrierem semmiv\u00e9 lesz\nNem zen\u00e9ltem min\u0151s\u00e9gre, csak a mennyis\u00e9gre\nH\u00e1t lehet ennyi, v\u00e9ge \u00e9s eltemetni k\u00e9ne\nEz\u00e9rt f\u00e1jtak a pletyk\u00e1k, fejtegettek megint\nMostanra senki se besz\u00e9l r\u00f3lam, mindenki legyint\nMinden nap egy m\u00f3kusker\u00e9k, kifel\u00e9 titokb\u00f3l sok van\nA saj\u00e1t \u00e9letem vajon m\u00e1r mikor sz\u00f3l r\u00f3lam?\nA h\u00e1zimunk\u00e1t csin\u00e1ltam \u00e9s \u00f6nmagam kerestem\nAnnyira csak ez volt, hogy \u201c\u00c9n\u201d t\u00f6bbet nem lehettem\nB\u00e1rcsak tudn\u00e1d mit \u00e9rzek, de ne agg\u00f3djon senki\nNem volt el\u00e9g b\u0151r a k\u00e9pemen el\u00e9tek menni\n\nSenki nem \u00e9rtett \u00e9s annyira f\u00e9ltem \u00e9n\nF\u00e9ltem att\u00f3l, hogy az \u00e9letem v\u00e9get \u00e9rt\nAzt besz\u00e9lt\u00e9k, r\u00f3lam \u201cJ\u00f3 neki, r\u00e9vbe \u00e9rt\u201d\nK\u00e9telkedtem - vajon mindez egy t\u00e9ved\u00e9s?\n\nBEAT 2:\n\n\u00c9n nektek nem magyar\u00e1zkodok\nLehet... megyek...  ha majd v\u00e1ltozok\nA v\u00e1szonra v\u00e9gre m\u00e1r sz\u00e9pet fessek\nAz kellett, hogy ennek m\u00e1r v\u00e9get vessek\nItt mindenki gazdag meg szuperszt\u00e1r\nDe amit mondanak sosem lesz Wu-Tang Clan\nAmerikai, N\u00e9met, Copy Cat, Guten Tag\nMert egyiknek sincsen st\u00edlusa itt ugyeb\u00e1r\nSemmitmond\u00f3 men\u0151sk\u00f6d\u00e9s, m\u00e1r komolyan cinkes\nMindenkinek csak negat\u00edv v\u00e9lem\u00e9ny, ez vicces\nEgy senki vagyok \u00e9s leszek nektek ezen a szinten\nT\u00e1mogat\u00e1s \u00e9s pozitivit\u00e1s sehol nincsen\nShake, Shake, itt buli van, ma megy a seggr\u00e1z\u00e1s\nNektek ennyi el\u00e9g, ez a megv\u00e1lt\u00e1s\nAzt hiszed ismersz engem a zen\u00e9kb\u0151l, ez m\u00e1r m\u00e1s\nMagam adom, nem lesz t\u00f6bbet m\u00e1r bennem g\u00e1tl\u00e1s\n\u201cJaj h\u00e1t m\u00e1r hogy n\u00e9z ki ez a csaj,\u201d na gyere nyomjad\nA magyar emberek ebbe m\u00e1r \u00fagyis beleszoktak\nMer\u2019 ti mind olyan kurva t\u00f6k\u00e9letesek vagytok\nGy\u00e1va kuty\u00e1k csak a ker\u00edt\u00e9s m\u00f6g\u00fcl ugattok\n\u201cEzt takargatta? Ehhez minek a maszkja?\nEz egy szakadt cafka! Ez kinek a fattya?\u201d\nMondd ki a francot \u00e9rdekel mit gondolsz?\n\u00c9n \u00e9p\u00edtem magam, am\u00edg te rombolsz\nAz egyik fele szerint ez egy kurva-kurva\nA m\u00e1sik fele rajong, mer\u2019 ez durva-durva\nA Reddit-en megy a duma, hogy nulla-nulla\nA csillaga m\u00e1r le van hullva\n\nBEAT 3:\n\nK\u00e9szen \u00e1llok mindenre, m\u00e1r nincsen hom\u00e1ly, hom\u00e1ly\n\u00d6nmagamat csak \u00edgy tudom adni tov\u00e1bb, tov\u00e1bb\nRejtegetnem m\u00e1r r\u00e9gen nincs mit, hov\u00e1, hov\u00e1\nElfogadtam ki vagyok, a sz\u00edvem megbocs\u00e1jt\n\nHidd el, hogy a d\u00f6nt\u00e9s sose k\u00f6nny\u0171\nDe a szerep amit \u00e9ltem m\u00e1r sz\u00f6rny\u0171\nMinek takargatom el m\u00e1r az arcom?\nJ\u00f3 Image, de m\u00e1r r\u00e9gen nem ezt hajtom\nTe meg el\u00edt\u00e9lsz, felsz\u00ednes vagy\nMagad gy\u0151zk\u00f6d\u00f6d, k\u00e9pen nem ez van\nNe foglalkozz a k\u00fcls\u0151s\u00e9gekkel\nBar\u00e1tkozz meg v\u00e9gre a t\u00fck\u00f6rk\u00e9peddel\nOh Oh Oh Oh Oh\nBoldogan n\u00e9zek el\u0151re az \u00fatra\nA Xanax-ot v\u00e9gre ott hagytam a m\u00faltba\nOh Oh Oh Oh Oh\nHallom ahogy h\u00edvnak a hangok\nTudom, hogy csak is \u00f6nmagam\u00e9rt fogadtok\nT\u00fal sok hatalmat b\u00edztam r\u00e1d\nF\u00e9ltem, hogy mit mondasz majd r\u00e1m\nMaszkot h\u00faztam fel, hogy ne l\u00e1ss\nDe v\u00e9ge m\u00e1r\n\nK\u00e9szen \u00e1llok mindenre, m\u00e1r nincsen hom\u00e1ly, hom\u00e1ly\n\u00d6nmagamat csak \u00edgy tudom adni tov\u00e1bb, tov\u00e1bb\nRejtegetnem m\u00e1r r\u00e9gen nincs mit, hov\u00e1, hov\u00e1\nElfogadtam ki vagyok, a sz\u00edvem megbocs\u00e1t\n\nBEAT 4:\n\nK\u00e9szen \u00e1llok\nA sz\u00edvem megbocs\u00e1t, megbocs\u00e1t\n\u00d6nmagamat csak \u00edgy tudom adni tov\u00e1bb\nTov\u00e1bb\u2026 Tov\u00e1bb\u2026"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "171157",
        "likeCount": "8254",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "469"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "weCPJaAv4Nznh8sQzidWzDIOZKw",
      "id": "6XGeJwsUP9c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T14:30:06Z",
        "channelId": "UCZS2K8ZsUmujTuj3cNMyBSA",
        "title": "Hollow Knight: Silksong - Release Trailer",
        "description": "On September 4, ascend to the peak of a haunted kingdom in Hollow Knight: Silksong!\n\nPlay day one on Xbox Game Pass!\n\nThe game will be available for purchase on Steam, Nintendo Switch, Nintendo Switch 2, Xbox, Sony PlayStation 4, Sony PlayStation 5, and DRM free on GOG and Humble Bundle\n\nWebsite: https://hollowknightsilksong.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Team Cherry",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Hollow Knight: Silksong - Release Trailer",
          "description": "On September 4, ascend to the peak of a haunted kingdom in Hollow Knight: Silksong!\n\nPlay day one on Xbox Game Pass!\n\nThe game will be available for purchase on Steam, Nintendo Switch, Nintendo Switch 2, Xbox, Sony PlayStation 4, Sony PlayStation 5, and DRM free on GOG and Humble Bundle\n\nWebsite: https://hollowknightsilksong.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4547060",
        "likeCount": "498276",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "46821"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qvvUjFG1Qv9bYristm1lMgeflTE",
      "id": "eugoK6C6X9M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T15:40:19Z",
        "channelId": "UCHbWYRTA4XrR-vO9XIaJqoA",
        "title": "Megnyert\u00fck az FNCS Cs\u00e1k\u00e1nyt!",
        "description": "A 3. Fortnite FNCS cs\u00e1k\u00e1ny meg\u00e9rkezett, mi pedig megnyert\u00fck. Mutatom a storyt! :D\nUse Code Sunn, ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9l! #ad\nCsatlakozz: https://discord.gg/sunn",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eugoK6C6X9M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eugoK6C6X9M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eugoK6C6X9M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eugoK6C6X9M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eugoK6C6X9M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sunn",
        "tags": [
          "fncs",
          "pickaxe",
          "cs\u00e1k\u00e1ny",
          "megnyert\u00fck",
          "sunn",
          "sunn stormy",
          "blade of champions",
          "fortnite magyar",
          "fortnite verseny",
          "sunn verseny"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Megnyert\u00fck az FNCS Cs\u00e1k\u00e1nyt!",
          "description": "A 3. Fortnite FNCS cs\u00e1k\u00e1ny meg\u00e9rkezett, mi pedig megnyert\u00fck. Mutatom a storyt! :D\nUse Code Sunn, ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9l! #ad\nCsatlakozz: https://discord.gg/sunn"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "63223",
        "likeCount": "2568",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "193"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hDWlgHHTFPxHgBmKtX5DUNWugk8",
      "id": "Az3I55TFOcA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T16:29:39Z",
        "channelId": "UCGuNnAWhUW4PkIyCJI1vvvQ",
        "title": "Rico x Miss Mood - Bonyodalom (Official Music Video)",
        "description": "\u00a9 2025 Gold Soul Records  \nInfo, Booking: ericeo90(@)gmail.com \ninstagram: \nhttps://www.instagram.com/ricogoldsoul/\nhttps://www.instagram.com/miss_mood_goldsoulrecords/\nFacebook: \nhttps://www.facebook.com/90RICO/\nhttps://www.facebook.com/missmoodofficial/\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@rico_goldsoulrecords\nhttps://www.tiktok.com/@miss_mood_official\nWeb: http://www.goldsoul.hu\n\nDIGIT\u00c1LIS STORE-okban: https://WMMD.lnk.to/RicoMissMood_Bonyodalom\n(Spotify, iTunes, Apple Music, Youtube Music, Deezer stb.)\n \n\nRico x Miss Mood - Bonyodalom (Official Music Video)\nLyrics, Rap, Vocal by Rico, Miss Mood\nProduced, Mix & Master by SMiTHMUSiX (https://bit.ly/2xgxUdH)\nRendez\u0151: leholegacy (@leholegacy) \nOperat\u0151r, vilagos\u00edt\u00f3: Horv\u00e1th Csaba (Cybertronic Media) \nV\u00e1g\u00e1s, f\u00e9nyel\u00e9s: Horv\u00e1th Csaba (Cybertronic Media)\nGy\u00e1rt\u00e1s: Vaszil Erik\n\nDalsz\u00f6veg:\n\nMiss Mood\n\nUt\u00e1lom a r\u00f3zs\u00e1kat, mert mindig akkor adod \nAmikor megb\u00e1ntasz \u00e9s ebb\u0151l lesz a bonyodalom \nAp\u00e1m is megmondta, hogy hagyjalak, de nem akarom \nHogy amink volt minden k\u00f6dd\u00e9 v\u00e1ljon\n\nRefr\u00e9n \n\nHa soha sohasem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m, hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t\n\nRico\n\nHa \u00e9n rem\u00e9nytelen vagyok, akkor baba te meg gy\u00e1va\n\u00c8s az a k\u00f6z\u00f6s utunknak az \u00e1tka\nHogy lehunyt szemmel futunk bele mindig a hib\u00e1nkba\nHa nem szeretek bel\u00e9d akkor nem is vagyok b\u00e1ntva\nDe tal\u00e1n az a mi szerelm\u00fcnk b\u00e1ja\nHogy az \u00e9n torkom mindig hangosabban kiab\u00e1lja\nVan valaki, aki a szeretetemet v\u00e1rja\n\u00c9s h\u00e1bor\u00fa a szeretkez\u00e9sek el\u0151szob\u00e1ja\nDe addig, am\u00edg benne van a leveg\u0151be\nBel\u00e9legzem az illatod m\u00e9lyen a t\u00fcd\u0151mbe\nTakarom a szememet, hogy ne tudj\u00e1k hogy b\u0151g e\nMiattad vagyok m\u00e9g mindig ennyire rossz b\u0151rbe\nDe m\u00e1r nem \u00e9rdekel, megyek emelt f\u0151vel\nSosem tal\u00e1lkoztam m\u00e9g egy ilyen n\u0151vel\nDe ha nem maradunk egy\u00fctt\nAkkor v\u00e9ge mindkett\u0151nknek...\n\nRefr\u00e9n\n\nHa soha sohasem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m, hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t\n\nRico & Miss Mood\n\nA kezem f\u00e1zik, folyik a v\u00e9r\nSzememen l\u00e1tszik, hova lett\u00e9l \nKeveset alszom, t\u00fal nagy a zaj\nNem vagyok otthon \u00e9jf\u00e9l van \nB\u00e1rcsak n\u00e1lad alhatn\u00e9k \nSzorosan hozz\u00e1d b\u00fajhatn\u00e9k \n\u00c9rted most is meghaln\u00e9k \nTudom ez \u0151r\u00fclts\u00e9g\n\nBridge (Miss Mood)\n\nHa soha sohasem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m, hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t\n\nRefr\u00e9n \n\nHa soha sohasem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m, hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az3I55TFOcA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az3I55TFOcA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az3I55TFOcA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az3I55TFOcA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az3I55TFOcA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RICO",
        "tags": [
          "RICO",
          "MISS MOOD",
          "Rico x Miss Mood",
          "RICO x MISS MOOD",
          "Rico",
          "Miss Mood",
          "Hungarian",
          "Pop",
          "Music",
          "Rap",
          "CESTLAVIE",
          "EP",
          "NEW",
          "SZINGLI",
          "Szingli",
          "szingli",
          "cestlavie",
          "kislemez",
          "BALH\u00c9",
          "balh\u00e9",
          "tenyerembencsillagok",
          "Tenyeremben csillagok",
          "Elvon\u00f3",
          "ELVON\u00d3",
          "BONYODALOM",
          "bonyodalom",
          "Bonyodalom",
          "Vihar",
          "vihar",
          "VIHAR"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Rico x Miss Mood - Bonyodalom (Official Music Video)",
          "description": "\u00a9 2025 Gold Soul Records  \nInfo, Booking: ericeo90(@)gmail.com \ninstagram: \nhttps://www.instagram.com/ricogoldsoul/\nhttps://www.instagram.com/miss_mood_goldsoulrecords/\nFacebook: \nhttps://www.facebook.com/90RICO/\nhttps://www.facebook.com/missmoodofficial/\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@rico_goldsoulrecords\nhttps://www.tiktok.com/@miss_mood_official\nWeb: http://www.goldsoul.hu\n\nDIGIT\u00c1LIS STORE-okban: https://WMMD.lnk.to/RicoMissMood_Bonyodalom\n(Spotify, iTunes, Apple Music, Youtube Music, Deezer stb.)\n \n\nRico x Miss Mood - Bonyodalom (Official Music Video)\nLyrics, Rap, Vocal by Rico, Miss Mood\nProduced, Mix & Master by SMiTHMUSiX (https://bit.ly/2xgxUdH)\nRendez\u0151: leholegacy (@leholegacy) \nOperat\u0151r, vilagos\u00edt\u00f3: Horv\u00e1th Csaba (Cybertronic Media) \nV\u00e1g\u00e1s, f\u00e9nyel\u00e9s: Horv\u00e1th Csaba (Cybertronic Media)\nGy\u00e1rt\u00e1s: Vaszil Erik\n\nDalsz\u00f6veg:\n\nMiss Mood\n\nUt\u00e1lom a r\u00f3zs\u00e1kat, mert mindig akkor adod \nAmikor megb\u00e1ntasz \u00e9s ebb\u0151l lesz a bonyodalom \nAp\u00e1m is megmondta, hogy hagyjalak, de nem akarom \nHogy amink volt minden k\u00f6dd\u00e9 v\u00e1ljon\n\nRefr\u00e9n \n\nHa soha sohasem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m, hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t\n\nRico\n\nHa \u00e9n rem\u00e9nytelen vagyok, akkor baba te meg gy\u00e1va\n\u00c8s az a k\u00f6z\u00f6s utunknak az \u00e1tka\nHogy lehunyt szemmel futunk bele mindig a hib\u00e1nkba\nHa nem szeretek bel\u00e9d akkor nem is vagyok b\u00e1ntva\nDe tal\u00e1n az a mi szerelm\u00fcnk b\u00e1ja\nHogy az \u00e9n torkom mindig hangosabban kiab\u00e1lja\nVan valaki, aki a szeretetemet v\u00e1rja\n\u00c9s h\u00e1bor\u00fa a szeretkez\u00e9sek el\u0151szob\u00e1ja\nDe addig, am\u00edg benne van a leveg\u0151be\nBel\u00e9legzem az illatod m\u00e9lyen a t\u00fcd\u0151mbe\nTakarom a szememet, hogy ne tudj\u00e1k hogy b\u0151g e\nMiattad vagyok m\u00e9g mindig ennyire rossz b\u0151rbe\nDe m\u00e1r nem \u00e9rdekel, megyek emelt f\u0151vel\nSosem tal\u00e1lkoztam m\u00e9g egy ilyen n\u0151vel\nDe ha nem maradunk egy\u00fctt\nAkkor v\u00e9ge mindkett\u0151nknek...\n\nRefr\u00e9n\n\nHa soha sohasem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m, hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t\n\nRico & Miss Mood\n\nA kezem f\u00e1zik, folyik a v\u00e9r\nSzememen l\u00e1tszik, hova lett\u00e9l \nKeveset alszom, t\u00fal nagy a zaj\nNem vagyok otthon \u00e9jf\u00e9l van \nB\u00e1rcsak n\u00e1lad alhatn\u00e9k \nSzorosan hozz\u00e1d b\u00fajhatn\u00e9k \n\u00c9rted most is meghaln\u00e9k \nTudom ez \u0151r\u00fclts\u00e9g\n\nBridge (Miss Mood)\n\nHa soha sohasem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m, hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t\n\nRefr\u00e9n \n\nHa soha sohasem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m, hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "720564",
        "likeCount": "14802",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "686"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "F7ipniq1NNCmABqz0PpqtHKp0_g",
      "id": "-Oq22ixJmTI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T06:21:50Z",
        "channelId": "UCRluGBoTAgPdmqQBw4xVSmA",
        "title": "Vil\u00e1gv\u00e9ge ut\u00e1n (16) - magyar szinkronos el\u0151zetes",
        "description": "A Vil\u00e1gv\u00e9ge ut\u00e1n amerikai akci\u00f3film szeptember 11-t\u0151l l\u00e1that\u00f3 orsz\u00e1gszerte a mozikban - szinkroniz\u00e1lt \u00e9s feliratos  v\u00e1ltozatban!\n\nMiut\u00e1n egy hatalmas napkit\u00f6r\u00e9s elpuszt\u00edtja a F\u00f6ld keleti f\u00e9ltek\u00e9j\u00e9t, a vil\u00e1gban eluralkodik az anarchia. Az emberek fegyveres csapatokba szervez\u0151dnek \u00e9s mindenki a maga m\u00f3dj\u00e1n pr\u00f3b\u00e1l t\u00fal\u00e9lni az \u00faj vil\u00e1gban. Egy egykori katona kincsvad\u00e1szk\u00e9nt \u00e9rt\u00e9kes m\u0171kincseket pr\u00f3b\u00e1l megmenteni befoly\u00e1sos \u00fcgyfelei sz\u00e1m\u00e1ra. Leg\u00fajabb k\u00fcldet\u00e9se viszont maga a lehetetlen k\u00fcldet\u00e9s: feladata megtal\u00e1lni \u00e9s megszerezni a vil\u00e1g leg\u00e9rt\u00e9kesebb festm\u00e9ny\u00e9t, a Mona Lis\u00e1t, amire r\u00e1ad\u00e1sul egy kegyetlen had\u00far is p\u00e1ly\u00e1zik.\n\nA Vil\u00e1gv\u00e9ge ut\u00e1n rendez\u0151je J.J. Perry, aki kaszkad\u0151rk\u00e9nt kor\u00e1bban olyan sikerfilmekben m\u0171k\u00f6d\u00f6tt k\u00f6zre, mint a John Wick \u00e9s John Wick: 2. felvon\u00e1s, az Avatar: A v\u00edz \u00fatja, a Hal\u00e1los iramban 8, \u00e9s a The Expendables \u2013 A fel\u00e1ldozhat\u00f3k 3. A film egyik forgat\u00f3k\u00f6nyv\u00edr\u00f3ja Antal Nimr\u00f3d, a Kontroll \u00e9s A Viszkis rendez\u0151je, aki hollywoodi karrierje sor\u00e1n m\u00e1sok mellett a Ragadoz\u00f3k, A sz\u00e1ll\u00edtm\u00e1ny \u00e9s az Elhagyott szoba filmeket k\u00e9sz\u00edtette, de rendezett Stranger Things epiz\u00f3dokat is. A Vil\u00e1gv\u00e9ge ut\u00e1n f\u0151szerepeit igazi vil\u00e1gszt\u00e1rok alak\u00edtj\u00e1k: Dave Bautista (A galaxis \u0151rz\u0151i-tril\u00f3gia, D\u0171ne: M\u00e1sodik r\u00e9sz, Sz\u00e1rnyas fejvad\u00e1sz 2049, Csupasz pisztoly, Riddick), az Oscar-jel\u00f6lt Samuel L. Jackson (Ponyvareg\u00e9ny, Aljas nyolcas, Django elszabadul, Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k, Kingsman), Olga Kurylenko (A Quantum csendje, Feled\u00e9s, Mennyd\u00f6rg\u0151k*) \u00e9s Kristofer Hivju (\u00dariemberek, Tr\u00f3nok harca, Vaj\u00e1k, Hal\u00e1los iramban 8, Kokainmedve) egyar\u00e1nt szerepel a filmben.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Oq22ixJmTI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Oq22ixJmTI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Oq22ixJmTI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Oq22ixJmTI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Oq22ixJmTI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Vertigo Media",
        "tags": [
          "mozi",
          "film",
          "mozifilm",
          "el\u0151zetes",
          "trailer",
          "teaser",
          "akci\u00f3film",
          "J.J. Perry",
          "Dave Bautista",
          "Samuel L. Jackson",
          "Olga Kurylenko",
          "Kristofer Hivju"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Vil\u00e1gv\u00e9ge ut\u00e1n (16) - magyar szinkronos el\u0151zetes",
          "description": "A Vil\u00e1gv\u00e9ge ut\u00e1n amerikai akci\u00f3film szeptember 11-t\u0151l l\u00e1that\u00f3 orsz\u00e1gszerte a mozikban - szinkroniz\u00e1lt \u00e9s feliratos  v\u00e1ltozatban!\n\nMiut\u00e1n egy hatalmas napkit\u00f6r\u00e9s elpuszt\u00edtja a F\u00f6ld keleti f\u00e9ltek\u00e9j\u00e9t, a vil\u00e1gban eluralkodik az anarchia. Az emberek fegyveres csapatokba szervez\u0151dnek \u00e9s mindenki a maga m\u00f3dj\u00e1n pr\u00f3b\u00e1l t\u00fal\u00e9lni az \u00faj vil\u00e1gban. Egy egykori katona kincsvad\u00e1szk\u00e9nt \u00e9rt\u00e9kes m\u0171kincseket pr\u00f3b\u00e1l megmenteni befoly\u00e1sos \u00fcgyfelei sz\u00e1m\u00e1ra. Leg\u00fajabb k\u00fcldet\u00e9se viszont maga a lehetetlen k\u00fcldet\u00e9s: feladata megtal\u00e1lni \u00e9s megszerezni a vil\u00e1g leg\u00e9rt\u00e9kesebb festm\u00e9ny\u00e9t, a Mona Lis\u00e1t, amire r\u00e1ad\u00e1sul egy kegyetlen had\u00far is p\u00e1ly\u00e1zik.\n\nA Vil\u00e1gv\u00e9ge ut\u00e1n rendez\u0151je J.J. Perry, aki kaszkad\u0151rk\u00e9nt kor\u00e1bban olyan sikerfilmekben m\u0171k\u00f6d\u00f6tt k\u00f6zre, mint a John Wick \u00e9s John Wick: 2. felvon\u00e1s, az Avatar: A v\u00edz \u00fatja, a Hal\u00e1los iramban 8, \u00e9s a The Expendables \u2013 A fel\u00e1ldozhat\u00f3k 3. A film egyik forgat\u00f3k\u00f6nyv\u00edr\u00f3ja Antal Nimr\u00f3d, a Kontroll \u00e9s A Viszkis rendez\u0151je, aki hollywoodi karrierje sor\u00e1n m\u00e1sok mellett a Ragadoz\u00f3k, A sz\u00e1ll\u00edtm\u00e1ny \u00e9s az Elhagyott szoba filmeket k\u00e9sz\u00edtette, de rendezett Stranger Things epiz\u00f3dokat is. A Vil\u00e1gv\u00e9ge ut\u00e1n f\u0151szerepeit igazi vil\u00e1gszt\u00e1rok alak\u00edtj\u00e1k: Dave Bautista (A galaxis \u0151rz\u0151i-tril\u00f3gia, D\u0171ne: M\u00e1sodik r\u00e9sz, Sz\u00e1rnyas fejvad\u00e1sz 2049, Csupasz pisztoly, Riddick), az Oscar-jel\u00f6lt Samuel L. Jackson (Ponyvareg\u00e9ny, Aljas nyolcas, Django elszabadul, Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k, Kingsman), Olga Kurylenko (A Quantum csendje, Feled\u00e9s, Mennyd\u00f6rg\u0151k*) \u00e9s Kristofer Hivju (\u00dariemberek, Tr\u00f3nok harca, Vaj\u00e1k, Hal\u00e1los iramban 8, Kokainmedve) egyar\u00e1nt szerepel a filmben."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "36676",
        "likeCount": "512",
        "favoriteCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gkk2sYAvrzn1DR-FSQNq_YCtL1Q",
      "id": "ZrEo1XOS1l4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-24T14:01:46Z",
        "channelId": "UCEz9c3Qv7mnZcjP4s2_WpMw",
        "title": "AZT J\u00d3L MEGK\u00dcLDTE! \ud83d\udedf Waterpark Simulator #3",
        "description": "\ud83c\udfae Ha olcs\u00f3 j\u00e1t\u00e9kokra v\u00e1gysz \u25ba https://ene.ba/KDCSAPAT\n\u2b50 Legy\u00e9l csatorna tag \u25bahttps://tinyurl.com/yajv5wuy\n\ud83d\uded2 KD csapatos cuccok \u25ba https://goo.gl/ioQdsy\n\ud83d\udc46 Ez itt a rekl\u00e1m helye\n\n\u2605 Teljes lej\u00e1tsz\u00e1si lista\n\u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLMa5z_6Du4lG0IyT9AKWVAf3gTIYrAurT\n\n\ud83d\udda5\ufe0f PC setupok\n\u25bahttps://kit.co/KDcsapat\n\n\ud83c\udfae Steam profilok\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/ddave33/\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/kdkodi/\n\n\u2605El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek\n\ud83d\udce7 E-mail: kodiddave@gmail.com\n\ud83d\udcf7 Instagram: kdcsapat_official",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrEo1XOS1l4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrEo1XOS1l4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrEo1XOS1l4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrEo1XOS1l4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrEo1XOS1l4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KD csapat",
        "tags": [
          "kodi",
          "ddave",
          "boldi",
          "KodikaA1",
          "pc",
          "hun",
          "video games",
          "game videos",
          "gameplay",
          "funny",
          "vicces",
          "vide\u00f3",
          "hungary",
          "magyar",
          "hu",
          "magyarorsz\u00e1g",
          "2k",
          "twitch",
          "kd",
          "csapat",
          "eneba",
          "eneba.com",
          "eneba psn",
          "kdcsapat",
          "4k",
          "1440p",
          "waterpark",
          "water",
          "park",
          "simulator",
          "szimul\u00e1tor",
          "aqua",
          "aquapark",
          "cs\u00faszda",
          "cs\u00faszdapark",
          "strand",
          "ny\u00e1r",
          "strandol\u00e1s",
          "v\u00edz"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "AZT J\u00d3L MEGK\u00dcLDTE! \ud83d\udedf Waterpark Simulator #3",
          "description": "\ud83c\udfae Ha olcs\u00f3 j\u00e1t\u00e9kokra v\u00e1gysz \u25ba https://ene.ba/KDCSAPAT\n\u2b50 Legy\u00e9l csatorna tag \u25bahttps://tinyurl.com/yajv5wuy\n\ud83d\uded2 KD csapatos cuccok \u25ba https://goo.gl/ioQdsy\n\ud83d\udc46 Ez itt a rekl\u00e1m helye\n\n\u2605 Teljes lej\u00e1tsz\u00e1si lista\n\u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLMa5z_6Du4lG0IyT9AKWVAf3gTIYrAurT\n\n\ud83d\udda5\ufe0f PC setupok\n\u25bahttps://kit.co/KDcsapat\n\n\ud83c\udfae Steam profilok\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/ddave33/\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/kdkodi/\n\n\u2605El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek\n\ud83d\udce7 E-mail: kodiddave@gmail.com\n\ud83d\udcf7 Instagram: kdcsapat_official"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT25M58S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "76900",
        "likeCount": "3961",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "107"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7QC2GoAZDsbHihMdOvJEoUepMIo",
      "id": "eOoIFc1sDeo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T16:00:07Z",
        "channelId": "UC7c86PFjRCUjbxQoYHmRo9A",
        "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
        "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DESH",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
          "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3859668",
        "likeCount": "44576",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1002"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "IFmB-EPNFhAxwJZn7Rv-dEhes5E",
      "id": "IRjuAemfaQE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-19T18:19:17Z",
        "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
        "title": "Sekiro: No Defeat | Official Trailer | Crunchyroll",
        "description": "Sekiro: No Defeat is coming exclusively to Crunchyroll!\n\nThe time is Sengoku.\n\nJapan is fractured into many independent nations entangled in ceaseless war. At the center lies Ashina, a land of sacred earth and ancient mystery. Two decades after Sword Saint Isshin Ashina reclaimed the region in a brutal coup, a new threat emerges from within: The Interior Ministry. Desperate to protect his homeland, Isshin\u2019s grandson Genichiro turns to forbidden powers. The only hope lies in a kidnapped boy \u2014 the Divine Heir \u2014 and his silent protector: a loyal shinobi known only as Sekiro.\n\nThis is the story of a lord and his retainer \u2014 and their quest to restore balance to a nation on the edge.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Sekiro #Anime #Crunchyroll",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Crunchyroll",
        "tags": [
          "sekiro",
          "sekiro anime",
          "sekiro shadows die twice",
          "sekiro no defeat",
          "crunchyroll",
          "anime",
          "anime preview",
          "anime trailer",
          "anime pv",
          "sekiro anime trailer",
          "sekiro trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Sekiro: No Defeat | Official Trailer | Crunchyroll",
          "description": "Sekiro: No Defeat is coming exclusively to Crunchyroll!\n\nThe time is Sengoku.\n\nJapan is fractured into many independent nations entangled in ceaseless war. At the center lies Ashina, a land of sacred earth and ancient mystery. Two decades after Sword Saint Isshin Ashina reclaimed the region in a brutal coup, a new threat emerges from within: The Interior Ministry. Desperate to protect his homeland, Isshin\u2019s grandson Genichiro turns to forbidden powers. The only hope lies in a kidnapped boy \u2014 the Divine Heir \u2014 and his silent protector: a loyal shinobi known only as Sekiro.\n\nThis is the story of a lord and his retainer \u2014 and their quest to restore balance to a nation on the edge.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Sekiro #Anime #Crunchyroll"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ja"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2701039",
        "likeCount": "186664",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "11269"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "G041870JHwLJ4jjzNV1aluFAfnQ",
      "id": "TJ-WqYyvmZA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-23T14:09:22Z",
        "channelId": "UCiNDFdPLtoFm9rZUeAsKknA",
        "title": "Durva \u00c1TIGAZOL\u00c1SOK... k\u00e9t szt\u00e1rcsat\u00e1r \u00e9rkezett! \u26bd #21",
        "description": "\ud83c\udfae Ha tetszik a m\u0171sor, CSATLAKOZZ \u00e9l\u0151ben is! \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #PINGVINEK #EAFC25\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJ-WqYyvmZA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJ-WqYyvmZA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJ-WqYyvmZA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJ-WqYyvmZA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJ-WqYyvmZA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nessaj FC",
        "tags": [
          "nessaj",
          "fifa nessaj",
          "fifa karrier m\u00f3d",
          "nessaj karrier m\u00f3d",
          "fifa magyar komment\u00e1r",
          "ndidi",
          "babatunde ndidi",
          "nessaj ndidi",
          "ndidi karrier",
          "eafc nessaj",
          "ea sports fc",
          "eafc",
          "eafc magyar",
          "eafc karrier m\u00f3d",
          "eafc pakli nyit\u00e1s",
          "eafc magyar komment\u00e1r",
          "eafc reakci\u00f3",
          "manager karrier",
          "menedzser karrier",
          "nessaj foci",
          "nessaj karrier",
          "karrier m\u00f3d",
          "pakli nyit\u00e1s",
          "\u00e1tigazol\u00e1s",
          "nessaj fc",
          "karrier",
          "eafc 25",
          "ea sports fc 25",
          "fifa 25",
          "fifa 25 magyar",
          "nessaj eafc 25",
          "nessaj fifa 25",
          "ndidi fifa 25"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Durva \u00c1TIGAZOL\u00c1SOK... k\u00e9t szt\u00e1rcsat\u00e1r \u00e9rkezett! \u26bd #21",
          "description": "\ud83c\udfae Ha tetszik a m\u0171sor, CSATLAKOZZ \u00e9l\u0151ben is! \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #PINGVINEK #EAFC25\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT46M40S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "80870",
        "likeCount": "3871",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "125"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6FF9WUwXpE0oB90rGY_GMeDBMfs",
      "id": "R9YBoeM3G0E",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-20T12:00:06Z",
        "channelId": "UCAHZrMQO5zeDssF3M8Qnpvw",
        "title": "Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n - Szelleml\u00e1ny (Official Music Video)",
        "description": "Sz\u00f6veg, Zene: Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n\nProducer: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nMusic video: Leholegacy\n\nhttps://www.instagram.com/_feher_krisztian_\nhttps://www.facebook.com/feherkrisztianofficial/\n\nAstro Music Group\nhttps://astromusic.hu/\n\n#feh\u00e9rkriszti\u00e1n #xfaktor",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9YBoeM3G0E/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9YBoeM3G0E/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9YBoeM3G0E/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9YBoeM3G0E/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9YBoeM3G0E/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Astro Music",
        "tags": [
          "feh\u00e9r kriszti\u00e1n",
          "xfaktor",
          "inf\u00f3-inf\u00f3",
          "Beleszerettem",
          "Mokaszin",
          "Dili vagyok",
          "p\u00e9ntek-szombat"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n - Szelleml\u00e1ny (Official Music Video)",
          "description": "Sz\u00f6veg, Zene: Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n\nProducer: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nMusic video: Leholegacy\n\nhttps://www.instagram.com/_feher_krisztian_\nhttps://www.facebook.com/feherkrisztianofficial/\n\nAstro Music Group\nhttps://astromusic.hu/\n\n#feh\u00e9rkriszti\u00e1n #xfaktor"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "131517",
        "likeCount": "2450",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "72"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XNBxEkjLthfdjq3Hq9Wxw33Hvhs",
      "id": "9txkGBj_trg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-19T18:08:38Z",
        "channelId": "UC9YydG57epLqxA9cTzZXSeQ",
        "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Gameplay Reveal Trailer",
        "description": "Call of Duty\u00ae: Black Ops 7 redefines the franchise with a reality-shattering Co-Op Campaign, adrenaline-fueled Multiplayer across 18 launch maps, and the chilling return of Round-Based Zombies. Embrace the madness and experience the most mind-bending Black Ops yet.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Call of Duty",
        "tags": [
          "call of duty",
          "cod",
          "activision"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Gameplay Reveal Trailer",
          "description": "Call of Duty\u00ae: Black Ops 7 redefines the franchise with a reality-shattering Co-Op Campaign, adrenaline-fueled Multiplayer across 18 launch maps, and the chilling return of Round-Based Zombies. Embrace the madness and experience the most mind-bending Black Ops yet."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "46976070",
        "likeCount": "57597",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "50164"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7ktuEJRpD4yzxRU4ojy3VYs9hVk",
      "id": "cX7khQ1LWRo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T15:45:13Z",
        "channelId": "UCAviFuMndW-ulceW3UFFrWA",
        "title": "Elk\u00f6lt\u00f6ttem $9,327,534 A Taco Event Alatt! \ud83e\udd2f (Steal A Brainrot)",
        "description": "Elk\u00f6lt\u00f6ttem $9,327,534 A Taco Event Alatt!  (Steal A Brainrot)\n\nA taco kedd event alatt mepr\u00f3b\u00e1ltam a lehet\u0151 legjobb dolgokat szerezni, vettem \u00faj brainrotokat, a fuse machine-t is haszn\u00e1ltam illetve admin lucky blockot is szerztem roblox steal a brainrot j\u00e1t\u00e9kban.\n\nIratkozz fel tov\u00e1bbi hasonl\u00f3 izgalmas tartalmak\u00e9rt, illetve nyomj egy likeot a vide\u00f3ra ha tetszett, \u00e9s k\u00fcldd el bar\u00e1taidnak is!:)#rekl\u00e1m \n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nVenc30 Term\u00e9k:\nhttps://videosbolt.hu/youtuber-webshop/venc30_ \n\nItt tudsz el\u00e9rni:\nInstagram: https://www.instagram.com/venc30 \nEmail: venc30official@gmail.com\n\nCsatlakozz a csatorn\u00e1hoz Extra Jutalmak\u00e9rt: https://www.youtube.com/channel/UCAviFuMndW-ulceW3UFFrWA/join\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nBrawlStars, BrawlStarsMagyarul, hunter, venc30, huntervsvenc30, huntergang, hunterstumbleguys, venc30stumbleguys, offer, creator, ngtnoel,  update, stumbleguysoffer, brawlstarsgameplay, brawlstarsHUN, Hunter, HunterBrawlStars, bs, brawlstarsmagyarorsz\u00e1g, zsomac, brawlstarsl\u00e1danyit\u00e1s, kiis, #brawlstars roblox, Venc30 roblox, grow a garden, venc30 steal a brainrot roblox j\u00e1t\u00e9k, garden roblox j\u00e1t\u00e9k, Venc30 grow a garden\nVenc30 Term\u00e9k:\nhttps://videosbolt.hu/youtuber-webshop/venc30_\n\nItt tudsz el\u00e9rni:\nInstagram: https://www.instagram.com/venc30 \nEmail: venc30official@gmail.com\n\nCsatlakozz a csatorn\u00e1hoz Extra Jutalmak\u00e9rt: https://www.youtube.com/channel/UCAviFuMndW-ulceW3UFFrWA/join",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cX7khQ1LWRo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cX7khQ1LWRo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cX7khQ1LWRo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cX7khQ1LWRo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cX7khQ1LWRo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Venc30",
        "tags": [
          "hunter",
          "venc30",
          "stumble guys",
          "stumble guys magyarul",
          "hunter stumble guys",
          "stumble guys live",
          "stumble guys tr\u00fckk\u00f6k",
          "stumble guys 1v1",
          "hunter vs venc30",
          "hunter venc30",
          "venc30 hunter",
          "venc",
          "venc30 csatorn\u00e1ja",
          "venc30 csatorna",
          "fortnite",
          "brawl stars",
          "gaming",
          "gameplay",
          "stumble guys pro player",
          "stumble guys offer",
          "hunter venc30 live",
          "creator",
          "roblox",
          "steal a brainrot roblox",
          "steal a brainrot roblox magyarul",
          "steal"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Elk\u00f6lt\u00f6ttem $9,327,534 A Taco Event Alatt! \ud83e\udd2f (Steal A Brainrot)",
          "description": "Elk\u00f6lt\u00f6ttem $9,327,534 A Taco Event Alatt!  (Steal A Brainrot)\n\nA taco kedd event alatt mepr\u00f3b\u00e1ltam a lehet\u0151 legjobb dolgokat szerezni, vettem \u00faj brainrotokat, a fuse machine-t is haszn\u00e1ltam illetve admin lucky blockot is szerztem roblox steal a brainrot j\u00e1t\u00e9kban.\n\nIratkozz fel tov\u00e1bbi hasonl\u00f3 izgalmas tartalmak\u00e9rt, illetve nyomj egy likeot a vide\u00f3ra ha tetszett, \u00e9s k\u00fcldd el bar\u00e1taidnak is!:)#rekl\u00e1m \n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nVenc30 Term\u00e9k:\nhttps://videosbolt.hu/youtuber-webshop/venc30_ \n\nItt tudsz el\u00e9rni:\nInstagram: https://www.instagram.com/venc30 \nEmail: venc30official@gmail.com\n\nCsatlakozz a csatorn\u00e1hoz Extra Jutalmak\u00e9rt: https://www.youtube.com/channel/UCAviFuMndW-ulceW3UFFrWA/join\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nBrawlStars, BrawlStarsMagyarul, hunter, venc30, huntervsvenc30, huntergang, hunterstumbleguys, venc30stumbleguys, offer, creator, ngtnoel,  update, stumbleguysoffer, brawlstarsgameplay, brawlstarsHUN, Hunter, HunterBrawlStars, bs, brawlstarsmagyarorsz\u00e1g, zsomac, brawlstarsl\u00e1danyit\u00e1s, kiis, #brawlstars roblox, Venc30 roblox, grow a garden, venc30 steal a brainrot roblox j\u00e1t\u00e9k, garden roblox j\u00e1t\u00e9k, Venc30 grow a garden\nVenc30 Term\u00e9k:\nhttps://videosbolt.hu/youtuber-webshop/venc30_\n\nItt tudsz el\u00e9rni:\nInstagram: https://www.instagram.com/venc30 \nEmail: venc30official@gmail.com\n\nCsatlakozz a csatorn\u00e1hoz Extra Jutalmak\u00e9rt: https://www.youtube.com/channel/UCAviFuMndW-ulceW3UFFrWA/join"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33436",
        "likeCount": "1308",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "79"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1-9mKs3sgFAPvD1C74nZuyJ9M20",
      "id": "1dMX6jlFTm8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-19T16:38:19Z",
        "channelId": "UC5Ud5zBQff3XNvUb5FZ3K4A",
        "title": "DJTESLA69 - Hullik m\u00e1r a v\u00e9n di\u00f3fa levele",
        "description": "[Verse] \nHullik m\u00e1r a v\u00e9n di\u00f3fa levele, \nnem b\u00edrom ki n\u00e9lk\u00fcle, de vele se! \nFelnyergelem alm\u00e1sderes lovamat, \n\u00f6nt\u00f6k m\u00e9g a t\u0171zre egy kis olajat. \n\n[Verse] Lelkem m\u00e9ly\u00e9n z\u00fag a r\u00e9gi b\u00e1natom, \nviszem, mint az \u00fat por\u00e1t a l\u00e1bamon. \nMegindulok csillag vezet utamon, \ncsillagos \u00e9g, nekem utat mutasson! \n\n[Chorus] El\u0151ttem van m\u00e9g az a l\u00e1ny, \naz a l\u00e1ny, az a l\u00e1ny, \naki mindig engem v\u00e1r, \naki v\u00e1r, aki v\u00e1r, csak engem v\u00e1r! \n\n[Chorus]\nEl\u0151ttem van m\u00e9g az a l\u00e1ny, az a l\u00e1ny, \naz a l\u00e1ny, aki mindig engem v\u00e1r,\n aki v\u00e1r, aki v\u00e1r, csak engem v\u00e1r! \n\n[Verse] \nN\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n, n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1 , n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, N\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n, n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1 , n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, \n\n[Verse] \nMegindulok csillag vezet utamon, \ncsillagos \u00e9g, nekem utat mutasson! \nLelkem m\u00e9ly\u00e9n z\u00fag m\u00e9g r\u00e9gi b\u00e1natom, \nviszem, mint az \u00fat por\u00e1t a l\u00e1bamon. \n\n[Verse] \nMeg\u00e1llok egy patak partj\u00e1n sz\u00f3tlanul, \na sz\u00edvemnek f\u00e1jdalma, nem csillapul. \nT\u00f6r\u00f6tt sz\u00edvem nem adja fel, m\u00e9g rem\u00e9l, \nfent az \u00e9gen, minden csillag, r\u00f3lad mes\u00e9l.\n\n\n\n\n[Verse] \nMes\u00e9lik, hogy m\u00e1s bab\u00e1ja vagy te m\u00e1r, \nde t\u00f6r\u00f6tt sz\u00edvem nem adja fel, visszav\u00e1r!\nMes\u00e9lik, hogy m\u00e1s bab\u00e1ja vagy te m\u00e1r, \nde t\u00f6r\u00f6tt sz\u00edvem nem adja fel, visszav\u00e1r! \n\n[Chorus] \nEl\u0151ttem van m\u00e9g az a l\u00e1ny, az a l\u00e1ny,\naz a l\u00e1ny, aki mindig engem v\u00e1r, \naki v\u00e1r, aki v\u00e1r, csak engem v\u00e1r! \n\n[Chorus] El\u0151ttem van m\u00e9g az a l\u00e1ny, az a l\u00e1ny, \naz a l\u00e1ny, aki mindig engem v\u00e1r, \naki v\u00e1r, aki v\u00e1r, csak engem v\u00e1r!\n\n[Verse] \nHullik m\u00e1r a v\u00e9n di\u00f3fa levele, \nsz\u00edvem sajdul n\u00e9lk\u00fcle, de vele se! \nFelnyergelem alm\u00e1sderes lovamat, \n\u00f6nt\u00f6k m\u00e9g a t\u0171zre egy kis olajat. \n\n[Verse] \nB\u00e1natom lesz este az \u00e9n takar\u00f3m,\negy cs\u00f3kj\u00e1\u00e9rt mindenemet oda adom, \noda adom, \nB\u00e1natom lesz ma este a takar\u00f3m, \negy cs\u00f3kj\u00e1\u00e9rt mindenemet eladom. \n\n[Verse] \nN\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n, n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1 , n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, \nN\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n, n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1 , n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, \nn\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1,\n\n[Verse] \nHullik m\u00e1r a v\u00e9n di\u00f3fa levele, \nb\u00e1natomat, nem b\u00edrom ki n\u00e9lk\u00fcle! \nHullik m\u00e1r a v\u00e9n di\u00f3fa levele, \nb\u00e1natomat, nem b\u00edrom ki n\u00e9lk\u00fcle! \n\n[Chorus] \nEl\u0151ttem van m\u00e9g az a l\u00e1ny, az a l\u00e1ny, \naz a l\u00e1ny, aki mindig engem v\u00e1r, \naki v\u00e1r, aki v\u00e1r, csak engem v\u00e1r! \n\n[Chorus] \nEl\u0151ttem van m\u00e9g az a l\u00e1ny, az a l\u00e1ny, \naz a l\u00e1ny, aki mindig engem v\u00e1r, \naki v\u00e1r, aki v\u00e1r, csak engem v\u00e1r!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dMX6jlFTm8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dMX6jlFTm8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dMX6jlFTm8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dMX6jlFTm8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dMX6jlFTm8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DJTESLA69VEVO",
        "tags": [
          "DJTESLA69",
          "Pop"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "DJTESLA69 - Hullik m\u00e1r a v\u00e9n di\u00f3fa levele",
          "description": "[Verse] \nHullik m\u00e1r a v\u00e9n di\u00f3fa levele, \nnem b\u00edrom ki n\u00e9lk\u00fcle, de vele se! \nFelnyergelem alm\u00e1sderes lovamat, \n\u00f6nt\u00f6k m\u00e9g a t\u0171zre egy kis olajat. \n\n[Verse] Lelkem m\u00e9ly\u00e9n z\u00fag a r\u00e9gi b\u00e1natom, \nviszem, mint az \u00fat por\u00e1t a l\u00e1bamon. \nMegindulok csillag vezet utamon, \ncsillagos \u00e9g, nekem utat mutasson! \n\n[Chorus] El\u0151ttem van m\u00e9g az a l\u00e1ny, \naz a l\u00e1ny, az a l\u00e1ny, \naki mindig engem v\u00e1r, \naki v\u00e1r, aki v\u00e1r, csak engem v\u00e1r! \n\n[Chorus]\nEl\u0151ttem van m\u00e9g az a l\u00e1ny, az a l\u00e1ny, \naz a l\u00e1ny, aki mindig engem v\u00e1r,\n aki v\u00e1r, aki v\u00e1r, csak engem v\u00e1r! \n\n[Verse] \nN\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n, n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1 , n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, N\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n, n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1 , n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, \n\n[Verse] \nMegindulok csillag vezet utamon, \ncsillagos \u00e9g, nekem utat mutasson! \nLelkem m\u00e9ly\u00e9n z\u00fag m\u00e9g r\u00e9gi b\u00e1natom, \nviszem, mint az \u00fat por\u00e1t a l\u00e1bamon. \n\n[Verse] \nMeg\u00e1llok egy patak partj\u00e1n sz\u00f3tlanul, \na sz\u00edvemnek f\u00e1jdalma, nem csillapul. \nT\u00f6r\u00f6tt sz\u00edvem nem adja fel, m\u00e9g rem\u00e9l, \nfent az \u00e9gen, minden csillag, r\u00f3lad mes\u00e9l.\n\n\n\n\n[Verse] \nMes\u00e9lik, hogy m\u00e1s bab\u00e1ja vagy te m\u00e1r, \nde t\u00f6r\u00f6tt sz\u00edvem nem adja fel, visszav\u00e1r!\nMes\u00e9lik, hogy m\u00e1s bab\u00e1ja vagy te m\u00e1r, \nde t\u00f6r\u00f6tt sz\u00edvem nem adja fel, visszav\u00e1r! \n\n[Chorus] \nEl\u0151ttem van m\u00e9g az a l\u00e1ny, az a l\u00e1ny,\naz a l\u00e1ny, aki mindig engem v\u00e1r, \naki v\u00e1r, aki v\u00e1r, csak engem v\u00e1r! \n\n[Chorus] El\u0151ttem van m\u00e9g az a l\u00e1ny, az a l\u00e1ny, \naz a l\u00e1ny, aki mindig engem v\u00e1r, \naki v\u00e1r, aki v\u00e1r, csak engem v\u00e1r!\n\n[Verse] \nHullik m\u00e1r a v\u00e9n di\u00f3fa levele, \nsz\u00edvem sajdul n\u00e9lk\u00fcle, de vele se! \nFelnyergelem alm\u00e1sderes lovamat, \n\u00f6nt\u00f6k m\u00e9g a t\u0171zre egy kis olajat. \n\n[Verse] \nB\u00e1natom lesz este az \u00e9n takar\u00f3m,\negy cs\u00f3kj\u00e1\u00e9rt mindenemet oda adom, \noda adom, \nB\u00e1natom lesz ma este a takar\u00f3m, \negy cs\u00f3kj\u00e1\u00e9rt mindenemet eladom. \n\n[Verse] \nN\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n, n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1 , n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, \nN\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n, n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1, n\u00e1 , n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, \nn\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1, n\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1n\u00e1\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1n\u00e1\u00e1\u00e1,\n\n[Verse] \nHullik m\u00e1r a v\u00e9n di\u00f3fa levele, \nb\u00e1natomat, nem b\u00edrom ki n\u00e9lk\u00fcle! \nHullik m\u00e1r a v\u00e9n di\u00f3fa levele, \nb\u00e1natomat, nem b\u00edrom ki n\u00e9lk\u00fcle! \n\n[Chorus] \nEl\u0151ttem van m\u00e9g az a l\u00e1ny, az a l\u00e1ny, \naz a l\u00e1ny, aki mindig engem v\u00e1r, \naki v\u00e1r, aki v\u00e1r, csak engem v\u00e1r! \n\n[Chorus] \nEl\u0151ttem van m\u00e9g az a l\u00e1ny, az a l\u00e1ny, \naz a l\u00e1ny, aki mindig engem v\u00e1r, \naki v\u00e1r, aki v\u00e1r, csak engem v\u00e1r!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "142160",
        "likeCount": "4185",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "65"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "i0jnwbIrkRFY-Mt5psPAaP3CJLc",
      "id": "qHZLz1MW0aE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T12:58:03Z",
        "channelId": "UCGKx5XhGuf09VERiw_QIemA",
        "title": "No Man's Sky Voyagers Trailer (Update 6.0)",
        "description": "Introducing NO MAN'S SKY: VOYAGERS (UPDATE 6.0)\n\nCreate your own colossal, fully furnished, completely bespoke Corvette-class starship in No Man's Sky VOYAGERS - and invite your friends on board. Introducing habitable, multi-crew starships assembled from hundreds of ship modules, new multiplayer missions, a stunningly detailed new player suit, a ship-building community expedition - and more!\n\nFull patch notes here: https://www.nomanssky.com/voyagers-update",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHZLz1MW0aE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHZLz1MW0aE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHZLz1MW0aE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHZLz1MW0aE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHZLz1MW0aE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HelloGamesTube",
        "tags": [
          "no man's sky",
          "nms",
          "nomanssky",
          "no mans sky",
          "nomansky",
          "no man sky",
          "nms update",
          "nms voyagers",
          "voyagers update",
          "no mans sky voyager",
          "no mans sky update",
          "no man's sky 2025",
          "no mans sky gameplay",
          "no man's sky ps5",
          "no man's sky multiplayer",
          "no man's sky glyphs",
          "no man's sky xbox",
          "no man's sky switch",
          "no man sky gameplay",
          "no man's sky ps4",
          "no man's sky walkthrough",
          "no man's sky trailer",
          "no man's sky update",
          "no man's sky gameplay",
          "no man's sky game",
          "voyagers",
          "no man's sky voyagers"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "No Man's Sky Voyagers Trailer (Update 6.0)",
          "description": "Introducing NO MAN'S SKY: VOYAGERS (UPDATE 6.0)\n\nCreate your own colossal, fully furnished, completely bespoke Corvette-class starship in No Man's Sky VOYAGERS - and invite your friends on board. Introducing habitable, multi-crew starships assembled from hundreds of ship modules, new multiplayer missions, a stunningly detailed new player suit, a ship-building community expedition - and more!\n\nFull patch notes here: https://www.nomanssky.com/voyagers-update"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-GB"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M29S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "476474",
        "likeCount": "37369",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4450"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "H7sD01jUDnoiS23UHpuH0IUco30",
      "id": "Uec2Zjc5aX4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-23T08:00:06Z",
        "channelId": "UCJnX_3RqVV-rz-zKdsQ3ChA",
        "title": "Hunter - Roblox (Hivatalos AI Zene)",
        "description": "Hunter - Roblox (Stumble Guys Suno AI Zene Vide\u00f3klip)\n\nZene: Suno AI\nSz\u00f6veg: Hunter\nKlipp/V\u00e1g\u00e1s: Hunter\nJ\u00e1t\u00e9kok: Grow a Garden, Steal a Brainrot, 99 Nights in the Forest, Brookhaven, Ink Game, Witch is more Famous Obby, Doors (ROBLOX)\n\n\ud83d\udea8 *Hirdet\u00e9s* \ud83d\udea8\n\u00bb HTG Hunteres Term\u00e9kek \u00e9s EGYEDI BS FIGUR\u00c1K: https://videosbolt.hu/hunter_main\n\u00bb Tal\u00e1lkozzunk SZEM\u00c9LYESEN is a Vide\u00f3stal\u00e1lkoz\u00f3n: https://videostalalkozo.hu \n\u00bb Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/@HunterAzIgazi/join \n\n\ud83d\udea8 *Iratkozz Fel Mindenhova!* \ud83d\udea8\n\u00bb Tov\u00e1bbi Csatorn\u00e1im: @Hunter_Gang @Hunter_Plusz @Hunter_Extra \n\n\ud83d\udea8 *El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek* \ud83d\udea8\n\u00bb Instagram: https://instagram.com/hunterofficial10\n\u00bb TikTok: https://tiktok.com/@hunterofficial10 \n\u00bb Facebook: https://facebook.com/hunter.royale\n\u00bb A Vide\u00f3t V\u00e1gta: https://www.instagram.com/levi_crashed_the_honda \n\n\ud83d\udea8 *Creator K\u00f3dok* \ud83d\udea8\n\u00bb Stumble Guys: HUNTER\n\u00bb Fortnite: HUN-TER\n\u00bb K\u00f6vess ROBLOXBAN: https://www.roblox.com/users/4183775252/profile\n\u00bb Hunter Gang ROBLOX K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g: https://www.roblox.com/communities/82037703\n\n\ud83d\udea8 *Csatlakozz \u00e9s Szerepelj* \ud83d\udea8\n\u00bb Discord Szerver: https://discord.gg/ZqMuDgGvan\n\n\ud83d\udea8 *\u00dczleti Megkeres\u00e9shez*\n\u00bb Email: hunterofficial@invto.gg\n\nLeg\u00fajabb Hunter Zene (magyar), a Hunter Roblox Zene, van itt Steal a Brainrot Roblox, Grow a Garden Roblox \u00e9s sok m\u00e1s.\n\nbrawlstars, brawlstarsmagyarul, stumbleguys, stumbleguysmagyarul, hunter, kih\u00edv\u00e1s brawl stars, htghunter, hunter brawl stars, zsomac, kiis, venc30, gameplay, brawl stars magyar, brawl stars 1v1, hunter brawl stars kih\u00edv\u00e1s, roblox, hunter roblox, grow a garden, hunter steal a brainrot roblox",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uec2Zjc5aX4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uec2Zjc5aX4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uec2Zjc5aX4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uec2Zjc5aX4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uec2Zjc5aX4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Hunter",
        "tags": [
          "brawlstars",
          "brawlstarsmagyarul",
          "hunter",
          "brawlstarsl\u00e1danyit\u00e1s",
          "hunterbrawlstars",
          "brawl Stars",
          "alex csiger",
          "Alex Csig\u00e9r",
          "mr beast",
          "stumble guys",
          "stumble guys magyarul",
          "hunter stumble guys",
          "stumble guys live",
          "venc30",
          "brawl stars",
          "brawl stars hunter",
          "hunter brawl stars",
          "brawl stars te\u00f3ria hunter",
          "brawl stars zene",
          "hunter zene",
          "hunter stumble guys zene",
          "hunter roblox zene",
          "roblox",
          "roblox zene",
          "hunter zen\u00e9k",
          "grow a garden",
          "steal a brainrot roblox hunter",
          "steal a brainrot"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Hunter - Roblox (Hivatalos AI Zene)",
          "description": "Hunter - Roblox (Stumble Guys Suno AI Zene Vide\u00f3klip)\n\nZene: Suno AI\nSz\u00f6veg: Hunter\nKlipp/V\u00e1g\u00e1s: Hunter\nJ\u00e1t\u00e9kok: Grow a Garden, Steal a Brainrot, 99 Nights in the Forest, Brookhaven, Ink Game, Witch is more Famous Obby, Doors (ROBLOX)\n\n\ud83d\udea8 *Hirdet\u00e9s* \ud83d\udea8\n\u00bb HTG Hunteres Term\u00e9kek \u00e9s EGYEDI BS FIGUR\u00c1K: https://videosbolt.hu/hunter_main\n\u00bb Tal\u00e1lkozzunk SZEM\u00c9LYESEN is a Vide\u00f3stal\u00e1lkoz\u00f3n: https://videostalalkozo.hu \n\u00bb Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/@HunterAzIgazi/join \n\n\ud83d\udea8 *Iratkozz Fel Mindenhova!* \ud83d\udea8\n\u00bb Tov\u00e1bbi Csatorn\u00e1im: @Hunter_Gang @Hunter_Plusz @Hunter_Extra \n\n\ud83d\udea8 *El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek* \ud83d\udea8\n\u00bb Instagram: https://instagram.com/hunterofficial10\n\u00bb TikTok: https://tiktok.com/@hunterofficial10 \n\u00bb Facebook: https://facebook.com/hunter.royale\n\u00bb A Vide\u00f3t V\u00e1gta: https://www.instagram.com/levi_crashed_the_honda \n\n\ud83d\udea8 *Creator K\u00f3dok* \ud83d\udea8\n\u00bb Stumble Guys: HUNTER\n\u00bb Fortnite: HUN-TER\n\u00bb K\u00f6vess ROBLOXBAN: https://www.roblox.com/users/4183775252/profile\n\u00bb Hunter Gang ROBLOX K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g: https://www.roblox.com/communities/82037703\n\n\ud83d\udea8 *Csatlakozz \u00e9s Szerepelj* \ud83d\udea8\n\u00bb Discord Szerver: https://discord.gg/ZqMuDgGvan\n\n\ud83d\udea8 *\u00dczleti Megkeres\u00e9shez*\n\u00bb Email: hunterofficial@invto.gg\n\nLeg\u00fajabb Hunter Zene (magyar), a Hunter Roblox Zene, van itt Steal a Brainrot Roblox, Grow a Garden Roblox \u00e9s sok m\u00e1s.\n\nbrawlstars, brawlstarsmagyarul, stumbleguys, stumbleguysmagyarul, hunter, kih\u00edv\u00e1s brawl stars, htghunter, hunter brawl stars, zsomac, kiis, venc30, gameplay, brawl stars magyar, brawl stars 1v1, hunter brawl stars kih\u00edv\u00e1s, roblox, hunter roblox, grow a garden, hunter steal a brainrot roblox"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "75745",
        "likeCount": "3526",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "666"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2j2jw_X46L00xIqZC5h6LJZRYBg",
      "id": "3i4RhJZUEL0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T16:00:06Z",
        "channelId": "UC516ep-2xWAE6c6j3EpmhZQ",
        "title": "Miha\u0301lyfi Luca  - PRIMADONNA feat. Jaber (Official Music Video)",
        "description": "Sz\u00f6veg, dal: Mih\u00e1lyfi Luca, Jaber\nMix master: Z\u00e1vodi Marci\nGit\u00e1r: Bartal D\u00e1niel\n\nManagement: Ve\u00e9gh Szabolcs (szabi@astromusic.hu)\nBOOKING: booking@astromusic.hu\n\nDirector / DOP: R\u00e1dli Bence\nHead of Production: Ve\u00e9gh Szabi\nProduction Manager: Magyar B\u00e1lint\n\nAssistant Director: Radv\u00e1nyi Levente\nFocus Puller: Farkas D\u00e1vid\nGaffer: Felleg No\u00e9\nLighting Technicians: Horv\u00e1th Noel, Ganzer Bal\u00e1zs\nJimmy Jib Operator: Bolv\u00e1ri Norbert\n\nMake-up Artist: Kardos J\u00falia\nMake-up Assistant: Princz Panni\nHair Stylist: Krist\u00f3f Imola\nStylists: Kov\u00e1cs No\u00e9mi, Nagy Karolina\nStyling Assistants: Adamecz Alexandra, Bod\u00f3 Let\u00edcia\n\nExtras Coordinators: Johnny Palmer, Stang Rich\u00e1rd\nBehind the Scenes: S\u00f3lyom Gillich\n\nEditor: R\u00e1dli Bence\nColorist: R\u00e1dli Bence\n\nBest Boy: G\u00e1bor P\u00e9ter\nInstruments: Talamba \u00fct\u0151egy\u00fcttes\n\nStarring: Moh Martin\n\nChoreographer: Hegyes Berci\nDancers:\nBalogh Martin\nJayson\nDimas Erik\nKurucz Benji\n\nProduction: Hello* Production",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3i4RhJZUEL0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3i4RhJZUEL0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3i4RhJZUEL0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3i4RhJZUEL0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3i4RhJZUEL0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mih\u00e1lyfi Luca",
        "tags": [
          "Mih\u00e1lyfi Luca",
          "Orosz rulett",
          "Nem b\u00edrn\u00e1l velem",
          "Rossz \u00f6tlet",
          "Adios",
          "T.Danny",
          "Manuel"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Miha\u0301lyfi Luca  - PRIMADONNA feat. Jaber (Official Music Video)",
          "description": "Sz\u00f6veg, dal: Mih\u00e1lyfi Luca, Jaber\nMix master: Z\u00e1vodi Marci\nGit\u00e1r: Bartal D\u00e1niel\n\nManagement: Ve\u00e9gh Szabolcs (szabi@astromusic.hu)\nBOOKING: booking@astromusic.hu\n\nDirector / DOP: R\u00e1dli Bence\nHead of Production: Ve\u00e9gh Szabi\nProduction Manager: Magyar B\u00e1lint\n\nAssistant Director: Radv\u00e1nyi Levente\nFocus Puller: Farkas D\u00e1vid\nGaffer: Felleg No\u00e9\nLighting Technicians: Horv\u00e1th Noel, Ganzer Bal\u00e1zs\nJimmy Jib Operator: Bolv\u00e1ri Norbert\n\nMake-up Artist: Kardos J\u00falia\nMake-up Assistant: Princz Panni\nHair Stylist: Krist\u00f3f Imola\nStylists: Kov\u00e1cs No\u00e9mi, Nagy Karolina\nStyling Assistants: Adamecz Alexandra, Bod\u00f3 Let\u00edcia\n\nExtras Coordinators: Johnny Palmer, Stang Rich\u00e1rd\nBehind the Scenes: S\u00f3lyom Gillich\n\nEditor: R\u00e1dli Bence\nColorist: R\u00e1dli Bence\n\nBest Boy: G\u00e1bor P\u00e9ter\nInstruments: Talamba \u00fct\u0151egy\u00fcttes\n\nStarring: Moh Martin\n\nChoreographer: Hegyes Berci\nDancers:\nBalogh Martin\nJayson\nDimas Erik\nKurucz Benji\n\nProduction: Hello* Production"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "479235",
        "likeCount": "6524",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "280"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1rbb1i7_UyVZ6mlKFpYPCLQqznA",
      "id": "ueCc-AYUMRs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T13:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Wednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix",
        "description": "Guess who\u2019s back? Watch the official trailer for Wednesday Season 2, Part 2. Wednesday Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nWednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\r\n\r\nDesperate to avert her prophecy and save Enid's life, Wednesday reopens a dark chapter in her family's history \u2014 with direct ties to Tyler.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Catherine Zeta-Jones",
          "Emma Myers",
          "Enid",
          "Gwendoline Christie",
          "Jenna Ortega",
          "Larissa Weems",
          "Netflix",
          "Tim Burton",
          "Trailer",
          "Wednesday"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Wednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix",
          "description": "Guess who\u2019s back? Watch the official trailer for Wednesday Season 2, Part 2. Wednesday Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nWednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\r\n\r\nDesperate to avert her prophecy and save Enid's life, Wednesday reopens a dark chapter in her family's history \u2014 with direct ties to Tyler."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7230804",
        "likeCount": "130066",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5115"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "saZ9f4N0mgLMjIKpVk5htvu6XWQ",
      "id": "BrRBIo1W9NQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T06:30:06Z",
        "channelId": "UC9dhVxpRhVS2W9qTtUTV-Jg",
        "title": "V\u00c9DETT FA H\u00c1Z vs 99 \u00c9JSZAKA A MINECRAFTBAN!",
        "description": "\ud83d\udcf1Rendezv\u00e9nyek \u00e9s Term\u00e9kek: www.pgtdani.hu\n\ud83d\udc49 #\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83d\udc48 A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz!\n\n\ud83c\udf0eRendezv\u00e9nyek: https://pgtshow.hu\n\ud83d\udc8e \u00daJ PGT Danis term\u00e9kek: https://shop.pgtdani.hu\n\n\n\ud83d\udc51Social Media: \n\ud83d\udd76  Instagram: @PGT_Dani\n\ud83e\udd19 TikTok: PGT_Daniel\n\ud83d\udc53 Facebook: https://www.facebook.com/PGT-Dani-110030977183091\n\ud83d\udcf1 Discordom: https://discord.gg/dabYuFZ9eS\n\n\ud83d\udce7 Szponzor\u00e1ci\u00f3 , Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: pgtdanimarketing@gmail.com\n\n\ud83d\udc51Csatorn\u00e1ink:\nPGT Dani: @PGT_Dani\nDani Gamee: @DaniGamee\nDani Kalandok: @DaniKalandok\nRobloDaniX: @RobloDaniX\nDani - Minecraft: @DaniMinecraft\nKiis Kalandjai: @kiis\nB&D: @blackesdanikalandjai2497\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\nA vide\u00f3k RolePlay kisfilmek.\n\n#Minecraft #Dani\u00e9sKiis #PGTDani #dani #pgt #daniminecraft #100% #trollkod\u00e1s #prank",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrRBIo1W9NQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrRBIo1W9NQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrRBIo1W9NQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrRBIo1W9NQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrRBIo1W9NQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PGT Dani",
        "tags": [
          "pgt dani",
          "kiis kalandjai",
          "dani",
          "kiis",
          "kis kalandjai",
          "kis",
          "dani \u00e9s kis",
          "p\u00e9g\u00e9t\u00e9 dani",
          "kaktusz",
          "kiss kalandjai",
          "dani \u00e9s kiis",
          "minecraft",
          "kiis kalandjai trollkod\u00e1s",
          "dani \u00e9s kiis kalandjai",
          "kis vide\u00f3i",
          "dani kalandjai",
          "dani minecraft",
          "kiss",
          "pgt kiis",
          "black",
          "kis kis",
          "minecraft magyarul",
          "kis \u00e9s dani",
          "kiss \u00e9s dani kalandjai",
          "pgt dani b\u00faj\u00f3cska",
          "xaby \u00e9s kitti",
          "xaby \u00e9s kitty",
          "szabi \u00e9s kitti",
          "kitti",
          "szabi",
          "xaby",
          "stumble guys",
          "b\u00faj\u00f3cska",
          "spongyabob",
          "kihiv\u00e1s",
          "csaltam",
          "minecraft \u00e9pit\u00e9s",
          "minecraft zene"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "V\u00c9DETT FA H\u00c1Z vs 99 \u00c9JSZAKA A MINECRAFTBAN!",
          "description": "\ud83d\udcf1Rendezv\u00e9nyek \u00e9s Term\u00e9kek: www.pgtdani.hu\n\ud83d\udc49 #\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83d\udc48 A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz!\n\n\ud83c\udf0eRendezv\u00e9nyek: https://pgtshow.hu\n\ud83d\udc8e \u00daJ PGT Danis term\u00e9kek: https://shop.pgtdani.hu\n\n\n\ud83d\udc51Social Media: \n\ud83d\udd76  Instagram: @PGT_Dani\n\ud83e\udd19 TikTok: PGT_Daniel\n\ud83d\udc53 Facebook: https://www.facebook.com/PGT-Dani-110030977183091\n\ud83d\udcf1 Discordom: https://discord.gg/dabYuFZ9eS\n\n\ud83d\udce7 Szponzor\u00e1ci\u00f3 , Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: pgtdanimarketing@gmail.com\n\n\ud83d\udc51Csatorn\u00e1ink:\nPGT Dani: @PGT_Dani\nDani Gamee: @DaniGamee\nDani Kalandok: @DaniKalandok\nRobloDaniX: @RobloDaniX\nDani - Minecraft: @DaniMinecraft\nKiis Kalandjai: @kiis\nB&D: @blackesdanikalandjai2497\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\nA vide\u00f3k RolePlay kisfilmek.\n\n#Minecraft #Dani\u00e9sKiis #PGTDani #dani #pgt #daniminecraft #100% #trollkod\u00e1s #prank"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "22952",
        "likeCount": "462",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "15"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XdiUXGenTpMHDzP_wSOsmlTo9xw",
      "id": "P7vBoGWoReg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-22T03:59:58Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"CEREMONY\" M/V",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY\" M/V \n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA \n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "JYP Entertainment",
          "JYP",
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "skz ceremony",
          "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
          "skz mv",
          "skz mv teaser",
          "skz music video",
          "stray kids mv",
          "stray kids ceremony",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
          "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44",
          "ceremony mv",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"CEREMONY\" M/V",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY\" M/V \n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA \n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "38586875",
        "likeCount": "1305264",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "161452"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OIv0kzGd9B7MDE2ZaOwPy7B99jA",
      "id": "6G4SV_t7tII",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T11:15:34Z",
        "channelId": "UC9W7iP_mMSAZcMYrDHgqTTw",
        "title": "Regretting You - Elrontott \u00e9letek - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
        "description": "Orsz\u00e1gos bemutat\u00f3: 2025. okt\u00f3ber 30.\n A bestseller alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt ELRONTOTT \u00c9LETEK bemutatja a mozin\u00e9z\u0151knek Morgan Grantet (Allison Williams) \u00e9s a l\u00e1ny\u00e1t, Clar\u00e1t (Mckenna Grace), akik arra pr\u00f3b\u00e1lnak r\u00e1j\u00f6nni, mi az, ami menthet\u0151 egy sz\u00f6rny\u0171 trag\u00e9dia ut\u00e1n\u2026\n Ugyanis egy borzalmas aut\u00f3baleset nyom\u00e1n f\u00e9ny der\u00fcl egy sokkol\u00f3 \u00e1rul\u00e1sra, amely arra k\u00e9nyszer\u00edti \u0151ket, hogy szemben\u00e9zzenek a csal\u00e1di titkokkal, \u00fajra\u00e9rtelmezz\u00e9k a szeretetet, \u00e9s megtal\u00e1lj\u00e1k egym\u00e1st.\n A REGRETTING YOU - ELRONTOTT \u00c9LETEK t\u00f6rt\u00e9nete a fejl\u0151d\u00e9sr\u0151l, a kitart\u00e1sr\u00f3l \u00e9s \u00f6nmagunk felfedez\u00e9s\u00e9r\u0151l sz\u00f3l egy sorsford\u00edt\u00f3 trag\u00e9dia ut\u00e1n. A tov\u00e1bbi szerepl\u0151k k\u00f6zt van m\u00e9g Dave Franco, Mason Thames, Scott Eastwood \u00e9s Willa Fitzgerald.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G4SV_t7tII/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G4SV_t7tII/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G4SV_t7tII/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G4SV_t7tII/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G4SV_t7tII/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "UIP-Duna Film",
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Regretting You - Elrontott \u00e9letek - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
          "description": "Orsz\u00e1gos bemutat\u00f3: 2025. okt\u00f3ber 30.\n A bestseller alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt ELRONTOTT \u00c9LETEK bemutatja a mozin\u00e9z\u0151knek Morgan Grantet (Allison Williams) \u00e9s a l\u00e1ny\u00e1t, Clar\u00e1t (Mckenna Grace), akik arra pr\u00f3b\u00e1lnak r\u00e1j\u00f6nni, mi az, ami menthet\u0151 egy sz\u00f6rny\u0171 trag\u00e9dia ut\u00e1n\u2026\n Ugyanis egy borzalmas aut\u00f3baleset nyom\u00e1n f\u00e9ny der\u00fcl egy sokkol\u00f3 \u00e1rul\u00e1sra, amely arra k\u00e9nyszer\u00edti \u0151ket, hogy szemben\u00e9zzenek a csal\u00e1di titkokkal, \u00fajra\u00e9rtelmezz\u00e9k a szeretetet, \u00e9s megtal\u00e1lj\u00e1k egym\u00e1st.\n A REGRETTING YOU - ELRONTOTT \u00c9LETEK t\u00f6rt\u00e9nete a fejl\u0151d\u00e9sr\u0151l, a kitart\u00e1sr\u00f3l \u00e9s \u00f6nmagunk felfedez\u00e9s\u00e9r\u0151l sz\u00f3l egy sorsford\u00edt\u00f3 trag\u00e9dia ut\u00e1n. A tov\u00e1bbi szerepl\u0151k k\u00f6zt van m\u00e9g Dave Franco, Mason Thames, Scott Eastwood \u00e9s Willa Fitzgerald."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "75916",
        "likeCount": "375",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EF0zRDYGkS3LHYMede9STrrdkts",
      "id": "QL0m9FfMHTs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T21:29:57Z",
        "channelId": "UCmSxyKGLy279bPpDGbdOBAA",
        "title": "\u00daJ BOSS AZ ERD\u0150BEN, ITT A B\u00c9KA KIR\u00c1LY!  - Roblox 99 Nights in the Forest",
        "description": "\u00daJ BOSS AZ ERD\u0150BEN, ITT A B\u00c9KA KIR\u00c1LY!  - Roblox 99 Nights in the Forest\nMegn\u00e9zz\u00fck \u00e9l\u0151ben Immuval, Zsdavval \u00e9s Gerg\u0151vel a Roblox 99 nights friss\u00edt\u00e9s\u00e9t, amiben bej\u00f6tt a horg\u00e1sz\u00e1s,  ezen fel\u00fcl m\u00e1r csatlakoztak a b\u00e9k\u00e1k is! Egyre t\u00f6bb \u00e1llat van a szarvas mellett az erd\u0151ben! \nMeddig siker\u00fcl t\u00fal\u00e9lni?\n\n#roblox #doggyandi #99 nights \n\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\n\ud83c\udf81 DoggyAndi Aj\u00e1nd\u00e9kt\u00e1rgyak \ud83c\udf81 \n\ud83d\uded2 Vide\u00f3sbolt: https://videosbolt.hu/doggyandi_main \ud83d\uded2\n\u2709\ufe0f  El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek: \u2709\ufe0f\n Rajzot k\u00fclden\u00e9l? K\u00e9rd\u00e9sed van?  level@doggyandi.hu\n Business/\u00dczleti lev\u00e9l - uzleti@doggyandi.hu\n Tal\u00e1lkozn\u00e1l szem\u00e9lyesen is? - https://videostalalkozo.hu/\n Livestreamek (majdnem minden nap) - https://twitch.tv/doggyandi\n VLOG csatorn\u00e1m - https://www.youtube.com/c/DoggyAndi\n GAMING csatorn\u00e1m - https://www.youtube.com/user/szenatordoggy/\n VOD csatorn\u00e1m - https://www.youtube.com/c/DoggyAndiStreamek\n Instagram - https://www.instagram.com/doggyandi/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QL0m9FfMHTs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QL0m9FfMHTs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QL0m9FfMHTs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QL0m9FfMHTs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QL0m9FfMHTs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DoggyAndi - GamePlay",
        "tags": [
          "doggyandi",
          "gaming",
          "vide\u00f3j\u00e1t\u00e9k",
          "magyar",
          "magyarul",
          "hungarian",
          "roblox",
          "doggyandi immu",
          "99 nights"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "\u00daJ BOSS AZ ERD\u0150BEN, ITT A B\u00c9KA KIR\u00c1LY!  - Roblox 99 Nights in the Forest",
          "description": "\u00daJ BOSS AZ ERD\u0150BEN, ITT A B\u00c9KA KIR\u00c1LY!  - Roblox 99 Nights in the Forest\nMegn\u00e9zz\u00fck \u00e9l\u0151ben Immuval, Zsdavval \u00e9s Gerg\u0151vel a Roblox 99 nights friss\u00edt\u00e9s\u00e9t, amiben bej\u00f6tt a horg\u00e1sz\u00e1s,  ezen fel\u00fcl m\u00e1r csatlakoztak a b\u00e9k\u00e1k is! Egyre t\u00f6bb \u00e1llat van a szarvas mellett az erd\u0151ben! \nMeddig siker\u00fcl t\u00fal\u00e9lni?\n\n#roblox #doggyandi #99 nights \n\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\n\ud83c\udf81 DoggyAndi Aj\u00e1nd\u00e9kt\u00e1rgyak \ud83c\udf81 \n\ud83d\uded2 Vide\u00f3sbolt: https://videosbolt.hu/doggyandi_main \ud83d\uded2\n\u2709\ufe0f  El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek: \u2709\ufe0f\n Rajzot k\u00fclden\u00e9l? K\u00e9rd\u00e9sed van?  level@doggyandi.hu\n Business/\u00dczleti lev\u00e9l - uzleti@doggyandi.hu\n Tal\u00e1lkozn\u00e1l szem\u00e9lyesen is? - https://videostalalkozo.hu/\n Livestreamek (majdnem minden nap) - https://twitch.tv/doggyandi\n VLOG csatorn\u00e1m - https://www.youtube.com/c/DoggyAndi\n GAMING csatorn\u00e1m - https://www.youtube.com/user/szenatordoggy/\n VOD csatorn\u00e1m - https://www.youtube.com/c/DoggyAndiStreamek\n Instagram - https://www.instagram.com/doggyandi/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5H16M58S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "44538",
        "likeCount": "1636",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "127"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "tTaS5OJbdnrd41q-PIZX34t21cM",
      "id": "yrSwc1whZFY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UCvPAHqxaqoxjZTp-PfcsTUQ",
        "title": "Balogh Roberto -  \u00c1lomb\u00f3l lett val\u00f3s\u00e1g (Official Music Video)",
        "description": "\u25ba Koncertszervez\u00e9s\n\u25ba\u00dcgyint\u00e9z\u0151 Telefonsz\u00e1m: 06305246185\n\u25baEmail:  bronximusic91@gmail.com\n   \n\u25baEz a dal a Premium Studio-ban k\u00e9sz\u00fclt \n\u25ba TikTok:   https://www.tiktok.com/@premium.studio\n\n\u25baA vide\u00f3klipet az Antemius Media k\u00e9sz\u00edtette.\n     Facebook: https://www.facebook.com/AntemiusMedia/\n     Instagram: https://www.instagram.com/antemiusmed...\n     Operat\u0151r/ut\u00f3munka: Simon D\u00e1vid\n\n\u25baSz\u00f6veg:  Balogh Roberto Bronxi  \n\n\u25baZene: Bronxi Balogh Roberto\n \n\u25ba   Facebook:   https://www.facebook.com/people/Balogh-R%C3%B3bert-hivatalos/100083310442898/\n\n    Tiktok:  https://www.tiktok.com/@baloghrobi93?...\n\n\u25baFelv\u00e9tel,Mix/Mastering,Zenei alap:Bronxi beat prod\n    Instangram:  https://www.instagram.com/bronxibeat/\n\n    Tiktok:https://www.tiktok.com/@bronxibeatprod",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrSwc1whZFY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrSwc1whZFY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrSwc1whZFY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrSwc1whZFY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrSwc1whZFY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Balogh Roberto",
        "tags": [
          "roberto",
          "bronxi",
          "\u00e1lom",
          "\u00e1lomb\u00f3l",
          "\u00e1lomb\u00f3l lett",
          "\u00e1lomb\u00f3l lett val\u00f3s\u00e1g",
          "balogh",
          "balogh roberto"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Balogh Roberto -  \u00c1lomb\u00f3l lett val\u00f3s\u00e1g (Official Music Video)",
          "description": "\u25ba Koncertszervez\u00e9s\n\u25ba\u00dcgyint\u00e9z\u0151 Telefonsz\u00e1m: 06305246185\n\u25baEmail:  bronximusic91@gmail.com\n   \n\u25baEz a dal a Premium Studio-ban k\u00e9sz\u00fclt \n\u25ba TikTok:   https://www.tiktok.com/@premium.studio\n\n\u25baA vide\u00f3klipet az Antemius Media k\u00e9sz\u00edtette.\n     Facebook: https://www.facebook.com/AntemiusMedia/\n     Instagram: https://www.instagram.com/antemiusmed...\n     Operat\u0151r/ut\u00f3munka: Simon D\u00e1vid\n\n\u25baSz\u00f6veg:  Balogh Roberto Bronxi  \n\n\u25baZene: Bronxi Balogh Roberto\n \n\u25ba   Facebook:   https://www.facebook.com/people/Balogh-R%C3%B3bert-hivatalos/100083310442898/\n\n    Tiktok:  https://www.tiktok.com/@baloghrobi93?...\n\n\u25baFelv\u00e9tel,Mix/Mastering,Zenei alap:Bronxi beat prod\n    Instangram:  https://www.instagram.com/bronxibeat/\n\n    Tiktok:https://www.tiktok.com/@bronxibeatprod"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M29S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "80241",
        "likeCount": "1664",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "46"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "e0uaAYM7ASfxD-5xeZ6q1Rv1CMs",
      "id": "lAPm8fIy5mg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-19T18:41:37Z",
        "channelId": "UCwdh3MTrFq3sXlB4ct8B-Fg",
        "title": "Warhammer 40,000: Dawn of War IV Official Announce Trailer | Gamescom Opening Night 2025",
        "description": "At last, back to war! Warhammer 40,000: Dawn of War IV officially revealed during Gamescom Opening Night Live 2025!\n\nBattle for planet Kronus as Warhammer 40,000's ultimate real time strategy game returns, featuring the largest campaign ever with four distinct factions battling it out in epic, brutal large-scale conflicts. \n\nDawn of War IV returns to the legendary RTS series\u2019 roots with satisfying gameplay and a brutal, expanded Sync Kill system. Take command of four Warhammer 40,000 factions, including, for the first time in the Dawn of War series, the Adeptus Mechanicus! Fight through 70+ campaign missions solo or with a friend in a story crafted by legendary Black Library author John French. Immerse yourself in endlessly replayable modes including Last Stand and Skirmish, or take the fight to the world with intense multiplayer combat.\n\nRead more on Warhammer Community: https://www.warhammer-community.com/en-gb/articles/l8pdgqps/warhammer-40000-dawn-of-war-iv/\n\nWishlist NOW on Steam: https://ow.ly/wPeP50WIbWb\n\nFollow for more Warhammer, more often:\n\n- Instagram: https://www.instagram.com/warhammerofficial/\n- Threads: https://www.threads.net/@warhammerofficial\n- Facebook: https://www.facebook.com/WarhammerOfficial/\n- Warhammer Community: https://www.warhammer-community.com/\n- Get Warhammer in your inbox: https://ow.ly/6SJq50T3NL1",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAPm8fIy5mg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAPm8fIy5mg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAPm8fIy5mg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAPm8fIy5mg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAPm8fIy5mg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warhammer",
        "tags": [
          "Games Workshop",
          "Citadel Miniatures",
          "Warhammer Age of Sigmar",
          "Warhammer 40000",
          "Forge World",
          "Black Library",
          "40K",
          "AoS",
          "GW",
          "Astartes",
          "Space marine",
          "Tow",
          "The Old world",
          "Middle earth strategy battle game",
          "lord of the rings",
          "the hobbit",
          "warhammer underworlds",
          "necromunda",
          "the horus heresy",
          "legions imperialis",
          "age of darkness",
          "total war",
          "space marine",
          "space marine 2",
          "Warhammer Fantasy"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Warhammer 40,000: Dawn of War IV Official Announce Trailer | Gamescom Opening Night 2025",
          "description": "At last, back to war! Warhammer 40,000: Dawn of War IV officially revealed during Gamescom Opening Night Live 2025!\n\nBattle for planet Kronus as Warhammer 40,000's ultimate real time strategy game returns, featuring the largest campaign ever with four distinct factions battling it out in epic, brutal large-scale conflicts. \n\nDawn of War IV returns to the legendary RTS series\u2019 roots with satisfying gameplay and a brutal, expanded Sync Kill system. Take command of four Warhammer 40,000 factions, including, for the first time in the Dawn of War series, the Adeptus Mechanicus! Fight through 70+ campaign missions solo or with a friend in a story crafted by legendary Black Library author John French. Immerse yourself in endlessly replayable modes including Last Stand and Skirmish, or take the fight to the world with intense multiplayer combat.\n\nRead more on Warhammer Community: https://www.warhammer-community.com/en-gb/articles/l8pdgqps/warhammer-40000-dawn-of-war-iv/\n\nWishlist NOW on Steam: https://ow.ly/wPeP50WIbWb\n\nFollow for more Warhammer, more often:\n\n- Instagram: https://www.instagram.com/warhammerofficial/\n- Threads: https://www.threads.net/@warhammerofficial\n- Facebook: https://www.facebook.com/WarhammerOfficial/\n- Warhammer Community: https://www.warhammer-community.com/\n- Get Warhammer in your inbox: https://ow.ly/6SJq50T3NL1"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-GB"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "912722",
        "likeCount": "55734",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7293"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zvW8uqr5fiYoZwh89HHo3tPOPaw",
      "id": "72rM_3v0epk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-23T11:20:07Z",
        "channelId": "UC1R3yteq3HoSUIHQ7hp65XQ",
        "title": "Nyissunk egy SAJ\u00c1T BOLTOT a v\u00e1rosban! \ud83d\uded2",
        "description": "#hirdet\u00e9s Csekkold a Samsung Galaxy Z Fold7 mobilt! \u25ba https://bit.ly/4lDyEwu \ud83c\udf81\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group \u00e9s a Samsung Magyarorsz\u00e1g megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83c\udfae LIVESTREAM \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\n\ud83c\udff7\ufe0f J\u00c1T\u00c9K N\u00c9V \u25ba Discounty\n\ud83d\udcbb PLATFORM \u25ba PC (9800X3D + RTX 5090)\n\ud83d\udcc5 \u00c9L\u0150 D\u00c1TUM \u25ba 2025. augusztus 21. cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #Discounty\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/72rM_3v0epk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/72rM_3v0epk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/72rM_3v0epk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/72rM_3v0epk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/72rM_3v0epk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nessaj Gaming",
        "tags": [
          "nessaj \u00e9l\u0151 ad\u00e1s",
          "j\u00e1t\u00e9k bemutat\u00f3",
          "nessaj v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "nessaj twitch",
          "nessaj stream",
          "nessaj j\u00e1t\u00e9k",
          "nessaj j\u00e1t\u00e9kok",
          "nessaj",
          "nessaj gaming",
          "nessaj \u00e9l\u0151",
          "j\u00e1t\u00e9k",
          "nessaj live",
          "j\u00e1t\u00e9kok",
          "pingvinek",
          "nessaj vod",
          "magyar j\u00e1t\u00e9k",
          "magyar j\u00e1t\u00e9kok",
          "v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1sok",
          "discounty nessaj",
          "discounty j\u00e1t\u00e9k",
          "discounty gameplay",
          "discounty review",
          "discounty magyar",
          "bolt szimul\u00e1tor",
          "bolt j\u00e1t\u00e9k",
          "boltos j\u00e1t\u00e9k",
          "szimul\u00e1tor j\u00e1t\u00e9k",
          "szimul\u00e1tor j\u00e1t\u00e9kok",
          "nessaj szimul\u00e1tor",
          "nessaj bolt szimul\u00e1tor"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Nyissunk egy SAJ\u00c1T BOLTOT a v\u00e1rosban! \ud83d\uded2",
          "description": "#hirdet\u00e9s Csekkold a Samsung Galaxy Z Fold7 mobilt! \u25ba https://bit.ly/4lDyEwu \ud83c\udf81\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group \u00e9s a Samsung Magyarorsz\u00e1g megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83c\udfae LIVESTREAM \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\n\ud83c\udff7\ufe0f J\u00c1T\u00c9K N\u00c9V \u25ba Discounty\n\ud83d\udcbb PLATFORM \u25ba PC (9800X3D + RTX 5090)\n\ud83d\udcc5 \u00c9L\u0150 D\u00c1TUM \u25ba 2025. augusztus 21. cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #Discounty\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H4M58S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "76507",
        "likeCount": "2236",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "57"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UcQIXGCpnq96AP71ccTxbYMd2mU",
      "id": "HVBQWrafTko",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-20T18:10:08Z",
        "channelId": "UC2vH2IbAHtenrt4kAvUZJcg",
        "title": "Tha Patk\u00e1nyz - Gond van (prod. Classic der Dicke)",
        "description": "Zene: Classic der Dicke\nVaker: Chicheck, 3,14\nKarc: Zsigab\u00e1\nMix/Klip/Master: Smoke Factory\nFell\u00e9p\u00e9s szervez\u00e9s: blekbooking@gmail.com\nInstagram: @tha.patkanyz\nhttps://www.facebook.com/thapatkanyz\nhttps://www.facebook.com/Piafalusi\nhttps://www.facebook.com/smokevizion\nhttps://www.facebook.com/ultragazapparel\nhttps://www.facebook.com/ClassicderDicke",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVBQWrafTko/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVBQWrafTko/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVBQWrafTko/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVBQWrafTko/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVBQWrafTko/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "3,14 / Tha Patk\u00e1nyz",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Tha Patk\u00e1nyz - Gond van (prod. Classic der Dicke)",
          "description": "Zene: Classic der Dicke\nVaker: Chicheck, 3,14\nKarc: Zsigab\u00e1\nMix/Klip/Master: Smoke Factory\nFell\u00e9p\u00e9s szervez\u00e9s: blekbooking@gmail.com\nInstagram: @tha.patkanyz\nhttps://www.facebook.com/thapatkanyz\nhttps://www.facebook.com/Piafalusi\nhttps://www.facebook.com/smokevizion\nhttps://www.facebook.com/ultragazapparel\nhttps://www.facebook.com/ClassicderDicke"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "100895",
        "likeCount": "6598",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "468"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8md_jfYSK3vuM02feglbBFz-d2E",
      "id": "19LGIQNmN4M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-19T20:10:51Z",
        "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
        "title": "Resident Evil Requiem - gamescom Gameplay Trailer | gamescom 2025",
        "description": "Check out a brand-new look at Resident Evil Requiem, an upcoming third and first person survival horror shooter developed by Capcom. Players will embody FBI analyst Grace Ashcroft as a case takes her back to the outbreak in Raccoon City with deep ties to her mother all wrapped up in a sinister plot. Resident Evil Requiem is launching on February 26, 2026 for PlayStation 5 (PS5), Xbox Series X|S, and PC (Steam).\n\n#ign #gamescom2025",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/19LGIQNmN4M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/19LGIQNmN4M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/19LGIQNmN4M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/19LGIQNmN4M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/19LGIQNmN4M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IGN",
        "tags": [
          "Resident Evil Requiem",
          "gamescom",
          "gamescom 2025",
          "game trailer",
          "game trailers",
          "trailer",
          "trailers",
          "gaming",
          "video games",
          "video game trailer",
          "video game trailers",
          "new game trailers",
          "new video game trailers",
          "upcoming video games",
          "new video games 2025",
          "upcoming video games 2025"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Resident Evil Requiem - gamescom Gameplay Trailer | gamescom 2025",
          "description": "Check out a brand-new look at Resident Evil Requiem, an upcoming third and first person survival horror shooter developed by Capcom. Players will embody FBI analyst Grace Ashcroft as a case takes her back to the outbreak in Raccoon City with deep ties to her mother all wrapped up in a sinister plot. Resident Evil Requiem is launching on February 26, 2026 for PlayStation 5 (PS5), Xbox Series X|S, and PC (Steam).\n\n#ign #gamescom2025"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1812476",
        "likeCount": "68127",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5042"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2FYL9wwxkJnAJs-DeAc0gVVlJoI",
      "id": "wQ9pShlrZ_c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-24T07:06:55Z",
        "channelId": "UCaR0G9Nin3UBgJd8J1mymuw",
        "title": "A Legrosszabb F\u00f3bi\u00e1k a Minecraftban",
        "description": "\u00c1t\u00e9ltem a Legrosszabb F\u00f3bi\u00e1kat a Minecraftban\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Eneba: https://www.eneba.com/?af_id=GyusziBoi5\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Csatlakozz a tagokhoz: https://bit.ly/gyusziboi\n\ud83d\udc66 Discord: https://discord.com/invite/vUv4hjhENN\n\ud83d\udce7 Email: Unknown.GeorgeYT@gmail.com\n\u23ec Mod let\u00f6lt\u00e9se: \nhttps://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/phobia\nhttps://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/arphex\n\nHa tetszett a vide\u00f3, dobj egy likeot \ud83d\udc4d \u00e9s iratkozz fel a csatorn\u00e1ra, vagy n\u00e9zz fel Discord szerver\u00fcnkre!\n\n#minecraft #gyusziboi #phobia",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQ9pShlrZ_c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQ9pShlrZ_c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQ9pShlrZ_c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQ9pShlrZ_c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQ9pShlrZ_c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "GyusziBoi",
        "tags": [
          "minecraft",
          "gyusziboi",
          "phobia",
          "minecraft phobia",
          "minecraft gyusziboi",
          "minecraft magyar",
          "minecraft magyarul",
          "minecraft mod",
          "mod bemutat\u00f3",
          "minecraft f\u00f3bi\u00e1k",
          "p\u00f3k f\u00f3bia",
          "spider",
          "minecraft spider",
          "arachnophobia",
          "claustrophobia",
          "datapack"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "A Legrosszabb F\u00f3bi\u00e1k a Minecraftban",
          "description": "\u00c1t\u00e9ltem a Legrosszabb F\u00f3bi\u00e1kat a Minecraftban\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Eneba: https://www.eneba.com/?af_id=GyusziBoi5\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Csatlakozz a tagokhoz: https://bit.ly/gyusziboi\n\ud83d\udc66 Discord: https://discord.com/invite/vUv4hjhENN\n\ud83d\udce7 Email: Unknown.GeorgeYT@gmail.com\n\u23ec Mod let\u00f6lt\u00e9se: \nhttps://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/phobia\nhttps://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/arphex\n\nHa tetszett a vide\u00f3, dobj egy likeot \ud83d\udc4d \u00e9s iratkozz fel a csatorn\u00e1ra, vagy n\u00e9zz fel Discord szerver\u00fcnkre!\n\n#minecraft #gyusziboi #phobia"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "55739",
        "likeCount": "4406",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "120"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lzq8Q9RiGd9EeZpzsGdcF3wpwmo",
      "id": "n8IFzfdaxGY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-20T09:00:06Z",
        "channelId": "UCkA0bfw-ylMleM8Lj2TvuBg",
        "title": "BOBO 2025 X ANDO BANKO /Official Music Video/4K",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8IFzfdaxGY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8IFzfdaxGY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8IFzfdaxGY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8IFzfdaxGY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8IFzfdaxGY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Alex Studio Production",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "BOBO 2025 X ANDO BANKO /Official Music Video/4K",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M18S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "89284",
        "likeCount": "1426",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "22"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "J08ZEe7FqtSLGCsWaIfYeJ7ShfQ",
      "id": "nHCVsSLLi4E",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-18T17:38:40Z",
        "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
        "title": "SPEED DOES AMERICA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 (Official Trailer)",
        "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IShowSpeed",
        "tags": [
          "ishowspeed"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "SPEED DOES AMERICA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 (Official Trailer)",
          "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2020694",
        "likeCount": "110430",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8141"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qBxUdAc5C6Mx5ZswKTCVGH7hcN0",
      "id": "4zLIaPyCvt8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T10:51:00Z",
        "channelId": "UC6IUish1nuhvf2GCyYJPIoQ",
        "title": "1.000.000 Netheriteom Van!",
        "description": "\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/peter.gyolai/\n\ud83e\udd52Facebook: https://www.facebook.com/groups/uborcraft\n\ud83d\udcfd\ufe0fTikTok: https://www.tiktok.com/@uborcraft1",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zLIaPyCvt8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zLIaPyCvt8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zLIaPyCvt8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zLIaPyCvt8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zLIaPyCvt8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "UborCraft",
        "tags": [
          "minecraft",
          "uborcraft",
          "cebelian",
          "ubor",
          "craft",
          "asd",
          "j\u00f3",
          "jo",
          "hun",
          "hu",
          "magyar",
          "magyarul",
          "vide\u00f3",
          "video",
          "vicces",
          "vices"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "1.000.000 Netheriteom Van!",
          "description": "\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/peter.gyolai/\n\ud83e\udd52Facebook: https://www.facebook.com/groups/uborcraft\n\ud83d\udcfd\ufe0fTikTok: https://www.tiktok.com/@uborcraft1"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M49S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "45065",
        "likeCount": "1544",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "115"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wRdBGBFMNWuAPRc3GKoT1maBbFE",
      "id": "umXSoFYFQDs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T14:00:06Z",
        "channelId": "UCSjtavFQFzzhfUAGSNyDkqA",
        "title": "R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3 x Balogh Trio Joci - NEM HISZEM EL /OFFICIAL MUSIC VIDEO 4K/",
        "description": "Fell\u00e9p\u00e9s szervez\u00e9s\n\u25ba R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3 : +36 30 987 2146\n\u25ba Balogh Tri\u00f3 Joci : +36 30 275 4525\n\n\u25ba Instrument\u00e1l/Felv\u00e9tel/MIX/MASTER: Beni Studio\n\n\u25ba A vide\u00f3klipet az Antemius Media k\u00e9sz\u00edtette.\nhttps://facebook.com/AntemiusMedia/\nhttps://instagram.com/antemiusmedia_slink/\nKamera, v\u00e1g\u00e1s, f\u00e9nyel\u00e9s: Simon D\u00e1vid\n\n\u25ba  K\u00f6vesd M\u00e1rk\u00f3t:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rezmuves_marko_offical\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4cL5C6K9iukdNHkQmlyT0A\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/r%C3%A9zm%C3%BCves-m%C3%A1rk%C3%B3/1615443199\nFacebook: https://www.facebook.com/p/R%C3%A9zm%C5%B1ves-M%C3%A1rk%C3%B3-Hivatalos-Oldala-100044411230261/\n\n#rezmuvesmarko #baloghtriojoci #nemhiszemel",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3",
        "tags": [
          "R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3",
          "M\u00e1rk\u00f3",
          "Ham ko Ham",
          "x-faktor",
          "ellopt\u00e1k a biciklim",
          "romanii",
          "gypsy music",
          "Balogh Joci",
          "Balogh Trio Joci"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3 x Balogh Trio Joci - NEM HISZEM EL /OFFICIAL MUSIC VIDEO 4K/",
          "description": "Fell\u00e9p\u00e9s szervez\u00e9s\n\u25ba R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3 : +36 30 987 2146\n\u25ba Balogh Tri\u00f3 Joci : +36 30 275 4525\n\n\u25ba Instrument\u00e1l/Felv\u00e9tel/MIX/MASTER: Beni Studio\n\n\u25ba A vide\u00f3klipet az Antemius Media k\u00e9sz\u00edtette.\nhttps://facebook.com/AntemiusMedia/\nhttps://instagram.com/antemiusmedia_slink/\nKamera, v\u00e1g\u00e1s, f\u00e9nyel\u00e9s: Simon D\u00e1vid\n\n\u25ba  K\u00f6vesd M\u00e1rk\u00f3t:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rezmuves_marko_offical\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4cL5C6K9iukdNHkQmlyT0A\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/r%C3%A9zm%C3%BCves-m%C3%A1rk%C3%B3/1615443199\nFacebook: https://www.facebook.com/p/R%C3%A9zm%C5%B1ves-M%C3%A1rk%C3%B3-Hivatalos-Oldala-100044411230261/\n\n#rezmuvesmarko #baloghtriojoci #nemhiszemel"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "504342",
        "likeCount": "4658",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "268"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AdxUd3S25pzJLKOL1-Y1Dc4S7Mc",
      "id": "PI6-qKhzTt8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T12:57:00Z",
        "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
        "title": "Marty Supreme | Official Teaser HD | A24",
        "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Josh Safdie and starring Timoth\u00e9e Chalamet, Gwyneth Paltrow, Odessa A'zion, Kevin O'Leary, Tyler Okonma, Abel Ferrara, and Fran Drescher. MARTY SUPREME \u2013 In Theaters December 25\n\nRELEASE DATE: In Theaters December 25\nDIRECTOR: Josh Safdie\nCAST: Timoth\u00e9e Chalamet, Gwyneth Paltrow, Odessa A'zion, Kevin O'Leary, Tyler Okonma, Abel Ferrara, and Fran Drescher\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI6-qKhzTt8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI6-qKhzTt8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI6-qKhzTt8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI6-qKhzTt8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI6-qKhzTt8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "A24",
        "tags": [
          "a24",
          "a24 films",
          "a24 trailers",
          "independent films",
          "trailer",
          "HD",
          "official",
          "movie",
          "film",
          "a24 movies",
          "oscar winner",
          "academy award winner"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Marty Supreme | Official Teaser HD | A24",
          "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Josh Safdie and starring Timoth\u00e9e Chalamet, Gwyneth Paltrow, Odessa A'zion, Kevin O'Leary, Tyler Okonma, Abel Ferrara, and Fran Drescher. MARTY SUPREME \u2013 In Theaters December 25\n\nRELEASE DATE: In Theaters December 25\nDIRECTOR: Josh Safdie\nCAST: Timoth\u00e9e Chalamet, Gwyneth Paltrow, Odessa A'zion, Kevin O'Leary, Tyler Okonma, Abel Ferrara, and Fran Drescher\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "16519649",
        "likeCount": "60464",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3824"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1dmyLuheLl1HQNeVZv64Q8W-CT0",
      "id": "nI8QWi1chwc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-24T12:00:33Z",
        "channelId": "UC3naiRIN8f4grIG0vn2r7lQ",
        "title": "Stick It To The Stickman (Early Access) avagy \u00f6t percenk\u00e9nt f\u0151n\u00f6kv\u00e1lt\u00e1s",
        "description": "De t\u00e9nyleg... cs\u00facsra t\u00f6rsz, azt\u00e1n j\u00f6n valaki, aki aznap kezdett \u00e9s letasz\u00edt r\u00f3la. Kinek \u00e9ri meg? H\u00e1t nekem, mert ez a j\u00e1t\u00e9k sz\u00f3rakoztat\u00f3.\nAmennyiben van f\u00f6l\u00f6s havi 200 forintod csatornatags\u00e1gra itt a link:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3naiRIN8f4grIG0vn2r7lQ/join\nCsubi oldal: https://www.facebook.com/CsubAzUrmedve\nTwitter: https://twitter.com/SuperCsubi\nTwitch: https://www.twitch.tv/csubazurmedve\nTiktok: https://www.tiktok.com/@supercsubi\nInstagram: https://www.instagram.com/csubazurmedve\nOutro zene: https://soundcloud.com/danil-grachev/2-chicago-trip-1\n\n#cs\u00fab #stickittothestickman #algoritmusszopkodjle #stickman #stickittotheman #j\u00e1t\u00e9k #vide\u00f3j\u00e1t\u00e9k #par\u00f3dia #humor #vicces #komment\u00e1r #letsplay #gameplay #j\u00e1t\u00e9kmenet #walkthrough #v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s #playthrough #videogames #magyar #hungarian #csubi #supercsubi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nI8QWi1chwc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nI8QWi1chwc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nI8QWi1chwc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nI8QWi1chwc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nI8QWi1chwc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cs\u00fab - Az \u0170rmedve",
        "tags": [
          "cs\u00fab",
          "csubi",
          "supercsubi",
          "vide\u00f3 j\u00e1t\u00e9k",
          "gameplay",
          "humor",
          "vicc",
          "vicces",
          "j\u00e1t\u00e9kmenet",
          "komment\u00e1r",
          "let's play",
          "\u0171rmedve",
          "par\u00f3dia",
          "magyar",
          "hungarian",
          "rossz j\u00e1t\u00e9k",
          "walkthrough",
          "v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Stick It To The Stickman (Early Access) avagy \u00f6t percenk\u00e9nt f\u0151n\u00f6kv\u00e1lt\u00e1s",
          "description": "De t\u00e9nyleg... cs\u00facsra t\u00f6rsz, azt\u00e1n j\u00f6n valaki, aki aznap kezdett \u00e9s letasz\u00edt r\u00f3la. Kinek \u00e9ri meg? H\u00e1t nekem, mert ez a j\u00e1t\u00e9k sz\u00f3rakoztat\u00f3.\nAmennyiben van f\u00f6l\u00f6s havi 200 forintod csatornatags\u00e1gra itt a link:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3naiRIN8f4grIG0vn2r7lQ/join\nCsubi oldal: https://www.facebook.com/CsubAzUrmedve\nTwitter: https://twitter.com/SuperCsubi\nTwitch: https://www.twitch.tv/csubazurmedve\nTiktok: https://www.tiktok.com/@supercsubi\nInstagram: https://www.instagram.com/csubazurmedve\nOutro zene: https://soundcloud.com/danil-grachev/2-chicago-trip-1\n\n#cs\u00fab #stickittothestickman #algoritmusszopkodjle #stickman #stickittotheman #j\u00e1t\u00e9k #vide\u00f3j\u00e1t\u00e9k #par\u00f3dia #humor #vicces #komment\u00e1r #letsplay #gameplay #j\u00e1t\u00e9kmenet #walkthrough #v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s #playthrough #videogames #magyar #hungarian #csubi #supercsubi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT37M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "45701",
        "likeCount": "2578",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "121"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NWJl_LWV8x_H_PB-poivINAv8NM",
      "id": "5-ogtJaeAzQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-22T16:30:06Z",
        "channelId": "UCUvYN4OkWBGoC6LhITa9kLg",
        "title": "STAiR - MINDEN \u00c9JJEL (Official Music Video)",
        "description": "Streameld/t\u00f6ltsd le  \"STAiR - MINDEN \u00c9JJEL\":\nSpotify: Augusztus 22\u203c\ufe0f\nApple Music: Augusztus 22\u203c\ufe0f\n\n\u266aTikTok:\n-@noel_stair\n-@ludvanmisi1\n\n\ud83d\udcf7Instagram:\n-@ludvanmisi\n-@noel_molnarr\n-@stair_theband\n\n\ud83c\udfa4Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s/ Kontakt: \n \u2605 L\u0151rincz Zsolt (Lieto Booking & Management) \n \u2605 stair.theband@gmail.com \n \u2605 lietomanagement@gmail.com\n \u2605 +36 20 215 1664",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ogtJaeAzQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ogtJaeAzQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ogtJaeAzQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ogtJaeAzQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ogtJaeAzQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "STAiR",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "STAiR - MINDEN \u00c9JJEL (Official Music Video)",
          "description": "Streameld/t\u00f6ltsd le  \"STAiR - MINDEN \u00c9JJEL\":\nSpotify: Augusztus 22\u203c\ufe0f\nApple Music: Augusztus 22\u203c\ufe0f\n\n\u266aTikTok:\n-@noel_stair\n-@ludvanmisi1\n\n\ud83d\udcf7Instagram:\n-@ludvanmisi\n-@noel_molnarr\n-@stair_theband\n\n\ud83c\udfa4Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s/ Kontakt: \n \u2605 L\u0151rincz Zsolt (Lieto Booking & Management) \n \u2605 stair.theband@gmail.com \n \u2605 lietomanagement@gmail.com\n \u2605 +36 20 215 1664"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "36520",
        "likeCount": "1608",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "44"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "byI-7eNXU6jcMtDyeUMIIvWXY9g",
      "id": "hpEy0iOixb4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:59:51Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "HIM | Official Trailer",
        "description": "What would you sacrifice to become the greatest of all time?\n\nFrom Oscar\u00ae winner Jordan Peele and Monkeypaw Productions, producers of the landmark horror films Get Out, Us, Candyman and Nope, comes a chilling journey into the inner sanctum of fame, idolatry and the pursuit of excellence at any cost, featuring an electrifying dramatic performance from Marlon Wayans (Air, Respect).\n\nFormer college wide-receiver Tyriq Withers (Atlanta, the upcoming I Know What You Did Last Summer) plays Cameron Cade, a rising-star quarterback who has devoted his life, and identity, to football. On the eve of professional football\u2019s annual scouting Combine, Cam is attacked by an unhinged fan and suffers a potentially career-ending brain trauma.\n\nJust when all seems lost, Cam receives a lifeline when his hero, Isaiah White (Marlon Wayans), a legendary eight-time Championship quarterback and cultural megastar, offers to train Cam at Isaiah\u2019s isolated compound that he shares with his celebrity influencer wife, Elsie White (Julia Fox; Uncut Gems, No Sudden Move). But as Cam\u2019s training accelerates, Isaiah\u2019s charisma begins to curdle into something darker, sending his prot\u00e9g\u00e9 down a disorienting rabbit hole that may cost him more than he ever bargained for.\n\nThe film features a dynamic supporting cast including alternative comedy legend Tim Heidecker (First Time Female Director, Us) and Australian comic Jim Jefferies (The Jim Jefferies Show), plus MMA heavyweight fighter Maurice Greene and hip hop phenoms Guapdad 4000 and Grammy nominee Tierra Whack, all three in their feature film debuts.\n\nHIM is directed by Justin Tipping (Kicks) from an acclaimed Black List screenplay by Zack Akers & Skip Bronkie (creators of the sci-fi crime series Limetown) and by Justin Tipping. The film is produced by Ian Cooper (Nope, Us), Jordan Peele (Candyman, BlacKkKlansman), Win Rosenfeld (Candyman, Lovecraft Country) and Jamal M. Watson (Hala, Sprinter) for Monkeypaw Productions and is executive produced by David Kern and Monkeypaw\u2019s Kate Oh.\n\nFollow HIM on socials: \nhttps://www.instagram.com/himmovie/\nhttps://www.facebook.com/himmovie/\nhttps://twitter.com/himmovie/\nhttps://www.himmovie.com/\n \nGenre:\u200b\u200b\u200b\u200bHorror \nCast:\u200bMarlon Wayans, Tyriq Withers, Julia Fox, Tim Heidecker, Jim Jefferies \nDirector:\u200b\u200b\u200bJustin Tipping\nScreenplay by:\u200bZack Akers & Skip Bronkie and Justin Tipping \nProducers: \u200b\u200b\u200bIan Cooper, Jordan Peele, Win Rosenfeld, Jamal M. Watson\nExecutive Producers: \u200bDavid Kern, Kate Oh\n \n \nFind Universal Pictures on Instagram at https://www.instagram.com/universalpictures/ \nFollow Universal Pictures on X at https://www.twitter.com/universalpictures/ \nhttps://www.universalpictures.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "tags": [
          "Universal",
          "Monkeypaw Productions",
          "HIM Movie",
          "Teaser Trailer",
          "Official Teaser",
          "Jordan Peele Marlon Wayans",
          "Tyriq Withers",
          "Julia Fox",
          "Tim Heidecker",
          "Jim Jefferies",
          "Guapdad 4000",
          "Tierra Whack",
          "Zack Akers",
          "Skip Bronkie",
          "Justin Tipping",
          "Ian Cooper",
          "Win Rosenfeld",
          "Jamal M. Watson"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "HIM | Official Trailer",
          "description": "What would you sacrifice to become the greatest of all time?\n\nFrom Oscar\u00ae winner Jordan Peele and Monkeypaw Productions, producers of the landmark horror films Get Out, Us, Candyman and Nope, comes a chilling journey into the inner sanctum of fame, idolatry and the pursuit of excellence at any cost, featuring an electrifying dramatic performance from Marlon Wayans (Air, Respect).\n\nFormer college wide-receiver Tyriq Withers (Atlanta, the upcoming I Know What You Did Last Summer) plays Cameron Cade, a rising-star quarterback who has devoted his life, and identity, to football. On the eve of professional football\u2019s annual scouting Combine, Cam is attacked by an unhinged fan and suffers a potentially career-ending brain trauma.\n\nJust when all seems lost, Cam receives a lifeline when his hero, Isaiah White (Marlon Wayans), a legendary eight-time Championship quarterback and cultural megastar, offers to train Cam at Isaiah\u2019s isolated compound that he shares with his celebrity influencer wife, Elsie White (Julia Fox; Uncut Gems, No Sudden Move). But as Cam\u2019s training accelerates, Isaiah\u2019s charisma begins to curdle into something darker, sending his prot\u00e9g\u00e9 down a disorienting rabbit hole that may cost him more than he ever bargained for.\n\nThe film features a dynamic supporting cast including alternative comedy legend Tim Heidecker (First Time Female Director, Us) and Australian comic Jim Jefferies (The Jim Jefferies Show), plus MMA heavyweight fighter Maurice Greene and hip hop phenoms Guapdad 4000 and Grammy nominee Tierra Whack, all three in their feature film debuts.\n\nHIM is directed by Justin Tipping (Kicks) from an acclaimed Black List screenplay by Zack Akers & Skip Bronkie (creators of the sci-fi crime series Limetown) and by Justin Tipping. The film is produced by Ian Cooper (Nope, Us), Jordan Peele (Candyman, BlacKkKlansman), Win Rosenfeld (Candyman, Lovecraft Country) and Jamal M. Watson (Hala, Sprinter) for Monkeypaw Productions and is executive produced by David Kern and Monkeypaw\u2019s Kate Oh.\n\nFollow HIM on socials: \nhttps://www.instagram.com/himmovie/\nhttps://www.facebook.com/himmovie/\nhttps://twitter.com/himmovie/\nhttps://www.himmovie.com/\n \nGenre:\u200b\u200b\u200b\u200bHorror \nCast:\u200bMarlon Wayans, Tyriq Withers, Julia Fox, Tim Heidecker, Jim Jefferies \nDirector:\u200b\u200b\u200bJustin Tipping\nScreenplay by:\u200bZack Akers & Skip Bronkie and Justin Tipping \nProducers: \u200b\u200b\u200bIan Cooper, Jordan Peele, Win Rosenfeld, Jamal M. Watson\nExecutive Producers: \u200bDavid Kern, Kate Oh\n \n \nFind Universal Pictures on Instagram at https://www.instagram.com/universalpictures/ \nFollow Universal Pictures on X at https://www.twitter.com/universalpictures/ \nhttps://www.universalpictures.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17954986",
        "likeCount": "83915",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5482"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "H2-zSsrxmwdEcyy7sy0xqDwIZM4",
      "id": "TcFiOlSmplU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-24T06:30:06Z",
        "channelId": "UCvHjNXyqMOsFfY7W4VSOH3g",
        "title": "ELLOPTAM KIIS BRAINROTJAIT A MINECRAFTBAN!",
        "description": "\ud83d\udcf1Rendezv\u00e9nyek \u00e9s Term\u00e9kek: www.pgtdani.hu\n\ud83d\udc49 #\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83d\udc48 A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz!\n\n\ud83c\udf0eRendezv\u00e9nyek: https://pgtshow.hu\n\ud83d\udc8e \u00daJ PGT Danis term\u00e9kek: https://shop.pgtdani.hu\n\n\n\ud83d\udc51Social Media: \n\ud83d\udd76  Instagram: @PGT_Dani\n\ud83e\udd19 TikTok: PGT_Daniel\n\ud83d\udc53 Facebook: https://www.facebook.com/PGT-Dani-110030977183091\n\ud83d\udcf1 Discordom: https://discord.gg/dabYuFZ9eS\n\n\ud83d\udce7 Szponzor\u00e1ci\u00f3 , Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: pgtdanimarketing@gmail.com\n\n\ud83d\udc51Csatorn\u00e1ink:\nPGT Dani: @PGT_Dani\nDani Gamee: @DaniGamee\nDani Kalandok: @DaniKalandok\nRobloDaniX: @RobloDaniX\nDani - Minecraft: @DaniMinecraft\nKiis Kalandjai: @kiis\nB&D: @blackesdanikalandjai2497\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\nA vide\u00f3k RolePlay kisfilmek.\n\n#Minecraft #Dani\u00e9sKiis #PGTDani #dani #pgt #daniminecraft #100% #trollkod\u00e1s #prank",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcFiOlSmplU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcFiOlSmplU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcFiOlSmplU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcFiOlSmplU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcFiOlSmplU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dani Gamee",
        "tags": [
          "pgt dani",
          "kiis kalandjai",
          "dani",
          "kiis",
          "kis kalandjai",
          "xp",
          "kis",
          "dani \u00e9s kis",
          "p\u00e9g\u00e9t\u00e9 dani",
          "kaktusz",
          "kiss kalandjai",
          "dani \u00e9s kiis",
          "minecraft",
          "kiis kalandjai trollkod\u00e1s",
          "dani \u00e9s kiis kalandjai",
          "kis vide\u00f3i",
          "dani kalandjai",
          "dani minecraft",
          "kiss",
          "pgt kiis",
          "black",
          "kis kis",
          "minecraft magyarul",
          "kis \u00e9s dani",
          "kiss \u00e9s dani kalandjai",
          "pgt dani b\u00faj\u00f3cska",
          "xaby \u00e9s kitti",
          "xaby \u00e9s kitty",
          "szabi \u00e9s kitti",
          "kitti",
          "szabi",
          "xaby",
          "Eneba",
          "Eneba.com",
          "Eneba psn"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "ELLOPTAM KIIS BRAINROTJAIT A MINECRAFTBAN!",
          "description": "\ud83d\udcf1Rendezv\u00e9nyek \u00e9s Term\u00e9kek: www.pgtdani.hu\n\ud83d\udc49 #\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83d\udc48 A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz!\n\n\ud83c\udf0eRendezv\u00e9nyek: https://pgtshow.hu\n\ud83d\udc8e \u00daJ PGT Danis term\u00e9kek: https://shop.pgtdani.hu\n\n\n\ud83d\udc51Social Media: \n\ud83d\udd76  Instagram: @PGT_Dani\n\ud83e\udd19 TikTok: PGT_Daniel\n\ud83d\udc53 Facebook: https://www.facebook.com/PGT-Dani-110030977183091\n\ud83d\udcf1 Discordom: https://discord.gg/dabYuFZ9eS\n\n\ud83d\udce7 Szponzor\u00e1ci\u00f3 , Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: pgtdanimarketing@gmail.com\n\n\ud83d\udc51Csatorn\u00e1ink:\nPGT Dani: @PGT_Dani\nDani Gamee: @DaniGamee\nDani Kalandok: @DaniKalandok\nRobloDaniX: @RobloDaniX\nDani - Minecraft: @DaniMinecraft\nKiis Kalandjai: @kiis\nB&D: @blackesdanikalandjai2497\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\nA vide\u00f3k RolePlay kisfilmek.\n\n#Minecraft #Dani\u00e9sKiis #PGTDani #dani #pgt #daniminecraft #100% #trollkod\u00e1s #prank"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "46990",
        "likeCount": "858",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "25"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2vGB7W2rhRJbUDjD-23FMG_BTEw",
      "id": "0raweljaNjM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-20T14:00:06Z",
        "channelId": "UCSPHifO8WQccQPDEGgL0MOw",
        "title": "V\u00e1radi Olasz X Rico - CIGI K\u00c1V\u00c9  \u2022 Feat Kretz (Official Music Video)",
        "description": "Hangszerel\u00e9s: V\u00e1radi Olasz \n\u00c9nekek: Olasz, Rico , Kretz \nVok\u00e1l: V\u00e1radi Olasz \n\nSz\u00f6veg: V\u00e1radi Olasz\nDallam: V\u00e1radi Olasz \n\nRecording/Mastering: V\u00e1radi M\u00e1rk\u00f3 \n............................................................\nOperat\u0151r: V\u00e1radi M\u00e1rk\u00f3\nV\u00e1g\u00f3: V\u00e1radi M\u00e1rk\u00f3\n\u2026\u2026\u2026.V.M Studio\u2026\u2026\u2026.\nTEL: 06305504220\n\n\u25baFollow V\u00c1RADI OLASZ :\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@varadiolaszhivatalos1\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/varadi_olasz_hivatalos\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/varadiolaszhivatalos/\n\u2022 Spotify: https://open.spotify.com/artist/21ACI6LicFC53v0nKazY0r\n\u2022 Official Youtube:  https://www.youtube.com/@UCSPHifO8WQccQPDEGgL0MOw\nTEL: 06308290317",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0raweljaNjM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0raweljaNjM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0raweljaNjM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0raweljaNjM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0raweljaNjM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "V\u00e1radi Olasz",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "V\u00e1radi Olasz X Rico - CIGI K\u00c1V\u00c9  \u2022 Feat Kretz (Official Music Video)",
          "description": "Hangszerel\u00e9s: V\u00e1radi Olasz \n\u00c9nekek: Olasz, Rico , Kretz \nVok\u00e1l: V\u00e1radi Olasz \n\nSz\u00f6veg: V\u00e1radi Olasz\nDallam: V\u00e1radi Olasz \n\nRecording/Mastering: V\u00e1radi M\u00e1rk\u00f3 \n............................................................\nOperat\u0151r: V\u00e1radi M\u00e1rk\u00f3\nV\u00e1g\u00f3: V\u00e1radi M\u00e1rk\u00f3\n\u2026\u2026\u2026.V.M Studio\u2026\u2026\u2026.\nTEL: 06305504220\n\n\u25baFollow V\u00c1RADI OLASZ :\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@varadiolaszhivatalos1\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/varadi_olasz_hivatalos\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/varadiolaszhivatalos/\n\u2022 Spotify: https://open.spotify.com/artist/21ACI6LicFC53v0nKazY0r\n\u2022 Official Youtube:  https://www.youtube.com/@UCSPHifO8WQccQPDEGgL0MOw\nTEL: 06308290317"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "76875",
        "likeCount": "1404",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "45"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pIRacAw-YK_pWQY23u92_lQJ5vA",
      "id": "qeVfT2iLiu0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T13:30:25Z",
        "channelId": "UCBnxEdpoZwstJqC1yZpOjRA",
        "title": "Coolie - Official Trailer | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
        "description": "Watch the Power-packed Official Trailer of Thalaivar's \"Coolie\"\nStarring Superstar Rajinikanth, Directed by Lokesh & Music by Anirudh.\n---------------------------------------------------------\n#CoolieTrailer #SuperstarRajinikanth #SunPictures #Anirudh #LokeshKanagaraj #Coolie  #AamirKhan #Nagarjuna #Upendra #ShrutiHaasan #Sathyaraj #SoubinShahir #PoojaHegde \n---------------------------------------------------------\nTrailer Song Credits:\n\nSong Title : Mobsta\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu & Heisenberg\nVocals - Anirudh Ravichander\n\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nElectric & Bass Guitar by Keba Jeremiah\nTrumpets & Trombone by Rakesh MS\nRecorded at Vibe_N Studios Engineered by Lokesh Vijayakumar\nOrchestral Programmed by Dan Kristen\nAdditional Music Programmed by Jishnu Vijayan, Arish\nAdditional Rhythm Produced by Shashank \n\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\n Music Editor - Harish Ram LH\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. \nEngineered by Vinay Sridhar, Srinivasan M, Shivakiran S, Rajesh Kannan\nStem Mastered by Luca Pretolesi at Studio DMI, Las Vegas, Assisted by Alistair\nMusic Coordinator - Velavan B\n---------------------------------------------------------",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sun TV",
        "tags": [
          "Coolie Official Trailer",
          "Coolie Trailer",
          "Coolie Trailer Tamil",
          "Rajinikanth Coolie Trailer",
          "Coolie",
          "Rajinikanth Coolie",
          "Rajinikanth song",
          "Anirudh Coolie",
          "Sun Pictures",
          "Thalaivar song",
          "Coolie music",
          "coolie movie songs",
          "Coolie movie",
          "rajinikanth songs",
          "superstar rajinikanth",
          "lokesh kanagaraj",
          "Anirudh songs",
          "coolie rajinikanth",
          "Coolie Tamil Trailer",
          "coolie movie song",
          "Powerhouse",
          "anirudh ravichander",
          "anirudh songs",
          "Coolie tamil movie trailer",
          "Rajinikanth Coolie movie trailer"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Coolie - Official Trailer | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
          "description": "Watch the Power-packed Official Trailer of Thalaivar's \"Coolie\"\nStarring Superstar Rajinikanth, Directed by Lokesh & Music by Anirudh.\n---------------------------------------------------------\n#CoolieTrailer #SuperstarRajinikanth #SunPictures #Anirudh #LokeshKanagaraj #Coolie  #AamirKhan #Nagarjuna #Upendra #ShrutiHaasan #Sathyaraj #SoubinShahir #PoojaHegde \n---------------------------------------------------------\nTrailer Song Credits:\n\nSong Title : Mobsta\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu & Heisenberg\nVocals - Anirudh Ravichander\n\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nElectric & Bass Guitar by Keba Jeremiah\nTrumpets & Trombone by Rakesh MS\nRecorded at Vibe_N Studios Engineered by Lokesh Vijayakumar\nOrchestral Programmed by Dan Kristen\nAdditional Music Programmed by Jishnu Vijayan, Arish\nAdditional Rhythm Produced by Shashank \n\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\n Music Editor - Harish Ram LH\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. \nEngineered by Vinay Sridhar, Srinivasan M, Shivakiran S, Rajesh Kannan\nStem Mastered by Luca Pretolesi at Studio DMI, Las Vegas, Assisted by Alistair\nMusic Coordinator - Velavan B\n---------------------------------------------------------"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ta"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27082187",
        "likeCount": "838191",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "34321"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eFNGAijUZBDXn8J_RK8yU-8buLk",
      "id": "KIKWMdGEjX4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T06:00:06Z",
        "channelId": "UCXIzyhm_0_T-oEAmJjYa7fw",
        "title": "EL\u00c9RTEM A MAX REBIRTH-T A STEAL A BRAINROT ROBLOXBAN!",
        "description": "\ud83d\udcf1Rendezv\u00e9nyek \u00e9s Term\u00e9kek: www.pgtdani.hu\n\ud83d\udc49 #\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83d\udc48 A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz!\n\n\ud83c\udf0eRendezv\u00e9nyek: https://pgtshow.hu\n\ud83d\udc8e \u00daJ PGT Danis term\u00e9kek: https://shop.pgtdani.hu\n\n\n\ud83d\udc51Social Media: \n\ud83d\udd76  Instagram: @PGT_Dani\n\ud83e\udd19 TikTok: PGT_Daniel\n\ud83d\udc53 Facebook: https://www.facebook.com/PGT-Dani-110030977183091\n\ud83d\udcf1 Discordom: https://discord.gg/dabYuFZ9eS\n\n\ud83d\udce7 Szponzor\u00e1ci\u00f3 , Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: pgtdanimarketing@gmail.com\n\n\ud83d\udc51Csatorn\u00e1ink:\nPGT Dani: @PGT_Dani\nDani Gamee: @DaniGamee\nDani Kalandok: @DaniKalandok\nRobloDaniX: @RobloDaniX\nDani - Minecraft: @DaniMinecraft\nKiis Kalandjai: @kiis\nB&D: @blackesdanikalandjai2497\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\nA vide\u00f3k RolePlay kisfilmek.\n\n#Minecraft #Dani\u00e9sKiis #PGTDani #dani #pgt #daniminecraft #100% #trollkod\u00e1s #prank",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KIKWMdGEjX4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KIKWMdGEjX4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KIKWMdGEjX4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KIKWMdGEjX4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KIKWMdGEjX4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RobloDaniX",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "EL\u00c9RTEM A MAX REBIRTH-T A STEAL A BRAINROT ROBLOXBAN!",
          "description": "\ud83d\udcf1Rendezv\u00e9nyek \u00e9s Term\u00e9kek: www.pgtdani.hu\n\ud83d\udc49 #\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83d\udc48 A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz!\n\n\ud83c\udf0eRendezv\u00e9nyek: https://pgtshow.hu\n\ud83d\udc8e \u00daJ PGT Danis term\u00e9kek: https://shop.pgtdani.hu\n\n\n\ud83d\udc51Social Media: \n\ud83d\udd76  Instagram: @PGT_Dani\n\ud83e\udd19 TikTok: PGT_Daniel\n\ud83d\udc53 Facebook: https://www.facebook.com/PGT-Dani-110030977183091\n\ud83d\udcf1 Discordom: https://discord.gg/dabYuFZ9eS\n\n\ud83d\udce7 Szponzor\u00e1ci\u00f3 , Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: pgtdanimarketing@gmail.com\n\n\ud83d\udc51Csatorn\u00e1ink:\nPGT Dani: @PGT_Dani\nDani Gamee: @DaniGamee\nDani Kalandok: @DaniKalandok\nRobloDaniX: @RobloDaniX\nDani - Minecraft: @DaniMinecraft\nKiis Kalandjai: @kiis\nB&D: @blackesdanikalandjai2497\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\nA vide\u00f3k RolePlay kisfilmek.\n\n#Minecraft #Dani\u00e9sKiis #PGTDani #dani #pgt #daniminecraft #100% #trollkod\u00e1s #prank"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19367",
        "likeCount": "472",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "72"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "N_66M68nb4yhQhcE3l6sOW-F1mw",
      "id": "jU-EQtF9yA8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T16:00:06Z",
        "channelId": "UCXhvsb8JXjFAe3E6JeLYRAg",
        "title": "K\u00f6k\u00e9ny Attila - Rakonczai Viktor -  Veled elrep\u00fcln\u00e9k",
        "description": "Zene: Rakonczai Viktor\nSz\u00f6veg: K\u00f6k\u00e9ny Attila, Rakonczai Viktor, \u00a0Orb\u00e1n Tam\u00e1s\nHangszerel\u00e9s, mix, master: Rakonczai Viktor\nGit\u00e1r: Dajka Kriszti\u00e1n\nTrombita: Pusk\u00e1s Csaba \u201cPusi\u201d\n\nRendez\u0151: JimyDirector\nOperat\u0151r: Mayer Zolt\u00e1n D.O.P.\nGy\u00e1rt\u00e1svezet\u0151: Borb\u00e1s Edina, Eszes-Istenes Viktor\nVil\u00e1gos\u00edt\u00f3: Mikl\u00f3s G\u00e1bor\nV\u00e1g\u00f3: Cun Cun\nSmink, haj: Eiler Lili\u00e1na\nSzerepl\u0151k: P\u00e9ntek Melinda, Rabb Enik\u00f6, Megyeri D\u00e1niel, Kolesz\u00e1r Hanna\nBest Boy: Reiter Zolt\u00e1n\n\nEgy Kar\u00e1csony este, vel\u00fcnk koncert: https://gag.jegy.hu/program/kokeny-attila-es-rakonczai-viktor-karacsonyi-este-velunk-179068/1311957?utm_source=koncertbooking&utm_medium=Koncertbooking_esem%C3%A9ny&utm_campaign=KB_banner&utm_id=KA_RV\n\nK\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net Koppendorfer Tam\u00e1snak a helysz\u00edn\u00e9rt,\nKeresztes Zsoltnak a katamar\u00e1n\u00e9rt,\n\u00e9s a MOL Transnak az aut\u00f3\u00e9rt! \ud83d\udea4\ud83d\ude97\nvalamint a nyergesi fi\u00faknak\n\n\u00a9 \u2117 2025 Magneoton",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jU-EQtF9yA8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jU-EQtF9yA8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jU-EQtF9yA8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jU-EQtF9yA8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jU-EQtF9yA8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "K\u00f6k\u00e9ny Attila",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "K\u00f6k\u00e9ny Attila - Rakonczai Viktor -  Veled elrep\u00fcln\u00e9k",
          "description": "Zene: Rakonczai Viktor\nSz\u00f6veg: K\u00f6k\u00e9ny Attila, Rakonczai Viktor, \u00a0Orb\u00e1n Tam\u00e1s\nHangszerel\u00e9s, mix, master: Rakonczai Viktor\nGit\u00e1r: Dajka Kriszti\u00e1n\nTrombita: Pusk\u00e1s Csaba \u201cPusi\u201d\n\nRendez\u0151: JimyDirector\nOperat\u0151r: Mayer Zolt\u00e1n D.O.P.\nGy\u00e1rt\u00e1svezet\u0151: Borb\u00e1s Edina, Eszes-Istenes Viktor\nVil\u00e1gos\u00edt\u00f3: Mikl\u00f3s G\u00e1bor\nV\u00e1g\u00f3: Cun Cun\nSmink, haj: Eiler Lili\u00e1na\nSzerepl\u0151k: P\u00e9ntek Melinda, Rabb Enik\u00f6, Megyeri D\u00e1niel, Kolesz\u00e1r Hanna\nBest Boy: Reiter Zolt\u00e1n\n\nEgy Kar\u00e1csony este, vel\u00fcnk koncert: https://gag.jegy.hu/program/kokeny-attila-es-rakonczai-viktor-karacsonyi-este-velunk-179068/1311957?utm_source=koncertbooking&utm_medium=Koncertbooking_esem%C3%A9ny&utm_campaign=KB_banner&utm_id=KA_RV\n\nK\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net Koppendorfer Tam\u00e1snak a helysz\u00edn\u00e9rt,\nKeresztes Zsoltnak a katamar\u00e1n\u00e9rt,\n\u00e9s a MOL Transnak az aut\u00f3\u00e9rt! \ud83d\udea4\ud83d\ude97\nvalamint a nyergesi fi\u00faknak\n\n\u00a9 \u2117 2025 Magneoton"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "240947",
        "likeCount": "4551",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "152"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "knspgePrzkRBRKJ9LBU0pmccTD4",
      "id": "bMgfsdYoEEo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T16:00:56Z",
        "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
        "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
        "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warner Bros.",
        "tags": [
          "BasedOnRealEvents",
          "ComingSoon",
          "ConjuringUniverse",
          "Film",
          "FinalChapter",
          "Franchise",
          "IMAX",
          "LastCase",
          "MichaelChaves",
          "NewLineCinema",
          "NewTrailer",
          "PatrickWilson",
          "September2025",
          "TheConjuring",
          "Thriller",
          "Trailer",
          "VeraFarmiga",
          "WB",
          "WarnerBros",
          "WarnerBrothers"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
          "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "18289139",
        "likeCount": "169399",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4915"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "59g4btl9GEwoRhZigIPc06ufoac",
      "id": "ZA-D5aIMihg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T08:00:06Z",
        "channelId": "UCMxhxt6CW_EeelMU-T74xJw",
        "title": "AZ UTOLS\u00d3 REBIRTH NYOM\u00c1BAN MEGINT... STEAL A BRAINROT 2/2",
        "description": "\ud83d\udc55 TERM\u00c9KEK: https://videosod.hu\n\ud83e\udd1d GYERE VELEM TAL\u00c1LKOZNI: https://pgtdani.hu\n\nSAJ\u00c1T MINECRAFT SZERVER WEBOLDAL: https://minesun.hu\nMINESUN IP (SZERVER C\u00cdME): mc.minesun.hu (1.18-t\u00f3l 1.20.4-es verzi\u00f3ig)\nMINESUN DISCORD: https://dc.minesun.hu\n\n\ud83d\udc7e KIIS GANG DISCORD: https://discord.gg/rqc4Ve42gW\n\n\ud83d\udce7 Email: kiiskalandjai@gmail.com\n\n\ud83d\udd76  Instagram: @babosmomo\n\n\ud83e\udd19 TikTok: kiisazigazi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA-D5aIMihg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA-D5aIMihg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA-D5aIMihg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA-D5aIMihg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA-D5aIMihg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KIIS KALANDJAI",
        "tags": [
          "kiis",
          "kiis kalandjai",
          "kiis kalandjai stumble guys",
          "kiis brawl stars",
          "kis",
          "hunter",
          "kiss",
          "kiis kalandjai brawl stars",
          "kiis stumble guys",
          "bara",
          "kis kalandjai",
          "kiss pgt",
          "kiis kalandjai minecraft",
          "babos kiis",
          "alex csiger",
          "brawl stars",
          "pgt dani",
          "stumble guys",
          "kiis bara",
          "pgt kiis",
          "kiis \u00e9s bara",
          "kiis minecraft",
          "kis \u00e9s bara",
          "minecraft",
          "brawl stars magyarul",
          "xp",
          "kiis pgt",
          "roblox",
          "grow",
          "garden",
          "steal",
          "brainrot",
          "robloksz",
          "grow a garden",
          "steal a brainrot",
          "kiis roblox",
          "kiis kalandjai roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "AZ UTOLS\u00d3 REBIRTH NYOM\u00c1BAN MEGINT... STEAL A BRAINROT 2/2",
          "description": "\ud83d\udc55 TERM\u00c9KEK: https://videosod.hu\n\ud83e\udd1d GYERE VELEM TAL\u00c1LKOZNI: https://pgtdani.hu\n\nSAJ\u00c1T MINECRAFT SZERVER WEBOLDAL: https://minesun.hu\nMINESUN IP (SZERVER C\u00cdME): mc.minesun.hu (1.18-t\u00f3l 1.20.4-es verzi\u00f3ig)\nMINESUN DISCORD: https://dc.minesun.hu\n\n\ud83d\udc7e KIIS GANG DISCORD: https://discord.gg/rqc4Ve42gW\n\n\ud83d\udce7 Email: kiiskalandjai@gmail.com\n\n\ud83d\udd76  Instagram: @babosmomo\n\n\ud83e\udd19 TikTok: kiisazigazi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "35191",
        "likeCount": "924",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "77"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "t6RBk1guUxuCVXCQixRMMFwQb6Q",
      "id": "7nLw4TO4U6Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T14:00:06Z",
        "channelId": "UCIXQCzIVV2WyxCdT0PpxzDA",
        "title": "B\u00f3di Guszti \u00e9s Marg\u00f3 - Mulat a Guszti (hivatalos videoklip)",
        "description": "K\u00f6vess\u00e9tek be a hivatalos oldalainkat!\n\nB\u00f3di Guszti & Marg\u00f3:\nhttps://www.facebook.com/BodiGusztihivatalos\nhttps://www.facebook.com/margo.bodi/\nhttps://www.tiktok.com/@bodimargo?_t=8VXWaZCcgoI&_r=1 \nhttps://instagram.com/bodimargo?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nKoncertszervez\u00e9s: +36305857372 Nagy Istv\u00e1n\n\nB\u00f3di Csabi :\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeUJ4rt9/ \nINTAGRAM: https://www.instagram.com/bodicsabiofficial/ \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/bodicsabihivatalos/ \n\nRendez\u0151: B\u00f3di Csabi\n\nKlip: Simon D\u00e1vid\n\nMaster: Sz\u00e1sz M. Attila\n\nL\u00e1nyok gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 ruh\u00e1it, a SUGARBIRD -nek k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!\ud83c\udf3a",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "B\u00d3DI GUSZTI",
        "tags": [
          "B\u00f3di Guszti",
          "B\u00f3di Csabi",
          "B\u00f3di Marg\u00f3",
          "N\u00f3t\u00e1r Mary",
          "zgstudio",
          "royalstudio",
          "alexstudio",
          "baloghtriojoci",
          "R\u00e9zm\u0171ves M\u00e1rk\u00f3",
          "Lejla",
          "Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n",
          "mulat a guszti",
          "B\u00f3di r\u00f3me\u00f3",
          "romstar",
          "romani",
          "romane",
          "gila",
          "gili",
          "cig\u00e1nsky",
          "cig\u00e1ny",
          "mulat\u00f3s",
          "buli",
          "B\u00f3di Buli",
          "Rokk\u00f3",
          "Aranyszemek",
          "dorina",
          "dikh",
          "farkas pisti"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "B\u00f3di Guszti \u00e9s Marg\u00f3 - Mulat a Guszti (hivatalos videoklip)",
          "description": "K\u00f6vess\u00e9tek be a hivatalos oldalainkat!\n\nB\u00f3di Guszti & Marg\u00f3:\nhttps://www.facebook.com/BodiGusztihivatalos\nhttps://www.facebook.com/margo.bodi/\nhttps://www.tiktok.com/@bodimargo?_t=8VXWaZCcgoI&_r=1 \nhttps://instagram.com/bodimargo?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nKoncertszervez\u00e9s: +36305857372 Nagy Istv\u00e1n\n\nB\u00f3di Csabi :\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeUJ4rt9/ \nINTAGRAM: https://www.instagram.com/bodicsabiofficial/ \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/bodicsabihivatalos/ \n\nRendez\u0151: B\u00f3di Csabi\n\nKlip: Simon D\u00e1vid\n\nMaster: Sz\u00e1sz M. Attila\n\nL\u00e1nyok gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 ruh\u00e1it, a SUGARBIRD -nek k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!\ud83c\udf3a"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "676516",
        "likeCount": "6817",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "208"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "CQ5ZDd7aGoFDX6Nmf-wB4zIAarY",
      "id": "Y-7dCy-0r9M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T15:15:06Z",
        "channelId": "UCSFMCn1xtj_4kOy6KNK_fNg",
        "title": "Tal\u00e1n az eddigi LEGJOBB! \ud83d\udd25 | Shinobi: Art of Vengeance",
        "description": "\u00c1LTAL\u00c1NOS\n---------------------------------------------------\nTheVR App (iOS) \u25ba https://apps.apple.com/us/app/thevr/id1668991271\nTheVR App (Android) \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.thevr.app&pli=1\n\nDiscord \u25ba https://discord.gg/wearethevr\nHonlapunk \u25ba https://thevr.hu\nTheVR Shop \u25ba https://thevrshop.hu/\n\nYOUTUBE\n---------------------------------------------------\nTheVR \u25ba https://www.youtube.com/@thevrhu\nTheVR Tech \u25ba https://www.youtube.com/@TheVRTech\nTheVR Shortcut \u25ba https://www.youtube.com/@thevrshortcuts\nTheVR Podcast \u25ba https://www.youtube.com/@thevrpodcast\n\nTWITCH\n---------------------------------------------------\nK\u00f6vess minket \u00e9l\u0151ben \u25ba http://www.twitch.tv/wearethevr\nTwitch menetrend \u25ba https://thevr.hu/menetrend\nTheVR Happy Hour Podcast \u25ba https://anchor.fm/thevr-happy-hour\nTheVR Happy Hour Tartalomjegyz\u00e9k \u25ba https://hh.thevr.hu\nV\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1saink \u25ba https://vod.thevr.hu\n\nSOCIAL\n---------------------------------------------------\nFacebook \u25ba http://facebook.com/thevrhu\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/wearethevr\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@wearethevr_official\nPisti Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrpisti\nJani Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrjani\nBazsi Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrbazsi\n\n#TheVR #WeAreTheVR",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-7dCy-0r9M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-7dCy-0r9M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-7dCy-0r9M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-7dCy-0r9M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-7dCy-0r9M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TheVR Gaming+",
        "tags": [
          "thevr",
          "thevr twitch",
          "thevr twitch vod",
          "wearethevr",
          "thevr streamek official",
          "thevr livestream",
          "thevr stream",
          "thevr pisti",
          "thevr jani"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Tal\u00e1n az eddigi LEGJOBB! \ud83d\udd25 | Shinobi: Art of Vengeance",
          "description": "\u00c1LTAL\u00c1NOS\n---------------------------------------------------\nTheVR App (iOS) \u25ba https://apps.apple.com/us/app/thevr/id1668991271\nTheVR App (Android) \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.thevr.app&pli=1\n\nDiscord \u25ba https://discord.gg/wearethevr\nHonlapunk \u25ba https://thevr.hu\nTheVR Shop \u25ba https://thevrshop.hu/\n\nYOUTUBE\n---------------------------------------------------\nTheVR \u25ba https://www.youtube.com/@thevrhu\nTheVR Tech \u25ba https://www.youtube.com/@TheVRTech\nTheVR Shortcut \u25ba https://www.youtube.com/@thevrshortcuts\nTheVR Podcast \u25ba https://www.youtube.com/@thevrpodcast\n\nTWITCH\n---------------------------------------------------\nK\u00f6vess minket \u00e9l\u0151ben \u25ba http://www.twitch.tv/wearethevr\nTwitch menetrend \u25ba https://thevr.hu/menetrend\nTheVR Happy Hour Podcast \u25ba https://anchor.fm/thevr-happy-hour\nTheVR Happy Hour Tartalomjegyz\u00e9k \u25ba https://hh.thevr.hu\nV\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1saink \u25ba https://vod.thevr.hu\n\nSOCIAL\n---------------------------------------------------\nFacebook \u25ba http://facebook.com/thevrhu\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/wearethevr\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@wearethevr_official\nPisti Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrpisti\nJani Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrjani\nBazsi Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrbazsi\n\n#TheVR #WeAreTheVR"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H23M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "39599",
        "likeCount": "1049",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "100"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0NKnO0PQzklcfpiq-q8S6kQD__s",
      "id": "J6rzRkwu25I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T15:01:51Z",
        "channelId": "UCh35LUvz54FeJEcC9jzZeWQ",
        "title": "Balatoni l\u00e1ny",
        "description": "Provided to YouTube by R\u00f3zsa Records / Magneoton\n\nBalatoni l\u00e1ny \u00b7 Szikora R\u00f3bert \u00b7 VALMAR\n\nBalatoni l\u00e1ny\n\n\u2117 2025 R\u00f3zsa Records / Magneoton\n\nComposer: R\u00f3bert Szikora\nComposer: Mil\u00e1n Valkusz\nComposer: P\u00e9ter Marics\nLyricist: R\u00f3bert Szikora\nLyricist: Mil\u00e1n Valkusz\nLyricist: P\u00e9ter Marics\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6rzRkwu25I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6rzRkwu25I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6rzRkwu25I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6rzRkwu25I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6rzRkwu25I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Szikora R\u00f3bert - Topic",
        "tags": [
          "Szikora R\u00f3bert",
          "VALMAR",
          "Balatoni l\u00e1ny"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Balatoni l\u00e1ny",
          "description": "Provided to YouTube by R\u00f3zsa Records / Magneoton\n\nBalatoni l\u00e1ny \u00b7 Szikora R\u00f3bert \u00b7 VALMAR\n\nBalatoni l\u00e1ny\n\n\u2117 2025 R\u00f3zsa Records / Magneoton\n\nComposer: R\u00f3bert Szikora\nComposer: Mil\u00e1n Valkusz\nComposer: P\u00e9ter Marics\nLyricist: R\u00f3bert Szikora\nLyricist: Mil\u00e1n Valkusz\nLyricist: P\u00e9ter Marics\n\nAuto-generated by YouTube."
        },
        "defaultAudioLanguage": "vi"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "163159",
        "likeCount": "3262",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wv_Y-_93VrzudVHQwAUdMczRMPw",
      "id": "IW_h__iaYQI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-24T07:00:26Z",
        "channelId": "UC_KaW7yvOgbRID__JSEOcjA",
        "title": "ELJ\u00d6TTEK \u00c9RTEM--- [brokenscript24resz.mp4]",
        "description": "\ud83d\udd25TAL\u00c1LKOZZUNK!\ud83d\udd25NAGYKANIZSA\ud83d\udd25\u00c9RSEK\u00daJV\u00c1R\ud83d\udd25SI\u00d3FOK\ud83d\udd25SOPRON\ud83d\udd25SZOLNOK\ud83d\udd25SZEKSZ\u00c1RD\ud83d\udd25T\u00d6BB INF\u00d3 LENT!\ud83d\udd25\nrekl\u00e1m - https://videostalalkozo.hu/\n\n# \u2b07\ufe0fVADONAT\u00daJ EXPERT TERM\u00c9KEK\ud83d\udd25AKI, \u00c9S HATTY\u00da MINT\u00c1JA\ud83d\udd25\nrekl\u00e1m - https://www.gabeezun.hu\n\n# \u2b07\ufe0fEGYEDI SKINES CUCCOK\ud83d\ude0e\nrekl\u00e1m - https://mcshop.hu/egyedi-figura\n\n# \u2b07\ufe0fk\u00f6vess be itt is!!!!! meg\u00e9ri!!!!!!\nhttps://www.instagram.com/gabeezun/\n\n# \u2b07\ufe0fMinecraft szervert b\u00e9reln\u00e9l? \nk\u00f3d: gabeezun, 25% kedvezm\u00e9ny az els\u0151 h\u00f3napra\nrekl\u00e1m - https://bisecthosting.com/gabeezun\n\n\u2764\ufe0fK\u00f6szi, hogy megn\u00e9zt\u00e9tek a vide\u00f3t!\u2764\ufe0f\n\n# \ud83d\udd25IRATKOZZ FEL!\ud83d\udd25\n#magyarminecraft #minecraft #hirdetes #horror",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IW_h__iaYQI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IW_h__iaYQI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IW_h__iaYQI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IW_h__iaYQI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IW_h__iaYQI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gabee ZuN",
        "tags": [
          "gabee zun",
          "gabee",
          "zun",
          "minecraft",
          "horror",
          "minecraft horror",
          "broken script",
          "the broken script",
          "minecraft broken script",
          "gabi minecraft",
          "minecraft gabi",
          "gabi horror",
          "gabee zun horror",
          "gabee zun horror minecraft",
          "minecraft horror mod",
          "horror mod",
          "horror map",
          "gabi zun",
          "brokenscript",
          "gabeezun brokenscript",
          "tiltott",
          "ban",
          "betiltott\u00e1k",
          "rejt\u00e9ly",
          "ijeszt\u0151",
          "ijeszt\u0151 minecraft",
          "minecraft magyarul",
          "magyar minecraft",
          "gabizun",
          "hun",
          "gabee zun null",
          "null legend\u00e1ja",
          "broken script null",
          "null",
          "r\u00e9sz",
          "24resz",
          "24"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "ELJ\u00d6TTEK \u00c9RTEM--- [brokenscript24resz.mp4]",
          "description": "\ud83d\udd25TAL\u00c1LKOZZUNK!\ud83d\udd25NAGYKANIZSA\ud83d\udd25\u00c9RSEK\u00daJV\u00c1R\ud83d\udd25SI\u00d3FOK\ud83d\udd25SOPRON\ud83d\udd25SZOLNOK\ud83d\udd25SZEKSZ\u00c1RD\ud83d\udd25T\u00d6BB INF\u00d3 LENT!\ud83d\udd25\nrekl\u00e1m - https://videostalalkozo.hu/\n\n# \u2b07\ufe0fVADONAT\u00daJ EXPERT TERM\u00c9KEK\ud83d\udd25AKI, \u00c9S HATTY\u00da MINT\u00c1JA\ud83d\udd25\nrekl\u00e1m - https://www.gabeezun.hu\n\n# \u2b07\ufe0fEGYEDI SKINES CUCCOK\ud83d\ude0e\nrekl\u00e1m - https://mcshop.hu/egyedi-figura\n\n# \u2b07\ufe0fk\u00f6vess be itt is!!!!! meg\u00e9ri!!!!!!\nhttps://www.instagram.com/gabeezun/\n\n# \u2b07\ufe0fMinecraft szervert b\u00e9reln\u00e9l? \nk\u00f3d: gabeezun, 25% kedvezm\u00e9ny az els\u0151 h\u00f3napra\nrekl\u00e1m - https://bisecthosting.com/gabeezun\n\n\u2764\ufe0fK\u00f6szi, hogy megn\u00e9zt\u00e9tek a vide\u00f3t!\u2764\ufe0f\n\n# \ud83d\udd25IRATKOZZ FEL!\ud83d\udd25\n#magyarminecraft #minecraft #hirdetes #horror"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H4M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "53101",
        "likeCount": "2062",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "841"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4RNFrMmWPWs846Hax8r2Zq0Kka4",
      "id": "SwP9YXbxRwg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T16:30:10Z",
        "channelId": "UCQxS_isXlXzsqWS4SI-ndog",
        "title": "Marimba",
        "description": "Provided to YouTube by VALMAR\n\nMarimba \u00b7 Valmar \u00b7 DO\u00d3R\n\nMarimba\n\n\u2117 VALMAR\n\nReleased on: 2025-08-14\n\nProducer: Do\u00f3r M\u00e1ty\u00e1s\nSound Engineer: Do\u00f3r M\u00e1ty\u00e1s\nComposer: Valkusz Mil\u00e1n\nLyricist: Valkusz Mil\u00e1n\nLyricist: Marics P\u00e9ter\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwP9YXbxRwg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwP9YXbxRwg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwP9YXbxRwg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwP9YXbxRwg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwP9YXbxRwg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Valmar - Topic",
        "tags": [
          "Valmar",
          "DO\u00d3R",
          "Marimba"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Marimba",
          "description": "Provided to YouTube by VALMAR\n\nMarimba \u00b7 Valmar \u00b7 DO\u00d3R\n\nMarimba\n\n\u2117 VALMAR\n\nReleased on: 2025-08-14\n\nProducer: Do\u00f3r M\u00e1ty\u00e1s\nSound Engineer: Do\u00f3r M\u00e1ty\u00e1s\nComposer: Valkusz Mil\u00e1n\nLyricist: Valkusz Mil\u00e1n\nLyricist: Marics P\u00e9ter\n\nAuto-generated by YouTube."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "125822",
        "likeCount": "2613",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "105"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}