{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "Ns9zDDQNRMMh6r_4Soi6C5DEPPo",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xVln9zbGqxuxyWp1miO9A_ltvWs",
      "id": "qCCo2j4awAY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T10:03:11Z",
        "channelId": "UC-Hl1Sg9StEKrqXtlbyBntw",
        "title": "Sara Jo - El Dinero",
        "description": "\u201cEl Dinero\u201d na svim digitalnim servisima: https://sarajo.bfan.link/eldinero\n\nKoncept: Sara Jo\nDirektor fotografije: \u0110or\u0111e Stojiljkovi\u0107\nKolor: Goran Todori\u0107\nKostim: Vladislava Jold\u017ei\u0107\n\u0160minka: Jelena Roksandi\u0107\nFrizura: Yoyo braids\nPlesa\u010dice: Bojana Tasov Gavrilovi\u0107, Milica Ili\u0107\nKoreografija: Bojana Tasov Gavrilovi\u0107, Sara Jo\nPosebno hvala: Montenegro Charter\n\nMuzika: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta\nAran\u017eman: Igor Ostoji\u0107 Link\nTekst: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta\nMix i master: Jan Magdevski\n\nTekst pesme:\nSamo da ti ka\u017eem, da si na lo\u0161em glasu\nu ovom gradu, ka\u017eu da si ego manijak\nNa tebi su tetova\u017ee, svaka ima svoju ranu\nglumi\u0161 da si jak\n\nReci ko te la\u017ee da su te \u017eene ba\u0161 sve,\n\u017eeljne ba\u0161 sve i da sve sad \u010dekaju tvoj znak\nOne ti sad tra\u017ee, lovu, kola, stan sa dve terase,\nti bi samo brak\n\nA ti se idi \u017eali mami, \u017eali mami\nu\u010dila te da je ceo \u017eivot samo money,\nja se bojim da je kasno da bi se menj'o\nsvi ga zovu jasno, gospodin El Dinero\n\nBilo bi ti dra\u017ee, da ti je sada tu\nna ku\u0107nom pragu i da zna\u0161 da ti si ljubav ta\nA tebe se pla\u0161e samo oni \u0161to-nisu u stalnom gardu\npoje\u0161\u0107e te mrak\n\nReci ko te la\u017ee, da te \u017eene ba\u0161 sve \u017eele ba\u0161 sve,\nJa pre bih rekla da si lak\nOne ti sve tra\u017ee, lovu, kola, stan sa dve gara\u017ee,\na ti bi samo brak\n\nA ti se idi \u017eali mami, \u017eali mami\nu\u010dila te da je ceo \u017eivot samo money,\nja se bojim da je kasno da bi se menj'o\nsvi ga zovu jasno, gospodin El Dinero\n\nA ti se idi \u017eali mami, \u017eali mami\nu\u010dila te da je ceo \u017eivot samo money,\nja se bojim da je kasno da bi se menj'o\nsvi ga zovu jasno, gospodin El Dinero",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCCo2j4awAY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCCo2j4awAY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCCo2j4awAY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCCo2j4awAY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCCo2j4awAY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sara Jo",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "Sara Jo - El Dinero",
          "description": "\u201cEl Dinero\u201d na svim digitalnim servisima: https://sarajo.bfan.link/eldinero\n\nKoncept: Sara Jo\nDirektor fotografije: \u0110or\u0111e Stojiljkovi\u0107\nKolor: Goran Todori\u0107\nKostim: Vladislava Jold\u017ei\u0107\n\u0160minka: Jelena Roksandi\u0107\nFrizura: Yoyo braids\nPlesa\u010dice: Bojana Tasov Gavrilovi\u0107, Milica Ili\u0107\nKoreografija: Bojana Tasov Gavrilovi\u0107, Sara Jo\nPosebno hvala: Montenegro Charter\n\nMuzika: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta\nAran\u017eman: Igor Ostoji\u0107 Link\nTekst: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta\nMix i master: Jan Magdevski\n\nTekst pesme:\nSamo da ti ka\u017eem, da si na lo\u0161em glasu\nu ovom gradu, ka\u017eu da si ego manijak\nNa tebi su tetova\u017ee, svaka ima svoju ranu\nglumi\u0161 da si jak\n\nReci ko te la\u017ee da su te \u017eene ba\u0161 sve,\n\u017eeljne ba\u0161 sve i da sve sad \u010dekaju tvoj znak\nOne ti sad tra\u017ee, lovu, kola, stan sa dve terase,\nti bi samo brak\n\nA ti se idi \u017eali mami, \u017eali mami\nu\u010dila te da je ceo \u017eivot samo money,\nja se bojim da je kasno da bi se menj'o\nsvi ga zovu jasno, gospodin El Dinero\n\nBilo bi ti dra\u017ee, da ti je sada tu\nna ku\u0107nom pragu i da zna\u0161 da ti si ljubav ta\nA tebe se pla\u0161e samo oni \u0161to-nisu u stalnom gardu\npoje\u0161\u0107e te mrak\n\nReci ko te la\u017ee, da te \u017eene ba\u0161 sve \u017eele ba\u0161 sve,\nJa pre bih rekla da si lak\nOne ti sve tra\u017ee, lovu, kola, stan sa dve gara\u017ee,\na ti bi samo brak\n\nA ti se idi \u017eali mami, \u017eali mami\nu\u010dila te da je ceo \u017eivot samo money,\nja se bojim da je kasno da bi se menj'o\nsvi ga zovu jasno, gospodin El Dinero\n\nA ti se idi \u017eali mami, \u017eali mami\nu\u010dila te da je ceo \u017eivot samo money,\nja se bojim da je kasno da bi se menj'o\nsvi ga zovu jasno, gospodin El Dinero"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M58S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "102437",
        "likeCount": "2707",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "157"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "weCPJaAv4Nznh8sQzidWzDIOZKw",
      "id": "6XGeJwsUP9c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T14:30:06Z",
        "channelId": "UCZS2K8ZsUmujTuj3cNMyBSA",
        "title": "Hollow Knight: Silksong - Release Trailer",
        "description": "On September 4, ascend to the peak of a haunted kingdom in Hollow Knight: Silksong!\n\nPlay day one on Xbox Game Pass!\n\nThe game will be available for purchase on Steam, Nintendo Switch, Nintendo Switch 2, Xbox, Sony PlayStation 4, Sony PlayStation 5, and DRM free on GOG and Humble Bundle\n\nWebsite: https://hollowknightsilksong.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Team Cherry",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Hollow Knight: Silksong - Release Trailer",
          "description": "On September 4, ascend to the peak of a haunted kingdom in Hollow Knight: Silksong!\n\nPlay day one on Xbox Game Pass!\n\nThe game will be available for purchase on Steam, Nintendo Switch, Nintendo Switch 2, Xbox, Sony PlayStation 4, Sony PlayStation 5, and DRM free on GOG and Humble Bundle\n\nWebsite: https://hollowknightsilksong.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4547060",
        "likeCount": "498276",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "46821"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "d-dgeYs9NcOy0bXP_ybRtltN3DU",
      "id": "Ln3T1e1U5vA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T18:00:30Z",
        "channelId": "UC9-OsEfAts7_SaTRQOBRgjw",
        "title": "POSTAJEM NEVIDLJIV U STEAL A BRAINROT!",
        "description": "\ud83d\udd25\u2198\ufe0f RockFam Shop\u2199\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://www.dexrock.com/shop\nhttps://www.dexrock.com/shop \nhttps://www.dexrock.com/shop \n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: \nhttps://dexrock.com/viber\n\n\ud83d\udc40 Instagram: https://www.instagram.com/dextherock/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln3T1e1U5vA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln3T1e1U5vA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln3T1e1U5vA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln3T1e1U5vA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln3T1e1U5vA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dex Rock",
        "tags": [
          "DexRock"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "POSTAJEM NEVIDLJIV U STEAL A BRAINROT!",
          "description": "\ud83d\udd25\u2198\ufe0f RockFam Shop\u2199\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://www.dexrock.com/shop\nhttps://www.dexrock.com/shop \nhttps://www.dexrock.com/shop \n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: \nhttps://dexrock.com/viber\n\n\ud83d\udc40 Instagram: https://www.instagram.com/dextherock/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "234979",
        "likeCount": "11311",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "376"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bDFGo5rGjOMZtkU188YamtbWksw",
      "id": "xUBUAwYs9gw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-22T16:08:44Z",
        "channelId": "UCswA5Fk8lDCWDHEJIA6X-PA",
        "title": "Maxime - Trece Vece \ud83c\udf19",
        "description": "This video is not made for any profit , its not monetized , All Rights Reserved Gusttavo Lima \n\nDisclaimer: I do not own the rights to the original song or any copyrighted material used in this video. \n\nThe Original Music - Gusttavo Lima - Balada (Tch\u00ea Tch\u00ea Rere)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xUBUAwYs9gw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xUBUAwYs9gw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xUBUAwYs9gw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xUBUAwYs9gw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xUBUAwYs9gw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "AnoNymo",
        "tags": [
          "maxime",
          "trece",
          "vece",
          "trece vece",
          "anonymo",
          "ano",
          "200",
          "trista",
          "300",
          "palme"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Maxime - Trece Vece \ud83c\udf19",
          "description": "This video is not made for any profit , its not monetized , All Rights Reserved Gusttavo Lima \n\nDisclaimer: I do not own the rights to the original song or any copyrighted material used in this video. \n\nThe Original Music - Gusttavo Lima - Balada (Tch\u00ea Tch\u00ea Rere)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "126258",
        "likeCount": "4417",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "163"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XgJOdpwzMxZtJZO9WQ28ZiGYdXg",
      "id": "1UzvWG1xcTo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T15:00:08Z",
        "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
        "title": "Trials of Twilight | 2025 Season 3 Act 1 Launch Trailer - League of Legends",
        "description": "The blossoms fall\u2026 and the Black Rose rises. The Trials of Twilight begin now.\n\nPatch 25.17 [August 27] \n-Summoner\u2019s Rift Map Skin\n-Doom Bots\n-Battle Pass\n-Xin Zhao VU\n-Visions of the Fallen Skins\n\nPatch 25.18 [September 10] \n-T1 Worlds Team Skins\n\nPatch 25.19 [September 24] \n-Arcana Skins\n-New Motion Comic\n\nPatch 25.20 [October 08]\n-Worlds begins\n-New Xin Zhao Skin\n-Flora Fatalis Skins\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UzvWG1xcTo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UzvWG1xcTo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UzvWG1xcTo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UzvWG1xcTo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UzvWG1xcTo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "League of Legends",
        "tags": [
          "Riot Games",
          "Riot",
          "League of Legends",
          "League",
          "LoL",
          "MOBA",
          "league",
          "lol",
          "league cinematic",
          "league of legends cinematic",
          "league trailer",
          "league season 3 trailer",
          "league act 2 trailer",
          "league of legends",
          "lol cinematic",
          "league lore",
          "league lore cinematic",
          "garen",
          "jarvan",
          "jarvan iv",
          "j4",
          "atakhan",
          "xin zhao",
          "xin",
          "leblanc",
          "demacia",
          "demon",
          "trials of twilight",
          "doom bots"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Trials of Twilight | 2025 Season 3 Act 1 Launch Trailer - League of Legends",
          "description": "The blossoms fall\u2026 and the Black Rose rises. The Trials of Twilight begin now.\n\nPatch 25.17 [August 27] \n-Summoner\u2019s Rift Map Skin\n-Doom Bots\n-Battle Pass\n-Xin Zhao VU\n-Visions of the Fallen Skins\n\nPatch 25.18 [September 10] \n-T1 Worlds Team Skins\n\nPatch 25.19 [September 24] \n-Arcana Skins\n-New Motion Comic\n\nPatch 25.20 [October 08]\n-Worlds begins\n-New Xin Zhao Skin\n-Flora Fatalis Skins\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "260841",
        "likeCount": "12400",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "516"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "LGim_OLm_QPI913zO6eGyD-kMCM",
      "id": "yQ9t1WWqM9I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T17:25:29Z",
        "channelId": "UCURlpFWEyij724FND2MEs0w",
        "title": "PRE\u017dIVLJAVAM U NAJOPASNIJOJ \u0160UMI",
        "description": "\ud83e\udd75NOVKE I \u0160MIGI\u0106KA SHOP\ud83d\udc49 https://novkesmigicka.rs/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714\ufe0fROBLOX GRUPA: https://www.roblox.com/communities/33759835/Novke-i-migi-ka#!/about\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714\ufe0fContact:\n\ud83d\udce9 novcic1998@gmail.com \ud83d\udce9\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n#Novke",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9t1WWqM9I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9t1WWqM9I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9t1WWqM9I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9t1WWqM9I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9t1WWqM9I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Novke",
        "tags": [
          "novke",
          "novisha",
          "novisa",
          "novcic",
          "aleksandar novcic",
          "24 sata",
          "ymurke",
          "skrivaci",
          "smiga",
          "smigicka",
          "djape",
          "novketova devojka",
          "novketov brat",
          "novke i smigicka",
          "novke i smiga",
          "smuga",
          "nofke",
          "nobke",
          "caki",
          "defko",
          "novke majice",
          "smiga majice",
          "99 NOCI",
          "100 noci u najopasnijoj sumi",
          "prezivljavam najopasniju sumu"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "PRE\u017dIVLJAVAM U NAJOPASNIJOJ \u0160UMI",
          "description": "\ud83e\udd75NOVKE I \u0160MIGI\u0106KA SHOP\ud83d\udc49 https://novkesmigicka.rs/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714\ufe0fROBLOX GRUPA: https://www.roblox.com/communities/33759835/Novke-i-migi-ka#!/about\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714\ufe0fContact:\n\ud83d\udce9 novcic1998@gmail.com \ud83d\udce9\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n#Novke"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "278831",
        "likeCount": "9233",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1174"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FqL1XhGEFTi8APlYB05KnluM8ao",
      "id": "Cm_u7AVYvDE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-15T09:59:10Z",
        "channelId": "UCtAE452wbBYJZASZ-3jCNBA",
        "title": "TNG - U Zoni",
        "description": "\ud83c\udf10 Slu\u0161ajte \u201eU Zoni\u201d na svim streaming servisima: https://tng.bfan.link/u-zoni\n\ud83d\uded1 SUBSCRIBE: http://www.youtube.com/@bassivitydigital/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udfe2 Bassivity Digital na Spotify: https://Bassivity.lnk.to/Spotify\n\nTekst: TNG\nMuzika: MBM, \u0160omi, Godday\nAran\u017eman: MBM, \u0160omi, Godday\nMix Master: MBM, \u0160omi\n\nDirector / Editor / Color Grade: Leonard Firstner\n1st AC: Vanja Ulepi\u0107\nA Cam: Leonard Firstner\nB Cam / DIT: Mihajlo Ivanovi\u0107\nGaffer: Goran Beguli\u0107\nUnit Manager: Vlada Aleksi\u0107\nProducer: Marko Markovi\u0107\nExecutive Producer: Relja Milankovi\u0107",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cm_u7AVYvDE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cm_u7AVYvDE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cm_u7AVYvDE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cm_u7AVYvDE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cm_u7AVYvDE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Bassivity Digital",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "TNG - U Zoni",
          "description": "\ud83c\udf10 Slu\u0161ajte \u201eU Zoni\u201d na svim streaming servisima: https://tng.bfan.link/u-zoni\n\ud83d\uded1 SUBSCRIBE: http://www.youtube.com/@bassivitydigital/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udfe2 Bassivity Digital na Spotify: https://Bassivity.lnk.to/Spotify\n\nTekst: TNG\nMuzika: MBM, \u0160omi, Godday\nAran\u017eman: MBM, \u0160omi, Godday\nMix Master: MBM, \u0160omi\n\nDirector / Editor / Color Grade: Leonard Firstner\n1st AC: Vanja Ulepi\u0107\nA Cam: Leonard Firstner\nB Cam / DIT: Mihajlo Ivanovi\u0107\nGaffer: Goran Beguli\u0107\nUnit Manager: Vlada Aleksi\u0107\nProducer: Marko Markovi\u0107\nExecutive Producer: Relja Milankovi\u0107"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "302758",
        "likeCount": "6801",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "252"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "IFmB-EPNFhAxwJZn7Rv-dEhes5E",
      "id": "IRjuAemfaQE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-19T18:19:17Z",
        "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
        "title": "Sekiro: No Defeat | Official Trailer | Crunchyroll",
        "description": "Sekiro: No Defeat is coming exclusively to Crunchyroll!\n\nThe time is Sengoku.\n\nJapan is fractured into many independent nations entangled in ceaseless war. At the center lies Ashina, a land of sacred earth and ancient mystery. Two decades after Sword Saint Isshin Ashina reclaimed the region in a brutal coup, a new threat emerges from within: The Interior Ministry. Desperate to protect his homeland, Isshin\u2019s grandson Genichiro turns to forbidden powers. The only hope lies in a kidnapped boy \u2014 the Divine Heir \u2014 and his silent protector: a loyal shinobi known only as Sekiro.\n\nThis is the story of a lord and his retainer \u2014 and their quest to restore balance to a nation on the edge.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Sekiro #Anime #Crunchyroll",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Crunchyroll",
        "tags": [
          "sekiro",
          "sekiro anime",
          "sekiro shadows die twice",
          "sekiro no defeat",
          "crunchyroll",
          "anime",
          "anime preview",
          "anime trailer",
          "anime pv",
          "sekiro anime trailer",
          "sekiro trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Sekiro: No Defeat | Official Trailer | Crunchyroll",
          "description": "Sekiro: No Defeat is coming exclusively to Crunchyroll!\n\nThe time is Sengoku.\n\nJapan is fractured into many independent nations entangled in ceaseless war. At the center lies Ashina, a land of sacred earth and ancient mystery. Two decades after Sword Saint Isshin Ashina reclaimed the region in a brutal coup, a new threat emerges from within: The Interior Ministry. Desperate to protect his homeland, Isshin\u2019s grandson Genichiro turns to forbidden powers. The only hope lies in a kidnapped boy \u2014 the Divine Heir \u2014 and his silent protector: a loyal shinobi known only as Sekiro.\n\nThis is the story of a lord and his retainer \u2014 and their quest to restore balance to a nation on the edge.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Sekiro #Anime #Crunchyroll"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ja"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2701039",
        "likeCount": "186664",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "11269"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "tFwVBQ5ktv9-78SyQ2fdTeU18I0",
      "id": "zjL1VYy3hbE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-23T14:01:27Z",
        "channelId": "UCvwDNr7ec4Qaa_25VYOMhxg",
        "title": "99 NO\u0106I U \u0160UMI SA OTROVNIM \u017dABAMA ...",
        "description": "\ud83d\udd25KOFS MR\u010c \u25ba https://kofs.hr/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kingoffailsshow\n\ud83e\udd33TIK TOK \u25ba https://www.tiktok.com/@markokofs\nFB\u25ba https://www.facebook.com/KingsOfFailsShow\n\n\ud83d\udc4fBusiness inquiries / Poslovni kontakt: \n     kingsoffails@gmail.com\n\nthumbnail: https://www.instagram.com/pingogfx/\nedit: @RobertoIKS",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjL1VYy3hbE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjL1VYy3hbE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjL1VYy3hbE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjL1VYy3hbE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjL1VYy3hbE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KingsOfFailsShow",
        "tags": [
          "kingsoffailsshow",
          "markokofs",
          "kofs",
          "kings of fails show",
          "99 nights roblox",
          "99 nights",
          "99 dana",
          "99 dana kofs",
          "marko kofs",
          "99 dana u sumi",
          "novo 99 noci u sumi"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "99 NO\u0106I U \u0160UMI SA OTROVNIM \u017dABAMA ...",
          "description": "\ud83d\udd25KOFS MR\u010c \u25ba https://kofs.hr/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kingoffailsshow\n\ud83e\udd33TIK TOK \u25ba https://www.tiktok.com/@markokofs\nFB\u25ba https://www.facebook.com/KingsOfFailsShow\n\n\ud83d\udc4fBusiness inquiries / Poslovni kontakt: \n     kingsoffails@gmail.com\n\nthumbnail: https://www.instagram.com/pingogfx/\nedit: @RobertoIKS"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT34M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "261631",
        "likeCount": "6682",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "562"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "puKDbzOjF-6D6gefPQN0jRS27bY",
      "id": "mm3rhpAj2gs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T12:02:32Z",
        "channelId": "UC_-Mc6axNpyJIe08LvsAGRA",
        "title": "Mr. Loba Loba",
        "description": "Provided to YouTube by IDJDigital Limited\n\nMr. Loba Loba \u00b7 Juice\n\nMr. Loba Loba\n\n\u2117 2025 93 SIGMA\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nMain Artist: Juice\nProducer: kejpisi\nComposer: Filip Kepi\u0107 kejpisi\nComposer: Ivan Ivanovi\u0107 Juice\nLyricist: Ivan Ivanovi\u0107 Juice\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mm3rhpAj2gs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mm3rhpAj2gs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mm3rhpAj2gs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mm3rhpAj2gs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mm3rhpAj2gs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Juice - Topic",
        "tags": [
          "Juice",
          "Mr. Loba Loba"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Mr. Loba Loba",
          "description": "Provided to YouTube by IDJDigital Limited\n\nMr. Loba Loba \u00b7 Juice\n\nMr. Loba Loba\n\n\u2117 2025 93 SIGMA\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nMain Artist: Juice\nProducer: kejpisi\nComposer: Filip Kepi\u0107 kejpisi\nComposer: Ivan Ivanovi\u0107 Juice\nLyricist: Ivan Ivanovi\u0107 Juice\n\nAuto-generated by YouTube."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M18S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "158057",
        "likeCount": "9270",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "299"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0mAaHVZR9XW9SznkRAgff5ODth8",
      "id": "NZY5WiqeyQQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-19T18:55:58Z",
        "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
        "title": "Fallout Season 2 - Official Teaser Trailer | gamescom 2025",
        "description": "Watch the Season 2 Teaser Trailer for Fallout, the live-action series based on the Bethesda-developed Fallout game series distributed by Amazon MGM Studios, and Kilter Films produced in association with Bethesda Game Studios and Bethesda Softworks.\n\nFallout is based on one of the most popular video game franchises of all time and is set 200 years after an apocalyptic event. The story follows the gentle denizens of luxury fallout shelters who are forced to return to the irradiated hellscape their ancestors left behind\u2014and are shocked to discover an incredibly complex, gleefully weird, and highly violent universe waiting for them. The brief teaser trailer depicts Lucy MacLean and Cooper Howard venturing off across the wasteland with New Vegas in the distance, calling back to the famous game location in the franchise.\n\nFallout Season 2 stars Ella Purnell, Aaron Moten, Walton Goggins, Kyle MacLachlan, Mois\u00e9s Arias, Frances Turner, and more. The Executive Producers for Fallout Season 2 are Jonathan Nolan and Lisa Joy, alongside Geneva Robertson-Dworet and Graham Wagner also serve as executive producers, creators, and showrunners. Todd Howard, Bethesda Game Studios, executive produces along with James Altman for Bethesda Softworks. \n\nFallout Season 2 is premiering in December 17, 2025, with the series also being renewed for Season 3.\n\n#IGN #gamescom2025",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZY5WiqeyQQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZY5WiqeyQQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZY5WiqeyQQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZY5WiqeyQQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZY5WiqeyQQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IGN",
        "tags": [
          "ign",
          "gamescom",
          "gamescom 2025",
          "game trailer",
          "game trailers",
          "trailer",
          "trailers",
          "gaming",
          "video games",
          "video game trailer",
          "video game trailers",
          "new game trailers",
          "new video game trailers",
          "upcoming video games",
          "new video games 2025",
          "upcoming video games 2025",
          "Fallout - Season 2 Teaser Trailer",
          "fallout season 2"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Fallout Season 2 - Official Teaser Trailer | gamescom 2025",
          "description": "Watch the Season 2 Teaser Trailer for Fallout, the live-action series based on the Bethesda-developed Fallout game series distributed by Amazon MGM Studios, and Kilter Films produced in association with Bethesda Game Studios and Bethesda Softworks.\n\nFallout is based on one of the most popular video game franchises of all time and is set 200 years after an apocalyptic event. The story follows the gentle denizens of luxury fallout shelters who are forced to return to the irradiated hellscape their ancestors left behind\u2014and are shocked to discover an incredibly complex, gleefully weird, and highly violent universe waiting for them. The brief teaser trailer depicts Lucy MacLean and Cooper Howard venturing off across the wasteland with New Vegas in the distance, calling back to the famous game location in the franchise.\n\nFallout Season 2 stars Ella Purnell, Aaron Moten, Walton Goggins, Kyle MacLachlan, Mois\u00e9s Arias, Frances Turner, and more. The Executive Producers for Fallout Season 2 are Jonathan Nolan and Lisa Joy, alongside Geneva Robertson-Dworet and Graham Wagner also serve as executive producers, creators, and showrunners. Todd Howard, Bethesda Game Studios, executive produces along with James Altman for Bethesda Softworks. \n\nFallout Season 2 is premiering in December 17, 2025, with the series also being renewed for Season 3.\n\n#IGN #gamescom2025"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3209267",
        "likeCount": "117202",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8937"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TuEvFBJLZ6zX_9wTWBlSkiD_hEQ",
      "id": "R04ofq0BAjA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T10:00:06Z",
        "channelId": "UCEL8vuXXa3lNLnESjcXX2Vg",
        "title": "KO SE BOLJE OBLA\u010cI?",
        "description": "Nadamo se da vam se svideo klip, ako jeste bacite like, share i sub \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c \n_______\n\nPridru\u017eite se na\u0161oj Viber grupi: https://invite.viber.com/?g2=AQBgAwLAidjXC1RYjd3F5TKtJ63pPVqa2Qhg0WHAMXRx3g6eImqG31mTsQF4NAw7&lang=en \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\n_______\n\nPridru\u017eite se na\u0161oj Roblox grupi: https://www.roblox.com/communities/36031205/Vuk-Aleksandra#!/about \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\n#vukaleksandra #roblox",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R04ofq0BAjA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R04ofq0BAjA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R04ofq0BAjA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R04ofq0BAjA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/R04ofq0BAjA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "VukAleksandra Gaming",
        "tags": [
          "vukaleksandra",
          "vukaleksanragaming",
          "gaming",
          "igrice",
          "vuk",
          "aleksandra",
          "roblox",
          "dress to impress",
          "ljubicasta",
          "zelena"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "KO SE BOLJE OBLA\u010cI?",
          "description": "Nadamo se da vam se svideo klip, ako jeste bacite like, share i sub \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c \n_______\n\nPridru\u017eite se na\u0161oj Viber grupi: https://invite.viber.com/?g2=AQBgAwLAidjXC1RYjd3F5TKtJ63pPVqa2Qhg0WHAMXRx3g6eImqG31mTsQF4NAw7&lang=en \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\n_______\n\nPridru\u017eite se na\u0161oj Roblox grupi: https://www.roblox.com/communities/36031205/Vuk-Aleksandra#!/about \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\n#vukaleksandra #roblox"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "100869",
        "likeCount": "3874",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "406"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ruo6oHZVVBNYDXNjvm1CoICecPU",
      "id": "2hOrCieO63Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T16:00:07Z",
        "channelId": "UCkrADQsQvMJaIwjGPXX8uJQ",
        "title": "NEGUJMO X SEJO KALA\u010c - GAS JE NAJA\u010cI (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "Dostupno na svim streaming platformama! \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udfb6 Muzika: Goran Rale Ratkovi\u0107\n\ud83c\udfb6 Tekst: negujmosrbski\n\ud83c\udfb6 Aran\u017eman: Bradda\n\ud83c\udfb6 Miks/Master: Bradda\n\nVideo by negujmosrbski & Dragan Medakovi\u0107\n\nInstagram:\n\nhttps://www.instagram.com/negujmosrbski/\n\n\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\n\nLabel & copyright: 3PM, \u2117 & \u00a9 2024. All rights reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hOrCieO63Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hOrCieO63Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hOrCieO63Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hOrCieO63Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hOrCieO63Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "3PM",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "NEGUJMO X SEJO KALA\u010c - GAS JE NAJA\u010cI (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "Dostupno na svim streaming platformama! \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udfb6 Muzika: Goran Rale Ratkovi\u0107\n\ud83c\udfb6 Tekst: negujmosrbski\n\ud83c\udfb6 Aran\u017eman: Bradda\n\ud83c\udfb6 Miks/Master: Bradda\n\nVideo by negujmosrbski & Dragan Medakovi\u0107\n\nInstagram:\n\nhttps://www.instagram.com/negujmosrbski/\n\n\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\n\nLabel & copyright: 3PM, \u2117 & \u00a9 2024. All rights reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "26769",
        "likeCount": "1482",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "96"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "e0uaAYM7ASfxD-5xeZ6q1Rv1CMs",
      "id": "lAPm8fIy5mg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-19T18:41:37Z",
        "channelId": "UCwdh3MTrFq3sXlB4ct8B-Fg",
        "title": "Warhammer 40,000: Dawn of War IV Official Announce Trailer | Gamescom Opening Night 2025",
        "description": "At last, back to war! Warhammer 40,000: Dawn of War IV officially revealed during Gamescom Opening Night Live 2025!\n\nBattle for planet Kronus as Warhammer 40,000's ultimate real time strategy game returns, featuring the largest campaign ever with four distinct factions battling it out in epic, brutal large-scale conflicts. \n\nDawn of War IV returns to the legendary RTS series\u2019 roots with satisfying gameplay and a brutal, expanded Sync Kill system. Take command of four Warhammer 40,000 factions, including, for the first time in the Dawn of War series, the Adeptus Mechanicus! Fight through 70+ campaign missions solo or with a friend in a story crafted by legendary Black Library author John French. Immerse yourself in endlessly replayable modes including Last Stand and Skirmish, or take the fight to the world with intense multiplayer combat.\n\nRead more on Warhammer Community: https://www.warhammer-community.com/en-gb/articles/l8pdgqps/warhammer-40000-dawn-of-war-iv/\n\nWishlist NOW on Steam: https://ow.ly/wPeP50WIbWb\n\nFollow for more Warhammer, more often:\n\n- Instagram: https://www.instagram.com/warhammerofficial/\n- Threads: https://www.threads.net/@warhammerofficial\n- Facebook: https://www.facebook.com/WarhammerOfficial/\n- Warhammer Community: https://www.warhammer-community.com/\n- Get Warhammer in your inbox: https://ow.ly/6SJq50T3NL1",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAPm8fIy5mg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAPm8fIy5mg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAPm8fIy5mg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAPm8fIy5mg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAPm8fIy5mg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warhammer",
        "tags": [
          "Games Workshop",
          "Citadel Miniatures",
          "Warhammer Age of Sigmar",
          "Warhammer 40000",
          "Forge World",
          "Black Library",
          "40K",
          "AoS",
          "GW",
          "Astartes",
          "Space marine",
          "Tow",
          "The Old world",
          "Middle earth strategy battle game",
          "lord of the rings",
          "the hobbit",
          "warhammer underworlds",
          "necromunda",
          "the horus heresy",
          "legions imperialis",
          "age of darkness",
          "total war",
          "space marine",
          "space marine 2",
          "Warhammer Fantasy"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Warhammer 40,000: Dawn of War IV Official Announce Trailer | Gamescom Opening Night 2025",
          "description": "At last, back to war! Warhammer 40,000: Dawn of War IV officially revealed during Gamescom Opening Night Live 2025!\n\nBattle for planet Kronus as Warhammer 40,000's ultimate real time strategy game returns, featuring the largest campaign ever with four distinct factions battling it out in epic, brutal large-scale conflicts. \n\nDawn of War IV returns to the legendary RTS series\u2019 roots with satisfying gameplay and a brutal, expanded Sync Kill system. Take command of four Warhammer 40,000 factions, including, for the first time in the Dawn of War series, the Adeptus Mechanicus! Fight through 70+ campaign missions solo or with a friend in a story crafted by legendary Black Library author John French. Immerse yourself in endlessly replayable modes including Last Stand and Skirmish, or take the fight to the world with intense multiplayer combat.\n\nRead more on Warhammer Community: https://www.warhammer-community.com/en-gb/articles/l8pdgqps/warhammer-40000-dawn-of-war-iv/\n\nWishlist NOW on Steam: https://ow.ly/wPeP50WIbWb\n\nFollow for more Warhammer, more often:\n\n- Instagram: https://www.instagram.com/warhammerofficial/\n- Threads: https://www.threads.net/@warhammerofficial\n- Facebook: https://www.facebook.com/WarhammerOfficial/\n- Warhammer Community: https://www.warhammer-community.com/\n- Get Warhammer in your inbox: https://ow.ly/6SJq50T3NL1"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-GB"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "912722",
        "likeCount": "55734",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7293"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "LTrRs1_abFw2GBGvOU3M2uKAhH0",
      "id": "Fc-bnLwgFnY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T09:28:27Z",
        "channelId": "UCYcXicWbPZ-p2zQRStpYrEg",
        "title": "Pranko Sam Saru u Steal a Brainrot! *poludila*",
        "description": "Instagram: https://bit.ly/markokc96\n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: https://bit.ly/MarkoKCGrupa\n_____________________________________________\n\ud83d\udce9\ud835\uddd5\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde7\nmarkokc022@gmail.com\n_____________________________________________\n#markokc",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc-bnLwgFnY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc-bnLwgFnY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc-bnLwgFnY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc-bnLwgFnY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc-bnLwgFnY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MarkoKC",
        "tags": [
          "kc_marko",
          "ytmarkokc",
          "\u0161niteri",
          "\u0161niterinajjaci",
          "marko ka\u017ee",
          "mark okc",
          "brawl stars",
          "pjesma",
          "KC",
          "fortnite",
          "marko kc",
          "pesma"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "Pranko Sam Saru u Steal a Brainrot! *poludila*",
          "description": "Instagram: https://bit.ly/markokc96\n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: https://bit.ly/MarkoKCGrupa\n_____________________________________________\n\ud83d\udce9\ud835\uddd5\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde7\nmarkokc022@gmail.com\n_____________________________________________\n#markokc"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M4S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "61769",
        "likeCount": "1870",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "66"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "N3PEwcZqb9V_OW2tk3_GpjbC0Rk",
      "id": "mk4bDU69CF8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T10:00:06Z",
        "channelId": "UC0T5PW0p81fn-yN-aiuQVLg",
        "title": "Tijana Bogicevic - Stihija",
        "description": "Connect with TIJANA BOGICEVIC on:\nFacebook: http://fb.me/tijanabogicevicmusic\nInstagram: https://www.instagram.com/tijanabogic...\nTik Tok: www.tiktok.com/@tijana.bogicevic\n---------------------------------------------------------------------------------------\n\nPesma \"Stihija\" je cuvena pesma Zeljka Joksimovica koju je Tijana otpevala u novom aranzmanu, u cast svojoj majci.\n Poslusajte njeno najemotivnije izvodjenje do sada. \n\nSTIHIJA \n\nMusic, lyrics: Dusan Alagic \n\nGuitar: Aleksandra Milutinovic\nKeyboard: Dusan Alagic \nBass: Istvan Madjaric\nDrums: Dejan Momcilovic \nRecording engineer: Dusan Krsmanovic, Strahinja Djuric \n\n\nVideo by: Djordje Stojiljkovic \nCamera operators: Djordje Stojiljkovic, Bratislav Stevanovic\n\nStyling : Vesna Jerkovic \nHair: Dimirtije Vokic \nMake up: Laura Dutina \n\nPosebno hvala splavu \"7Heaven\" na gostoprimstvu.\n\n\n\nLabel & copyright: Tijana Bogi\u0107evi\u0107, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved.\n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mk4bDU69CF8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mk4bDU69CF8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mk4bDU69CF8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mk4bDU69CF8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mk4bDU69CF8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tijana Bogicevic",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "Tijana Bogicevic - Stihija",
          "description": "Connect with TIJANA BOGICEVIC on:\nFacebook: http://fb.me/tijanabogicevicmusic\nInstagram: https://www.instagram.com/tijanabogic...\nTik Tok: www.tiktok.com/@tijana.bogicevic\n---------------------------------------------------------------------------------------\n\nPesma \"Stihija\" je cuvena pesma Zeljka Joksimovica koju je Tijana otpevala u novom aranzmanu, u cast svojoj majci.\n Poslusajte njeno najemotivnije izvodjenje do sada. \n\nSTIHIJA \n\nMusic, lyrics: Dusan Alagic \n\nGuitar: Aleksandra Milutinovic\nKeyboard: Dusan Alagic \nBass: Istvan Madjaric\nDrums: Dejan Momcilovic \nRecording engineer: Dusan Krsmanovic, Strahinja Djuric \n\n\nVideo by: Djordje Stojiljkovic \nCamera operators: Djordje Stojiljkovic, Bratislav Stevanovic\n\nStyling : Vesna Jerkovic \nHair: Dimirtije Vokic \nMake up: Laura Dutina \n\nPosebno hvala splavu \"7Heaven\" na gostoprimstvu.\n\n\n\nLabel & copyright: Tijana Bogi\u0107evi\u0107, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved.\n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "198203",
        "likeCount": "3292",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "207"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "J08ZEe7FqtSLGCsWaIfYeJ7ShfQ",
      "id": "nHCVsSLLi4E",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-18T17:38:40Z",
        "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
        "title": "SPEED DOES AMERICA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 (Official Trailer)",
        "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IShowSpeed",
        "tags": [
          "ishowspeed"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "SPEED DOES AMERICA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 (Official Trailer)",
          "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2020694",
        "likeCount": "110430",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8141"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WLvDX6X-WUammvuzriw9ut8k2n0",
      "id": "TgatGXsH9lE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T16:51:00Z",
        "channelId": "UCD8geOrSnzs_DrHIhgsufoA",
        "title": "VADIM ZUBE LJUDIMA NA NAJBOLNIJI NA\u010cIN... (zubar VR)",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TgatGXsH9lE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TgatGXsH9lE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TgatGXsH9lE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TgatGXsH9lE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TgatGXsH9lE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cigvan Gaming",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "VADIM ZUBE LJUDIMA NA NAJBOLNIJI NA\u010cIN... (zubar VR)",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT27M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "55446",
        "likeCount": "2383",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "20"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "x55xL4gJRb_cSUA499b444u_41M",
      "id": "YAGVRrdhlsk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-22T11:59:56Z",
        "channelId": "UCXn83KT6iab7EFelmyNcxQA",
        "title": "Amar Gile - UJDURMA (Official Music Video) 2025",
        "description": "label & Copyright: Amar Gile, LYRICS FACTORY\n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale!\n\nAmar Gile on Facebook:\n  https://bit.ly/2p2LMBB\n\nAmar Gile on Instagram:\n  https://bit.ly/2NB2E0a\n\nAmar Gile on TikTok:\n  https://bit.ly/4d4IuDN\n\nInfo & booking: +38761999939 TONI\n\nMuzika: Giannis Fraseris\nTekst: Dragisa Basa\nAranzman:Marko Cvetkovic\n\nMix&Master:Sasa Dinic, Marko Cvetkovic@Studio WHITE\n\nAudio Script:\n-Back Vocals:Ivana Selakov\n-Guitars,Saz: Petar Trumbetas\n-Drums: Petar Janjic\n-Bass: Miroslav Tovirac\n-Piano, Keyboards,Percussion:Marko Cvetkovic\n\nVideo Production: CHILL Videos, xVisual\n+38762708561\n\nDirected & post production: \nAmmar Gegi\u0107, David Mi\u0107i\u0107",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAGVRrdhlsk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAGVRrdhlsk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAGVRrdhlsk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAGVRrdhlsk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAGVRrdhlsk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Amar GILE Official",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "Amar Gile - UJDURMA (Official Music Video) 2025",
          "description": "label & Copyright: Amar Gile, LYRICS FACTORY\n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale!\n\nAmar Gile on Facebook:\n  https://bit.ly/2p2LMBB\n\nAmar Gile on Instagram:\n  https://bit.ly/2NB2E0a\n\nAmar Gile on TikTok:\n  https://bit.ly/4d4IuDN\n\nInfo & booking: +38761999939 TONI\n\nMuzika: Giannis Fraseris\nTekst: Dragisa Basa\nAranzman:Marko Cvetkovic\n\nMix&Master:Sasa Dinic, Marko Cvetkovic@Studio WHITE\n\nAudio Script:\n-Back Vocals:Ivana Selakov\n-Guitars,Saz: Petar Trumbetas\n-Drums: Petar Janjic\n-Bass: Miroslav Tovirac\n-Piano, Keyboards,Percussion:Marko Cvetkovic\n\nVideo Production: CHILL Videos, xVisual\n+38762708561\n\nDirected & post production: \nAmmar Gegi\u0107, David Mi\u0107i\u0107"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "476544",
        "likeCount": "2818",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "218"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1rbb1i7_UyVZ6mlKFpYPCLQqznA",
      "id": "ueCc-AYUMRs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T13:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Wednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix",
        "description": "Guess who\u2019s back? Watch the official trailer for Wednesday Season 2, Part 2. Wednesday Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nWednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\r\n\r\nDesperate to avert her prophecy and save Enid's life, Wednesday reopens a dark chapter in her family's history \u2014 with direct ties to Tyler.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Catherine Zeta-Jones",
          "Emma Myers",
          "Enid",
          "Gwendoline Christie",
          "Jenna Ortega",
          "Larissa Weems",
          "Netflix",
          "Tim Burton",
          "Trailer",
          "Wednesday"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Wednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix",
          "description": "Guess who\u2019s back? Watch the official trailer for Wednesday Season 2, Part 2. Wednesday Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nWednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\r\n\r\nDesperate to avert her prophecy and save Enid's life, Wednesday reopens a dark chapter in her family's history \u2014 with direct ties to Tyler."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7230804",
        "likeCount": "130066",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5115"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "R61BuZ-RgLxXepaxmC-PFYYnx58",
      "id": "igBcVMSczs0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T08:00:48Z",
        "channelId": "UCtn42_D9vz1jDAhtbPShMtQ",
        "title": "IMAM ZLATNI DODIR U MINECRAFTU",
        "description": "Da li biste vi voleli da imate zlatni dodir drugari? Pi\u0161ite u komentarima! \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbymata_\nInstagram: https://www.instagram.com/minecraftbymata/\n\nPogledajte Maxov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymax\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Minin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymina\n\n#Minecraft #Mata #drugari",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/igBcVMSczs0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/igBcVMSczs0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/igBcVMSczs0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/igBcVMSczs0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/igBcVMSczs0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mata",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "minecraft",
          "Mata",
          "mata",
          "SuperMax",
          "supermax",
          "luna",
          "Luna",
          "majnkraft",
          "minecraft mod"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "IMAM ZLATNI DODIR U MINECRAFTU",
          "description": "Da li biste vi voleli da imate zlatni dodir drugari? Pi\u0161ite u komentarima! \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbymata_\nInstagram: https://www.instagram.com/minecraftbymata/\n\nPogledajte Maxov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymax\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Minin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymina\n\n#Minecraft #Mata #drugari"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "46145",
        "likeCount": "1297",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "32"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "P-w1uifF4l2cO57h_S__Y8zn75Q",
      "id": "k6P6pfzu3Nw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-27T16:01:13Z",
        "channelId": "UCoDl-afj88_GaRdeqHJWmUw",
        "title": "ROLY - ALO (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "Stream \"Alo\": https://open.spotify.com/track/665XzUNsRL3aLxJZnRaeL7?si=ru2YlRV9QmqYffxPP4Ypmw\n\nMail: astro.st2012@gmail.com\n\nRep: Roly\nTekst: Roly\nMuzika: INUMINATI, Roly\nMix/Master: Roly\nAran\u017eman: Roly\n\nDirected by: DoggSound\nProduced and organized by: DoggSound (Edi Mange, HiddenVibe)\nCamera operator: DoggSound (Edi Mange)\n2nd camera operator VHS: DoggSound (HiddenVibe)\nEdit: DoggSound (Edi Mange, HiddenVibe)\nColor: Doggsound (Edi Mange)\nPhotography: Nikolla_Photography\nTypography: DoggSound (HiddenVibe)\nDron: DoggSound (Edi Mange)\n\nZahvaljujemo na prijateljskoj suradnji Raidage Studios brendu odje\u0107e! \nhttps://www.instagram.com/raidagestudios/\nZahvaljujemo se i House Mario https://www.booking.com/Share-UKT48e i Albinu Ahmetiu na fresh frizuri https://www.instagram.com/albinahmeti._/\n\nRoly: https://www.instagram.com/alo.roly/\nDoggsound: https://www.instagram.com/doggsoundtv/\nEdi Mange:  https://www.instagram.com/mange.photo/\nHiddenVibe: https://www.instagram.com/hiddenvibe.png/\nNikolla_Photography: https://www.instagram.com/nikolla_photography/\nAstro: https://www.instagram.com/astro_label_st/\n\nTekst:\nAlo\nUska vitka tanka \nPara puna banka \nSvaki dan je paka\nAlo\nEkstravagantna \nSplit casablanca\nS mediterana\nAlo\nMore plaza voce\nKoktele nam toce\nSvaka skupa noc je \nMalo \nBi da proba me\nNabi stikle na pete\nKrecemo vezi se\n\nVers 1:\nPo meni dizajneri crtaju svaki dan\nOko vrata mi visi bilog zlata kilogram\nU ovom gradu svi bi htjeli biti kao mi\nAli ne mogu ovom brzinom nas pratiti\n\nBrzi smo krece lito\nKada me vide kazu \nTo je on uspori flow\nKrecemo lagano\nSamo pridi \nDodi nemoj da se bojis\nSamo odi disi disi \n\nRestorani jastog kavijar pa inda skampi\nKada udemo u klub brate nema vas na mapi\nJel to tako dobro radis brate necu da se hvalim\nAli svaki sat mi pravi je\n\nREF:\nAlo\nUska vitka tanka \nPara puna banka \nSvaki dan je paka\n\nAlo\nEkstravagantna \nSplit casablanca\nS mediterana\nAlo\nMore plaza voce\nKoktele nam toce\nSvaka skupa noc je \nMalo \nBi da proba me\nNabi stikle na pete\nKrecemo vezi se\n\nVers 2:\nDa li je moguce?\nKolko je tu vruce\nCekaj me tu sam za minut \nSamo da svratim po pare tu kod kuce\n\nGlava mi puknuce\nOvoliko stila \nJaka rima\nMala cima\nSvako bi da ovo ima\n\nJaka prica ista lica\nAj nas slikaj al bez blica\nKes kolica svaka zica \nNama predena igrica\nOvo lito idemo espania ibiza\nItaliano mafia spageti pizza\n\nQuieres P\u00e9rignon?\nS\u00ed, se\u00f1or!\nDodi idemo\nTe amo mi amor\nMi casa es tu casa\nTamo se vidimo\nLito ti i ja terasa \nAi se eu te pego\nGradom kruzimo\nPara sada puni smo\nSunce vitar kabrio \nScenu sam zapalio\nGori sve alo alo\nCao mala jel se znamo\nSamo malo dodi vamo\nVodim te, reci kamo",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6P6pfzu3Nw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6P6pfzu3Nw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6P6pfzu3Nw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6P6pfzu3Nw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6P6pfzu3Nw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ASTRO",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "ROLY - ALO (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "Stream \"Alo\": https://open.spotify.com/track/665XzUNsRL3aLxJZnRaeL7?si=ru2YlRV9QmqYffxPP4Ypmw\n\nMail: astro.st2012@gmail.com\n\nRep: Roly\nTekst: Roly\nMuzika: INUMINATI, Roly\nMix/Master: Roly\nAran\u017eman: Roly\n\nDirected by: DoggSound\nProduced and organized by: DoggSound (Edi Mange, HiddenVibe)\nCamera operator: DoggSound (Edi Mange)\n2nd camera operator VHS: DoggSound (HiddenVibe)\nEdit: DoggSound (Edi Mange, HiddenVibe)\nColor: Doggsound (Edi Mange)\nPhotography: Nikolla_Photography\nTypography: DoggSound (HiddenVibe)\nDron: DoggSound (Edi Mange)\n\nZahvaljujemo na prijateljskoj suradnji Raidage Studios brendu odje\u0107e! \nhttps://www.instagram.com/raidagestudios/\nZahvaljujemo se i House Mario https://www.booking.com/Share-UKT48e i Albinu Ahmetiu na fresh frizuri https://www.instagram.com/albinahmeti._/\n\nRoly: https://www.instagram.com/alo.roly/\nDoggsound: https://www.instagram.com/doggsoundtv/\nEdi Mange:  https://www.instagram.com/mange.photo/\nHiddenVibe: https://www.instagram.com/hiddenvibe.png/\nNikolla_Photography: https://www.instagram.com/nikolla_photography/\nAstro: https://www.instagram.com/astro_label_st/\n\nTekst:\nAlo\nUska vitka tanka \nPara puna banka \nSvaki dan je paka\nAlo\nEkstravagantna \nSplit casablanca\nS mediterana\nAlo\nMore plaza voce\nKoktele nam toce\nSvaka skupa noc je \nMalo \nBi da proba me\nNabi stikle na pete\nKrecemo vezi se\n\nVers 1:\nPo meni dizajneri crtaju svaki dan\nOko vrata mi visi bilog zlata kilogram\nU ovom gradu svi bi htjeli biti kao mi\nAli ne mogu ovom brzinom nas pratiti\n\nBrzi smo krece lito\nKada me vide kazu \nTo je on uspori flow\nKrecemo lagano\nSamo pridi \nDodi nemoj da se bojis\nSamo odi disi disi \n\nRestorani jastog kavijar pa inda skampi\nKada udemo u klub brate nema vas na mapi\nJel to tako dobro radis brate necu da se hvalim\nAli svaki sat mi pravi je\n\nREF:\nAlo\nUska vitka tanka \nPara puna banka \nSvaki dan je paka\n\nAlo\nEkstravagantna \nSplit casablanca\nS mediterana\nAlo\nMore plaza voce\nKoktele nam toce\nSvaka skupa noc je \nMalo \nBi da proba me\nNabi stikle na pete\nKrecemo vezi se\n\nVers 2:\nDa li je moguce?\nKolko je tu vruce\nCekaj me tu sam za minut \nSamo da svratim po pare tu kod kuce\n\nGlava mi puknuce\nOvoliko stila \nJaka rima\nMala cima\nSvako bi da ovo ima\n\nJaka prica ista lica\nAj nas slikaj al bez blica\nKes kolica svaka zica \nNama predena igrica\nOvo lito idemo espania ibiza\nItaliano mafia spageti pizza\n\nQuieres P\u00e9rignon?\nS\u00ed, se\u00f1or!\nDodi idemo\nTe amo mi amor\nMi casa es tu casa\nTamo se vidimo\nLito ti i ja terasa \nAi se eu te pego\nGradom kruzimo\nPara sada puni smo\nSunce vitar kabrio \nScenu sam zapalio\nGori sve alo alo\nCao mala jel se znamo\nSamo malo dodi vamo\nVodim te, reci kamo"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "502568",
        "likeCount": "7703",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "132"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wol4LcBBJw_O05DYcaja2Rzq4p8",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "23235388",
        "likeCount": "562430",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "31758"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sT0R3QRiSni1aZHeUvv2u8VzcC0",
      "id": "NagDqHBMHoE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-23T17:22:27Z",
        "channelId": "UC5wFYwc0W2Y6U3DXZHw4Ncg",
        "title": "IGRAMO ZAJEDNO STEAL A BRAINROT\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83d\ude01",
        "description": "#leptirica #robloxbalkan #stealabrainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NagDqHBMHoE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NagDqHBMHoE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NagDqHBMHoE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NagDqHBMHoE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NagDqHBMHoE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Leptirica",
        "tags": [
          "leptirica",
          "roblox",
          "steal a brainrot",
          "la vaca saturno saturnita",
          "tralalelo tralala",
          "secret brainrot",
          "balkan"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "IGRAMO ZAJEDNO STEAL A BRAINROT\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83d\ude01",
          "description": "#leptirica #robloxbalkan #stealabrainrot"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sh"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "107201",
        "likeCount": "2741",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "625"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5ginSie5WLUbhgIf4SobLVH-j6Q",
      "id": "HunaNjx78I0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T16:00:06Z",
        "channelId": "UC68B0sPjW9tGbVKpIVemz8w",
        "title": "Maxwell x MORGEN x Biba - Row Row",
        "description": "\"Drunter & Dr\u00fcber\" jetzt bestellen  \u25ba https://maxwell187-shop.de\nMaxwell Kanal hier abonnieren \u25ba http://ytb.li/Maxwell\nMaxwell folgen \u25ba   https://www.instagram.com/maxwell187erz/ \n\nFolgt:\nhttps://www.instagram.com/bibismols?igsh=MWgzNXVuYWxsaWVv&utm_source=qr\n\nhttps://www.instagram.com/morgen.offiziell?igsh=aWFscG9jdnY5eXVx\n\nShot by Streetmode Production\nhttps://www.instagram.com/streetmode_production?igsh=MTV3MDl2OHMyZ3RmZQ==\n\u2022\u2060  \u2060Camera: Ognjen Djakov, Kosta Crnobrnja\n\u2022\u2060  \u2060\u2060Edit: Kosta Crnobrnja, Ognjen Djakov\n\u2022\u2060  \u2060\u2060Cgi: Jug Andonovski\n\u2022\u2060  \u2060\u2060Typography: Crtam kao Goca\n\n#Maxwell #MORGEN #Biba #RowRow",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HunaNjx78I0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HunaNjx78I0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HunaNjx78I0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HunaNjx78I0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HunaNjx78I0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Maxwell",
        "tags": [
          "Maxwell MORGEN Biba Row Row",
          "Maxwell Row Row",
          "MORGEN Row Row",
          "Biba Row Row",
          "Row Row",
          "Maxwell MORGEN Biba",
          "Maxwell",
          "MORGEN",
          "Biba",
          "Rap",
          "Deutschrap",
          "Hip Hop"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "de",
        "localized": {
          "title": "Maxwell x MORGEN x Biba - Row Row",
          "description": "\"Drunter & Dr\u00fcber\" jetzt bestellen  \u25ba https://maxwell187-shop.de\nMaxwell Kanal hier abonnieren \u25ba http://ytb.li/Maxwell\nMaxwell folgen \u25ba   https://www.instagram.com/maxwell187erz/ \n\nFolgt:\nhttps://www.instagram.com/bibismols?igsh=MWgzNXVuYWxsaWVv&utm_source=qr\n\nhttps://www.instagram.com/morgen.offiziell?igsh=aWFscG9jdnY5eXVx\n\nShot by Streetmode Production\nhttps://www.instagram.com/streetmode_production?igsh=MTV3MDl2OHMyZ3RmZQ==\n\u2022\u2060  \u2060Camera: Ognjen Djakov, Kosta Crnobrnja\n\u2022\u2060  \u2060\u2060Edit: Kosta Crnobrnja, Ognjen Djakov\n\u2022\u2060  \u2060\u2060Cgi: Jug Andonovski\n\u2022\u2060  \u2060\u2060Typography: Crtam kao Goca\n\n#Maxwell #MORGEN #Biba #RowRow"
        },
        "defaultAudioLanguage": "de"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "25465",
        "likeCount": "2212",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "123"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3SXxndIzIL2chkaoM6OBsAefEec",
      "id": "c9LTGLKTUNQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-24T16:31:53Z",
        "channelId": "UCekojv1JKhvr5rGag0TCOug",
        "title": "KO JE BOLJI U MATCH MASTERSU",
        "description": "\u2b50Preuzmi Match Masters i pridru\u017ei se Star Race takmi\u010denju: https://go.matchmasters.com/hCkF/xmdz5yja\n\n\ud83d\udcdaNA\u0160A \u0160KOLSKA KOLEKCIJA:\nhttps://novkesmigicka.rs \nhttps://novkesmigicka.rs \n\n\ud83c\udfaeROBLOX GRUPA- https://www.roblox.com/groups/33759835/Novke-i-migi-ka#!/about\n\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/smigickaa/\n\ud83c\udfacTiktok: https://www.tiktok.com/@smigicka\n\n\n\u2709\ufe0fSaradnja: smigicka00@gmail.com\n\n#smigicka #aleksandrasmigic",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9LTGLKTUNQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9LTGLKTUNQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9LTGLKTUNQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9LTGLKTUNQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9LTGLKTUNQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Smigicka",
        "tags": [
          "smigicka",
          "smiga",
          "smuga",
          "smega",
          "smoga",
          "aleksandra smigic",
          "match masters",
          "24 sata",
          "novke",
          "noke",
          "sminka",
          "mec masters",
          "defko",
          "caki"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "KO JE BOLJI U MATCH MASTERSU",
          "description": "\u2b50Preuzmi Match Masters i pridru\u017ei se Star Race takmi\u010denju: https://go.matchmasters.com/hCkF/xmdz5yja\n\n\ud83d\udcdaNA\u0160A \u0160KOLSKA KOLEKCIJA:\nhttps://novkesmigicka.rs \nhttps://novkesmigicka.rs \n\n\ud83c\udfaeROBLOX GRUPA- https://www.roblox.com/groups/33759835/Novke-i-migi-ka#!/about\n\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/smigickaa/\n\ud83c\udfacTiktok: https://www.tiktok.com/@smigicka\n\n\n\u2709\ufe0fSaradnja: smigicka00@gmail.com\n\n#smigicka #aleksandrasmigic"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M18S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "90087",
        "likeCount": "3893",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "270"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "I0jyu17syPhkVlamiBC0QkhIlJI",
      "id": "sRJArCPsHH8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-22T10:00:43Z",
        "channelId": "UCTClhypjl0htoGZmkX5YF1Q",
        "title": "ADIL MAKSUTOVI\u0106 - U ZAGRLJAJU MOM 4K (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "Digital services: https://adyrecords.lnk.to/uzm\n\u25aa\ufe0e Spotify: https://open.spotify.com/album/45fAimOaPxB6ssJlrsKZmZ?si=uWO5BfxBTGKuCFTQv8DLaw\n\u25aa\ufe0e Deezer: https://www.deezer.com/sr/album/807212771?app_id=140685&utm_source=partner_linkfire&utm_campaign=8f1e527168f395f79813c1b590dfdda2&utm_medium=Original&utm_term=idjdigital-limited-2763&utm_content=album-807212771\n\u25aa\ufe0e Apple Music: https://music.apple.com/rs/album/u-zagrljaju-mom-single/1835371887\n\n Follow me:\n\ud83d\udc49 Instagram: https://bit.ly/3sFA6Zg\n\ud83d\udc49Facebook: https://bit.ly/2N9NSd7\n\ud83d\udc49 Subscribe to Adil Maksutovic YouTubeChannel: https://bit.ly/3sAkhTM\n\nPublishing & Copyright: ADY RECORDS \u00a9 2025/ All rights reserved  \n\nYou Tube distribution: IDJ\nDigital distribution: IDJ\n\nAdil Maksutovi\u0107 - U zagrljaju mom\n\n\ud83c\udfb5 Authors:\n\u25ba Muzika (Music): Bane Opa\u010di\u0107\n\u25ba Tekst (Lyrics): Bane Opa\u010di\u0107\n\u25ba Aran\u017eman (Arrangement): Petar Trumbeta\u0161 i Adil\n\nMix & Mastering: Mehmethan Di\u015fbudak\n\nRecorded in: Trumbeta\u0161 studio, Beograd, Bor\u010da\n\n\ud83c\udfbc AUDIO:\n-Gitare Petar Trumbeta\u0161\n-Buzuki: Petar Trumbeta\u0161\n-Bass gitara: Marko Vasiljevi\u0107 \u010cane\n-Klavijature: Petar Trumbeta\u0161\n-Violine:  Perica Vasi\u0107\n-Klavir: Stoli\u0107 Vidan\n-Harmonika: Stoli\u0107 Vidan\n\n\n\ud83c\udfac VIDEO:\n-Direktor Fotografije (Dop): Ljuba Radojevi\u0107\n-Monta\u017ea (Editing): \u017delimir Kri\u017eov i Adil\n-Kolor korekcija (Color C.): \u017delimir Kri\u017eov\n-Post produkcija (Post production): \u017delimir Kri\u017eov\n-Organizator: Maksut Maksutovi\u0107\n-\u0160minker i frizer (Make up & Hair): Federica Patellaro\n-Model: Giulia La Calce\n-Fashion agency: Danilo Buccellato\n-Modni kreator & Stilista : Jelena Mladenovi\u0107\n\nhttps://www.instagram.com/ajsabyjelena\n\nI would like to thank all the employees of the Grand Hotel Piazza Borsa in Palermo, who warmly welcomed us and generously provided us with all parts of the hotel that were interesting for filming. \nSpecial thanks to the director of the hotel, Mario Monforte, for the time he dedicated to us, telling us about the history and culture of Sicily and allowing us to take uninterrupted shots of this monumental palace where we stayed for 3 days.  Anyone who has the opportunity to visit Palermo must at least have one night in this wonderful hotel and feel the spirit of Sicily 500 years ago..\nWish you long life and good health.\ud83d\ude4f\n\n\nU zagrljaju mom\n\nNa ime tvoje se vodi moj bol\nNe znam ja ulicu grad, gde si prona\u0161la dom\nO Bo\u017ee, ne mo\u017ee \u010dovek sve s\u00e2m\nNije sve crno i belo, nije sve dobro i zlo\n\nRef:\n\nSre\u0107an ti svaki taj korak na putevima novim\nJa \u0107u da tonem sve dublje, ka paklu svom\nHvala za godine, dane, kad zvala si me svojim\nZauvek \u010dekam tvoj osmeh u zagrljaju mom\n\nDaljine, nekad se pre\u0111u za dan\nU jednom koraku kad srce odlu\u010di to\nSve mo\u017ee da se preboli ja znam\nAl' ovaj ludak u meni, nada se povratku tvom\n\nRef:\n\nSre\u0107an ti svaki taj korak na putevima novim\nJa \u0107u da tonem sve dublje, ka paklu svom\nHvala za godine, dane, kad zvala si me svojim\nZauvek \u010dekam tvoj osmeh u zagrljaju mom\n\n\nSva autorska i izvodjacka prava su za\u0161ti\u0107ena.\nOvaj video i pesma, vlasni\u0161tvo je Oficijalnog kanala Adil Maksutovic.\n\n\nZABRANJENO je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale!\nSvaki upload spota na YouTube, bi\u0107e prijavljen YouTube administraciji.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRJArCPsHH8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRJArCPsHH8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRJArCPsHH8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRJArCPsHH8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRJArCPsHH8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Adil Maksutovic",
        "tags": [
          "adil",
          "live",
          "sava centar",
          "adil koncert",
          "sava centar 2017",
          "adil sava centar",
          "adil 2017",
          "adil uzivo",
          "adil 2017 koncert",
          "uzivo adil",
          "sava centar adil",
          "adil live 2017",
          "adil live",
          "u zarljaju mome",
          "adila zagrljaj",
          "adil novo",
          "adil nova pesma",
          "adil 2025",
          "adila u zagrljaju 2025",
          "adil u zagrljaju 2025",
          "adil novi spot",
          "adil new single",
          "adil 2025 u zagrljaju",
          "u zagrljaju 2025 novo",
          "novi spot",
          "novi single",
          "adil pesma",
          "adil u zagrljaju 2025 spot"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sh",
        "localized": {
          "title": "ADIL MAKSUTOVI\u0106 - U ZAGRLJAJU MOM 4K (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "Digital services: https://adyrecords.lnk.to/uzm\n\u25aa\ufe0e Spotify: https://open.spotify.com/album/45fAimOaPxB6ssJlrsKZmZ?si=uWO5BfxBTGKuCFTQv8DLaw\n\u25aa\ufe0e Deezer: https://www.deezer.com/sr/album/807212771?app_id=140685&utm_source=partner_linkfire&utm_campaign=8f1e527168f395f79813c1b590dfdda2&utm_medium=Original&utm_term=idjdigital-limited-2763&utm_content=album-807212771\n\u25aa\ufe0e Apple Music: https://music.apple.com/rs/album/u-zagrljaju-mom-single/1835371887\n\n Follow me:\n\ud83d\udc49 Instagram: https://bit.ly/3sFA6Zg\n\ud83d\udc49Facebook: https://bit.ly/2N9NSd7\n\ud83d\udc49 Subscribe to Adil Maksutovic YouTubeChannel: https://bit.ly/3sAkhTM\n\nPublishing & Copyright: ADY RECORDS \u00a9 2025/ All rights reserved  \n\nYou Tube distribution: IDJ\nDigital distribution: IDJ\n\nAdil Maksutovi\u0107 - U zagrljaju mom\n\n\ud83c\udfb5 Authors:\n\u25ba Muzika (Music): Bane Opa\u010di\u0107\n\u25ba Tekst (Lyrics): Bane Opa\u010di\u0107\n\u25ba Aran\u017eman (Arrangement): Petar Trumbeta\u0161 i Adil\n\nMix & Mastering: Mehmethan Di\u015fbudak\n\nRecorded in: Trumbeta\u0161 studio, Beograd, Bor\u010da\n\n\ud83c\udfbc AUDIO:\n-Gitare Petar Trumbeta\u0161\n-Buzuki: Petar Trumbeta\u0161\n-Bass gitara: Marko Vasiljevi\u0107 \u010cane\n-Klavijature: Petar Trumbeta\u0161\n-Violine:  Perica Vasi\u0107\n-Klavir: Stoli\u0107 Vidan\n-Harmonika: Stoli\u0107 Vidan\n\n\n\ud83c\udfac VIDEO:\n-Direktor Fotografije (Dop): Ljuba Radojevi\u0107\n-Monta\u017ea (Editing): \u017delimir Kri\u017eov i Adil\n-Kolor korekcija (Color C.): \u017delimir Kri\u017eov\n-Post produkcija (Post production): \u017delimir Kri\u017eov\n-Organizator: Maksut Maksutovi\u0107\n-\u0160minker i frizer (Make up & Hair): Federica Patellaro\n-Model: Giulia La Calce\n-Fashion agency: Danilo Buccellato\n-Modni kreator & Stilista : Jelena Mladenovi\u0107\n\nhttps://www.instagram.com/ajsabyjelena\n\nI would like to thank all the employees of the Grand Hotel Piazza Borsa in Palermo, who warmly welcomed us and generously provided us with all parts of the hotel that were interesting for filming. \nSpecial thanks to the director of the hotel, Mario Monforte, for the time he dedicated to us, telling us about the history and culture of Sicily and allowing us to take uninterrupted shots of this monumental palace where we stayed for 3 days.  Anyone who has the opportunity to visit Palermo must at least have one night in this wonderful hotel and feel the spirit of Sicily 500 years ago..\nWish you long life and good health.\ud83d\ude4f\n\n\nU zagrljaju mom\n\nNa ime tvoje se vodi moj bol\nNe znam ja ulicu grad, gde si prona\u0161la dom\nO Bo\u017ee, ne mo\u017ee \u010dovek sve s\u00e2m\nNije sve crno i belo, nije sve dobro i zlo\n\nRef:\n\nSre\u0107an ti svaki taj korak na putevima novim\nJa \u0107u da tonem sve dublje, ka paklu svom\nHvala za godine, dane, kad zvala si me svojim\nZauvek \u010dekam tvoj osmeh u zagrljaju mom\n\nDaljine, nekad se pre\u0111u za dan\nU jednom koraku kad srce odlu\u010di to\nSve mo\u017ee da se preboli ja znam\nAl' ovaj ludak u meni, nada se povratku tvom\n\nRef:\n\nSre\u0107an ti svaki taj korak na putevima novim\nJa \u0107u da tonem sve dublje, ka paklu svom\nHvala za godine, dane, kad zvala si me svojim\nZauvek \u010dekam tvoj osmeh u zagrljaju mom\n\n\nSva autorska i izvodjacka prava su za\u0161ti\u0107ena.\nOvaj video i pesma, vlasni\u0161tvo je Oficijalnog kanala Adil Maksutovic.\n\n\nZABRANJENO je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale!\nSvaki upload spota na YouTube, bi\u0107e prijavljen YouTube administraciji."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "432587",
        "likeCount": "2334",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "277"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "v974bb0-IZYYla7gxyrk-hB56qE",
      "id": "USmOqM2mfRo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T08:00:29Z",
        "channelId": "UC3aVGpDQ4G_YwngcKs-UHWw",
        "title": "USVOJILA ME JE NINJA PORODICA U MINECRAFTU!",
        "description": "\u2b07\ufe0f MAJICE MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE \u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49 https://lunaluka.com \ud83d\udc48\n\ud83d\udc49 https://instagram.com/lunalukashop \ud83d\udc48\n\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lunalukabusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/lunailuka/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluka/\n\n#Minecraft #Luna #Luka",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmOqM2mfRo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmOqM2mfRo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmOqM2mfRo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmOqM2mfRo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmOqM2mfRo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luna  ",
        "tags": [
          "luna",
          "supermax",
          "super max",
          "minecraft",
          "luna i super max",
          "super max i luna",
          "minecraft mod",
          "luka",
          "mata",
          "luna i luka",
          "luka i luna"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "USVOJILA ME JE NINJA PORODICA U MINECRAFTU!",
          "description": "\u2b07\ufe0f MAJICE MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE \u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49 https://lunaluka.com \ud83d\udc48\n\ud83d\udc49 https://instagram.com/lunalukashop \ud83d\udc48\n\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lunalukabusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/lunailuka/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluka/\n\n#Minecraft #Luna #Luka"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "39559",
        "likeCount": "1221",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "58"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qqtAvyxIUFnZGGoa1NWEpTfsbBE",
      "id": "fcX97BBPT-g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T12:00:03Z",
        "channelId": "UCe8X8pwWcFLt7IwgNQjlKxg",
        "title": "SAJFER - KARNEVAL III",
        "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/sajfer\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Sajfer\nTekst: Sajfer\nAranzman: Enel Beatz, Buba Corelli\nZenski vokal: Kali\nBack vokal: Medico\nMix & Master: Enel Beatz, DENRO\n\nPrateci instrumenti : Alija Niksic\n\nExecutive producer:\nArman Fejzic - EMDC \u00ae & Kodeks\n\nVideo: New Era Digital\nhttps://emdc.yt/newera\nCGI: Marin Cosic\n\n\u00a9 KODEKS by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KODEKS",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "SAJFER - KARNEVAL III",
          "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/sajfer\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Sajfer\nTekst: Sajfer\nAranzman: Enel Beatz, Buba Corelli\nZenski vokal: Kali\nBack vokal: Medico\nMix & Master: Enel Beatz, DENRO\n\nPrateci instrumenti : Alija Niksic\n\nExecutive producer:\nArman Fejzic - EMDC \u00ae & Kodeks\n\nVideo: New Era Digital\nhttps://emdc.yt/newera\nCGI: Marin Cosic\n\n\u00a9 KODEKS by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network"
        },
        "defaultAudioLanguage": "bs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2668094",
        "likeCount": "12988",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "772"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "f27fYRcW7Lzx-mS04ELnmjU_Dao",
      "id": "tVyZ-SFV5Pw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T16:01:22Z",
        "channelId": "UCnvD039Yr0_zBO7xgItSnMw",
        "title": "TRI NAJBOLJA PRIJATELJA SE SVA\u0110AJU ZBOG OVE TRKE U GTA 5 !!!",
        "description": "Business Inquiries: nerminrapkic@gmail.com\nMoj Instagram: https://www.instagram.com/nermin_rapkic/\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n\u25ba @Niki13Gaming \n\u25ba @50N3 \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714 Social Media: https://emdc.yt/impefx\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/oagqCo\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/Z8eZUe\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u203a Muzika:\n\u25ba http://incompetech.com/music/royalty-...\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries: nerminrapkic@gmail.com\n\n\nHVALA VAM NA SVOJ PODR\u0160CI, VI STE NAJBOLJI!\n\n______________________________________________________________________\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature language, therefore they are not recommended to viewers under the age of 13.\n______________________________________________________________________\nYouTube:\nEMDC Network\n\u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n\u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n\u2714Web: http://emdcnetwork.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVyZ-SFV5Pw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVyZ-SFV5Pw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVyZ-SFV5Pw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVyZ-SFV5Pw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVyZ-SFV5Pw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Imperator FX",
        "tags": [
          "Impe",
          "ImperatorFX",
          "Imperator FX",
          "Imperator",
          "ImpeFX",
          "Impe FX",
          "minecraft",
          "minecraftprezivljavanje",
          "mc prezivljavanje",
          "impe",
          "mapa",
          "creative",
          "impefortnite",
          "impefortnajt",
          "vodeno prezivljavanje",
          "vodeno",
          "minecraftvodeno",
          "prez",
          "gtapropisi",
          "gta po propisima",
          "gta5",
          "gta5 po pravilima",
          "impe po propisima",
          "minecraft impe",
          "ostrvo",
          "prezivljavanje impe",
          "majnkraft",
          "bazen",
          "kuca",
          "auto",
          "bloxburg",
          "adopt me",
          "porodicne",
          "avanture",
          "roblox",
          "impe roblox",
          "impe bloxburg",
          "imperator roblox",
          "zooba",
          "impe brawl stars",
          "impe zooba"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "TRI NAJBOLJA PRIJATELJA SE SVA\u0110AJU ZBOG OVE TRKE U GTA 5 !!!",
          "description": "Business Inquiries: nerminrapkic@gmail.com\nMoj Instagram: https://www.instagram.com/nermin_rapkic/\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n\u25ba @Niki13Gaming \n\u25ba @50N3 \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714 Social Media: https://emdc.yt/impefx\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/oagqCo\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/Z8eZUe\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u203a Muzika:\n\u25ba http://incompetech.com/music/royalty-...\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries: nerminrapkic@gmail.com\n\n\nHVALA VAM NA SVOJ PODR\u0160CI, VI STE NAJBOLJI!\n\n______________________________________________________________________\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature language, therefore they are not recommended to viewers under the age of 13.\n______________________________________________________________________\nYouTube:\nEMDC Network\n\u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n\u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n\u2714Web: http://emdcnetwork.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "42379",
        "likeCount": "2582",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "166"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iZiZxVbYUlB8N8YIGBQtkykZ048",
      "id": "7wjzrnczp7Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-16T14:10:21Z",
        "channelId": "UCR7Mxmtjto3Sb1bKPJKMXEA",
        "title": "Sully - Zlo \ud83d\ude08 (Official Music Video)",
        "description": "Mix / Master by LeFlow\nWritten by LeFlow\nPerformed by Sully\nRecorded in Studio LeFlow\nProduced by OGE BEATS\n\nhttps://www.instagram.com/studioleflow/\n\nhttps://www.instagram.com/sullynumber1\nhttps://www.instagram.com/proddiflow/\nhttps://www.youtube.com/@OGEBEATS\n\nShot by Lucuma Visual\nVHS Shot by Macak Visual\nEdit by Dusan Marjanovic\n\nhttps://www.instagram.com/helloits.dm\nhttps://www.instagram.com/lucuma.visual\nhttps://www.instagram.com/macak.visual",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wjzrnczp7Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wjzrnczp7Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wjzrnczp7Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wjzrnczp7Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wjzrnczp7Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LeFlow",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Sully - Zlo \ud83d\ude08 (Official Music Video)",
          "description": "Mix / Master by LeFlow\nWritten by LeFlow\nPerformed by Sully\nRecorded in Studio LeFlow\nProduced by OGE BEATS\n\nhttps://www.instagram.com/studioleflow/\n\nhttps://www.instagram.com/sullynumber1\nhttps://www.instagram.com/proddiflow/\nhttps://www.youtube.com/@OGEBEATS\n\nShot by Lucuma Visual\nVHS Shot by Macak Visual\nEdit by Dusan Marjanovic\n\nhttps://www.instagram.com/helloits.dm\nhttps://www.instagram.com/lucuma.visual\nhttps://www.instagram.com/macak.visual"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "78120",
        "likeCount": "2471",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "224"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "D_VcAISFyTM75EgGjpa_7DL8ldg",
      "id": "reqH0GCcUvw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T09:01:30Z",
        "channelId": "UC3tm6KUnDfP7z4h2yrzAPSw",
        "title": "Napravio sam Zoolo\u0161ki Vrt sa Stra\u0161nim Mobovima u Minecraftu..",
        "description": "Music used : \" HORROR THEME \" composed and produced by \"Vivek Abhishek\"\nMusic link : https://youtu.be/LwjzmdiRFpc SUBSCRIBE us on\nYOUTUBE: https://bit.ly/3qumnPH\nFollow on Facebook: https://bit.ly/33RWRtP Follow on Instagram: https://bit.ly/2ImU2JV\n\nKarl Casey @ White Bat Audio\nMUSIC - MYUU - https://www.youtube.com/channel/UCiSKnkKCKAQVxMUWpZQobuQ\nMusic:\nPurple Planet. Licensed under the terms of a Creative Commons Attribution License 3.0.\nhttps://www.purple-planet.com\n\nMusic used : \" HORROR THEME \" composed and produced by \"Vivek Abhishek\"\nMusic link : https://youtu.be/LwjzmdiRFpc SUBSCRIBE us on\nYOUTUBE: https://bit.ly/3qumnPH\nFollow on Facebook: https://bit.ly/33RWRtP Follow on Instagram: https://bit.ly/2ImU2JV\n\nAuthor: Kevin MacLeod\nWebsite - http://incompetech.com/\nRoyalty Free Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nGenre Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nSong - \"Classic Horror 1\" Kevin MacLeod (incompetech.com) \nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/reqH0GCcUvw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/reqH0GCcUvw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/reqH0GCcUvw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/reqH0GCcUvw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/reqH0GCcUvw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rage ",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Napravio sam Zoolo\u0161ki Vrt sa Stra\u0161nim Mobovima u Minecraftu..",
          "description": "Music used : \" HORROR THEME \" composed and produced by \"Vivek Abhishek\"\nMusic link : https://youtu.be/LwjzmdiRFpc SUBSCRIBE us on\nYOUTUBE: https://bit.ly/3qumnPH\nFollow on Facebook: https://bit.ly/33RWRtP Follow on Instagram: https://bit.ly/2ImU2JV\n\nKarl Casey @ White Bat Audio\nMUSIC - MYUU - https://www.youtube.com/channel/UCiSKnkKCKAQVxMUWpZQobuQ\nMusic:\nPurple Planet. Licensed under the terms of a Creative Commons Attribution License 3.0.\nhttps://www.purple-planet.com\n\nMusic used : \" HORROR THEME \" composed and produced by \"Vivek Abhishek\"\nMusic link : https://youtu.be/LwjzmdiRFpc SUBSCRIBE us on\nYOUTUBE: https://bit.ly/3qumnPH\nFollow on Facebook: https://bit.ly/33RWRtP Follow on Instagram: https://bit.ly/2ImU2JV\n\nAuthor: Kevin MacLeod\nWebsite - http://incompetech.com/\nRoyalty Free Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nGenre Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nSong - \"Classic Horror 1\" Kevin MacLeod (incompetech.com) \nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "32773",
        "likeCount": "1031",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "90"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mKQNnCBgK7Paeoe1JJEPD2AT4n8",
      "id": "1oMZ8wvkbz8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T08:19:25Z",
        "channelId": "UC2ZwzgQrqChg6rOtmbAadkA",
        "title": "Ku*ka mala sebicna",
        "description": "Provided to YouTube by EMDC Network\n\nKu*ka mala sebicna \u00b7 Igor Buzov \u00b7 Buba Corelli \u00b7 Jala Brat\n\nKu*ka mala sebicna\n\n\u2117 Imperia by EMDC Network\n\nReleased on: 2025-07-31\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oMZ8wvkbz8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oMZ8wvkbz8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oMZ8wvkbz8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oMZ8wvkbz8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oMZ8wvkbz8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Igor Buzov - Topic",
        "tags": [
          "Igor Buzov",
          "Buba Corelli",
          "Jala Brat",
          "Ku*ka mala sebicna"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Ku*ka mala sebicna",
          "description": "Provided to YouTube by EMDC Network\n\nKu*ka mala sebicna \u00b7 Igor Buzov \u00b7 Buba Corelli \u00b7 Jala Brat\n\nKu*ka mala sebicna\n\n\u2117 Imperia by EMDC Network\n\nReleased on: 2025-07-31\n\nAuto-generated by YouTube."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "127974",
        "likeCount": "882",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "oByIj9Mi-zsk3vWcKr18bmAGxJk",
      "id": "pRiHHwsQ33w",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T08:00:52Z",
        "channelId": "UC02CEs1zhwGVoB3W6sj1zEA",
        "title": "POSTAO SAM VOID LUKA U MINECRAFTU!",
        "description": "\u2b07\ufe0f MAJICE MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE \u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49 https://lunaluka.com \ud83d\udc48\n\ud83d\udc49 https://instagram.com/lunalukashop \ud83d\udc48\n\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lukalunabusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/lunailuka/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluka/\n\n#Minecraft #Luna #Luka",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRiHHwsQ33w/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRiHHwsQ33w/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRiHHwsQ33w/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRiHHwsQ33w/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRiHHwsQ33w/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luka",
        "tags": [
          "luna",
          "minecraft",
          "minecraft mod",
          "luka",
          "mata",
          "luna i luka",
          "luka i luna"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "POSTAO SAM VOID LUKA U MINECRAFTU!",
          "description": "\u2b07\ufe0f MAJICE MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE \u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49 https://lunaluka.com \ud83d\udc48\n\ud83d\udc49 https://instagram.com/lunalukashop \ud83d\udc48\n\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lukalunabusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/lunailuka/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluka/\n\n#Minecraft #Luna #Luka"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M55S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "42190",
        "likeCount": "1341",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "50"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "H24jfjltlOVHctKnlWBsweleR-k",
      "id": "YzHLf4F0A9g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-20T12:00:03Z",
        "channelId": "UCaWaxupwQ7Pssm94Xcxi8LA",
        "title": "Igor Buzov & Ivana Boom Nikolic - Budva",
        "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/igorbuzov\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Igor Buzov\nTekst: Igor Buzov\nAranzman: Rimda, KC Blaze\nMix & Master: KC Blaze\n\nVideo by: Tropical Lifeisfun\nDirected by: Ljuba Radojevic\nEditing and Postproduction: Milica Protic\nDoP: Ljuba Radojevic & Luka Spremo\nProduction assistant: Luka Spremo\n\nMake Up: Andjela Popovic\nStyling: Marina Ceger\nHair: Hair_salon_by_Sanja\n\nPosebno hvala:\nDUKLEY hotel & resort\nAvala homeconcept\nRent a jetski Keske\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YzHLf4F0A9g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YzHLf4F0A9g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YzHLf4F0A9g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YzHLf4F0A9g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YzHLf4F0A9g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IMPERIA",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "Igor Buzov & Ivana Boom Nikolic - Budva",
          "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/igorbuzov\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Igor Buzov\nTekst: Igor Buzov\nAranzman: Rimda, KC Blaze\nMix & Master: KC Blaze\n\nVideo by: Tropical Lifeisfun\nDirected by: Ljuba Radojevic\nEditing and Postproduction: Milica Protic\nDoP: Ljuba Radojevic & Luka Spremo\nProduction assistant: Luka Spremo\n\nMake Up: Andjela Popovic\nStyling: Marina Ceger\nHair: Hair_salon_by_Sanja\n\nPosebno hvala:\nDUKLEY hotel & resort\nAvala homeconcept\nRent a jetski Keske\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network"
        },
        "defaultAudioLanguage": "bs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "331861",
        "likeCount": "2904",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "209"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Pm9osBY4wGIaonUHR2d_WgC637U",
      "id": "_an2krqNHd8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-23T10:15:04Z",
        "channelId": "UCoRySXI-vMRIYBmDllxJQRA",
        "title": "PRE\u017dIVLJAVANJE NA LETE\u0106IM OSTRVIMA",
        "description": "Like za jo\u0161 epizoda! Danas zapo\u010dinjemo novi serijal na kanalu, na serveru FloxyCraft SMP! Igramo novu MINI sezonu, na kojoj imamo i MINImalne resurse jer igramo na lete\u0107im ostrvima! Da li \u0107emo pre\u017eiveti? Saznajte u narednoj epizodi!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 Link do svega: https://zobra.cc\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nBusiness: zzzzobra@gmail.com\n#zzzzobra",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_an2krqNHd8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_an2krqNHd8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_an2krqNHd8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_an2krqNHd8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_an2krqNHd8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "zZzZOBRA",
        "tags": [
          "zzzzobra",
          "zobra",
          "minecraft",
          "floxy",
          "floxycraft",
          "smp",
          "leteca ostrva",
          "ostrvo z",
          "floxz"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "PRE\u017dIVLJAVANJE NA LETE\u0106IM OSTRVIMA",
          "description": "Like za jo\u0161 epizoda! Danas zapo\u010dinjemo novi serijal na kanalu, na serveru FloxyCraft SMP! Igramo novu MINI sezonu, na kojoj imamo i MINImalne resurse jer igramo na lete\u0107im ostrvima! Da li \u0107emo pre\u017eiveti? Saznajte u narednoj epizodi!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 Link do svega: https://zobra.cc\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nBusiness: zzzzobra@gmail.com\n#zzzzobra"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT10M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "66746",
        "likeCount": "3060",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "84"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "B1hOgkzMEY_eIGyxDhUyf9yrPYg",
      "id": "P7vBoGWoReg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-22T03:59:58Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"CEREMONY\" M/V",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY\" M/V \n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA \n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "JYP Entertainment",
          "JYP",
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "skz ceremony",
          "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
          "skz mv",
          "skz mv teaser",
          "skz music video",
          "stray kids mv",
          "stray kids ceremony",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
          "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44",
          "ceremony mv",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"CEREMONY\" M/V",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY\" M/V \n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA \n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "38586875",
        "likeCount": "1305266",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "161454"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-zY3S1k-tDYH6VBoGqtZoR9lCDI",
      "id": "ujsykpqjFow",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T11:15:05Z",
        "channelId": "UCxDB-9Q-iNlkAWhRlqmBN1Q",
        "title": "UKRAO SAM TAJNOG BRAINROTA VLASNIKU IGRE I DOBIO SAM BAN !!!",
        "description": "SUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/77oE0FR_mtY\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and matureSUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/s5sMqeHSgsM\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujsykpqjFow/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujsykpqjFow/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujsykpqjFow/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujsykpqjFow/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujsykpqjFow/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "50N3",
        "tags": [
          "50N3",
          "\u0160one",
          "Sone",
          "\u0160oneYT",
          "Brawl Stars",
          "Minecraft",
          "Roblox",
          "GTA V",
          "Trending"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "UKRAO SAM TAJNOG BRAINROTA VLASNIKU IGRE I DOBIO SAM BAN !!!",
          "description": "SUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/77oE0FR_mtY\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and matureSUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/s5sMqeHSgsM\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature"
        },
        "defaultAudioLanguage": "und"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "45482",
        "likeCount": "3542",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1140"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Zxe4tqoENckOreY5gBsYK-NZwlQ",
      "id": "LF3yT-aSB6Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T12:00:48Z",
        "channelId": "UCb_aZr0Y5vVskMoSNredCQA",
        "title": "Seksi - Desperados I CRNA SOBA",
        "description": "Follow Crna Soba:\nInstagram: https://instagram.com/crna.soba\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@crnasoba\nKontakt mail: crnasobaa@gmail.com\n\nPOWERED BY:\nhttps://www.instagram.com/kasetadigital/\n\nMix & Master by Savkinjo\n\n\nCrna Soba tim:\nAutori: Nikola Todorovi\u0107 i Vasilije Vasi\u0107\nProducent: Vasilije Vasi\u0107\nKoordinator produkcije: Mina Jeremi\u0107\nScenografija: Veljko Stamenkovi\u0107\nSnimanje, Monta\u017ea i Kolor: Vasilije Vasi\u0107\nGrafika: Neboj\u0161a Mrak",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "CRNASOBA ",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "Seksi - Desperados I CRNA SOBA",
          "description": "Follow Crna Soba:\nInstagram: https://instagram.com/crna.soba\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@crnasoba\nKontakt mail: crnasobaa@gmail.com\n\nPOWERED BY:\nhttps://www.instagram.com/kasetadigital/\n\nMix & Master by Savkinjo\n\n\nCrna Soba tim:\nAutori: Nikola Todorovi\u0107 i Vasilije Vasi\u0107\nProducent: Vasilije Vasi\u0107\nKoordinator produkcije: Mina Jeremi\u0107\nScenografija: Veljko Stamenkovi\u0107\nSnimanje, Monta\u017ea i Kolor: Vasilije Vasi\u0107\nGrafika: Neboj\u0161a Mrak"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "204513",
        "likeCount": "3847",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "102"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Nm6yZ59E4K2RP5SaiclzVOiFwrQ",
      "id": "END-scU8gv8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-24T13:42:53Z",
        "channelId": "UC7a6v4_3RyIuUu52CYG7x8A",
        "title": "PRONA\u0160LA SAM PRVI NETHERITE",
        "description": "Subscribujte se na moj kanal ako zelite jos Minecrafta!\n\ud83d\udce9Saradnja: emiifox8@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/END-scU8gv8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/END-scU8gv8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/END-scU8gv8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/END-scU8gv8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/END-scU8gv8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EmiFox",
        "tags": [
          "ema",
          "emifox",
          "emi",
          "prezivljavanje",
          "minecraft"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "PRONA\u0160LA SAM PRVI NETHERITE",
          "description": "Subscribujte se na moj kanal ako zelite jos Minecrafta!\n\ud83d\udce9Saradnja: emiifox8@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "45853",
        "likeCount": "1613",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "143"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "RQIu093kKWQWmweK90cZQyXG1DI",
      "id": "tzg0XVPPbd0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T10:04:16Z",
        "channelId": "UC_vH8DvvkrMB3D69NBdjLnQ",
        "title": "SEVERINA - \u2018PUMPAJ, SEVE BRATE\u2019",
        "description": "\u2606 Subscribe Severina YouTube channel \u25ba https://goo.gl/QNLWsB \u21a9\ufe0e\n\u2606 Severina  - 'Pumpaj, Seve brate' \n\n\u27a4 Instagram: https://instagram.com/severina\n\u27a4 Facebook: https://facebook.com/severina\n\u27a4 TikTok: https://www.tiktok.com/@severina.vuckovic\n--------------------\n\u27a4Listen:\n\nDeezer / Spotify / Apple Music / Amazon Music: https://bfan.link/pumpaj-seve-brate\n--------------------\n\nSeverina  - 'Pumpaj, Seve brate'\n\nGlazba i tekst: Severina Vu\u010dkovi\u0107\nAran\u017eman: Zvonimir Horvat\nVideo: Fabrika Sarajevo\n--------------------\n\nTEKST:\n(H)Eej kad bi bio malo mu\u0161ko,\nda ispuni\u0161 \u017eelje i prizna\u0161 meni sve.\n(H)Eej za\u0161to nisi malo mu\u0161ko?\nPriznao bi dragi, prizao bi sve.\n\nDa si me lagao,\nvarao pa prodao,\na ja samo dinstala,\ntebe \u010dekala.\nZato pumpam svaki dan\nda ti dignem pritisak.\nPumpam dragi ja, samo tenzija.\n\nNa vjernost da se kunem\nti si mene tjerao.\nSvilu, zlato obe\u0107ao,\na maglu prodavao.\nI kad la\u017ees da si bolan,\nrane sam ti vidala.\nTi da si mu\u0161ko, dragi,\nja bih suknju nosila.\n\nSjedila za ma\u0161inom i rupe ti krpila.\nDobra \u017eena doma\u0107ica, ve\u010dera te \u010dekala.\nDok si muko belosvjetska na sve strane \u0161arao,\ndjecu, brata, oca, majku, sve si razo\u010darao.\n\n#severina #pumpaj #volimstosevolimo #ljubavseljubavljuvraca #newsong\n------------------\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\nSeverina \u00a9 All Rights Reserved",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Severina",
        "tags": [
          "severina",
          "pumpaj"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "SEVERINA - \u2018PUMPAJ, SEVE BRATE\u2019",
          "description": "\u2606 Subscribe Severina YouTube channel \u25ba https://goo.gl/QNLWsB \u21a9\ufe0e\n\u2606 Severina  - 'Pumpaj, Seve brate' \n\n\u27a4 Instagram: https://instagram.com/severina\n\u27a4 Facebook: https://facebook.com/severina\n\u27a4 TikTok: https://www.tiktok.com/@severina.vuckovic\n--------------------\n\u27a4Listen:\n\nDeezer / Spotify / Apple Music / Amazon Music: https://bfan.link/pumpaj-seve-brate\n--------------------\n\nSeverina  - 'Pumpaj, Seve brate'\n\nGlazba i tekst: Severina Vu\u010dkovi\u0107\nAran\u017eman: Zvonimir Horvat\nVideo: Fabrika Sarajevo\n--------------------\n\nTEKST:\n(H)Eej kad bi bio malo mu\u0161ko,\nda ispuni\u0161 \u017eelje i prizna\u0161 meni sve.\n(H)Eej za\u0161to nisi malo mu\u0161ko?\nPriznao bi dragi, prizao bi sve.\n\nDa si me lagao,\nvarao pa prodao,\na ja samo dinstala,\ntebe \u010dekala.\nZato pumpam svaki dan\nda ti dignem pritisak.\nPumpam dragi ja, samo tenzija.\n\nNa vjernost da se kunem\nti si mene tjerao.\nSvilu, zlato obe\u0107ao,\na maglu prodavao.\nI kad la\u017ees da si bolan,\nrane sam ti vidala.\nTi da si mu\u0161ko, dragi,\nja bih suknju nosila.\n\nSjedila za ma\u0161inom i rupe ti krpila.\nDobra \u017eena doma\u0107ica, ve\u010dera te \u010dekala.\nDok si muko belosvjetska na sve strane \u0161arao,\ndjecu, brata, oca, majku, sve si razo\u010darao.\n\n#severina #pumpaj #volimstosevolimo #ljubavseljubavljuvraca #newsong\n------------------\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\nSeverina \u00a9 All Rights Reserved"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "967353",
        "likeCount": "12313",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1190"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FqczAPbBiAwOfoymFTh3QRl8WY8",
      "id": "e5IuORUMlvk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T08:00:43Z",
        "channelId": "UCLnIHL_NAHkbFi7pZ0mKtLg",
        "title": "Prava ISTINA o 99 No\u0107i u \u0160umi!",
        "description": "\u2b07\ufe0f MAJICE MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE \u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49 https://lunaluka.com \ud83d\udc48\n\ud83d\udc49 https://instagram.com/lunalukashop \ud83d\udc48\n\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lunalukabusiness@gmail.com\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/lunailuka/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluka/\n\n#Minecraft #Luna #Luka",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e5IuORUMlvk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e5IuORUMlvk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e5IuORUMlvk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e5IuORUMlvk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e5IuORUMlvk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Drugari",
        "tags": [
          "minecraft",
          "lunailuka",
          "lukailuna",
          "luna",
          "luka",
          "luna minecraft",
          "luka minecraft"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "Prava ISTINA o 99 No\u0107i u \u0160umi!",
          "description": "\u2b07\ufe0f MAJICE MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE \u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49 https://lunaluka.com \ud83d\udc48\n\ud83d\udc49 https://instagram.com/lunalukashop \ud83d\udc48\n\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lunalukabusiness@gmail.com\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/lunailuka/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluka/\n\n#Minecraft #Luna #Luka"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "26120",
        "likeCount": "870",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "97"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "G9b_DARKlmOdUcR4VEkIwLtxuWQ",
      "id": "_SaPzoYssfM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T13:15:06Z",
        "channelId": "UCTulVPYCGvmY7vq3IlFhC1Q",
        "title": "Djexon - Teodora (Official Visualizer)",
        "description": "DJEXON on Instagram: https://www.instagram.com/djexongram\nDJEXON on TikTok: https://www.tiktok.com/@djexontok\n-----------------------------------------\n\ud83c\udfb5 Stream/Buy:\nDeezer: https://bit.ly/41Af3Gf\nSpotify: http://bit.ly/4fFVFgW\niTunes: Uskoro / Soon\nTidal: https://bit.ly/4fw8V7R\nTikTok: Uskoro / Soon\nAmazon: https://bit.ly/46RA9DE\n-----------------------------------------\n\ud83d\udcdeBooking Manager: Da\u010da +381621645776\n\ud83d\udce7Business inquiries: malahitdigital@gmail.com \n-----------------------------------------\n\ud83c\udfb6 Music: Djexon\n\ud83c\udfb6 Arr: Djexon\n\ud83c\udfb6 Lyrics: Djexon\n\ud83c\udfb6 Mix&Master: Djexon\n-----------------------------------------\n\ud83d\udcfd Video: Malahit Digital\n-----------------------------------------\n\n\u26a0\ufe0fZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\n\n#djexon  #teodora  #djekson",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SaPzoYssfM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SaPzoYssfM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SaPzoYssfM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SaPzoYssfM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SaPzoYssfM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Malahit Digital",
        "tags": [
          "djexon",
          "teodora",
          "djekson",
          "serbia",
          "montenegro",
          "dominican",
          "djexon ano kazi",
          "ano 300",
          "karneval 3",
          "sajfer",
          "seksi desperados",
          "i adore you",
          "pokvaris mi san",
          "sara jo",
          "desingerica pumpalicca",
          "desingerica devedeseticce",
          "seka aleksic otrovnica",
          "popovska kripto",
          "nedeljko bajic baja",
          "i za noc i za dan",
          "pumpaj severina",
          "ku*ka mala sebicna buba coreli igor buzov",
          "zera tut tut",
          "uki q progovorila"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "Djexon - Teodora (Official Visualizer)",
          "description": "DJEXON on Instagram: https://www.instagram.com/djexongram\nDJEXON on TikTok: https://www.tiktok.com/@djexontok\n-----------------------------------------\n\ud83c\udfb5 Stream/Buy:\nDeezer: https://bit.ly/41Af3Gf\nSpotify: http://bit.ly/4fFVFgW\niTunes: Uskoro / Soon\nTidal: https://bit.ly/4fw8V7R\nTikTok: Uskoro / Soon\nAmazon: https://bit.ly/46RA9DE\n-----------------------------------------\n\ud83d\udcdeBooking Manager: Da\u010da +381621645776\n\ud83d\udce7Business inquiries: malahitdigital@gmail.com \n-----------------------------------------\n\ud83c\udfb6 Music: Djexon\n\ud83c\udfb6 Arr: Djexon\n\ud83c\udfb6 Lyrics: Djexon\n\ud83c\udfb6 Mix&Master: Djexon\n-----------------------------------------\n\ud83d\udcfd Video: Malahit Digital\n-----------------------------------------\n\n\u26a0\ufe0fZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\n\n#djexon  #teodora  #djekson"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "141893",
        "likeCount": "3042",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "124"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zIKkZIjVKxrVf_NWXtTl9QHHz88",
      "id": "HFp3krxtsyI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T08:15:00Z",
        "channelId": "UC7Y-C7E6wrmlYOPrW7hxxRA",
        "title": "\u017dIVIMO U CRVENOJ I PLAVOJ BOJI 24H U GTA 5\ud83c\udf4e\ud83e\udd76 *sva\u0111a*",
        "description": "\ud83c\udfae Tra\u017ei\u0161 najpovoljnije igre i poklon kartice? Eneba ima sve \u0161to ti treba!\n\n\ud83d\udd17 Posjeti Enebu: https://www.eneba.com/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=Danchy5&af_id=Danchy5\n\ud83d\udd25 Pogledaj najpopularnije igre: https://www.eneba.com/search?text=gta&utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=Danchy5&af_id=Danchy5\n\ud83c\udf81 Uhvati poklon kartice po super cijenama: https://www.eneba.com/store/gift-cards?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=Danchy5&af_id=Danchy5\n\n\ud83d\udca1 U\u0161tedi i igraj vi\u0161e!\n-------------------------------------------------------------------------------\n\u27a4Business contact\ud83d\ude0e: djovic29615@gmail.com\n\u27a4Instagram\ud83d\ude01: https://www.instagram.com/danchy_official/\n\u27a4Discord server\ud83e\udd73: https://discord.gg/5mdZ53d\u200b\u200b (Mo\u017eemo se dru\u017eiti i zajedno igrati igrice! \ud83d\ude04)\n\n\ud83d\udd34Lajvovi \u0107e se odr\u017eati kad budem imao vremena.\n\n\u27a4Ukoliko ste u\u017eivali ili ste se se bar malo nasmijali, obavezno ostavite like, komentar, share, subscribe I ostanite nasmijani do slede\u0107eg videa \ud83d\ude04.\n\n\u27a413+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature language, therefore they are not recommended to viewers under the age of 13.\n\n\ud83d\udea7Klipovi izlaze svaki drugi dan, zbog boljeg kvaliteta\ud83d\udea7\n\n#Dan\u010di\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b #Dan\u010diSquad\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b #gta5 \n\n\ud83d\ude02Jo\u0161 uvijek \u010dita\u0161?\ud83d\ude02\nDan\u010diProduction 2025\u00a9",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFp3krxtsyI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFp3krxtsyI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFp3krxtsyI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFp3krxtsyI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFp3krxtsyI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dan\u010di",
        "tags": [
          "impe pesme",
          "danci pesme",
          "braco i dragan",
          "sarezza shorts",
          "trending",
          "gta 5 zezanje",
          "danci shorts",
          "novke danci",
          "danci i tata gta",
          "sini27 minecraft",
          "danci gta",
          "dan\u010di ronaldo",
          "danci ludi roditelji",
          "bloodmaster prezivljavanje",
          "zobra minecraft",
          "luna minecraft",
          "smigicka",
          "danci policajac",
          "gta 5",
          "kofs no\u0107 u \u0161umi",
          "impe no\u0107 u \u0161umi",
          "dex rock minecraft",
          "smigicka jedna boja",
          "99 no\u0107i u \u0161umi",
          "roblox",
          "crvena i plava boja",
          "bloodmaster",
          "dan\u010di \u0161uma",
          "crvena i plava",
          "24h",
          "masa plays",
          "izazov",
          "balkan"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "\u017dIVIMO U CRVENOJ I PLAVOJ BOJI 24H U GTA 5\ud83c\udf4e\ud83e\udd76 *sva\u0111a*",
          "description": "\ud83c\udfae Tra\u017ei\u0161 najpovoljnije igre i poklon kartice? Eneba ima sve \u0161to ti treba!\n\n\ud83d\udd17 Posjeti Enebu: https://www.eneba.com/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=Danchy5&af_id=Danchy5\n\ud83d\udd25 Pogledaj najpopularnije igre: https://www.eneba.com/search?text=gta&utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=Danchy5&af_id=Danchy5\n\ud83c\udf81 Uhvati poklon kartice po super cijenama: https://www.eneba.com/store/gift-cards?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=Danchy5&af_id=Danchy5\n\n\ud83d\udca1 U\u0161tedi i igraj vi\u0161e!\n-------------------------------------------------------------------------------\n\u27a4Business contact\ud83d\ude0e: djovic29615@gmail.com\n\u27a4Instagram\ud83d\ude01: https://www.instagram.com/danchy_official/\n\u27a4Discord server\ud83e\udd73: https://discord.gg/5mdZ53d\u200b\u200b (Mo\u017eemo se dru\u017eiti i zajedno igrati igrice! \ud83d\ude04)\n\n\ud83d\udd34Lajvovi \u0107e se odr\u017eati kad budem imao vremena.\n\n\u27a4Ukoliko ste u\u017eivali ili ste se se bar malo nasmijali, obavezno ostavite like, komentar, share, subscribe I ostanite nasmijani do slede\u0107eg videa \ud83d\ude04.\n\n\u27a413+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature language, therefore they are not recommended to viewers under the age of 13.\n\n\ud83d\udea7Klipovi izlaze svaki drugi dan, zbog boljeg kvaliteta\ud83d\udea7\n\n#Dan\u010di\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b #Dan\u010diSquad\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b #gta5 \n\n\ud83d\ude02Jo\u0161 uvijek \u010dita\u0161?\ud83d\ude02\nDan\u010diProduction 2025\u00a9"
        },
        "defaultAudioLanguage": "zxx"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "51211",
        "likeCount": "1827",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "102"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "J29yz-pc0g9O6hKXFrRV3RSYcKw",
      "id": "BI1QN5HJKM0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T10:00:06Z",
        "channelId": "UCef3aBMlSWzyliwo2EBvXNA",
        "title": "MA\u0160A I ZORANA - TUGE MI DOVOLJNO (COVER) \u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580",
        "description": "Stream and download : https://emdc.yt/tugemidovoljno\n\n\n\"TUGE MI DOVOLJNO\" je jo\u0161 jedan vanvremenski hit koji je o\u017eiveo i za kratko vreme privukao pa\u017enju slu\u0161alaca. Ma\u0161a i Zorana su mu dale novu notu. Dva prelepa \u017eenska vokala koja se stapaju u jedan i donose ovu pesmu na totalno druga\u010diji i svoj na\u010din. U\u017eivajte uz jo\u0161 jednu sjajnu izvedbu!\n\n\n\nAranzman Cover: Darko Gjorgjeski\nSaksofon: Idaet Sejfulov\nGitare: Muja Ahmedov\nPrate\u0107i vokali: Mia Smiljani\u0107\n\n\nMuzika: Stevan Simeunovi\u0107\nTekst: Stevan Simeunovi\u0107\nOriginalni izvodja\u010d: Jana Todorovic\n\n\n\n\u00a9 OMG Covers by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram:  \ufffc / emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "OMG Covers",
        "tags": [
          "masa i zorana",
          "zorana micanovic",
          "masa smiljanic",
          "mia i darko",
          "omgdarko",
          "mia smiljanic",
          "zorana",
          "masa",
          "tuge mi dovoljno",
          "tuge mi",
          "tuge dovoljno",
          "dobar znak",
          "masa dobar znak",
          "zorana dorucak vecera",
          "jana tuge mi dovoljno",
          "rumunka tuge mi dovoljno"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "MA\u0160A I ZORANA - TUGE MI DOVOLJNO (COVER) \u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580",
          "description": "Stream and download : https://emdc.yt/tugemidovoljno\n\n\n\"TUGE MI DOVOLJNO\" je jo\u0161 jedan vanvremenski hit koji je o\u017eiveo i za kratko vreme privukao pa\u017enju slu\u0161alaca. Ma\u0161a i Zorana su mu dale novu notu. Dva prelepa \u017eenska vokala koja se stapaju u jedan i donose ovu pesmu na totalno druga\u010diji i svoj na\u010din. U\u017eivajte uz jo\u0161 jednu sjajnu izvedbu!\n\n\n\nAranzman Cover: Darko Gjorgjeski\nSaksofon: Idaet Sejfulov\nGitare: Muja Ahmedov\nPrate\u0107i vokali: Mia Smiljani\u0107\n\n\nMuzika: Stevan Simeunovi\u0107\nTekst: Stevan Simeunovi\u0107\nOriginalni izvodja\u010d: Jana Todorovic\n\n\n\n\u00a9 OMG Covers by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram:  \ufffc / emdc_network"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1426103",
        "likeCount": "9697",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "185"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pVc51jlPkXjKdM8PGfHL161ycDM",
      "id": "UWtLvpNwbnc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T22:12:51Z",
        "channelId": "UCYPWnACSsYMoxfiso5JqL_g",
        "title": "Sharke reaguje na prozivke VVL BROTHERSA#sharke ",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWtLvpNwbnc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWtLvpNwbnc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWtLvpNwbnc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWtLvpNwbnc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWtLvpNwbnc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KIBLA",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sl",
        "localized": {
          "title": "Sharke reaguje na prozivke VVL BROTHERSA#sharke ",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT38M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4360",
        "likeCount": "55",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-JZ0gcPWFZFMevU6o4MSjtOsABQ",
      "id": "MqxyRICvDwo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T13:00:42Z",
        "channelId": "UC7viok7fBaFsKTFTek4Lxxw",
        "title": "THCF - IGRAJ I POBEDI (2K25 REMIX)",
        "description": "Official audio for \u201cIgraj I Pobedi - 2K25 Remix\u201d by THCF.\n\u2937 Stream/Download: \n\n\ud83d\udcf2  THCF - Booking i info - Srdjan Nikodijevic +381654466556 \n\nMuzika: Goran Bauer HMB \nTekst: Borko Vuji\u010di\u0107, Stefan Gligorijevi\u0107\n\n\u2117 & \u00a9 2025 IDJTunes, under exclusive license to IDJDigital Limited.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqxyRICvDwo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqxyRICvDwo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqxyRICvDwo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqxyRICvDwo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqxyRICvDwo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "THCF",
        "tags": [
          "thcf",
          "thc la familija",
          "thc familija"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "THCF - IGRAJ I POBEDI (2K25 REMIX)",
          "description": "Official audio for \u201cIgraj I Pobedi - 2K25 Remix\u201d by THCF.\n\u2937 Stream/Download: \n\n\ud83d\udcf2  THCF - Booking i info - Srdjan Nikodijevic +381654466556 \n\nMuzika: Goran Bauer HMB \nTekst: Borko Vuji\u010di\u0107, Stefan Gligorijevi\u0107\n\n\u2117 & \u00a9 2025 IDJTunes, under exclusive license to IDJDigital Limited."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17263",
        "likeCount": "1382",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "71"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aeOxAMjTiVbkodCLXt2vvGgn-n4",
      "id": "MAluKnG2EoU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T16:55:06Z",
        "channelId": "UCS4iEAp7yjcN_WzCoPTgW9A",
        "title": "VIDE ME KROZ WEB KAMERU I NE SMIJEM TREPNUTI!!! / Vigil",
        "description": "Postanite \u010dlan kako biste dobili pristup emotesima i ostalim pogodnostima:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCS4iEAp7yjcN_WzCoPTgW9A/join\n\nCHECK ME OUT!\nhttps://linktr.ee/dennisdomian\n\nHvala na gledanju!\n:)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAluKnG2EoU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAluKnG2EoU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAluKnG2EoU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAluKnG2EoU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAluKnG2EoU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dennis Domian Gaming",
        "tags": [
          "dennis domian",
          "gaming",
          "dennis domian gaming",
          "gameplay",
          "VIDE ME KROZ KAMERU",
          "NE SMIJEM TREPNUTI",
          "VIGIL",
          "DONT BLINK",
          "HORROR GAME"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "VIDE ME KROZ WEB KAMERU I NE SMIJEM TREPNUTI!!! / Vigil",
          "description": "Postanite \u010dlan kako biste dobili pristup emotesima i ostalim pogodnostima:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCS4iEAp7yjcN_WzCoPTgW9A/join\n\nCHECK ME OUT!\nhttps://linktr.ee/dennisdomian\n\nHvala na gledanju!\n:)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "40893",
        "likeCount": "3225",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "200"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "W9UJqj-JtWJxgNhbOw5aHIsenOM",
      "id": "KcYs5RYkleQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-15T13:00:06Z",
        "channelId": "UCha97wdKCBi-wUCsiCby9UA",
        "title": "POPOV x MAHRINA - PSIHO / EGO 2 (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "POPOV x MAHRINA - PSIHO / EGO 2 \n\nListen here: https://open.spotify.com/track/7ou2nf9s7C0h9vnRjEhTNe?si=19a9c799270440e6\n\nFollow POPOV:\nInstagram:   https://www.instagram.com/jelovopopov\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@jelovopopov \nSpotify: https://open.spotify.com/artist/195sLVT8B73azUmqFmbaca?si=yscy2K8wSNavkWhaf9Wwow\n\nFollow MAHRINA:\nInstagram:   https://www.instagram.com/mahrinaye\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@mahrinaye \nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1wOGopgFmOTYbzIBKkKBOF?si=rdzNYAF7TtmBuh2Q3sDZ0w\n\nMusic: Popov, Kris\nLyrics: Popov, Kris\nArrangment: Popov\nMix: Popov, Kris  \nMaster: Sava Tomi\u0107\n\nFilm by: Chameleon Film\nProducer: Sasa Dobrovski\nDirected by: Sasa Dobrovski\nDirector of photography: Vuk Papic\nCamera: Vuk Papic\nColor Correction: Vuk Papic\nCamera assistant: Duall Equipment \nEdit: Zeezyana\nStudio: IDJ Videos\nLights: IDJ Videos\nScenography: Milos Josipovic, Lazar Josipovic, Sava Tanic\nSet orgnization: Aleksa Milosevic\nChoreography: Djurdja Jeremic\nDancers: Djurdja Jeremic, Just Daniels, Kristina Obradovic, Mishell Dias, Yen Martinez, Polina, Filip Vulovic, Janko \n\nMakeup: Alter Ego\nStyle Popov: Popov\nStyle Mahrina: Vuk Vukovic\nAsistent stiliste:  OTTA\nHairstyle: Mateya Mon\nPhotography:\u00a0Kriss\n\n\n#popov #mahrina #ego2 #psiho \n\nLyrics:\n\nMa ti si Psiho\nLo\u0161a po mene\nSolo contigo\nZavaravam sebe\nAli me radi\u0161\nBa\u0161 takva me radi\u0161\n\nMa ti si psiho\nNisi za mene\nSolo contigo\nZavaravam sebe\nAli mi fali\u0161\nNo\u0107as mi fali\u0161\n\nMo\u017eda \u0107e na nekom licu no\u0107as te\u0107i suze\nDovoljan je jedan dodir sebi da me uzme\nPuca kao magnum, telo \u010duvaju jakuze\nSkameni mi pogled, to su o\u010di od meduze\n\nU gradu kru\u017ei 101 pri\u010da za tebe\n\u010cujem no\u0107u luta\u0161 i da pita\u0161 za mene\nPusti mi lokaciju i sti\u017eem po tebe\nGradom kru\u017ee la\u017ei, aj da ne gubimo vreme\n\nOooo Telo uz telo\nRame uz rame\nSve smo beli\u017ee\nTelo nam u ritmu di\u0161e\n\nMa ti si Psiho\nLo\u0161a po mene\nSolo contigo\nZavaravam sebe\nAli me radi\u0161\nBa\u0161 takva me radi\u0161\n\nMa ti si psiho\nNisi za mene\nSolo contigo\nZavaravam sebe\nAli mi fali\u0161\nNo\u0107as mi fali\u0161\n\nBebi ova no\u0107 nas samo testira\nZbog mene novo pi\u0107e bi da eksira\u0161\nMa ja bi u to telo da investiram\nA ti se pravi\u0161 fina samo blefira\u0161\n\nU gradu kru\u017ei 101 pri\u010da za tebe\n\u010cujem no\u0107u luta\u0161 i da pita\u0161 za mene\nPusti mi lokaciju i sti\u017eem po tebe\nGradom kru\u017ee la\u017ei, aj da ne gubimo vreme\n\nOooo Telo uz telo\nRame uz rame\nSve smo beli\u017ee\nTelo nam u ritmu di\u0161e\n\nMa ti si Psiho\nLo\u0161a po mene\nSolo contigo\nZavaravam sebe\nAli me radi\u0161\nBa\u0161 takva me radi\u0161\n\nMa ti si psiho\nNisi za mene\nSolo contigo\nZavaravam sebe\nAli mi fali\u0161\nNo\u0107as mi fali\u0161",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KcYs5RYkleQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KcYs5RYkleQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KcYs5RYkleQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KcYs5RYkleQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KcYs5RYkleQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Popov",
        "tags": [
          "popov",
          "mahrina",
          "ego",
          "ego 2",
          "psiho",
          "popov psiho",
          "popov ego",
          "mahrina ego",
          "mahrina psiho",
          "ma ti si psiho",
          "radi",
          "fali",
          "miki miki",
          "cik pogodi",
          "popov mahrina ego",
          "decko ti si psiho",
          "devito ego",
          "ego ajde malo malo spusti ego",
          "generacija zed",
          "POPOV X MAHRINA - EGO (OFFICIAL VIDEO)",
          "ego spot",
          "ego 2025 spot",
          "idjvideos",
          "mahrina nova pesma",
          "na haubi",
          "ljubila",
          "teodora dzehverovic mahrina",
          "aventador",
          "gravitacija",
          "balkan nova muzika",
          "letnji hit",
          "2025 leto nova muzika",
          "reggaeton balkan"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "POPOV x MAHRINA - PSIHO / EGO 2 (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "POPOV x MAHRINA - PSIHO / EGO 2 \n\nListen here: https://open.spotify.com/track/7ou2nf9s7C0h9vnRjEhTNe?si=19a9c799270440e6\n\nFollow POPOV:\nInstagram:   https://www.instagram.com/jelovopopov\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@jelovopopov \nSpotify: https://open.spotify.com/artist/195sLVT8B73azUmqFmbaca?si=yscy2K8wSNavkWhaf9Wwow\n\nFollow MAHRINA:\nInstagram:   https://www.instagram.com/mahrinaye\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@mahrinaye \nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1wOGopgFmOTYbzIBKkKBOF?si=rdzNYAF7TtmBuh2Q3sDZ0w\n\nMusic: Popov, Kris\nLyrics: Popov, Kris\nArrangment: Popov\nMix: Popov, Kris  \nMaster: Sava Tomi\u0107\n\nFilm by: Chameleon Film\nProducer: Sasa Dobrovski\nDirected by: Sasa Dobrovski\nDirector of photography: Vuk Papic\nCamera: Vuk Papic\nColor Correction: Vuk Papic\nCamera assistant: Duall Equipment \nEdit: Zeezyana\nStudio: IDJ Videos\nLights: IDJ Videos\nScenography: Milos Josipovic, Lazar Josipovic, Sava Tanic\nSet orgnization: Aleksa Milosevic\nChoreography: Djurdja Jeremic\nDancers: Djurdja Jeremic, Just Daniels, Kristina Obradovic, Mishell Dias, Yen Martinez, Polina, Filip Vulovic, Janko \n\nMakeup: Alter Ego\nStyle Popov: Popov\nStyle Mahrina: Vuk Vukovic\nAsistent stiliste:  OTTA\nHairstyle: Mateya Mon\nPhotography:\u00a0Kriss\n\n\n#popov #mahrina #ego2 #psiho \n\nLyrics:\n\nMa ti si Psiho\nLo\u0161a po mene\nSolo contigo\nZavaravam sebe\nAli me radi\u0161\nBa\u0161 takva me radi\u0161\n\nMa ti si psiho\nNisi za mene\nSolo contigo\nZavaravam sebe\nAli mi fali\u0161\nNo\u0107as mi fali\u0161\n\nMo\u017eda \u0107e na nekom licu no\u0107as te\u0107i suze\nDovoljan je jedan dodir sebi da me uzme\nPuca kao magnum, telo \u010duvaju jakuze\nSkameni mi pogled, to su o\u010di od meduze\n\nU gradu kru\u017ei 101 pri\u010da za tebe\n\u010cujem no\u0107u luta\u0161 i da pita\u0161 za mene\nPusti mi lokaciju i sti\u017eem po tebe\nGradom kru\u017ee la\u017ei, aj da ne gubimo vreme\n\nOooo Telo uz telo\nRame uz rame\nSve smo beli\u017ee\nTelo nam u ritmu di\u0161e\n\nMa ti si Psiho\nLo\u0161a po mene\nSolo contigo\nZavaravam sebe\nAli me radi\u0161\nBa\u0161 takva me radi\u0161\n\nMa ti si psiho\nNisi za mene\nSolo contigo\nZavaravam sebe\nAli mi fali\u0161\nNo\u0107as mi fali\u0161\n\nBebi ova no\u0107 nas samo testira\nZbog mene novo pi\u0107e bi da eksira\u0161\nMa ja bi u to telo da investiram\nA ti se pravi\u0161 fina samo blefira\u0161\n\nU gradu kru\u017ei 101 pri\u010da za tebe\n\u010cujem no\u0107u luta\u0161 i da pita\u0161 za mene\nPusti mi lokaciju i sti\u017eem po tebe\nGradom kru\u017ee la\u017ei, aj da ne gubimo vreme\n\nOooo Telo uz telo\nRame uz rame\nSve smo beli\u017ee\nTelo nam u ritmu di\u0161e\n\nMa ti si Psiho\nLo\u0161a po mene\nSolo contigo\nZavaravam sebe\nAli me radi\u0161\nBa\u0161 takva me radi\u0161\n\nMa ti si psiho\nNisi za mene\nSolo contigo\nZavaravam sebe\nAli mi fali\u0161\nNo\u0107as mi fali\u0161"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "209020",
        "likeCount": "2291",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "416"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "QMuSNKc8EchGtko34bfC9vrDDYw",
      "id": "AjuFMq3Nfbk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-18T16:00:30Z",
        "channelId": "UCORo0ScZwNNH4gNn3rtBCpw",
        "title": "IGRAMO EVENT U STEAL A BRAINROT!",
        "description": "SAURUS GANG SHOP\ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc55\ud83e\udde2\nhttps://www.saurus-gang.com\nhttps://www.saurus-gang.com\nhttps://www.saurus-gang.com\n\nSUBSCRIBE ZA GANG https://www.youtube.com/@scrbaksaurus\n\nBussines\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udce9 scrbaksaurus@gmail.com\n\nKontakti\u2b07\ufe0f\nSaurus instagram : https://instagram.com/scrbaksaurus\nKidare instagram : https://instagram.com/saurus_kidare\n\nSaurus TikTok : https://www.tiktok.com/@scrbaksaurus\n\n#saurusgang #saurusgaming",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjuFMq3Nfbk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjuFMq3Nfbk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjuFMq3Nfbk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjuFMq3Nfbk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjuFMq3Nfbk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Saurus Gaming",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "IGRAMO EVENT U STEAL A BRAINROT!",
          "description": "SAURUS GANG SHOP\ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc55\ud83e\udde2\nhttps://www.saurus-gang.com\nhttps://www.saurus-gang.com\nhttps://www.saurus-gang.com\n\nSUBSCRIBE ZA GANG https://www.youtube.com/@scrbaksaurus\n\nBussines\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udce9 scrbaksaurus@gmail.com\n\nKontakti\u2b07\ufe0f\nSaurus instagram : https://instagram.com/scrbaksaurus\nKidare instagram : https://instagram.com/saurus_kidare\n\nSaurus TikTok : https://www.tiktok.com/@scrbaksaurus\n\n#saurusgang #saurusgaming"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "204550",
        "likeCount": "3425",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "202"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 151,
    "resultsPerPage": 50
  }
}