{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "MYZ7jhr_nG2NDJ97IxIe8akbhqs",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TlzPFJ5OYba3Rdq-4N4iRUwVbhc",
      "id": "XkgmW2OwrVU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-24T15:58:30Z",
        "channelId": "UCXZHPnUgCW4sZWrb5Z6RVqQ",
        "title": "Mega M x Lucia Bikarov\u00e1 - TY & JA ( Official Video) prod.Gmm Production",
        "description": "Nov\u00fd Album MAFIA 14.9.2025 \nStream: https://rukahore.ffm.to/mega_m\n\ud83d\udd3b\n\nFollow: Mega M\n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/mega_m_official/\n\ud83c\udd75\ud83c\udd71: https://www.facebook.com/MRottweillerM\n\nFollow: Lucie Bik\u00e1rov\u00e1 \n\ud83c\udd78\ud83c\udd76 Instagram \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0lesley_bikarova\u00a0\u00a0\n\ud83c\udd75\ud83c\udd71: Facebook \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0luciebikarovaofficial\u00a0\u00a0\n\nProdukcia: Gmm Production \nMix & Master: Gmm Production \nVideo by Gmm Production \n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/gmm_production/\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky od Mega M\n #Album #mafia #megam",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkgmW2OwrVU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkgmW2OwrVU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkgmW2OwrVU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkgmW2OwrVU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkgmW2OwrVU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MegaM Official",
        "tags": [
          "mega m",
          "megam",
          "\u0161pekulant",
          "\u0161pekulant album",
          "mega m 80",
          "#80",
          "ja som mega",
          "#60",
          "padaj von",
          "never leave",
          "rytmus",
          "mega m \u017eena 4",
          "zena 4",
          "\u017eena",
          "mega m 60",
          "60",
          "frenky",
          "Lucie",
          "bikarova",
          "lucka",
          "ty",
          "ja",
          "ty a ja",
          "cz music",
          "sk music",
          "mafia",
          "sk",
          "sk rap",
          "slovakia hip hop",
          "ampulka",
          "zena 5",
          "no limit"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Mega M x Lucia Bikarov\u00e1 - TY & JA ( Official Video) prod.Gmm Production",
          "description": "Nov\u00fd Album MAFIA 14.9.2025 \nStream: https://rukahore.ffm.to/mega_m\n\ud83d\udd3b\n\nFollow: Mega M\n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/mega_m_official/\n\ud83c\udd75\ud83c\udd71: https://www.facebook.com/MRottweillerM\n\nFollow: Lucie Bik\u00e1rov\u00e1 \n\ud83c\udd78\ud83c\udd76 Instagram \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0lesley_bikarova\u00a0\u00a0\n\ud83c\udd75\ud83c\udd71: Facebook \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0luciebikarovaofficial\u00a0\u00a0\n\nProdukcia: Gmm Production \nMix & Master: Gmm Production \nVideo by Gmm Production \n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/gmm_production/\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky od Mega M\n #Album #mafia #megam"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "75605",
        "likeCount": "1786",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "47"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "weCPJaAv4Nznh8sQzidWzDIOZKw",
      "id": "6XGeJwsUP9c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T14:30:06Z",
        "channelId": "UCZS2K8ZsUmujTuj3cNMyBSA",
        "title": "Hollow Knight: Silksong - Release Trailer",
        "description": "On September 4, ascend to the peak of a haunted kingdom in Hollow Knight: Silksong!\n\nPlay day one on Xbox Game Pass!\n\nThe game will be available for purchase on Steam, Nintendo Switch, Nintendo Switch 2, Xbox, Sony PlayStation 4, Sony PlayStation 5, and DRM free on GOG and Humble Bundle\n\nWebsite: https://hollowknightsilksong.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Team Cherry",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Hollow Knight: Silksong - Release Trailer",
          "description": "On September 4, ascend to the peak of a haunted kingdom in Hollow Knight: Silksong!\n\nPlay day one on Xbox Game Pass!\n\nThe game will be available for purchase on Steam, Nintendo Switch, Nintendo Switch 2, Xbox, Sony PlayStation 4, Sony PlayStation 5, and DRM free on GOG and Humble Bundle\n\nWebsite: https://hollowknightsilksong.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4547060",
        "likeCount": "498276",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "46821"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ie1OfYVAQ27kZ7A_EdnSlTwm-7E",
      "id": "sMUNCYkA7j4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T07:09:00Z",
        "channelId": "UCmsd0Ar0UoZoMbYEBUWLWMA",
        "title": "Moji ZL\u00cd Rodi\u010dia sa Zmenili na ZOMBIE v Schoolboy Runaway v Minecraft",
        "description": "Moji ZL\u00cd Rodi\u010dia sa Zmenili na ZOMBIE v Schoolboy Runaway v Minecraft\nSom velmi r\u00e1d \u017ee vas moj Minecraft gameplay p\u00e1\u010di , nech sa p\u00e1\u010di nov\u00fd diel, budem r\u00e1d ak video podpori\u0161 Likom :)\n\n\ud83d\udc55 Asimister Merch - https://bit.ly/2O6odEi\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://goo.gl/On7AP7 ( @asimistermt )\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3DwzPsF\n\ud83d\udcd8  FaceBook: http://goo.gl/Gep6u\n\ud83d\udc25 Twitter: http://goo.gl/gcHqBp\n\n\u26a0\ufe0f Viac Vide\u00ed Tu \u26a0\ufe0f\n\n\ud83d\udd06 Minecraft - https://bit.ly/3kDMqBU\n\ud83d\udd06 Reakcie - https://bit.ly/3jyH0ZD\n\ud83d\udd06 GTA 5 - https://bit.ly/3zAsN3L\n\n\u26a0\ufe0f\n\nIf any of the clips or pictures are yours and you would like it removed, please email me at maxim.hrecin@gmail.com before taking any legal action. I will gladly take down the video. Thank you!\n\n#minecraft #minecraftcz #schoolboyrunaway",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMUNCYkA7j4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMUNCYkA7j4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMUNCYkA7j4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMUNCYkA7j4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMUNCYkA7j4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Asimister",
        "tags": [
          "asimister",
          "minecraft",
          "minecraft cz",
          "minecraft cz sk",
          "minecraft cz survival",
          "minecraft cz/sk",
          "minecraft cz sk lets play",
          "minecraft gameplay cz",
          "minecraft sk cz",
          "minecraft cz download",
          "asimister minecraft",
          "gameplay",
          "gameplay minecraft",
          "gameplay cz",
          "gameplay cz sk",
          "minecraft dedina",
          "asimister minecraft life hacky",
          "asimister minecraft dedina",
          "schoolboy runaway",
          "schoolboy runaway cz",
          "schoolboy runaway asimister",
          "asimister school boy runaway",
          "minecraft pocket edition cz"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Moji ZL\u00cd Rodi\u010dia sa Zmenili na ZOMBIE v Schoolboy Runaway v Minecraft",
          "description": "Moji ZL\u00cd Rodi\u010dia sa Zmenili na ZOMBIE v Schoolboy Runaway v Minecraft\nSom velmi r\u00e1d \u017ee vas moj Minecraft gameplay p\u00e1\u010di , nech sa p\u00e1\u010di nov\u00fd diel, budem r\u00e1d ak video podpori\u0161 Likom :)\n\n\ud83d\udc55 Asimister Merch - https://bit.ly/2O6odEi\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://goo.gl/On7AP7 ( @asimistermt )\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3DwzPsF\n\ud83d\udcd8  FaceBook: http://goo.gl/Gep6u\n\ud83d\udc25 Twitter: http://goo.gl/gcHqBp\n\n\u26a0\ufe0f Viac Vide\u00ed Tu \u26a0\ufe0f\n\n\ud83d\udd06 Minecraft - https://bit.ly/3kDMqBU\n\ud83d\udd06 Reakcie - https://bit.ly/3jyH0ZD\n\ud83d\udd06 GTA 5 - https://bit.ly/3zAsN3L\n\n\u26a0\ufe0f\n\nIf any of the clips or pictures are yours and you would like it removed, please email me at maxim.hrecin@gmail.com before taking any legal action. I will gladly take down the video. Thank you!\n\n#minecraft #minecraftcz #schoolboyrunaway"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AT",
            "BY",
            "CZ",
            "DE",
            "HR",
            "HU",
            "IL",
            "SK"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "45245",
        "likeCount": "2477",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "128"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Jvi_XFlG59lQdC3DsudJBL5wdlY",
      "id": "GjKvJBYsQ4c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T21:59:01Z",
        "channelId": "UC-KqLLDdE-hr_naIMrwNmxg",
        "title": "P.A.T x Dyzivv - DOBR\u00dd TRACK (Official video)",
        "description": "FOLLOW: P.A.T.\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/franto.official/\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/poulicny_autor_tonov_official/\n\u25b9 TikTok: https://www.tiktok.com/@franto_real\u200b\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#PAT #dyzivv",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjKvJBYsQ4c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjKvJBYsQ4c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjKvJBYsQ4c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjKvJBYsQ4c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjKvJBYsQ4c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "P.A.T. Official",
        "tags": [
          "franto",
          "real franto",
          "pat",
          "p.a.t.",
          "poulicny autor tonov",
          "pozor records",
          "rytmus",
          "album pat",
          "pat album",
          "franto album",
          "3umf",
          "triumf"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "P.A.T x Dyzivv - DOBR\u00dd TRACK (Official video)",
          "description": "FOLLOW: P.A.T.\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/franto.official/\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/poulicny_autor_tonov_official/\n\u25b9 TikTok: https://www.tiktok.com/@franto_real\u200b\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#PAT #dyzivv"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "79918",
        "likeCount": "3051",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "129"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_7GFLDgajzlLZ_jfXIONorMBxV4",
      "id": "2p6VKREWzQQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T09:29:03Z",
        "channelId": "UCywJo9cR-72Q3B6bzJvfm8g",
        "title": "\u010ce\u013euste 50. v\u00fdro\u010die  (2025) trailer",
        "description": "Osl\u00e1vte s nami 50 rokov od uvedenia kultov\u00e9ho hororu.\n\u010ce\u013euste 50. v\u00fdro\u010die v kin\u00e1ch od 28.8.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2p6VKREWzQQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2p6VKREWzQQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2p6VKREWzQQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2p6VKREWzQQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2p6VKREWzQQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "CinemArt SK",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "\u010ce\u013euste 50. v\u00fdro\u010die  (2025) trailer",
          "description": "Osl\u00e1vte s nami 50 rokov od uvedenia kultov\u00e9ho hororu.\n\u010ce\u013euste 50. v\u00fdro\u010die v kin\u00e1ch od 28.8."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "8248",
        "likeCount": "7",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "z9PVi2w8l10UhWZYr5mwUvoWBeY",
      "id": "G8wUEUZxMJ4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T08:30:08Z",
        "channelId": "UCoBTbKllnZ809gucvfEgdqg",
        "title": "\u0160\u00edlen\u00e9 P\u0159estupy a Na\u0161e Prvn\u00ed Trofej?",
        "description": "\ud83e\udd29 Kup si DRES MICH SAKO FC Tady: https://sakoshop.cz \ud83d\udc99\n\n\ud83c\udf4c Dres Yappinha: https://sakoshop.cz/mich-sako/7062-dres-michsako-i-yappinho.html\n\ud83d\udc8e Dres Kebabovi\u010de: https://sakoshop.cz/mich-sako/7057-dres-michsako-i-kebabovic.html\n\ud83d\udc10 Dres Mistra Aury: https://sakoshop.cz/mich-sako/7060-dres-michsako-i-mistr-aura.html\n\n\ud83d\udc47 Koukni na v\u0161echny epizody Mich Sako FC \u2705\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLNLVaHc17O58Uec6ueJMnmP6LIdZ5T3PO\n\n\u26bd\ufe0f Kup si jak\u00fdkoliv fotbalov\u00fd dres tady:\nhttps://www.gogoalshop.ca/?utm_source=sako&utm_campaign=sako \ud83d\udea8\n\u2705 zadej k\u00f3d SAKO15 pro 15% slevu! \u2705\n\nSleduj klubov\u00fd Mich Sako FC Instagram: https://www.instagram.com/michsakofc \ud83d\udc40\n\nChce\u0161 si taky nechat vytvo\u0159it vlastn\u00ed klub a unik\u00e1tn\u00ed dresy pro FC 25? Mrkni na Patreon tady: www.patreon.com/vhzz\nOd tohohle t\u00fdpka m\u00e1m sv\u016fj klub vymodelovan\u00fd j\u00e1!\n\n\ud83c\udf81 Ud\u011blej si radost a kup si m\u016fj merch tady:\n\ud83d\udc49 https://www.realgeek.cz/mich-sako \ud83d\udc48\n\nNEZAPOME\u0147 D\u00c1T ODB\u011aR SE ZVONE\u010cKEM! \ud83d\udd14\n\u26a0\ufe0f IG: https://www.instagram.com/michsako \ud83d\udc48\n\nODEB\u00cdREJ \u2705\n\ud83d\udd34 m\u016fj reak\u010dn\u00ed kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@MichSakoReakce \ud83e\udd2b\n\ud83d\udfe3 m\u016fj fotbalov\u00fd kan\u00e1l: https://www.youtube.com/sakoextra \n\ud83d\udfe1 n\u00e1\u0161 spole\u010dn\u00fd FC 25 kan\u00e1l s Guduem: https://www.youtube.com/@DuoFC\n\ud83d\udfe2 m\u016fj FC 25 Ultimate Team kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@SakoPLUS \ud83d\udc40\n\n\u2702\ufe0f Edit by D\u017eejbrc (https://www.instagram.com/dzejbrc)\n\n\ud83d\udc47 Business email (Email pro nab\u00eddky spolupr\u00e1ce) \ud83d\udc47\n\u27a1\ufe0f michsako@squad.buzz \u2b05\ufe0f\n\n#michsakofc #fc25 #fotbal #klub #michsako",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8wUEUZxMJ4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8wUEUZxMJ4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8wUEUZxMJ4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8wUEUZxMJ4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8wUEUZxMJ4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mich Sako",
        "tags": [
          "mich sako kariera",
          "fc 25 kariera mich sako",
          "mich sako kariera za vlastni klub",
          "kariera trenera mich sako",
          "kariera trenera fc 25",
          "mich sako fc",
          "mich sako vlastni klub",
          "mich sako vlastni klub kariera",
          "mich sako vytvoril jsem klub",
          "vytvoril jsem klub mich sako",
          "vytvoril jsem vlastni klub mich sako",
          "fc 25 vlastni klub",
          "fc 25 vytvoril jsem vlastni klub",
          "zalozil jsem klub",
          "mich sako zalozil jsem klub",
          "mich sako kariera trenera",
          "fotbal",
          "fc",
          "eafc",
          "fc 25",
          "michsako fc",
          "klub",
          "yappinho"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "\u0160\u00edlen\u00e9 P\u0159estupy a Na\u0161e Prvn\u00ed Trofej?",
          "description": "\ud83e\udd29 Kup si DRES MICH SAKO FC Tady: https://sakoshop.cz \ud83d\udc99\n\n\ud83c\udf4c Dres Yappinha: https://sakoshop.cz/mich-sako/7062-dres-michsako-i-yappinho.html\n\ud83d\udc8e Dres Kebabovi\u010de: https://sakoshop.cz/mich-sako/7057-dres-michsako-i-kebabovic.html\n\ud83d\udc10 Dres Mistra Aury: https://sakoshop.cz/mich-sako/7060-dres-michsako-i-mistr-aura.html\n\n\ud83d\udc47 Koukni na v\u0161echny epizody Mich Sako FC \u2705\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLNLVaHc17O58Uec6ueJMnmP6LIdZ5T3PO\n\n\u26bd\ufe0f Kup si jak\u00fdkoliv fotbalov\u00fd dres tady:\nhttps://www.gogoalshop.ca/?utm_source=sako&utm_campaign=sako \ud83d\udea8\n\u2705 zadej k\u00f3d SAKO15 pro 15% slevu! \u2705\n\nSleduj klubov\u00fd Mich Sako FC Instagram: https://www.instagram.com/michsakofc \ud83d\udc40\n\nChce\u0161 si taky nechat vytvo\u0159it vlastn\u00ed klub a unik\u00e1tn\u00ed dresy pro FC 25? Mrkni na Patreon tady: www.patreon.com/vhzz\nOd tohohle t\u00fdpka m\u00e1m sv\u016fj klub vymodelovan\u00fd j\u00e1!\n\n\ud83c\udf81 Ud\u011blej si radost a kup si m\u016fj merch tady:\n\ud83d\udc49 https://www.realgeek.cz/mich-sako \ud83d\udc48\n\nNEZAPOME\u0147 D\u00c1T ODB\u011aR SE ZVONE\u010cKEM! \ud83d\udd14\n\u26a0\ufe0f IG: https://www.instagram.com/michsako \ud83d\udc48\n\nODEB\u00cdREJ \u2705\n\ud83d\udd34 m\u016fj reak\u010dn\u00ed kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@MichSakoReakce \ud83e\udd2b\n\ud83d\udfe3 m\u016fj fotbalov\u00fd kan\u00e1l: https://www.youtube.com/sakoextra \n\ud83d\udfe1 n\u00e1\u0161 spole\u010dn\u00fd FC 25 kan\u00e1l s Guduem: https://www.youtube.com/@DuoFC\n\ud83d\udfe2 m\u016fj FC 25 Ultimate Team kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@SakoPLUS \ud83d\udc40\n\n\u2702\ufe0f Edit by D\u017eejbrc (https://www.instagram.com/dzejbrc)\n\n\ud83d\udc47 Business email (Email pro nab\u00eddky spolupr\u00e1ce) \ud83d\udc47\n\u27a1\ufe0f michsako@squad.buzz \u2b05\ufe0f\n\n#michsakofc #fc25 #fotbal #klub #michsako"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "110544",
        "likeCount": "7786",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "346"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EeE3gtGOov9gxM5lYJQNaXSTka4",
      "id": "3iXI23W7xwM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T18:00:03Z",
        "channelId": "UCtcmk_u_kqeibnHqxTSNitg",
        "title": "Sara Rikas - Ups and downs (Official Music Video)",
        "description": "Milion Plus Festival \u2013 29.8.2025 @ Are\u00e1l 7 / Praha\nhttps://www.eventlook.cz/udalosti/milion-plus-fest/\n\nStream \u201cJa, S\u00e1ra\u201d\nhttps://sararikas.lnk.to/jasara\n\nMilion+\nhttps://milionplus.cz/\nhttps://www.instagram.com/milionplus\n\nSupported by: PUMA Sportstyle / https://www.instagram.com/pumasportstyle\n\nProduced by: Dogga Clan / https://www.instagram.com/dogga_clan\nDirector: Daniel \u201cDAIVI\u201d Vite\u0161n\u00edk / https://www.instagram.com/daivi_dc\nDOP & Edit: Mat\u011bj Smol\u00edk / https://www.instagram.com/matessm_dc\nProduction manager: Ema Mar\u0161ov\u00e1 / https://www.instagram.com/ema.marsova\nChoreographer: Simon \u0160inka / https://www.instagram.com/simon_sinka\n3D & VFX: Vojt\u011bch Beznoska / https://www.instagram.com/voytech_dc\nGaffer: V\u00e1clav Teichmann / https://www.instagram.com/vaclav_labsix\nBestboy: Martin Posp\u00ed\u0161il\n\nPhoto: Robin Malatek / https://www.instagram.com/robin_malatek\nFilip \u0160upa / https://www.instagram.com/_shupa\n\u0160t\u011bp\u00e1n Javorsk\u00fd\n\nMedia: The Muse (Barbora Po\u0161epn\u00e1, Lucia Karlachov\u00e1)\n\nBTS: Viktor \u0160ypovy\u010d, David \u0160vehl\u00edk\nGraphics: Mat\u011bj Smol\u00edk, Tade\u00e1\u0161 Chmel\nColorgrade: Jakub Salavec\nStyling: Tereza Ravera, Tereza Miholov\u00e1\n\nMUAH: Anna Ipatova\nDrone operator: Dominik Zeman\nSet design: Josef Kopunec\nRunner: Kuba Kouba\n\nKaskad\u00e9\u0159i: CSFA\nKoordin\u00e1tor kaskad\u00e9r\u016f: Igor Kri\u0161tof\nRiggers: Jan Blesk Ber\u00e1nek, Tom\u00e1\u0161 Tvrd\u00edk\n\nDancers: Sonya Milov\u00e1, Ad\u00e9la Pickov\u00e1, Ter\u00e9zia Hrab\u00e1nkov\u00e1, Masha Dusha, Vanda Gregorov\u00e1, Karol\u00edna \u0160enkov\u00e1, Lucia Gomolov\u00e1, Dilara Ko\u010dov\u00e1, Edita Mejzl\u00edkov\u00e1, Kika Ema Faltusov\u00e1, Zuzana Kuch\u00e1rikov\u00e1, Martina Slamkov\u00e1, Nat\u00e1lia Matwij, Emma Grigerov\u00e1, Adriana Hrdli\u010dkov\u00e1, Michaela Valachov\u00e1, Anna Severov\u00e1, Tereza Ku\u010derov\u00e1, Gerel Uranzaya Dole\u017ealov\u00e1, Denisa B\u00e1\u010dov\u00e1, B\u00e1ra Pelik\u00e1nov\u00e1, Diana Huong Nguyen\n\nSpecial thanks: Viktorie Mar\u0161ov\u00e1, Anabel Kep\u00e1kov\u00e1, Leti\u0161t\u011b Sazen\u00e1 - Leteck\u00e1 \u0161kola Fly For Fun a Aeroklub Kralupy nad Vltavou z.s., Fantasy Dance Studio\n\n#SaraRikas #Pumasportstyle #MilionPlus",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iXI23W7xwM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iXI23W7xwM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iXI23W7xwM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iXI23W7xwM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iXI23W7xwM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Milion Plus",
        "tags": [
          "milion+",
          "milion plus",
          "yzomandias",
          "nik tendo",
          "robin zoot",
          "hasan",
          "jickson",
          "karlo",
          "decky",
          "rap",
          "czech rap",
          "rap label",
          "new wave",
          "dance",
          "Talk2me",
          "cigarety",
          "vsade vidis mna",
          "stale som",
          "Sara Rikas",
          "Ja S\u00e1ra",
          "\u010desk\u00fd hip hop",
          "\u010desk\u00fd rap",
          "slovensk\u00fd rap",
          "slovensk\u00fd hip hop",
          "Milion Plus",
          "Milion+",
          "Jickson",
          "Robin Zoot",
          "hudba 2024",
          "rap music",
          "hip hop music",
          "\u010desk\u00e1 hudba",
          "slovensk\u00e9 hudba",
          "In\u00e9 Plemen\u00e1",
          "Viktor Sheen Sara Rikas",
          "\u010desk\u00fd rap 2024",
          "ups and downs",
          "Sara Rikas Cigarety"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Sara Rikas - Ups and downs (Official Music Video)",
          "description": "Milion Plus Festival \u2013 29.8.2025 @ Are\u00e1l 7 / Praha\nhttps://www.eventlook.cz/udalosti/milion-plus-fest/\n\nStream \u201cJa, S\u00e1ra\u201d\nhttps://sararikas.lnk.to/jasara\n\nMilion+\nhttps://milionplus.cz/\nhttps://www.instagram.com/milionplus\n\nSupported by: PUMA Sportstyle / https://www.instagram.com/pumasportstyle\n\nProduced by: Dogga Clan / https://www.instagram.com/dogga_clan\nDirector: Daniel \u201cDAIVI\u201d Vite\u0161n\u00edk / https://www.instagram.com/daivi_dc\nDOP & Edit: Mat\u011bj Smol\u00edk / https://www.instagram.com/matessm_dc\nProduction manager: Ema Mar\u0161ov\u00e1 / https://www.instagram.com/ema.marsova\nChoreographer: Simon \u0160inka / https://www.instagram.com/simon_sinka\n3D & VFX: Vojt\u011bch Beznoska / https://www.instagram.com/voytech_dc\nGaffer: V\u00e1clav Teichmann / https://www.instagram.com/vaclav_labsix\nBestboy: Martin Posp\u00ed\u0161il\n\nPhoto: Robin Malatek / https://www.instagram.com/robin_malatek\nFilip \u0160upa / https://www.instagram.com/_shupa\n\u0160t\u011bp\u00e1n Javorsk\u00fd\n\nMedia: The Muse (Barbora Po\u0161epn\u00e1, Lucia Karlachov\u00e1)\n\nBTS: Viktor \u0160ypovy\u010d, David \u0160vehl\u00edk\nGraphics: Mat\u011bj Smol\u00edk, Tade\u00e1\u0161 Chmel\nColorgrade: Jakub Salavec\nStyling: Tereza Ravera, Tereza Miholov\u00e1\n\nMUAH: Anna Ipatova\nDrone operator: Dominik Zeman\nSet design: Josef Kopunec\nRunner: Kuba Kouba\n\nKaskad\u00e9\u0159i: CSFA\nKoordin\u00e1tor kaskad\u00e9r\u016f: Igor Kri\u0161tof\nRiggers: Jan Blesk Ber\u00e1nek, Tom\u00e1\u0161 Tvrd\u00edk\n\nDancers: Sonya Milov\u00e1, Ad\u00e9la Pickov\u00e1, Ter\u00e9zia Hrab\u00e1nkov\u00e1, Masha Dusha, Vanda Gregorov\u00e1, Karol\u00edna \u0160enkov\u00e1, Lucia Gomolov\u00e1, Dilara Ko\u010dov\u00e1, Edita Mejzl\u00edkov\u00e1, Kika Ema Faltusov\u00e1, Zuzana Kuch\u00e1rikov\u00e1, Martina Slamkov\u00e1, Nat\u00e1lia Matwij, Emma Grigerov\u00e1, Adriana Hrdli\u010dkov\u00e1, Michaela Valachov\u00e1, Anna Severov\u00e1, Tereza Ku\u010derov\u00e1, Gerel Uranzaya Dole\u017ealov\u00e1, Denisa B\u00e1\u010dov\u00e1, B\u00e1ra Pelik\u00e1nov\u00e1, Diana Huong Nguyen\n\nSpecial thanks: Viktorie Mar\u0161ov\u00e1, Anabel Kep\u00e1kov\u00e1, Leti\u0161t\u011b Sazen\u00e1 - Leteck\u00e1 \u0161kola Fly For Fun a Aeroklub Kralupy nad Vltavou z.s., Fantasy Dance Studio\n\n#SaraRikas #Pumasportstyle #MilionPlus"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "297076",
        "likeCount": "8145",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "181"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1rbb1i7_UyVZ6mlKFpYPCLQqznA",
      "id": "ueCc-AYUMRs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T13:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Wednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix",
        "description": "Guess who\u2019s back? Watch the official trailer for Wednesday Season 2, Part 2. Wednesday Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nWednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\r\n\r\nDesperate to avert her prophecy and save Enid's life, Wednesday reopens a dark chapter in her family's history \u2014 with direct ties to Tyler.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Catherine Zeta-Jones",
          "Emma Myers",
          "Enid",
          "Gwendoline Christie",
          "Jenna Ortega",
          "Larissa Weems",
          "Netflix",
          "Tim Burton",
          "Trailer",
          "Wednesday"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Wednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix",
          "description": "Guess who\u2019s back? Watch the official trailer for Wednesday Season 2, Part 2. Wednesday Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nWednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\r\n\r\nDesperate to avert her prophecy and save Enid's life, Wednesday reopens a dark chapter in her family's history \u2014 with direct ties to Tyler."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7230804",
        "likeCount": "130066",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5115"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "E7rK9Lvsj39eEwdmCeZpg50QAmk",
      "id": "QhFnoQknOg4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T16:45:03Z",
        "channelId": "UCam7UAsJfvcs5JesL4nDl_w",
        "title": "Bude fungovat NAFUKOVAC\u00cd TOBOG\u00c1N? \ud83d\udca6| HOUSE NA VODU #2",
        "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\n\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nHra: https://store.steampowered.com/app/3293260/Waterpark_Simulator/\n\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\n\n#Simulator #HouseBox\u200b #WaterPark",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhFnoQknOg4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhFnoQknOg4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhFnoQknOg4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhFnoQknOg4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhFnoQknOg4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HouseBox",
        "tags": [
          "HouseBox",
          "House",
          "box",
          "HouseCZ",
          "Let's",
          "Play",
          "lets",
          "cz",
          "cesky",
          "\u010desky",
          "\u010desk\u00fd",
          "haus",
          "haus cz",
          "haus sk",
          "hra",
          "re\u00e1ln\u00fd",
          "\u017eivot",
          "simulator",
          "simul\u00e1tor",
          "water park",
          "water park simulator",
          "aqua park",
          "full game",
          "pln\u00e1 hra",
          "pln\u00e1 verze",
          "atrakce",
          "tobog\u00e1n",
          "klouza\u010dka",
          "baz\u00e9n",
          "voda",
          "koup\u00e1n\u00ed",
          "koupali\u0161t\u011b",
          "n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edci",
          "vyd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
          "expen\u00ed",
          "farmen\u00ed",
          "vylep\u0161ov\u00e1n\u00ed",
          "upgradov\u00e1n\u00ed",
          "house na vodu",
          "business",
          "koup\u00e1k",
          "hot dogy",
          "j\u00eddlo",
          "z\u00e1chody",
          "\u00faklid",
          "nehody",
          "pad\u00e1n\u00ed",
          "sk\u00e1k\u00e1n\u00ed",
          "opravov\u00e1n\u00ed",
          "rozb\u00edjen\u00ed",
          "zni\u010den\u00fd",
          "nov\u00fd",
          "nov\u00fd tobog\u00e1n",
          "nafukovac\u00ed tobog\u00e1n",
          "zam\u011bstnanci"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Bude fungovat NAFUKOVAC\u00cd TOBOG\u00c1N? \ud83d\udca6| HOUSE NA VODU #2",
          "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\n\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nHra: https://store.steampowered.com/app/3293260/Waterpark_Simulator/\n\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\n\n#Simulator #HouseBox\u200b #WaterPark"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "90014",
        "likeCount": "5501",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "142"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7lCW67C1zGUxIFtglVrqSzWvyFc",
      "id": "gjib4cLcEyM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T08:00:07Z",
        "channelId": "UCRHlD1s0AhC6NkIHxKepbcQ",
        "title": "Kali x Alan Murin x Peter Pann - \u017dIVIJ\u00d3 |Official video|",
        "description": "\u017dIVIJO TOUR /OKTOBER/ LISTKY TU - https://www.ticketportal.sk/event/KALI-ALAN-MURIN-PETER-PANN-ZIVIJO-TOUR-2025-303326\n\nMusic video by Kali & Alan Murin performing \"\u017dIVIJ\u00d3\", produced by Peter Pann.\n\nStreamuj tu '\u017dIVIJ\u00d3 EP' : https://bloomdi.ffm.to/zivijo\n\nKALI\nhttps://www.instagram.com/dezertkalimusic/\nALAN MURIN\nhttps://www.instagram.com/alanmurin/\nPETER PANN\nhttps://www.instagram.com/djpeterpann\nPeter Bulik (gitara) - https://www.instagram.com/peto_bulik2022\n\n\ud83c\udfac CREDITS:\nKamera a dron:\nLARA SABOLOV\u00c1 : https://www.instagram.com/lara_legend/\n\u0160TEFAN ENRIKO BEZ\u00c1K : https://www.instagram.com/encobez/\nMARO\u0160 PEREGRIN : https://www.instagram.com/maros.peregrin/\n\nProdukcia a asistenti produkcie:\n\u0160TEFAN ENRIKO BEZ\u00c1K\nADAM KME\u0164 : https://www.instagram.com/adamkmet/\nBARBORA BELANOV\u00c1 : https://www.instagram.com/chef_barbora_belanova/\n\nPostprodukcia:\nLARA SABOLOV\u00c1\n\n\u0160peci\u00e1lne po\u010fakovanie:\nFILMARINA\nPenzi\u00f3n u Martina : http://www.u-martina.sk/\nNhabe \u2013 vietnamsk\u00e9 bistro : https://www.instagram.com/nhabebistro/\nKvetin\u00e1rstvo Michell : https://www.instagram.com/kvetinarstvo.michell/\nSvadobn\u00fd ko\u010d : https://www.instagram.com/svadobnykoc/\nDJ Droz\u010fo\n\n#AlanMurin #Kali #ZIVIJO\n\n\u00a9 2025 Peter Pann Production, distributed by Bloomdi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjib4cLcEyM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjib4cLcEyM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjib4cLcEyM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjib4cLcEyM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjib4cLcEyM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PETER PANN PRODUCTION",
        "tags": [
          "kali",
          "alan murin",
          "zivijo",
          "peter pann",
          "ja a ty",
          "papapa",
          "\u017eivij\u00f3",
          "kali alan murin",
          "kali peter pann",
          "kali alan murin zivijo",
          "kali zivijo",
          "alan murin zivijo",
          "kali alan murin album",
          "lucim sa",
          "salalaj",
          "zivijo album",
          "alan murin kali",
          "ty a ja",
          "mam ta rad",
          "neham sa viest",
          "domov",
          "alan murin peter pann",
          "peter pann zivijo",
          "kym ta mam",
          "raz dva tri",
          "vadi nevadi",
          "srdce ako z kamena"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Kali x Alan Murin x Peter Pann - \u017dIVIJ\u00d3 |Official video|",
          "description": "\u017dIVIJO TOUR /OKTOBER/ LISTKY TU - https://www.ticketportal.sk/event/KALI-ALAN-MURIN-PETER-PANN-ZIVIJO-TOUR-2025-303326\n\nMusic video by Kali & Alan Murin performing \"\u017dIVIJ\u00d3\", produced by Peter Pann.\n\nStreamuj tu '\u017dIVIJ\u00d3 EP' : https://bloomdi.ffm.to/zivijo\n\nKALI\nhttps://www.instagram.com/dezertkalimusic/\nALAN MURIN\nhttps://www.instagram.com/alanmurin/\nPETER PANN\nhttps://www.instagram.com/djpeterpann\nPeter Bulik (gitara) - https://www.instagram.com/peto_bulik2022\n\n\ud83c\udfac CREDITS:\nKamera a dron:\nLARA SABOLOV\u00c1 : https://www.instagram.com/lara_legend/\n\u0160TEFAN ENRIKO BEZ\u00c1K : https://www.instagram.com/encobez/\nMARO\u0160 PEREGRIN : https://www.instagram.com/maros.peregrin/\n\nProdukcia a asistenti produkcie:\n\u0160TEFAN ENRIKO BEZ\u00c1K\nADAM KME\u0164 : https://www.instagram.com/adamkmet/\nBARBORA BELANOV\u00c1 : https://www.instagram.com/chef_barbora_belanova/\n\nPostprodukcia:\nLARA SABOLOV\u00c1\n\n\u0160peci\u00e1lne po\u010fakovanie:\nFILMARINA\nPenzi\u00f3n u Martina : http://www.u-martina.sk/\nNhabe \u2013 vietnamsk\u00e9 bistro : https://www.instagram.com/nhabebistro/\nKvetin\u00e1rstvo Michell : https://www.instagram.com/kvetinarstvo.michell/\nSvadobn\u00fd ko\u010d : https://www.instagram.com/svadobnykoc/\nDJ Droz\u010fo\n\n#AlanMurin #Kali #ZIVIJO\n\n\u00a9 2025 Peter Pann Production, distributed by Bloomdi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "563613",
        "likeCount": "4225",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "108"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0mAaHVZR9XW9SznkRAgff5ODth8",
      "id": "NZY5WiqeyQQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-19T18:55:58Z",
        "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
        "title": "Fallout Season 2 - Official Teaser Trailer | gamescom 2025",
        "description": "Watch the Season 2 Teaser Trailer for Fallout, the live-action series based on the Bethesda-developed Fallout game series distributed by Amazon MGM Studios, and Kilter Films produced in association with Bethesda Game Studios and Bethesda Softworks.\n\nFallout is based on one of the most popular video game franchises of all time and is set 200 years after an apocalyptic event. The story follows the gentle denizens of luxury fallout shelters who are forced to return to the irradiated hellscape their ancestors left behind\u2014and are shocked to discover an incredibly complex, gleefully weird, and highly violent universe waiting for them. The brief teaser trailer depicts Lucy MacLean and Cooper Howard venturing off across the wasteland with New Vegas in the distance, calling back to the famous game location in the franchise.\n\nFallout Season 2 stars Ella Purnell, Aaron Moten, Walton Goggins, Kyle MacLachlan, Mois\u00e9s Arias, Frances Turner, and more. The Executive Producers for Fallout Season 2 are Jonathan Nolan and Lisa Joy, alongside Geneva Robertson-Dworet and Graham Wagner also serve as executive producers, creators, and showrunners. Todd Howard, Bethesda Game Studios, executive produces along with James Altman for Bethesda Softworks. \n\nFallout Season 2 is premiering in December 17, 2025, with the series also being renewed for Season 3.\n\n#IGN #gamescom2025",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZY5WiqeyQQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZY5WiqeyQQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZY5WiqeyQQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZY5WiqeyQQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZY5WiqeyQQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IGN",
        "tags": [
          "ign",
          "gamescom",
          "gamescom 2025",
          "game trailer",
          "game trailers",
          "trailer",
          "trailers",
          "gaming",
          "video games",
          "video game trailer",
          "video game trailers",
          "new game trailers",
          "new video game trailers",
          "upcoming video games",
          "new video games 2025",
          "upcoming video games 2025",
          "Fallout - Season 2 Teaser Trailer",
          "fallout season 2"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Fallout Season 2 - Official Teaser Trailer | gamescom 2025",
          "description": "Watch the Season 2 Teaser Trailer for Fallout, the live-action series based on the Bethesda-developed Fallout game series distributed by Amazon MGM Studios, and Kilter Films produced in association with Bethesda Game Studios and Bethesda Softworks.\n\nFallout is based on one of the most popular video game franchises of all time and is set 200 years after an apocalyptic event. The story follows the gentle denizens of luxury fallout shelters who are forced to return to the irradiated hellscape their ancestors left behind\u2014and are shocked to discover an incredibly complex, gleefully weird, and highly violent universe waiting for them. The brief teaser trailer depicts Lucy MacLean and Cooper Howard venturing off across the wasteland with New Vegas in the distance, calling back to the famous game location in the franchise.\n\nFallout Season 2 stars Ella Purnell, Aaron Moten, Walton Goggins, Kyle MacLachlan, Mois\u00e9s Arias, Frances Turner, and more. The Executive Producers for Fallout Season 2 are Jonathan Nolan and Lisa Joy, alongside Geneva Robertson-Dworet and Graham Wagner also serve as executive producers, creators, and showrunners. Todd Howard, Bethesda Game Studios, executive produces along with James Altman for Bethesda Softworks. \n\nFallout Season 2 is premiering in December 17, 2025, with the series also being renewed for Season 3.\n\n#IGN #gamescom2025"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3209267",
        "likeCount": "117202",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8937"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "y5cpxl2hOCh2ClCEExmAi5_2S3c",
      "id": "zYl1u--G4qs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T13:01:52Z",
        "channelId": "UCeT4d9P-M4O35E8Lzv38LCw",
        "title": "Dok\u00e1\u017eu ut\u00e9ct z V\u011aZEN\u00cd se Zak\u00e1zanou verz\u00ed Minecraftu?",
        "description": "\ud83d\udc4f NOV\u00dd BACK TO SCHOOL SirYakari Merch - http://siryakari.store/\n\nDejte like!\n\n\u2b50 S\u00c9RIE SirYakari Figurek - https://www.blindbox.cz/coolectibles/siryakari-mystery-figures-blindbox.html\n\n\ud83d\udc49 M\u016fj hlavn\u00ed Minecraft kan\u00e1l: @SirYakari \n\ud83d\udcd8 M\u016fj t\u0159et\u00ed kan\u00e1l:  @SirkaYakari \n\ud83d\udcf7 Instagram - https://www.instagram.com/sir_yakari/\n\ud83d\udcc4 Reddit - https://www.reddit.com/r/SirYakari/\n\n#Minecraft #MinecraftAle #MinecraftMinihry",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYl1u--G4qs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYl1u--G4qs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYl1u--G4qs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYl1u--G4qs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYl1u--G4qs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "S\u00fdrYakari",
        "tags": [
          "siryakari",
          "s\u00fdryakari",
          "siryakari 2",
          "minecraft",
          "cz",
          "sk",
          "\u010desky",
          "slovensky",
          "hry",
          "minihry",
          "bedwars",
          "eggwars",
          "uhc run",
          "uhcrun",
          "survival games",
          "hypixel",
          "minecraft ale",
          "100 hr\u00e1\u010d\u016f",
          "100 hr\u00e1\u010d\u016f pln\u00ed moje \u00fakoly",
          "z\u00e1bava",
          "vtipn\u00e9",
          "reakce",
          "pvp",
          "trollen\u00ed",
          "trolling",
          "minecraft siryakari",
          "minecraft minihry",
          "siryakari minihry",
          "siryakari bedwars",
          "uhc run siryakari",
          "1000 k\u010d",
          "siryakari mody",
          "minecraft mody",
          "minecraft survival",
          "family friendly",
          "minecraft v\u011bzen\u00ed",
          "v\u011bzen\u00ed",
          "kaufland",
          "minecraft kaufland",
          "roblox",
          "fortnite",
          "majnr"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Dok\u00e1\u017eu ut\u00e9ct z V\u011aZEN\u00cd se Zak\u00e1zanou verz\u00ed Minecraftu?",
          "description": "\ud83d\udc4f NOV\u00dd BACK TO SCHOOL SirYakari Merch - http://siryakari.store/\n\nDejte like!\n\n\u2b50 S\u00c9RIE SirYakari Figurek - https://www.blindbox.cz/coolectibles/siryakari-mystery-figures-blindbox.html\n\n\ud83d\udc49 M\u016fj hlavn\u00ed Minecraft kan\u00e1l: @SirYakari \n\ud83d\udcd8 M\u016fj t\u0159et\u00ed kan\u00e1l:  @SirkaYakari \n\ud83d\udcf7 Instagram - https://www.instagram.com/sir_yakari/\n\ud83d\udcc4 Reddit - https://www.reddit.com/r/SirYakari/\n\n#Minecraft #MinecraftAle #MinecraftMinihry"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "87267",
        "likeCount": "4311",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "115"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3FBLgx7pPXpXHluGy2p8-BibVqM",
      "id": "tTLnPDgIThM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-15T08:00:13Z",
        "channelId": "UCFwnEfZldcjOzRInlOfMhGg",
        "title": "Alan Murin x Smolki13K - Calippo |Official Video|",
        "description": "Singel 'Calippo' na v\u0161etk\u00fdch streamovac\u00edch platform\u00e1ch! \ud83d\udc47\n\u25b9 Stream: https://bloomdi.ffm.to/calippo\n\u25b9 Shop Alan Murin: https://shop.rukahore.sk/alan-murin\n\nFOLLOW: ALAN MURIN \ud83d\udd25\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/alanmurin\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/MurinAlan\n\nSmolki 13K\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/smolki13k/\n\n\ud83c\udfac CREDITS:\nVideo: Cesar Production\n\u25b9 https://www.instagram.com/cesarproduction/\nDirector: \nwe are Fxctory : Jay Antonak & Ter\u00e9zia Koh\u00fatov\u00e1\n\u25b9 https://www.instagram.com/wearefxctory\n\u25b9 https://www.instagram.com/jay_antonak\n\u25b9 https://www.instagram.com/tereziatera\nProduction: Val Melnykova\n\u25b9 https://www.instagram.com/val_melnykova\n\nSPECIAL THANKS:\nTane\u010dn\u00e1 \u0161kola NEYTIRI\n\u25b9 IG:  https://www.instagram.com/neytiri.sk\n\nMUSIC CREDITS:\nMusic: Alan Murin\nLyrics: Alan Murin, Smolki13K\nMix & Master: Alan Murin\n\nMANAGEMENT: TRUESELF RECORDS\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/trueselfrecords\n\u25b9 MAIL: trueselfrecords@gmail.com\n\n\u00a9 2025 TRUESELF RECORDS, distributed by Bloomdi\n\n#AlanMurin #Smolki13K #Calippo",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTLnPDgIThM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTLnPDgIThM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTLnPDgIThM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTLnPDgIThM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTLnPDgIThM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Alan Murin",
        "tags": [
          "alan murin",
          "calippo",
          "smolki 13K",
          "smolki",
          "13k",
          "alan murin calippo",
          "alan murin smolki13k",
          "alan murin smolki",
          "alan murin 13k",
          "smolki13k alan murin",
          "smolki13k calippo",
          "ty a ja",
          "trueself records",
          "domov",
          "papapa",
          "vypinam",
          "sr c",
          "srdce",
          "prepac",
          "mynity",
          "dokola",
          "src",
          "still love you",
          "volny pad",
          "ratata",
          "zavolaj",
          "prepa\u010d",
          "cara mia",
          "do ruk",
          "trueself"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Alan Murin x Smolki13K - Calippo |Official Video|",
          "description": "Singel 'Calippo' na v\u0161etk\u00fdch streamovac\u00edch platform\u00e1ch! \ud83d\udc47\n\u25b9 Stream: https://bloomdi.ffm.to/calippo\n\u25b9 Shop Alan Murin: https://shop.rukahore.sk/alan-murin\n\nFOLLOW: ALAN MURIN \ud83d\udd25\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/alanmurin\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/MurinAlan\n\nSmolki 13K\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/smolki13k/\n\n\ud83c\udfac CREDITS:\nVideo: Cesar Production\n\u25b9 https://www.instagram.com/cesarproduction/\nDirector: \nwe are Fxctory : Jay Antonak & Ter\u00e9zia Koh\u00fatov\u00e1\n\u25b9 https://www.instagram.com/wearefxctory\n\u25b9 https://www.instagram.com/jay_antonak\n\u25b9 https://www.instagram.com/tereziatera\nProduction: Val Melnykova\n\u25b9 https://www.instagram.com/val_melnykova\n\nSPECIAL THANKS:\nTane\u010dn\u00e1 \u0161kola NEYTIRI\n\u25b9 IG:  https://www.instagram.com/neytiri.sk\n\nMUSIC CREDITS:\nMusic: Alan Murin\nLyrics: Alan Murin, Smolki13K\nMix & Master: Alan Murin\n\nMANAGEMENT: TRUESELF RECORDS\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/trueselfrecords\n\u25b9 MAIL: trueselfrecords@gmail.com\n\n\u00a9 2025 TRUESELF RECORDS, distributed by Bloomdi\n\n#AlanMurin #Smolki13K #Calippo"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "95703",
        "likeCount": "1497",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "115"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "J08ZEe7FqtSLGCsWaIfYeJ7ShfQ",
      "id": "nHCVsSLLi4E",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-18T17:38:40Z",
        "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
        "title": "SPEED DOES AMERICA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 (Official Trailer)",
        "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHCVsSLLi4E/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IShowSpeed",
        "tags": [
          "ishowspeed"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "SPEED DOES AMERICA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 (Official Trailer)",
          "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2020694",
        "likeCount": "110430",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8141"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "i1GshxI3_OvpZL-5oAuLu1NpWb8",
      "id": "iT7YSalLVu0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T16:39:14Z",
        "channelId": "UCgfhZNT4T6YiT28c7DLEzAw",
        "title": "+1000 TROFEJ\u00cd ZA 1 DE\u0147?! - Clash Royale",
        "description": "IDEME BOMBY\n\n\u010cLENSTVO KUPUJ TU \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCgfhZNT4T6YiT28c7DLEzAw/join\n\n\u25cf Instagram: http://instagram.com/fifqo\n\u25cf NOV\u00dd MERCH: http://fifqo.sk\n\u25cf Str\u00edmy: https://kick.com/fifqo\n\n\u25cf Mail: fifqoyt@gmail.com\n____________________________________\ncz sk cesky slovensky",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iT7YSalLVu0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iT7YSalLVu0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iT7YSalLVu0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iT7YSalLVu0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iT7YSalLVu0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FiFqo",
        "tags": [
          "clash royale",
          "clash",
          "royale",
          "brawl stars",
          "brawl",
          "stars",
          "supercell",
          "cz",
          "sk",
          "cesky",
          "slovensky",
          "cesko",
          "slovensko",
          "fifqo",
          "fifko",
          "clash royale cz",
          "clash royale sk",
          "brawl stars cz",
          "brawl stars sk",
          "gameplay",
          "letsplay",
          "opening",
          "2025",
          "push",
          "trophy push",
          "7000 trofeji",
          "7000"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "+1000 TROFEJ\u00cd ZA 1 DE\u0147?! - Clash Royale",
          "description": "IDEME BOMBY\n\n\u010cLENSTVO KUPUJ TU \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCgfhZNT4T6YiT28c7DLEzAw/join\n\n\u25cf Instagram: http://instagram.com/fifqo\n\u25cf NOV\u00dd MERCH: http://fifqo.sk\n\u25cf Str\u00edmy: https://kick.com/fifqo\n\n\u25cf Mail: fifqoyt@gmail.com\n____________________________________\ncz sk cesky slovensky"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17711",
        "likeCount": "1927",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "127"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "B1hOgkzMEY_eIGyxDhUyf9yrPYg",
      "id": "P7vBoGWoReg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-22T03:59:58Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"CEREMONY\" M/V",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY\" M/V \n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA \n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "JYP Entertainment",
          "JYP",
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "skz ceremony",
          "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
          "skz mv",
          "skz mv teaser",
          "skz music video",
          "stray kids mv",
          "stray kids ceremony",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
          "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44",
          "ceremony mv",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"CEREMONY\" M/V",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY\" M/V \n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA \n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "38586875",
        "likeCount": "1305266",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "161454"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VCWwbagjDzdr8-16TAxCtDylH7k",
      "id": "JcvB6lH-LKI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-19T19:40:16Z",
        "channelId": "UCIqUdfkbYmCGM-YRmk28zCg",
        "title": "Kingdom Come: Deliverance II - Legacy of The Forge DLC Announce Trailer",
        "description": "Henry's no longer just a blacksmith's son - he's the master of a legendary forge. Legacy of The Forge, the second story DLC for Kingdom Come: Deliverance II, is coming 9 September 2025.\n \nPut your blacksmithing skills to the test as you rebuild a burnt-down forge in the heart of Kuttenberg. Design and customise the workshop, its surroundings, and your private quarters - with upgrades that do more than just look good.\n \nWishlist Kingdom Come: Deliverance II - Legacy of The Forge now.\nKingdom Come: Deliverance II is available on PC, Xbox Series X|S, and PlayStation 5.\n\nKCD II Social Media:\nX: https://x.com/WarhorseStudios\nFacebook: https://www.facebook.com/WarhorseStudios/\nInstagram: https://www.instagram.com/warhorsestudios/\nTiktok: https://www.tiktok.com/tag/kingdomcome\n\n#KCDII #KCD2 #kingdomcomedeliverance #kingdomcomedeliverance2",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JcvB6lH-LKI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JcvB6lH-LKI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JcvB6lH-LKI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JcvB6lH-LKI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JcvB6lH-LKI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warhorse Studios",
        "tags": [
          "warhorse studios",
          "kingdom come: deliverance",
          "medieval",
          "open-world",
          "videogame",
          "RPG",
          "story-driven",
          "realistic",
          "royal edition",
          "GOTY"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-GB",
        "localized": {
          "title": "Kingdom Come: Deliverance II - Legacy of The Forge DLC Announce Trailer",
          "description": "Henry's no longer just a blacksmith's son - he's the master of a legendary forge. Legacy of The Forge, the second story DLC for Kingdom Come: Deliverance II, is coming 9 September 2025.\n \nPut your blacksmithing skills to the test as you rebuild a burnt-down forge in the heart of Kuttenberg. Design and customise the workshop, its surroundings, and your private quarters - with upgrades that do more than just look good.\n \nWishlist Kingdom Come: Deliverance II - Legacy of The Forge now.\nKingdom Come: Deliverance II is available on PC, Xbox Series X|S, and PlayStation 5.\n\nKCD II Social Media:\nX: https://x.com/WarhorseStudios\nFacebook: https://www.facebook.com/WarhorseStudios/\nInstagram: https://www.instagram.com/warhorsestudios/\nTiktok: https://www.tiktok.com/tag/kingdomcome\n\n#KCDII #KCD2 #kingdomcomedeliverance #kingdomcomedeliverance2"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "248599",
        "likeCount": "14895",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1322"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4msVE4nbl7kYCavQK4QRnNiEUc4",
      "id": "miEktedsFGQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T15:01:19Z",
        "channelId": "UCIAbC7emlDQs-dmgW4GlgnA",
        "title": "Sleduje n\u00e1s...",
        "description": "Skull hotel je hororov\u00e1 hra na \u0161t\u00fdl Slender kde hr\u00e1\u010d mus\u00ed poupratova\u0165 8 izieb...\n\nSTA\u0147 SA \u010cLENOM: http://bit.do/clen\n\nK\u00fap Qapku TU: https://shorturl.at/ZOFme\n\nSk\u00fas Madmonq: http://bit.ly/sialenymnich\n\nBussiness Mail: realduklock@gmail.com\n\n\u2666 Reditik: r/duklock\n\n\u2666 Discord: https://discord.gg/duklock\n\n\u2666 Merch: https://www.alecau.com/sk/duklock/\n\n\u2666 Twitter: @DuklockTweet\n\n\u2666 FaceBook: Duklock\n\n\u2666 Instagram: @duklock\n\nKUKNI VIDADU - Partner Network pre YouTuberov\n\n- WEB: vidadu.net\n- TV: https://bit.ly/2JfcZu7\n- INSTA: @vidadu_space @vidadu_tv",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/miEktedsFGQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/miEktedsFGQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/miEktedsFGQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/miEktedsFGQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/miEktedsFGQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DuklockPlus",
        "tags": [
          "duklock",
          "duklock plus",
          "skull hotel",
          "sk",
          "cz"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Sleduje n\u00e1s...",
          "description": "Skull hotel je hororov\u00e1 hra na \u0161t\u00fdl Slender kde hr\u00e1\u010d mus\u00ed poupratova\u0165 8 izieb...\n\nSTA\u0147 SA \u010cLENOM: http://bit.do/clen\n\nK\u00fap Qapku TU: https://shorturl.at/ZOFme\n\nSk\u00fas Madmonq: http://bit.ly/sialenymnich\n\nBussiness Mail: realduklock@gmail.com\n\n\u2666 Reditik: r/duklock\n\n\u2666 Discord: https://discord.gg/duklock\n\n\u2666 Merch: https://www.alecau.com/sk/duklock/\n\n\u2666 Twitter: @DuklockTweet\n\n\u2666 FaceBook: Duklock\n\n\u2666 Instagram: @duklock\n\nKUKNI VIDADU - Partner Network pre YouTuberov\n\n- WEB: vidadu.net\n- TV: https://bit.ly/2JfcZu7\n- INSTA: @vidadu_space @vidadu_tv"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "91564",
        "likeCount": "6489",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "99"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "E-wISVd3iZDYjI_lYrECTy-Inrs",
      "id": "S2VNb64LFY8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T05:00:23Z",
        "channelId": "UCMdDDuWm9ZaWCO3lJFvIekw",
        "title": "Sima Magu\u0161inov\u00e1 - \u010c\u00edm sa s\u00fdtim (ofici\u00e1lny videoklip)",
        "description": "\u2665\ufe0f\n\nCopyright (C) 2025 Simona Magu\u0161inov\u00e1\n\nSite: http://www.simamagusinova.sk\nFacebook: https://www.facebook.com/simamagusinova\nInstagram: https://www.instagram.com/simamagusinova/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2VNb64LFY8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2VNb64LFY8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2VNb64LFY8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2VNb64LFY8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2VNb64LFY8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sima Magu\u0161inov\u00e1 OFFICIAL",
        "tags": [
          "sima",
          "simona",
          "magusinova",
          "martausova",
          "cim",
          "sa",
          "sytim",
          "premena"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Sima Magu\u0161inov\u00e1 - \u010c\u00edm sa s\u00fdtim (ofici\u00e1lny videoklip)",
          "description": "\u2665\ufe0f\n\nCopyright (C) 2025 Simona Magu\u0161inov\u00e1\n\nSite: http://www.simamagusinova.sk\nFacebook: https://www.facebook.com/simamagusinova\nInstagram: https://www.instagram.com/simamagusinova/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20181",
        "likeCount": "875",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "26"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wol4LcBBJw_O05DYcaja2Rzq4p8",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "23235388",
        "likeCount": "562430",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "31758"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "IJsmiozeu6g3RbBDOgyIzPf58-w",
      "id": "i7J1LCorKkA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T17:01:01Z",
        "channelId": "UC3SpKPzCvZJzubnBmEGp_Uw",
        "title": "ZABIJEME NOV\u00c9HO BOSSE V 99 NIGHTS? \ud83d\udc38\ud83d\udd31",
        "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nMinihra: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest-STRONGHOLDS\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\n\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\nN\u00c1HLED: https://instagram.com/lukee.art\n\n#Roblox #HouseBox\u200b #99Nights\nNaleznete m\u011b:\nInstagram: https://www.instagram.com/jakub.house",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7J1LCorKkA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7J1LCorKkA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7J1LCorKkA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7J1LCorKkA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7J1LCorKkA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HouseBlox",
        "tags": [
          "HouseBox",
          "House",
          "box",
          "HouseCZ",
          "Let's",
          "Play",
          "lets",
          "cz",
          "cesky",
          "\u010desky",
          "\u010desk\u00fd",
          "haus",
          "haus cz",
          "haus sk",
          "roblox",
          "roblox cz",
          "roblox sk",
          "simulator",
          "99 nights in the forest",
          "99 noc\u00ed",
          "les",
          "p\u0159e\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed",
          "survival",
          "tom",
          "coop",
          "tom\u00e1\u0161",
          "99 noc\u00ed v lese",
          "horror",
          "horor",
          "stra\u0161ideln\u00e9",
          "d\u011bsiv\u00e9",
          "jelen",
          "d\u011bti",
          "\u00fanos",
          "\u00fanosce",
          "z\u00e1chrana",
          "hled\u00e1n\u00ed",
          "objevov\u00e1n\u00ed",
          "kemp",
          "t\u00e1bor",
          "budov\u00e1n\u00ed",
          "vylep\u0161ov\u00e1n\u00ed",
          "upgradov\u00e1n\u00ed",
          "kult",
          "kultisti",
          "hl\u00edd\u00e1n\u00ed",
          "obrana",
          "ochrana",
          "noc",
          "den",
          "dont starve together",
          "sranda",
          "z\u00e1bava",
          "update",
          "trident",
          "frog king",
          "\u017e\u00e1ba",
          "\u017e\u00e1by",
          "invaze",
          "boss",
          "boss fight",
          "poison"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "ZABIJEME NOV\u00c9HO BOSSE V 99 NIGHTS? \ud83d\udc38\ud83d\udd31",
          "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nMinihra: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest-STRONGHOLDS\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\n\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\nN\u00c1HLED: https://instagram.com/lukee.art\n\n#Roblox #HouseBox\u200b #99Nights\nNaleznete m\u011b:\nInstagram: https://www.instagram.com/jakub.house"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "111062",
        "likeCount": "3744",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "213"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "n7qwmLzEh72K0JnmVksq2badAtA",
      "id": "rZG1odk_oew",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T17:00:07Z",
        "channelId": "UCzgEz91tpTTL-JQFDAYkapw",
        "title": "Denzzy - Kalo Rom ft. Bobby Blaze, P.A.T., BIXI, Jaroslav Ol\u00e1h & Refew (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "Streamuj: \n\nK\u0159est alba Denzzy & BIXI - \"2004\":\nhttps://www.eventlook.cz/udalosti/denzzy-bixi-krest-alba-2004-yvnqhv/\n\nMerch: https://blakk.market/collections/2004\n\nMusic video by Denzzy featuring Bobby Blaze, P.A.T., BIXI, Jaroslav Ol\u00e1h & Refew performing Kalo Rom. Produced by Radek Malar. (c) + (p) 2025 Blakkwood Records s.r.o., distributed by Universal Music.\n\nDenzzy:\nhttps://www.instagram.com/realdenzzy/\n\nBobby Blaze:\nhttps://www.instagram.com/bobby_blaze95\n\nP.A.T.:\nhttps://www.instagram.com/poulicny_autor_tonov_official\n\nBIXI:\nhttps://www.instagram.com/playboybixii\n\nJaroslav Ol\u00e1h:\nhttps://www.instagram.com/jaroslav_olah_official\n\nRefew:\nhttps://www.instagram.com/refewofficial\n\nVideo by Nikita Rublev:\nhttps://www.instagram.com/nikitarblv\n\n\nNext Level Barber:\nhttps://www.instagram.com/nextlevelbarber.cz\nhttps://www.instagram.com/kela7_barber\n\n\nhttps://www.blakkwood.com\nhttps://www.blakk.market\n\n#Blakkwood #Denzzy #KaloRom",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZG1odk_oew/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZG1odk_oew/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZG1odk_oew/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZG1odk_oew/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZG1odk_oew/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Blakkwood Records",
        "tags": [
          "czech",
          "Blakkwood",
          "Records",
          "denzzy",
          "denzzy og",
          "denzi",
          "fck it up (feat. denzzy)",
          "mexicana (feat. denzzy)",
          "bixi denzi",
          "gen z",
          "addendum",
          "honza",
          "bend\u00edk",
          "bendig",
          "jan bendig",
          "generace z",
          "derine dal",
          "hood hlada talent",
          "generace z podcast",
          "vitazi hood hlada talent",
          "bixi",
          "ja a moje cawe (feat. bixi)",
          "ruka hore",
          "club house",
          "club house edition",
          "club house vitazi",
          "club house rap",
          "pil c",
          "separ",
          "rytmus",
          "majk spirit",
          "bazovva",
          "crown unity",
          "bobby blaze",
          "P.A.T.",
          "Refew"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Denzzy - Kalo Rom ft. Bobby Blaze, P.A.T., BIXI, Jaroslav Ol\u00e1h & Refew (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "Streamuj: \n\nK\u0159est alba Denzzy & BIXI - \"2004\":\nhttps://www.eventlook.cz/udalosti/denzzy-bixi-krest-alba-2004-yvnqhv/\n\nMerch: https://blakk.market/collections/2004\n\nMusic video by Denzzy featuring Bobby Blaze, P.A.T., BIXI, Jaroslav Ol\u00e1h & Refew performing Kalo Rom. Produced by Radek Malar. (c) + (p) 2025 Blakkwood Records s.r.o., distributed by Universal Music.\n\nDenzzy:\nhttps://www.instagram.com/realdenzzy/\n\nBobby Blaze:\nhttps://www.instagram.com/bobby_blaze95\n\nP.A.T.:\nhttps://www.instagram.com/poulicny_autor_tonov_official\n\nBIXI:\nhttps://www.instagram.com/playboybixii\n\nJaroslav Ol\u00e1h:\nhttps://www.instagram.com/jaroslav_olah_official\n\nRefew:\nhttps://www.instagram.com/refewofficial\n\nVideo by Nikita Rublev:\nhttps://www.instagram.com/nikitarblv\n\n\nNext Level Barber:\nhttps://www.instagram.com/nextlevelbarber.cz\nhttps://www.instagram.com/kela7_barber\n\n\nhttps://www.blakkwood.com\nhttps://www.blakk.market\n\n#Blakkwood #Denzzy #KaloRom"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M18S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33375",
        "likeCount": "2324",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "195"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "knspgePrzkRBRKJ9LBU0pmccTD4",
      "id": "bMgfsdYoEEo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T16:00:56Z",
        "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
        "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
        "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warner Bros.",
        "tags": [
          "BasedOnRealEvents",
          "ComingSoon",
          "ConjuringUniverse",
          "Film",
          "FinalChapter",
          "Franchise",
          "IMAX",
          "LastCase",
          "MichaelChaves",
          "NewLineCinema",
          "NewTrailer",
          "PatrickWilson",
          "September2025",
          "TheConjuring",
          "Thriller",
          "Trailer",
          "VeraFarmiga",
          "WB",
          "WarnerBros",
          "WarnerBrothers"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
          "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "18289139",
        "likeCount": "169399",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4915"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "R70yCVIvxF_VM-sAvqTUhIQh1xM",
      "id": "AMw-z_ah8P8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T17:08:44Z",
        "channelId": "UCfUAqPhvFUrbGkUNLiX3jag",
        "title": "\u0160\u00edlenej Rage Push Na 15.000 Poh\u00e1rk\u016f! (Jsem magor)",
        "description": "\ud83d\ude4b SUPPORT A CREATOR: Dodoeu\n\ud83d\udc99 Kick: https://kick.com/dodo\n\ud83d\udcf8 Instagram \u2192 https://www.instagram.com/dodoczytb/\n\n\ud83d\udcfa TWITCH  \u2192 https://twitch.tv/dodo\n\ud83c\udfa4 DISCORD \u2192 https://discord.com/invite/dodo\n\ud83d\udc64 STEAM \u2192 https://bit.ly/dodoSTEAM\n\ud83d\udce7 EMAIL \u2192 dodospoluprace@gmail.com - SPOLUPR\u00c1CE/PROPAGACE\n\n\ud83d\udcbb SETUP a FAQ : https://bit.ly/dodopopisek\n\n\ud83c\udf9e EDITOR VIDEA \u2192 https://www.instagram.com/samuelvarycervenak/\n #\u010cau #kapit\u00e1ni #EpicPartner",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMw-z_ah8P8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMw-z_ah8P8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMw-z_ah8P8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMw-z_ah8P8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMw-z_ah8P8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": " Dodo dva",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "\u0160\u00edlenej Rage Push Na 15.000 Poh\u00e1rk\u016f! (Jsem magor)",
          "description": "\ud83d\ude4b SUPPORT A CREATOR: Dodoeu\n\ud83d\udc99 Kick: https://kick.com/dodo\n\ud83d\udcf8 Instagram \u2192 https://www.instagram.com/dodoczytb/\n\n\ud83d\udcfa TWITCH  \u2192 https://twitch.tv/dodo\n\ud83c\udfa4 DISCORD \u2192 https://discord.com/invite/dodo\n\ud83d\udc64 STEAM \u2192 https://bit.ly/dodoSTEAM\n\ud83d\udce7 EMAIL \u2192 dodospoluprace@gmail.com - SPOLUPR\u00c1CE/PROPAGACE\n\n\ud83d\udcbb SETUP a FAQ : https://bit.ly/dodopopisek\n\n\ud83c\udf9e EDITOR VIDEA \u2192 https://www.instagram.com/samuelvarycervenak/\n #\u010cau #kapit\u00e1ni #EpicPartner"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT40M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "60171",
        "likeCount": "2726",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "78"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ICqjQ31kYwH-BvG2pQZLoNtMv90",
      "id": "E3BigPBank4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-15T08:00:07Z",
        "channelId": "UC0_PbCPSQPcnpbhPeUOO0eQ",
        "title": "Momo & Kali - BRATAN (prod. Hoodini) |Official Video|",
        "description": "Nov\u00fd album & merch n\u00e1jde\u0161 tu \u2b07\ufe0f\ud83d\udc55\ud83d\udcbf\n\u25b9 Shop Momo: https://shop.rukahore.sk/momo\n\u25b9 Stream: https://bloomdi.ffm.to/bratan\n\nFOLLOW: Momo & Kali\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/momo_wlk\u200b\u200b\n\u25b9 IG: https://instagram.com/dezertkalimusic/\n\nHudba: Hoodini\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/ho0dini_/\n\nMastering & Mixing: Marek \u0160urin\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/marek_surin/\n\n\ud83c\udfac CREDITS: VIDEO BY FXTR\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/fxtr__fxtr/\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky \n\n\u00a9 2025 Ned\u00e1m Sa Oko\u0148ova\u0165, distributed by Bloomdi\n\n#MOMO #\u200bKALI #BRATAN",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3BigPBank4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3BigPBank4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3BigPBank4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3BigPBank4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3BigPBank4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TVMOMO",
        "tags": [
          "momo",
          "kali",
          "bratan",
          "momo kali",
          "momo bratan",
          "kali bratan",
          "momo kali bratan",
          "kali momo",
          "atlantida",
          "street hamlet",
          "ako ty",
          "zdanie klame",
          "neham sa viest",
          "hoodini",
          "atlantida album",
          "no zbohom",
          "aurora",
          "konexia",
          "ne",
          "nic neni",
          "progress",
          "cool brate",
          "street report",
          "protokol",
          "karma",
          "dravec",
          "sidlisko",
          "ja som bratislava",
          "liek",
          "flexin",
          "kesh",
          "rare",
          "separ",
          "rival",
          "sam to risknem",
          "sequel of momo",
          "sny",
          "za tebou"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Momo & Kali - BRATAN (prod. Hoodini) |Official Video|",
          "description": "Nov\u00fd album & merch n\u00e1jde\u0161 tu \u2b07\ufe0f\ud83d\udc55\ud83d\udcbf\n\u25b9 Shop Momo: https://shop.rukahore.sk/momo\n\u25b9 Stream: https://bloomdi.ffm.to/bratan\n\nFOLLOW: Momo & Kali\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/momo_wlk\u200b\u200b\n\u25b9 IG: https://instagram.com/dezertkalimusic/\n\nHudba: Hoodini\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/ho0dini_/\n\nMastering & Mixing: Marek \u0160urin\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/marek_surin/\n\n\ud83c\udfac CREDITS: VIDEO BY FXTR\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/fxtr__fxtr/\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky \n\n\u00a9 2025 Ned\u00e1m Sa Oko\u0148ova\u0165, distributed by Bloomdi\n\n#MOMO #\u200bKALI #BRATAN"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "114038",
        "likeCount": "1740",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "39"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "RNoN8DmSZTa2VwS3fomI0PZzUyo",
      "id": "97mNjtQdtEU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T15:27:01Z",
        "channelId": "UCzq_ULEqHOO4dFGz0nf9OMA",
        "title": "pro\u010d nechci milion",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/97mNjtQdtEU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/97mNjtQdtEU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/97mNjtQdtEU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/97mNjtQdtEU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/97mNjtQdtEU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "SirkaYakari",
        "tags": [
          "milion",
          "siryakari milion",
          "sirkayakari",
          "s\u00fdryakari"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "pro\u010d nechci milion",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT9M55S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "135550",
        "likeCount": "13788",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3957"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Cv9FhZFqGaPM4AjWTgQnX7LQXp8",
      "id": "tG0e72Dx1n4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-15T15:00:07Z",
        "channelId": "UCj8PKeGObaK06vJpm1LSUBA",
        "title": "LL JUNIOR - FREY TIMI (OFFICIAL LYRICS VIDEO)",
        "description": "L.L. Junior FREY TIMI c\u00edm\u0171 dal\u00e1nak hivatalos lyrics vide\u00f3ja.\n\nL.L. Junior Koncertszervez\u00e9s: \nBooking : koncert@teamjunior.hu // +36706262367\n\n2025.09.19. Budapest - Akv\u00e1rium Klub jegyek:\nhttps://akvariumklub.hu/programok/ll-junior-a-24-karat/\n\nZene \u00e9s sz\u00f6veg : L.L. Junior \n\nDalsz\u00f6veg: \nKevines afterban ismertem meg azt a l\u00e1nyt\nNa m\u00e1r a helysz\u00edn is RED FLAG,  Juni, J\u00f3l vigy\u00e1zz! \nDe ahogy r\u00e1m nevetett, a sz\u00edvem is meg\u00e1llt \nCig\u00e1ny, h\u00edvd az a ambulanci\u00e1t \ud83d\udcde\ud83d\ude91\n\nAhh, \nTiminek h\u00edvt\u00e1k, de lehet, hogy csak t\u00e9vedek \nHaver a neve nincs meg, csak a nagy k\u00e9k szeme \nMag\u00e1hoz h\u00fazott \u00e9s semmit sem k\u00e9rdezett, \nCsak annyit mondott : L\u00e9gy velem! \n\nT\u00fal kedves volt, \u00e9pp ez\u00e9rt t\u00fal is gondoltam \nNem tudhattam, hogy en ezzel pont elrontottam\nDesh-el besz\u00e9lgetett egy ket \u00f3r\u00e1t \nDanin\u00e1l afterban 4X is volt \nOtt is cs\u00f3kol\u00f3zott, bele burkol\u00f3zott \nDe mindegyik neki csak SCORE \n\nAZT HITTEM HOGY H\u0170 LESZ MAJD A L\u00c1NY \nDE H\u0170 A F@SZT ! \u0150 SZ\u00cdVTELEN \nCSAK \u00c9LJEM T\u00daL M\u00c9G EZT AZ \u00c9JSZAK\u00c1T \nS HOLNAPT\u00d3L \u00c8G VELED\n\nAz 5KERTT\u0150L a DOJO-ig nagy h\u00edre volt, \nMivel a k\u00e1rszak\u00e9rt\u00e9snek nagy h\u00edve volt . \nNeki a sm\u00e1r belef\u00e9r, de semmi szexu\u00e1l\u2019\nEzzel oldozta fel mag\u00e1t \n\nHa k\u00e9rdeztem kivel chatelt, nem v\u00e1laszolt. \nTelefonja leford\u00edtva mindig n\u00e9ma volt. Rafin\u00e1ltnak hitte mag\u00e1t, de m\u00e9gis b\u00e9na volt\nMajd egyszer csak elpirult\u2026\n\n(Szez\u00e1m, T\u00c1RULJ )\nNy\u00edltak a dm-ek, megny\u00edltak a messengerek. \n(Cig\u00e1ny, \u00c1MULJ! )\nMellettem rengeteg palival \u00fczengetett \nMinden v\u00e1rosban t\u00f6bb fi\u00fa volt \nDe a l\u00e1ny m\u00e9gis oly hi\u00fa volt. \nOtt is hagyott, mondta Toxic vagyok. \n(H\u00e1t b@ssz@ sz\u00e1jba  k#rv@  anyj\u00e1t!)\n\nTipikus-tipikus-tipikus \nTipikus GROUPIE , a celebek a TYPE-JA \nMindenkinek Online van, de OFFLINE csin\u00e1lja \nSzanasz\u00e9t STALKINGOL, ha \u00e9rdeke k\u00edv\u00e1nja. \nBar\u00e1tn\u0151 sose lesz, de DE B@sz\u00f3s a Vibe-Ja \nH\u00e1\u2019 Ja! \nA sz\u00e1ja tele 3 milligrammal \nMiben van a dili m\u00e1r az  instagrammal? \nT\u00e1rsas\u00e1gban feles\u00e9g a h\u00e1l\u00f3mban kurv@\nFord\u00edtva hitte, DE DURVA , \u00dajra ! \nH\u00faha de j\u00f6nnek a csajok megint \nB@szd ki amid van, mert azt szeretik ! \nMikor a bulkeszt a mini bugyi bemarja \n-Te, neked t\u00e9nyleg nem sz\u00f3lt senki?\nHOGY EZ A LEGALJA ! \n\nAZT HITTEM HOGY H\u0170 LESZ MAJD A L\u00c1NY \nDE H\u0170 A F@SZT ! \u0150 SZ\u00cdVTELEN \nCSAK \u00c9LJEM T\u00daL M\u00c9G EZT AZ \u00c9JSZAK\u00c1T \nS HOLNAPT\u00d3L \u00c8G VELED",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG0e72Dx1n4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG0e72Dx1n4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG0e72Dx1n4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG0e72Dx1n4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG0e72Dx1n4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "lljuniorofficial",
        "tags": [
          "lljunior",
          "dzsuni",
          "official",
          "hivatalos",
          "music video",
          "zene",
          "dzsini",
          "gini",
          "lyrics",
          "lyric",
          "sz\u00f6vegvide\u00f3",
          "freytimi",
          "freyt\u00edmea",
          "freytimea"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "LL JUNIOR - FREY TIMI (OFFICIAL LYRICS VIDEO)",
          "description": "L.L. Junior FREY TIMI c\u00edm\u0171 dal\u00e1nak hivatalos lyrics vide\u00f3ja.\n\nL.L. Junior Koncertszervez\u00e9s: \nBooking : koncert@teamjunior.hu // +36706262367\n\n2025.09.19. Budapest - Akv\u00e1rium Klub jegyek:\nhttps://akvariumklub.hu/programok/ll-junior-a-24-karat/\n\nZene \u00e9s sz\u00f6veg : L.L. Junior \n\nDalsz\u00f6veg: \nKevines afterban ismertem meg azt a l\u00e1nyt\nNa m\u00e1r a helysz\u00edn is RED FLAG,  Juni, J\u00f3l vigy\u00e1zz! \nDe ahogy r\u00e1m nevetett, a sz\u00edvem is meg\u00e1llt \nCig\u00e1ny, h\u00edvd az a ambulanci\u00e1t \ud83d\udcde\ud83d\ude91\n\nAhh, \nTiminek h\u00edvt\u00e1k, de lehet, hogy csak t\u00e9vedek \nHaver a neve nincs meg, csak a nagy k\u00e9k szeme \nMag\u00e1hoz h\u00fazott \u00e9s semmit sem k\u00e9rdezett, \nCsak annyit mondott : L\u00e9gy velem! \n\nT\u00fal kedves volt, \u00e9pp ez\u00e9rt t\u00fal is gondoltam \nNem tudhattam, hogy en ezzel pont elrontottam\nDesh-el besz\u00e9lgetett egy ket \u00f3r\u00e1t \nDanin\u00e1l afterban 4X is volt \nOtt is cs\u00f3kol\u00f3zott, bele burkol\u00f3zott \nDe mindegyik neki csak SCORE \n\nAZT HITTEM HOGY H\u0170 LESZ MAJD A L\u00c1NY \nDE H\u0170 A F@SZT ! \u0150 SZ\u00cdVTELEN \nCSAK \u00c9LJEM T\u00daL M\u00c9G EZT AZ \u00c9JSZAK\u00c1T \nS HOLNAPT\u00d3L \u00c8G VELED\n\nAz 5KERTT\u0150L a DOJO-ig nagy h\u00edre volt, \nMivel a k\u00e1rszak\u00e9rt\u00e9snek nagy h\u00edve volt . \nNeki a sm\u00e1r belef\u00e9r, de semmi szexu\u00e1l\u2019\nEzzel oldozta fel mag\u00e1t \n\nHa k\u00e9rdeztem kivel chatelt, nem v\u00e1laszolt. \nTelefonja leford\u00edtva mindig n\u00e9ma volt. Rafin\u00e1ltnak hitte mag\u00e1t, de m\u00e9gis b\u00e9na volt\nMajd egyszer csak elpirult\u2026\n\n(Szez\u00e1m, T\u00c1RULJ )\nNy\u00edltak a dm-ek, megny\u00edltak a messengerek. \n(Cig\u00e1ny, \u00c1MULJ! )\nMellettem rengeteg palival \u00fczengetett \nMinden v\u00e1rosban t\u00f6bb fi\u00fa volt \nDe a l\u00e1ny m\u00e9gis oly hi\u00fa volt. \nOtt is hagyott, mondta Toxic vagyok. \n(H\u00e1t b@ssz@ sz\u00e1jba  k#rv@  anyj\u00e1t!)\n\nTipikus-tipikus-tipikus \nTipikus GROUPIE , a celebek a TYPE-JA \nMindenkinek Online van, de OFFLINE csin\u00e1lja \nSzanasz\u00e9t STALKINGOL, ha \u00e9rdeke k\u00edv\u00e1nja. \nBar\u00e1tn\u0151 sose lesz, de DE B@sz\u00f3s a Vibe-Ja \nH\u00e1\u2019 Ja! \nA sz\u00e1ja tele 3 milligrammal \nMiben van a dili m\u00e1r az  instagrammal? \nT\u00e1rsas\u00e1gban feles\u00e9g a h\u00e1l\u00f3mban kurv@\nFord\u00edtva hitte, DE DURVA , \u00dajra ! \nH\u00faha de j\u00f6nnek a csajok megint \nB@szd ki amid van, mert azt szeretik ! \nMikor a bulkeszt a mini bugyi bemarja \n-Te, neked t\u00e9nyleg nem sz\u00f3lt senki?\nHOGY EZ A LEGALJA ! \n\nAZT HITTEM HOGY H\u0170 LESZ MAJD A L\u00c1NY \nDE H\u0170 A F@SZT ! \u0150 SZ\u00cdVTELEN \nCSAK \u00c9LJEM T\u00daL M\u00c9G EZT AZ \u00c9JSZAK\u00c1T \nS HOLNAPT\u00d3L \u00c8G VELED"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1458945",
        "likeCount": "20469",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "475"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wUgI17oSTISfjMdSzr1_o5pds4M",
      "id": "Xvuxo5QGxMA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T13:01:06Z",
        "channelId": "UC8OsNqD_uIHQJN4hZitg4Ww",
        "title": "JELEN\u00cd MONSTRUM z 99 NOC\u00cd v LESE m\u011b ADOPTOVALO v Minecraftu!",
        "description": "JELEN\u00cd MONSTRUM z 99 NOC\u00cd v LESE m\u011b ADOPTOVALO v Minecraftu!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska si Bouchala ADOPTUJE JELEN\u00cd MONSTRUM v Minecraftu...\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\n\n\ud83d\ude31DRUH\u00dd KAN\u00c1L - https://youtu.be/kI2FtiI_kkI\n\ud83e\udd2fINSTAGRAM - https://www.instagram.com/bouchalmc/\n\n\ud83d\udc37P\u0159ipoj se do PRASE\u010c\u00cd RODINKY!\ud83d\udc37 https://www.youtube.com/channel/UC8OsNqD_uIHQJN4hZitg4Ww/join\n\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xvuxo5QGxMA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xvuxo5QGxMA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xvuxo5QGxMA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xvuxo5QGxMA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xvuxo5QGxMA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "bouchaL",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "JELEN\u00cd MONSTRUM z 99 NOC\u00cd v LESE m\u011b ADOPTOVALO v Minecraftu!",
          "description": "JELEN\u00cd MONSTRUM z 99 NOC\u00cd v LESE m\u011b ADOPTOVALO v Minecraftu!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska si Bouchala ADOPTUJE JELEN\u00cd MONSTRUM v Minecraftu...\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\n\n\ud83d\ude31DRUH\u00dd KAN\u00c1L - https://youtu.be/kI2FtiI_kkI\n\ud83e\udd2fINSTAGRAM - https://www.instagram.com/bouchalmc/\n\n\ud83d\udc37P\u0159ipoj se do PRASE\u010c\u00cd RODINKY!\ud83d\udc37 https://www.youtube.com/channel/UC8OsNqD_uIHQJN4hZitg4Ww/join\n\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M55S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "48637",
        "likeCount": "1469",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "61"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "90_GpUzNGVOzVrteXhXZdAIcEj0",
      "id": "anzuPIARbu4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-17T19:58:49Z",
        "channelId": "UCp_vyuHN-8Tl9KUfnlpkipQ",
        "title": "RAPuta\u010dn\u00e9 Riziko |SNIPPET|",
        "description": "KUPUJ NOV\u00dd ALBUM \u201cRAPuta\u010dn\u00e9 Riziko\u201d \u25bf\n\u25b9 Shop: https://shop.rukahore.sk/dame\n\u25b9 Stream: Coming Soon ....\n\nTracklist\n/1 RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO prod. Dame 00:00\n/2 NAUTYBANEJ\u010cA fet. Riaditel Banky prod. Smart 00:12\n/3 NYKDI prod. Dame  00:35\n/4 VIEBAN\u00c9 LEKN\u00c1 prod. Smart 00:46\n/5 DESOL\u00c9 prod. Smart 01:08\n/6 VOCAP 3 \n/7 BZRNT prod. Dame 01:34\n/8 AKEJ MASO prod. Smart 02:15\n/9 \u0160ARI\u0160 HILTON CORGO\u0147 FREEMAN prod. Smart 02:44\n/10 HARIGE \u0160VANC fet. LucaBrassi10x prod. Smart  03:13\n/11 VOCAP\n/12 HIRONORI NAKAJIMA prod. Dame  03:38\n/13 SLIPY ZO \u0160\u00daPOLIA fet. 13K & Separ  prod. Dame 03:57\n/14 ZASES MEMOC prod.Smart 04:26\n/15 RAT LEAK prod. Smart 05:08\n\n\u25b6\ufe0f FOLLOW:\nDame\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/adamvandame\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/dameDMS\n\nSmart\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/smartdmskgb\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/Smartdmskgb/\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#DAME #SMART #RAPUTA\u010cN\u00c9RIZIKO\n\n\u00a9\ufe0f2025 DMS Records, distributed by Bloomdi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/anzuPIARbu4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/anzuPIARbu4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/anzuPIARbu4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/anzuPIARbu4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/anzuPIARbu4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DMS RECORDS",
        "tags": [
          "raputacne riziko",
          "dame",
          "smart",
          "dame raputacne riziko",
          "raputacne riziko dame",
          "raputacne riziko snippet",
          "laci a zaroven adam raputacne riziko",
          "laci a zaroven Adam raputacne riziko",
          "dame separ",
          "dms",
          "fri dom",
          "fri dom deluxe",
          "dame fri dom",
          "aky mas den",
          "fridom",
          "zuzuje sa",
          "po\u010d\u00edtam",
          "oni to nevidia",
          "bez nich",
          "pozri sa teraz",
          "\u010fal\u0161ia \u0161pina",
          "kardio",
          "idem c",
          "jak ti jebe",
          "pri tebe",
          "dalsia",
          "nezamestnani",
          "ya sa",
          "love znamenaju"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "RAPuta\u010dn\u00e9 Riziko |SNIPPET|",
          "description": "KUPUJ NOV\u00dd ALBUM \u201cRAPuta\u010dn\u00e9 Riziko\u201d \u25bf\n\u25b9 Shop: https://shop.rukahore.sk/dame\n\u25b9 Stream: Coming Soon ....\n\nTracklist\n/1 RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO prod. Dame 00:00\n/2 NAUTYBANEJ\u010cA fet. Riaditel Banky prod. Smart 00:12\n/3 NYKDI prod. Dame  00:35\n/4 VIEBAN\u00c9 LEKN\u00c1 prod. Smart 00:46\n/5 DESOL\u00c9 prod. Smart 01:08\n/6 VOCAP 3 \n/7 BZRNT prod. Dame 01:34\n/8 AKEJ MASO prod. Smart 02:15\n/9 \u0160ARI\u0160 HILTON CORGO\u0147 FREEMAN prod. Smart 02:44\n/10 HARIGE \u0160VANC fet. LucaBrassi10x prod. Smart  03:13\n/11 VOCAP\n/12 HIRONORI NAKAJIMA prod. Dame  03:38\n/13 SLIPY ZO \u0160\u00daPOLIA fet. 13K & Separ  prod. Dame 03:57\n/14 ZASES MEMOC prod.Smart 04:26\n/15 RAT LEAK prod. Smart 05:08\n\n\u25b6\ufe0f FOLLOW:\nDame\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/adamvandame\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/dameDMS\n\nSmart\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/smartdmskgb\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/Smartdmskgb/\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#DAME #SMART #RAPUTA\u010cN\u00c9RIZIKO\n\n\u00a9\ufe0f2025 DMS Records, distributed by Bloomdi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "60611",
        "likeCount": "2875",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "112"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Rr3My3TJmDs7M8sJCzBKdzpaMe0",
      "id": "ZyKtiksHeo8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T09:00:53Z",
        "channelId": "UC8o13lZCHWbnVzUTv5BEB9g",
        "title": "ROBLOX JEDOVAT\u00c9 BONB\u00d3NY..??",
        "description": "otr\u00e1vil jsem bonbony...\nK\u0161iltovka I\u2764\ufe0fOBBYS \u279c https://www.riderkoomerch.cz/ksiltovka-3/\n\nSleduj m\u011b jinde:\n\u279cDruh\u00fd kan\u00e1l - https://bit.ly/39ALXL7\n\u279cInstagram - https://www.instagram.com/riderkoo\n\u279cTikTok - @riderkoofficial\n\u279cRoblox profil - https://www.roblox.com/users/657668308/profile\n\nRoblox oble\u010den\u00ed: https://bit.ly/3oMFliR\nMoje Roblox skupina: https://bit.ly/378zBKb\nKup si \u010dlenstv\u00ed a z\u00edskej super v\u00fdhody! \u279c https://bit.ly/2VGsv8U\n \nE-mail na spolupr\u00e1ce - RiZiPlaysTVOfficial@seznam.cz\n\n\u201eJedovat\u00e9 bonb\u00f3ny\u201c na TikToku ozna\u010duj\u00ed v\u00fdzvy a hry, ve kter\u00fdch se \u00fa\u010dastn\u00edci sna\u017e\u00ed uhodnout, kter\u00e9 bonb\u00f3ny v mixu jsou \u201ejedovat\u00e9\u201c nebo extra kysel\u00e9.\n\nHraj \"Roblox Poison Candy\" hru tady: https://www.roblox.com/games/78771808593634/Poison-Candy\n\nHra zdarma - www.roblox.com\n\nHudba ve videu:\nEpidemic Sounds: http://player.epidemicsound.com\nKevin Macleod: http://incompetech.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZyKtiksHeo8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZyKtiksHeo8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZyKtiksHeo8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZyKtiksHeo8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZyKtiksHeo8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RiZiPlaysTV",
        "tags": [
          "riziplaystv",
          "riderkoo",
          "cz",
          "sk",
          "\u010desky",
          "slovensky",
          "roblox hry",
          "roblox obby",
          "roblox story",
          "roblox ale",
          "vtipn\u00fd",
          "z\u00e1bava",
          "reakce",
          "troll",
          "trolling",
          "roblox riderkoo",
          "rider roblox",
          "roblox kid",
          "roblox admin",
          "roblox p\u0159\u00edb\u011bh",
          "pou\u017eil jsem roblox admin",
          "poison candy trend",
          "otr\u00e1ven\u00e9 bonbony",
          "roblox poison candy",
          "jedovat\u00e9 bonbony"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "ROBLOX JEDOVAT\u00c9 BONB\u00d3NY..??",
          "description": "otr\u00e1vil jsem bonbony...\nK\u0161iltovka I\u2764\ufe0fOBBYS \u279c https://www.riderkoomerch.cz/ksiltovka-3/\n\nSleduj m\u011b jinde:\n\u279cDruh\u00fd kan\u00e1l - https://bit.ly/39ALXL7\n\u279cInstagram - https://www.instagram.com/riderkoo\n\u279cTikTok - @riderkoofficial\n\u279cRoblox profil - https://www.roblox.com/users/657668308/profile\n\nRoblox oble\u010den\u00ed: https://bit.ly/3oMFliR\nMoje Roblox skupina: https://bit.ly/378zBKb\nKup si \u010dlenstv\u00ed a z\u00edskej super v\u00fdhody! \u279c https://bit.ly/2VGsv8U\n \nE-mail na spolupr\u00e1ce - RiZiPlaysTVOfficial@seznam.cz\n\n\u201eJedovat\u00e9 bonb\u00f3ny\u201c na TikToku ozna\u010duj\u00ed v\u00fdzvy a hry, ve kter\u00fdch se \u00fa\u010dastn\u00edci sna\u017e\u00ed uhodnout, kter\u00e9 bonb\u00f3ny v mixu jsou \u201ejedovat\u00e9\u201c nebo extra kysel\u00e9.\n\nHraj \"Roblox Poison Candy\" hru tady: https://www.roblox.com/games/78771808593634/Poison-Candy\n\nHra zdarma - www.roblox.com\n\nHudba ve videu:\nEpidemic Sounds: http://player.epidemicsound.com\nKevin Macleod: http://incompetech.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "92368",
        "likeCount": "3009",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "172"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "camipz3PMYdwpZPTYrygskuutB4",
      "id": "-DSqmei4TUg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T16:06:01Z",
        "channelId": "UCfeY6DoMCIl2u10G8Ebg1ew",
        "title": "G1nter - MOC HYPE (Official Video)",
        "description": "Stream ROOKIE OF THE YEAR: https://g1nter.lnk.to/ROOKIEOFTHEYEAR\n\nFollow G1nter:\nhttps://www.instagram.com/g1nter_/\nhttps://www.tiktok.com/@g1nterrr\n\nVideo: Jakub Pol\u00e1ch https://www.instagram.com/poulycz/ J\u00e1chym Tu\u010dek https://www.instagram.com/an4sign/\nProducer: Chawo https://www.instagram.com/chawo6ixdoubleou/\nMix & Master: Chawo https://www.instagram.com/chawo6ixdoubleou/\n\n#ginter #rookieoftheyear #mochype",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DSqmei4TUg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DSqmei4TUg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DSqmei4TUg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DSqmei4TUg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DSqmei4TUg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "G1nter",
        "tags": [
          "G1nter",
          "ginter",
          "drz picu",
          "rookie of the year ginter",
          "moc hype klip",
          "ginter homerun",
          "ginter wannabes",
          "ginter drz picu"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "G1nter - MOC HYPE (Official Video)",
          "description": "Stream ROOKIE OF THE YEAR: https://g1nter.lnk.to/ROOKIEOFTHEYEAR\n\nFollow G1nter:\nhttps://www.instagram.com/g1nter_/\nhttps://www.tiktok.com/@g1nterrr\n\nVideo: Jakub Pol\u00e1ch https://www.instagram.com/poulycz/ J\u00e1chym Tu\u010dek https://www.instagram.com/an4sign/\nProducer: Chawo https://www.instagram.com/chawo6ixdoubleou/\nMix & Master: Chawo https://www.instagram.com/chawo6ixdoubleou/\n\n#ginter #rookieoftheyear #mochype"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "52405",
        "likeCount": "4256",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "261"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VTkpNfUYn-7MZ0h4ijI9XHo3Bgo",
      "id": "QRbBs1yc4-k",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-24T16:00:45Z",
        "channelId": "UCqIuwrVxQA_5UhGblSo9J8w",
        "title": "Nespln\u00ed\u0161 Tajn\u00fd \u00dakol v Draftu = TREST!",
        "description": "\ud83e\udd29 Podpo\u0159 Mich Saka a Kup si Nejhez\u010d\u00ed DRES Tady: https://sakoshop.cz \ud83d\udc99\n\ud83c\udf4c Dres Yappinha: https://sakoshop.cz/mich-sako/7062-dres-michsako-i-yappinho.html\n\ud83d\udc8e Dres Kebabovi\u010de: https://sakoshop.cz/mich-sako/7057-dres-michsako-i-kebabovic.html\n\ud83d\udc10 Dres Mistra Aury: https://sakoshop.cz/mich-sako/7060-dres-michsako-i-mistr-aura.html\n\nLAJKUJ \ud83d\udc4d SD\u00cdLEJ \ud83e\udd29 ODEB\u00cdREJ \u2764\ufe0f\n\nSleduj n\u00e1\u0161 nov\u00fd Instagram: https://www.instagram.com/duo.fc \u26a1\ufe0f\n\n\u2705 MICH SAKO\nIG: https://www.instagram.com/michsako \ud83d\udc48\nYT: https://www.youtube.com/c/MichSako/videos \ud83d\udc48\n\n\ud83d\udccc GUDU\nIG: https://www.instagram.com/pajachm \ud83d\udc48\nYT: https://www.youtube.com/vengefulbrothers \ud83d\udc48\n\n-------------------------------------------------------\n\n\u2702\ufe0f Edit by D\u017eejbrc (https://www.instagram.com/dzejbrc)\n\nBusiness email: duofc.business@gmail.com\n\n#draft #fc25 #duofc #michsako #gudu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRbBs1yc4-k/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRbBs1yc4-k/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRbBs1yc4-k/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRbBs1yc4-k/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRbBs1yc4-k/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Duo FC",
        "tags": [
          "gudu",
          "gudu vs mich sako",
          "mich sako vs gudu",
          "duo fc",
          "mich sako duo fc",
          "gudu duo fc",
          "duo fc mich sako",
          "duo fc gudu",
          "gudu sako duo fc",
          "draft battles gudu",
          "mich sako draft battles",
          "draft battle gudu sako",
          "duo fc draft battles",
          "sako",
          "mich sako draft",
          "draft battles fc 25",
          "draft battles",
          "draft battles duo fc",
          "mich sako gudu",
          "duo fc souboj v draftech",
          "duo fc souboj draftu",
          "souboj draftu",
          "souboj draftu duo fc",
          "mich sako draft fc 25",
          "fc 25",
          "fc25",
          "fc 25 draft",
          "duo fc 25",
          "duo",
          "draft"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Nespln\u00ed\u0161 Tajn\u00fd \u00dakol v Draftu = TREST!",
          "description": "\ud83e\udd29 Podpo\u0159 Mich Saka a Kup si Nejhez\u010d\u00ed DRES Tady: https://sakoshop.cz \ud83d\udc99\n\ud83c\udf4c Dres Yappinha: https://sakoshop.cz/mich-sako/7062-dres-michsako-i-yappinho.html\n\ud83d\udc8e Dres Kebabovi\u010de: https://sakoshop.cz/mich-sako/7057-dres-michsako-i-kebabovic.html\n\ud83d\udc10 Dres Mistra Aury: https://sakoshop.cz/mich-sako/7060-dres-michsako-i-mistr-aura.html\n\nLAJKUJ \ud83d\udc4d SD\u00cdLEJ \ud83e\udd29 ODEB\u00cdREJ \u2764\ufe0f\n\nSleduj n\u00e1\u0161 nov\u00fd Instagram: https://www.instagram.com/duo.fc \u26a1\ufe0f\n\n\u2705 MICH SAKO\nIG: https://www.instagram.com/michsako \ud83d\udc48\nYT: https://www.youtube.com/c/MichSako/videos \ud83d\udc48\n\n\ud83d\udccc GUDU\nIG: https://www.instagram.com/pajachm \ud83d\udc48\nYT: https://www.youtube.com/vengefulbrothers \ud83d\udc48\n\n-------------------------------------------------------\n\n\u2702\ufe0f Edit by D\u017eejbrc (https://www.instagram.com/dzejbrc)\n\nBusiness email: duofc.business@gmail.com\n\n#draft #fc25 #duofc #michsako #gudu"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT35M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "72413",
        "likeCount": "4703",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "119"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GMAAYNMTN8bl4l0vzk7hiVyv0Gc",
      "id": "3qIazzOByK0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T10:02:20Z",
        "channelId": "UC8KvEN6aDZRANu6rPsnDDOw",
        "title": "Dyzivv - Font\u00e1na (Video)",
        "description": "Track \u201cFont\u00e1na\u201d \n\nhttps://dyzivv.lnk.to/Fontana\n\nRap/Text https://www.instagram.com/dyzivv\nProd. by https://www.instagram.com/prod_by_kayle\nMix/Master by https://www.instagram.com/meitoncz\nBack vocals by https://www.instagram.com/real_nika_g\n\n#dyzivv #fontana",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qIazzOByK0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qIazzOByK0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qIazzOByK0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qIazzOByK0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qIazzOByK0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dyzivv",
        "tags": [
          "dyzivv",
          "Slovakia",
          "czech",
          "universalmusic",
          "dobrytrack",
          "necekajma",
          "brate",
          "blok",
          "fontana",
          "diziv",
          "dyzyv",
          "rap"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Dyzivv - Font\u00e1na (Video)",
          "description": "Track \u201cFont\u00e1na\u201d \n\nhttps://dyzivv.lnk.to/Fontana\n\nRap/Text https://www.instagram.com/dyzivv\nProd. by https://www.instagram.com/prod_by_kayle\nMix/Master by https://www.instagram.com/meitoncz\nBack vocals by https://www.instagram.com/real_nika_g\n\n#dyzivv #fontana"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4519",
        "likeCount": "581",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "44"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YC8iy4CezokzlUSmhYo9BK_Etow",
      "id": "JfFaHAd-R9Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T14:30:14Z",
        "channelId": "UCyIGAfaJ9SEq_pRS0axRw0A",
        "title": "Stal Jsem Se Ofici\u00e1ln\u00edm Majitelem Steal a Brainrot na 24 Hodin!",
        "description": "\ud83c\udfae Dneska si d\u00e1me dal\u0161\u00ed \u0161\u00edlenou roblox minihru\n\ud83d\udccc Nezapome\u0148 d\u00e1t like, koment\u00e1\u0159 a odb\u011br, jestli chce\u0161 v\u00edc Roblox vide\u00ed!\n\ud83d\udece\ufe0f Zapni si zvone\u010dek, a\u0165 ti neute\u010de \u017e\u00e1dn\u00e9 nov\u00e9 video!\n\ud83d\udc47 Napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, jakou hru m\u00e1m nato\u010dit p\u0159\u00ed\u0161t\u011b!\n\ud83d\udcf1 Sleduj m\u011b i jinde:\nInstagram: @stepsyt\nTikTok: @stepsyt\n\ud83d\udce9 Pro spolupr\u00e1ce/pi\u0161 na: stepsspoluprace@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfFaHAd-R9Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfFaHAd-R9Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfFaHAd-R9Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfFaHAd-R9Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfFaHAd-R9Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "\u0160t\u011bps Roblox",
        "tags": [
          "roblox cz",
          "roblox \u010desky",
          "roblox \u010desko",
          "\u0161t\u011bps roblox",
          "\u0161t\u011bps",
          "roblox cz sk",
          "roblox \u010dr",
          "roblox videa",
          "roblox cz gameplay",
          "roblox hra",
          "roblox z\u00e1bava",
          "roblox sranda",
          "\u010desk\u00fd roblox youtuber",
          "cz roblox youtuber",
          "roblox \u010de\u0161tina",
          "roblox \u010desky 2025",
          "roblox minihry cz",
          "roblox cz funny",
          "roblox cz kan\u00e1l"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Stal Jsem Se Ofici\u00e1ln\u00edm Majitelem Steal a Brainrot na 24 Hodin!",
          "description": "\ud83c\udfae Dneska si d\u00e1me dal\u0161\u00ed \u0161\u00edlenou roblox minihru\n\ud83d\udccc Nezapome\u0148 d\u00e1t like, koment\u00e1\u0159 a odb\u011br, jestli chce\u0161 v\u00edc Roblox vide\u00ed!\n\ud83d\udece\ufe0f Zapni si zvone\u010dek, a\u0165 ti neute\u010de \u017e\u00e1dn\u00e9 nov\u00e9 video!\n\ud83d\udc47 Napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, jakou hru m\u00e1m nato\u010dit p\u0159\u00ed\u0161t\u011b!\n\ud83d\udcf1 Sleduj m\u011b i jinde:\nInstagram: @stepsyt\nTikTok: @stepsyt\n\ud83d\udce9 Pro spolupr\u00e1ce/pi\u0161 na: stepsspoluprace@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "13301",
        "likeCount": "898",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "146"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7QC2GoAZDsbHihMdOvJEoUepMIo",
      "id": "eOoIFc1sDeo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T16:00:07Z",
        "channelId": "UC7c86PFjRCUjbxQoYHmRo9A",
        "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
        "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DESH",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
          "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3859668",
        "likeCount": "44576",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1002"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Ndf9Hk4-1UNjywT4q5Fn6i0aDqI",
      "id": "wESCO3GPxn4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-20T16:01:36Z",
        "channelId": "UCf4pkVHnnWTqUbjxZgFzvfw",
        "title": "Pre\u010do \u013eudia nen\u00e1vidia MAFIA: DOMOVINA?",
        "description": "Kontroverzia, ktor\u00e1 h\u00fdbe cel\u00fdm hern\u00fdm svetom! Mafia The Old Country a jej plavanie!\n\n#MafiaDomovina #Mafia #Gaming\n\nK\u00fap Qapku TU: https://shorturl.at/ZOFme\n\nSTA\u0147 sa \u010cLENOM: http://bit.do/Clenstvo\n\nK\u00fap si Madmonq: http://bit.ly/sialenymnich\n\nBussiness Mail: realduklock@gmail.com\n\n\u2666 Merch: https://alecau.com\n\n\u2666 Reditik: r/duklock\n\n\u2666 Twitter: @DuklockTweet\n\n\u2666 FaceBook: Duklock\n\n\u2666 Instagram: @duklock\n\nKUKNI VIDADU - Partner Network pre YouTuberov\n\n- WEB: vidadu.net\n- TV: https://bit.ly/2JfcZu7\n- INSTA: @vidadu_space @vidadu_tv",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wESCO3GPxn4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wESCO3GPxn4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wESCO3GPxn4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wESCO3GPxn4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wESCO3GPxn4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Duklock",
        "tags": [
          "Mafia Domovina",
          "Mafia The Old Country",
          "Mafia",
          "Gaming",
          "Hry",
          "Duklock",
          "DuklockPlus"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Pre\u010do \u013eudia nen\u00e1vidia MAFIA: DOMOVINA?",
          "description": "Kontroverzia, ktor\u00e1 h\u00fdbe cel\u00fdm hern\u00fdm svetom! Mafia The Old Country a jej plavanie!\n\n#MafiaDomovina #Mafia #Gaming\n\nK\u00fap Qapku TU: https://shorturl.at/ZOFme\n\nSTA\u0147 sa \u010cLENOM: http://bit.do/Clenstvo\n\nK\u00fap si Madmonq: http://bit.ly/sialenymnich\n\nBussiness Mail: realduklock@gmail.com\n\n\u2666 Merch: https://alecau.com\n\n\u2666 Reditik: r/duklock\n\n\u2666 Twitter: @DuklockTweet\n\n\u2666 FaceBook: Duklock\n\n\u2666 Instagram: @duklock\n\nKUKNI VIDADU - Partner Network pre YouTuberov\n\n- WEB: vidadu.net\n- TV: https://bit.ly/2JfcZu7\n- INSTA: @vidadu_space @vidadu_tv"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "130886",
        "likeCount": "7039",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "198"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "02CC79UrBEczbPVYgD9UVflv0KE",
      "id": "x4WZDAWS1uM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T10:01:42Z",
        "channelId": "UCqaEtVntFQWgoLGgYEiNnhw",
        "title": "\u017divij\u00f3",
        "description": "Provided to YouTube by Digital. Ruka Hore (Videjo s.r.o.)\n\n\u017divij\u00f3 \u00b7 Kali \u00b7 Alan Murin \u00b7 Peter Pann\n\n\u017divij\u00f3\n\n\u2117 2025 Kali Records, distributed by Bloomdi\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nProducer: Peter Pann\nMixing Engineer: Marek \u0160urin\nMastering Engineer: Marek \u0160urin\nMusic Publisher: Copyright Control\nLyricist: Koloman Magyari\nLyricist: Alan Murin\nComposer: Peter Macko\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kali - Topic",
        "tags": [
          "Kali",
          "Alan Murin",
          "Peter Pann",
          "\u017divij\u00f3"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "\u017divij\u00f3",
          "description": "Provided to YouTube by Digital. Ruka Hore (Videjo s.r.o.)\n\n\u017divij\u00f3 \u00b7 Kali \u00b7 Alan Murin \u00b7 Peter Pann\n\n\u017divij\u00f3\n\n\u2117 2025 Kali Records, distributed by Bloomdi\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nProducer: Peter Pann\nMixing Engineer: Marek \u0160urin\nMastering Engineer: Marek \u0160urin\nMusic Publisher: Copyright Control\nLyricist: Koloman Magyari\nLyricist: Alan Murin\nComposer: Peter Macko\n\nAuto-generated by YouTube."
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "98579",
        "likeCount": "1346",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NgLwsypFXr7cy-YTT9EXBLlYYk0",
      "id": "eQsC9rdaqSc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-25T15:01:08Z",
        "channelId": "UCoEoF7jjvME-lo-sg6kTWyQ",
        "title": "Mia byla TOXIC, tak jsem POU\u017dIL ADMIN P\u0158\u00cdKAZY v Roblox STEAL A BRAINROT!",
        "description": "Mia byla TOXIC, tak jsem POU\u017dIL ADMIN P\u0158\u00cdKAZY v Roblox STEAL A BRAINROT!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska bude Mia dost TOXIC v Robloxu...\nSleduj a uvid\u00ed\u0161 jak to dopadne!\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eQsC9rdaqSc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eQsC9rdaqSc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eQsC9rdaqSc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eQsC9rdaqSc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eQsC9rdaqSc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "bouchaL Roblox",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Mia byla TOXIC, tak jsem POU\u017dIL ADMIN P\u0158\u00cdKAZY v Roblox STEAL A BRAINROT!",
          "description": "Mia byla TOXIC, tak jsem POU\u017dIL ADMIN P\u0158\u00cdKAZY v Roblox STEAL A BRAINROT!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska bude Mia dost TOXIC v Robloxu...\nSleduj a uvid\u00ed\u0161 jak to dopadne!\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT34M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "60871",
        "likeCount": "1590",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "117"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GP90kRePdpauA8lmiZ6JC3bgJ2M",
      "id": "pVyfRtmVgF8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T16:01:23Z",
        "channelId": "UCOHlAlnA82B0m_Ls5gLM4Hg",
        "title": "Majself - DO R\u00c1NA (prod. Fillipian) [Official Video]",
        "description": "Novinka 'Do R\u00e1na' na v\u0161etk\u00fdch streamovac\u00edch platform\u00e1ch. \ud83d\udd0a\n\u25b9 Stream tu: https://bloomdi.ffm.to/dorana\n\u25b9 Shop Majself: https://shop.rukahore.sk/majself\n\u2709\ufe0f Booking/Media: managerneptunclan@gmail.com\n\nCredits:\nTrack: Do r\u00e1na\nText: Nia\nHudba: Fillipian\nMix/Master: Fillipian\nVydavate\u013e: Deepdive s.r.o.\nProdukcia: Janka \u0160lebodov\u00e1\nScen\u00e1r: Janka \u0160lebodov\u00e1, Majself\nR\u00e9\u017eia, kamera, strih: Pierre Lexis\nKamera 2: Adam Lap\u0161ansk\u00fd\nGaffer: Timotej Tahotn\u00fd\nTan\u010dn\u00ed\u010dky: Janka Balkov\u00e1, Martina \u017ditn\u00e1\nKvetinov\u00e1 v\u00fdzdoba: Petra MyArt\nHrali: Majself, J\u00falia \u0160vehlov\u00e1\n\n\u25b6\ufe0f FOLLOW MAJSELF:\n\u25b9 IG: www.instagram.com/majself_neptun\n\u25b9 FB: www.facebook.com/Majself\n\u25b9 TikTok: www.tiktok.com/@majself_music\n\n\u25b6\ufe0f FOLLOW FILLIPIAN:\n\u25b9 www.instagram.com/fillipian  \n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapn\u00fa\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky.\n\n#Majself #Dor\u00e1na #Fillipian\n\nMajselfTV",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pVyfRtmVgF8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pVyfRtmVgF8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pVyfRtmVgF8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pVyfRtmVgF8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pVyfRtmVgF8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MajselfTV",
        "tags": [
          "majself",
          "do r\u00e1na",
          "majself do r\u00e1na",
          "do r\u00e1na majself",
          "shadow work",
          "majself shadow work",
          "majself album",
          "shadow work ep",
          "retaz",
          "up",
          "maxx miklos",
          "majself maxx miklos",
          "magnet",
          "vesmir",
          "hviezdy",
          "star",
          "neprestanem dychat",
          "nia",
          "nela pociskova",
          "andromeda",
          "sedativa",
          "telepatia",
          "parfem",
          "den za dnom",
          "update",
          "kometa",
          "talizman",
          "pepermint",
          "iba ja",
          "porcelan",
          "3 dni",
          "duch"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Majself - DO R\u00c1NA (prod. Fillipian) [Official Video]",
          "description": "Novinka 'Do R\u00e1na' na v\u0161etk\u00fdch streamovac\u00edch platform\u00e1ch. \ud83d\udd0a\n\u25b9 Stream tu: https://bloomdi.ffm.to/dorana\n\u25b9 Shop Majself: https://shop.rukahore.sk/majself\n\u2709\ufe0f Booking/Media: managerneptunclan@gmail.com\n\nCredits:\nTrack: Do r\u00e1na\nText: Nia\nHudba: Fillipian\nMix/Master: Fillipian\nVydavate\u013e: Deepdive s.r.o.\nProdukcia: Janka \u0160lebodov\u00e1\nScen\u00e1r: Janka \u0160lebodov\u00e1, Majself\nR\u00e9\u017eia, kamera, strih: Pierre Lexis\nKamera 2: Adam Lap\u0161ansk\u00fd\nGaffer: Timotej Tahotn\u00fd\nTan\u010dn\u00ed\u010dky: Janka Balkov\u00e1, Martina \u017ditn\u00e1\nKvetinov\u00e1 v\u00fdzdoba: Petra MyArt\nHrali: Majself, J\u00falia \u0160vehlov\u00e1\n\n\u25b6\ufe0f FOLLOW MAJSELF:\n\u25b9 IG: www.instagram.com/majself_neptun\n\u25b9 FB: www.facebook.com/Majself\n\u25b9 TikTok: www.tiktok.com/@majself_music\n\n\u25b6\ufe0f FOLLOW FILLIPIAN:\n\u25b9 www.instagram.com/fillipian  \n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapn\u00fa\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky.\n\n#Majself #Dor\u00e1na #Fillipian\n\nMajselfTV"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "73461",
        "likeCount": "658",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "84"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AYBBeNghCjkpZLvhKnhOYA7wRLE",
      "id": "XyqOIg77Oc4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T16:46:33Z",
        "channelId": "UCiqPpxQYod7TzkR_4-LUuNA",
        "title": "Najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed golfov\u00fd turnaj na twitchi",
        "description": "Nezabudni da\u0165 LIKE & ODBER.\n\nVidadu = https://vidadu.net/\n===========================================\nTwitch \u00bb https://www.twitch.tv/astatoro\u200b\nTiktok \u00bb https://www.tiktok.com/@astatoris\nTwitter \u00bb https://twitter.com/astatoris\u200b\nInstagram \u00bb https://www.instagram.com/asta.toro/\u200b\n===========================================\nEdit / Thumbnail : https://www.instagram.com/fi_ip/\n\nHr\u00e1\u010di: \u202a@haisetplus  \u202a@Duklock\u202c \u202a@FlyGunPlus\u202c \u202a@freeze_lol\u202c \u202a@Herdyn\u202c \u202a@kapesnik69\u202c \u202a@NesTTaa\u202c",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyqOIg77Oc4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyqOIg77Oc4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyqOIg77Oc4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyqOIg77Oc4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyqOIg77Oc4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Astatoro",
        "tags": [
          "astatoro",
          "nestta",
          "duel",
          "astatoro duel",
          "golf with your friends",
          "haiset",
          "duklock",
          "astatoro golf",
          "herdyn",
          "flyguncz",
          "golf with friends",
          "haiset golf"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed golfov\u00fd turnaj na twitchi",
          "description": "Nezabudni da\u0165 LIKE & ODBER.\n\nVidadu = https://vidadu.net/\n===========================================\nTwitch \u00bb https://www.twitch.tv/astatoro\u200b\nTiktok \u00bb https://www.tiktok.com/@astatoris\nTwitter \u00bb https://twitter.com/astatoris\u200b\nInstagram \u00bb https://www.instagram.com/asta.toro/\u200b\n===========================================\nEdit / Thumbnail : https://www.instagram.com/fi_ip/\n\nHr\u00e1\u010di: \u202a@haisetplus  \u202a@Duklock\u202c \u202a@FlyGunPlus\u202c \u202a@freeze_lol\u202c \u202a@Herdyn\u202c \u202a@kapesnik69\u202c \u202a@NesTTaa\u202c"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3H55M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9361",
        "likeCount": "472",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "10"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "PrHt1uEfqaJnKvqu3tNLs1-idak",
      "id": "byuqvlVOIOM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-22T14:08:05Z",
        "channelId": "UCk6Tt8jA56eRT0RhD_HlFAw",
        "title": "MEGA MIX",
        "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nMEGA MIX \u00b7 DARUSKO BAND \u00b7 Tomas Tancos \u00b7 Tomas Tancos\n\nDARU\u0160KO BAND CD5\n\n\u2117 3604593 Records DK Tommy Hit Pavlovce\n\nReleased on: 2025-08-22\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/byuqvlVOIOM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/byuqvlVOIOM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/byuqvlVOIOM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/byuqvlVOIOM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/byuqvlVOIOM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DARUSKO BAND - Topic",
        "tags": [
          "DARUSKO BAND",
          "Tomas Tancos",
          "DARU\u0160KO BAND CD5",
          "MEGA MIX"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "MEGA MIX",
          "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nMEGA MIX \u00b7 DARUSKO BAND \u00b7 Tomas Tancos \u00b7 Tomas Tancos\n\nDARU\u0160KO BAND CD5\n\n\u2117 3604593 Records DK Tommy Hit Pavlovce\n\nReleased on: 2025-08-22\n\nAuto-generated by YouTube."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "12166",
        "likeCount": "85",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5Oa1gcMMCotfl2k77OfPhrYafB8",
      "id": "IqguVK7I968",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T16:00:33Z",
        "channelId": "UCJJlU8XFrdlyEd59YfPoY0g",
        "title": "Nov\u00e9 Minecraft V\u011bci kter\u00e9 UVID\u00cd\u0160 FURT!",
        "description": "MC v\u011bci co uvid\u00ed\u0161 NAV\u017dDY - Dej Like a Odb\u011br, pokud se ti video l\u00edb\u00ed! \ud83d\udc4d\n\u2764\ufe0f Ninja Merch - http://hejluvmerch.cz\nInstagram - https://www.instagram.com/hejlovec/ \nDal\u0161\u00ed kan\u00e1ly:  @hejlovecplay  @HEJLcz  @IRLHejlovec \nM\u016fj Discord server: https://discord.gg/qyEGw8DmZH\n\nSpolupr\u00e1ce: HejlovecCz@post.cz\n\nDal\u0161\u00ed d\u00edl ze s\u00e9rie Minecraft V\u011bci kter\u00e9 UVID\u00cd\u0160 NAV\u017dDY / NIKDY NEODVID\u00cd\u0160 - Tentokr\u00e1t jsou tu Nov\u00e9 Minecraft 1.22 V\u011bci kter\u00fdch se nezbav\u00ed\u0161.. V\u011bd\u011bl jsi t\u0159eba.. NEBUDU SPOILOVAT! Sleduj od za\u010d\u00e1tku a\u017e do konce \ud83e\udd2d\n\n\ud83d\udda4 Velk\u00e9 pod\u011bkov\u00e1n\u00ed za inspiraci pro dne\u0161n\u00ed video pat\u0159\u00ed t\u011bmto lidem: https://shorturl.at/ezFJV\n\ud83c\udfb5  Hudba: \nhttps://www.epidemicsound.com/\n\n#Minecraft #V\u011bci #MinecraftV\u011bci",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqguVK7I968/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqguVK7I968/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqguVK7I968/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqguVK7I968/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqguVK7I968/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Hejlovec",
        "tags": [
          "minecraft",
          "hry",
          "minecraft challenge",
          "hejlovec",
          "hejlovec minecraft",
          "\u010desky",
          "slovensky",
          "hejl",
          "hejlovec_cz",
          "hejloveccz",
          "hejlcz",
          "hejl cz",
          "cz",
          "letsplay",
          "minecraft cz",
          "minecraft fakty",
          "minecraft optick\u00e9 iluze",
          "hejlovec v\u011bci kter\u00e9 uvid\u00ed\u0161 nav\u017edy",
          "minecraft v\u011bci kter\u00e9 uvid\u00ed\u0161 nav\u017edy",
          "hejlovec life hacky",
          "minecraft clickbait",
          "minecraft iluze",
          "hejlovec minecraft v\u011bci",
          "hejlovec odhalen\u00ed"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Nov\u00e9 Minecraft V\u011bci kter\u00e9 UVID\u00cd\u0160 FURT!",
          "description": "MC v\u011bci co uvid\u00ed\u0161 NAV\u017dDY - Dej Like a Odb\u011br, pokud se ti video l\u00edb\u00ed! \ud83d\udc4d\n\u2764\ufe0f Ninja Merch - http://hejluvmerch.cz\nInstagram - https://www.instagram.com/hejlovec/ \nDal\u0161\u00ed kan\u00e1ly:  @hejlovecplay  @HEJLcz  @IRLHejlovec \nM\u016fj Discord server: https://discord.gg/qyEGw8DmZH\n\nSpolupr\u00e1ce: HejlovecCz@post.cz\n\nDal\u0161\u00ed d\u00edl ze s\u00e9rie Minecraft V\u011bci kter\u00e9 UVID\u00cd\u0160 NAV\u017dDY / NIKDY NEODVID\u00cd\u0160 - Tentokr\u00e1t jsou tu Nov\u00e9 Minecraft 1.22 V\u011bci kter\u00fdch se nezbav\u00ed\u0161.. V\u011bd\u011bl jsi t\u0159eba.. NEBUDU SPOILOVAT! Sleduj od za\u010d\u00e1tku a\u017e do konce \ud83e\udd2d\n\n\ud83d\udda4 Velk\u00e9 pod\u011bkov\u00e1n\u00ed za inspiraci pro dne\u0161n\u00ed video pat\u0159\u00ed t\u011bmto lidem: https://shorturl.at/ezFJV\n\ud83c\udfb5  Hudba: \nhttps://www.epidemicsound.com/\n\n#Minecraft #V\u011bci #MinecraftV\u011bci"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT24M29S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33155",
        "likeCount": "1775",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "64"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "b-i94gaDZALapdUmkaLcjAvYieo",
      "id": "6WrHaMP9OQE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T14:00:19Z",
        "channelId": "UCVwxif7DTWqyU2bvx_JnYxw",
        "title": "Geo Da Silva - Sara Perche Ti Amo (Ricchi E Poveri) Canello extended cover remix",
        "description": "Dance exteneded cover of the 80's, the HIT from Ricchi E Poveri\n\ud83d\udd25 Streaming & Digital Stores: https://fanlink.tv/SaraGDS\n\ud83d\udc93 Youtube Playlist: https://shorturl.at/zI8yh\n\ud83d\udc9a Spotify Playlist: https://shorturl.at/8YH0R\n\ud83d\udcaf Socials & Contact: https://linktr.ee/geodasilva\n\ud83d\udce2 Subscribe & turn on the YT \ud83d\udd14 : https://goo.gl/5wB1gi\u200b\n\ud83c\udf10 Super Offers: https://beacons.ai/geodasilva\n\ud83e\udd70 Come to my club: https://shorturl.at/1taQm\n\n\u260e MANAGEMENT GEO DA SILVA:\n\u2705 Represented by Ioana-Dariana ('39 \ud835\udc34\ud835\udc37 \ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66.)\n\u2705 Music & Booking events: 0040.784.823.613  \n\u2705 E-mail: officialgeodasilva@gmail.com\n\nVideo Montage by: '39 \ud835\udc34\ud835\udc37 \ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66:\nFootage from: \nhttps://www.pexels.com/\nhttps://ultramusicfestival.com/\n\n#saraperchetiamo #geodasilva #italia \n\nMusic: Dario Farina\nLyrics: Enzo Ghinazzi (Pupo) & Daniele Pace \nVocalist: Angelo Sotgiu, Franco Gatti, Angela Brambati\nInstrumental, Mix & Master: \nGeo Da Silva's Music Studio Team\n\u00a9 Abramo Allione Ed Mus S R\rL and Televis Ed. Musicali Srl.\n\u2117 Geo Da Silva Music\nofficialgeodasilva@gmail.com\n\n\ud83c\udfa7 Follow GeoDaSilva :\nYoutube: https://goo.gl/7uedHV\nSpotify: https://shorturl.at/zNW79\nFacebook: https://goo.gl/F1FoAW\nInstagram:https://www.instagram.com/geodasilva\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@geodasilvaofficial\n\n\ud83c\udfa7 Follow Canello Music :\nhttps://www.facebook.com/CanelloMusic\nhttps://www.instagram.com/officialcanello/\n\n\u2117 Geo Da Silva Music 2025 All rights reserved.\nFor licensing: officialgeodasilva@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WrHaMP9OQE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WrHaMP9OQE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WrHaMP9OQE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WrHaMP9OQE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WrHaMP9OQE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Geo Da Silva Music",
        "tags": [
          "Muzyka Dance",
          "Hity Dance",
          "Dance Polska",
          "Tanz Musik 2025",
          "Club Music Germany",
          "T\u00e1nc Zene",
          "Elektronikus Zene 2025",
          "Dance H\u00edrek",
          "Musica Dance",
          "Dance Italiana",
          "\u0422\u0430\u043d\u0446\u0435\u0432\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u041c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430",
          "\u0422\u0430\u043d\u0446\u044b 2024",
          "\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u041c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430 2025",
          "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0422\u0430\u043d\u0435\u0446 2025",
          "Dance Hits 2025",
          "Geo Da Silva 2025",
          "God",
          "Dumnezeu",
          "Ibiza 2025",
          "dance music 2024",
          "muzyka nowo\u015bci",
          "deutsche hits 2025",
          "dance zene 2025",
          "hits dance 2025",
          "edm 2025",
          "house music 2025",
          "geodasilva music",
          "sara perche ti amo",
          "ricchi e poveri",
          "italia"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "it",
        "localized": {
          "title": "Geo Da Silva - Sara Perche Ti Amo (Ricchi E Poveri) Canello extended cover remix",
          "description": "Dance exteneded cover of the 80's, the HIT from Ricchi E Poveri\n\ud83d\udd25 Streaming & Digital Stores: https://fanlink.tv/SaraGDS\n\ud83d\udc93 Youtube Playlist: https://shorturl.at/zI8yh\n\ud83d\udc9a Spotify Playlist: https://shorturl.at/8YH0R\n\ud83d\udcaf Socials & Contact: https://linktr.ee/geodasilva\n\ud83d\udce2 Subscribe & turn on the YT \ud83d\udd14 : https://goo.gl/5wB1gi\u200b\n\ud83c\udf10 Super Offers: https://beacons.ai/geodasilva\n\ud83e\udd70 Come to my club: https://shorturl.at/1taQm\n\n\u260e MANAGEMENT GEO DA SILVA:\n\u2705 Represented by Ioana-Dariana ('39 \ud835\udc34\ud835\udc37 \ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66.)\n\u2705 Music & Booking events: 0040.784.823.613  \n\u2705 E-mail: officialgeodasilva@gmail.com\n\nVideo Montage by: '39 \ud835\udc34\ud835\udc37 \ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66:\nFootage from: \nhttps://www.pexels.com/\nhttps://ultramusicfestival.com/\n\n#saraperchetiamo #geodasilva #italia \n\nMusic: Dario Farina\nLyrics: Enzo Ghinazzi (Pupo) & Daniele Pace \nVocalist: Angelo Sotgiu, Franco Gatti, Angela Brambati\nInstrumental, Mix & Master: \nGeo Da Silva's Music Studio Team\n\u00a9 Abramo Allione Ed Mus S R\rL and Televis Ed. Musicali Srl.\n\u2117 Geo Da Silva Music\nofficialgeodasilva@gmail.com\n\n\ud83c\udfa7 Follow GeoDaSilva :\nYoutube: https://goo.gl/7uedHV\nSpotify: https://shorturl.at/zNW79\nFacebook: https://goo.gl/F1FoAW\nInstagram:https://www.instagram.com/geodasilva\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@geodasilvaofficial\n\n\ud83c\udfa7 Follow Canello Music :\nhttps://www.facebook.com/CanelloMusic\nhttps://www.instagram.com/officialcanello/\n\n\u2117 Geo Da Silva Music 2025 All rights reserved.\nFor licensing: officialgeodasilva@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "538442",
        "likeCount": "2457",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zlM6AB14iiv2Z2_SAu4SKd_DhdU",
      "id": "Q2Vhg1Lc9_Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-27T21:12:53Z",
        "channelId": "UCBJY0_6cB6q1THgfokwpQxA",
        "title": "Bude n\u00e1m EU koukat do DMs? WoLe #555",
        "description": "Sta\u0148te se \u010dlenem tohoto kan\u00e1lu a\u00a0z\u00edskejte p\u0159\u00edstup k\u00a0t\u011bmto v\u00fdhod\u00e1m:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBJY0_6cB6q1THgfokwpQxA/join\n\nTri\u010dka a ostatn\u00ed merch: www.realgeek.cz/herdyn\nHerdyn\u016fv Facebook:  http://fb.com/esubaherdyn\nHerdyn\u016fv PC: https://hal3000.cz/link/Herdyn\nSlevov\u00fd k\u00f3d: Herdyn5\nNab\u00eddky ke spolupr\u00e1ci mi pos\u00edlejte na mail: herdyn@subscribe.cz\n\nZdroje: https://docs.google.com/document/d/1qn2eCrUJVqAiqVXnjoyAOsZ64gR7pAf0DPjqO6G81UM/edit?usp=sharing\n\nPou\u017eit\u00e1 hudba\nhudba Outro: https://www.youtube.com/watch?v=r-z1upYooxI&pp=ygUVaGVyZHluIGRvYnJhIGtvbXVuaXRh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2Vhg1Lc9_Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2Vhg1Lc9_Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2Vhg1Lc9_Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2Vhg1Lc9_Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2Vhg1Lc9_Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Herdyn",
        "tags": [
          "Herdyn",
          "CZ",
          "SK",
          "Kv\u00edk",
          "WoLe",
          "best of kv\u00edk",
          "week of legends",
          "herdyn wole",
          "herdyn week of legends",
          "herdyn kv\u00edk",
          "kv\u00edk of the week",
          "herdyn sest\u0159ih",
          "herdyn zpr\u00e1vy"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Bude n\u00e1m EU koukat do DMs? WoLe #555",
          "description": "Sta\u0148te se \u010dlenem tohoto kan\u00e1lu a\u00a0z\u00edskejte p\u0159\u00edstup k\u00a0t\u011bmto v\u00fdhod\u00e1m:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBJY0_6cB6q1THgfokwpQxA/join\n\nTri\u010dka a ostatn\u00ed merch: www.realgeek.cz/herdyn\nHerdyn\u016fv Facebook:  http://fb.com/esubaherdyn\nHerdyn\u016fv PC: https://hal3000.cz/link/Herdyn\nSlevov\u00fd k\u00f3d: Herdyn5\nNab\u00eddky ke spolupr\u00e1ci mi pos\u00edlejte na mail: herdyn@subscribe.cz\n\nZdroje: https://docs.google.com/document/d/1qn2eCrUJVqAiqVXnjoyAOsZ64gR7pAf0DPjqO6G81UM/edit?usp=sharing\n\nPou\u017eit\u00e1 hudba\nhudba Outro: https://www.youtube.com/watch?v=r-z1upYooxI&pp=ygUVaGVyZHluIGRvYnJhIGtvbXVuaXRh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "60101",
        "likeCount": "5299",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "127"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bGp5PWdPCbEd8jPIu2m-qhhh3K8",
      "id": "kFAGKZP8DBA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T09:00:06Z",
        "channelId": "UClx5hPxg6aWT0ZV10OweBxA",
        "title": "Igor Kme\u0165o & Tina - Av Ke Mande |Official Video|",
        "description": "Novinka 'Av Ke Mande' je vonku! \ud83d\udc83\ud83d\udc83\nStreamuj tu: https://bloomdi.ffm.to/av_ke_mande\nShop: https://shop.rukahore.sk/igor-kmeto\n\nMusic : Igor Kme\u0165o \nLyrics: ADiss & Robo Hamburgbad\u017eo\nMix Master : Kamo Avetisyan\n\nFollow Igor Kme\u0165o\n\u25b9 https://www.instagram.com/igorkmeto/\n\u25b9 https://www.facebook.com/Igor.Kmeto.ml\n\u25b9 https://www.instagram.com/gitanorecords/\n\nTina\n\u25b9 https://www.instagram.com/tinaslovakia/\n\u25b9 https://www.facebook.com/TinaChill/\n\nVideo by:\nCompany: BYLEXIS S.R.O. \nProduction: Jana \u0160lebodov\u00e1\nDirector: Pierre Lexis\nD.O.P: Denis Pavel\nGaffer: Timotej Tahotn\u00fd \nEdit & 3D: Pierre Lexis\n\n#IgorKmeto #Tina #AvKeMande",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Igor Kme\u0165o",
        "tags": [
          "igor kmeto",
          "tina",
          "av ke mande",
          "igor kmeto tina",
          "tina igor kmeto",
          "igor kmeto av ke mande",
          "igor kmeto tina av ke mande",
          "kmetoband",
          "gitano records",
          "igor kmeto ml",
          "igor kmeto mladsi",
          "lubna",
          "tak pod sem",
          "maria",
          "ona ma styl",
          "rebis",
          "stale som",
          "elpe",
          "anita soul",
          "rytmus",
          "amen savore",
          "mam ta velmi rad",
          "oni chcu ma mat",
          "ja som funky",
          "fajnova",
          "skus zabudnut",
          "jedneho dna",
          "kuresfunk",
          "v sebe mam",
          "stupam"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Igor Kme\u0165o & Tina - Av Ke Mande |Official Video|",
          "description": "Novinka 'Av Ke Mande' je vonku! \ud83d\udc83\ud83d\udc83\nStreamuj tu: https://bloomdi.ffm.to/av_ke_mande\nShop: https://shop.rukahore.sk/igor-kmeto\n\nMusic : Igor Kme\u0165o \nLyrics: ADiss & Robo Hamburgbad\u017eo\nMix Master : Kamo Avetisyan\n\nFollow Igor Kme\u0165o\n\u25b9 https://www.instagram.com/igorkmeto/\n\u25b9 https://www.facebook.com/Igor.Kmeto.ml\n\u25b9 https://www.instagram.com/gitanorecords/\n\nTina\n\u25b9 https://www.instagram.com/tinaslovakia/\n\u25b9 https://www.facebook.com/TinaChill/\n\nVideo by:\nCompany: BYLEXIS S.R.O. \nProduction: Jana \u0160lebodov\u00e1\nDirector: Pierre Lexis\nD.O.P: Denis Pavel\nGaffer: Timotej Tahotn\u00fd \nEdit & 3D: Pierre Lexis\n\n#IgorKmeto #Tina #AvKeMande"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "280129",
        "likeCount": "3451",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "108"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WgfszE9LVUUaRVOQqslt_--xV_0",
      "id": "wMYSza4Hcsc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T16:31:40Z",
        "channelId": "UCOLQ7cK3LezoGX79zN0viMw",
        "title": "Otvoril som vlastn\u00fd Aquapark",
        "description": "Simul\u00e1tor vodn\u00e9ho parku je pr\u00e9miov\u00e1 simula\u010dn\u00e1 hra, v ktorej si m\u00f4\u017eete postavi\u0165 vodn\u00fd park svojich snov a z\u00e1rove\u0148 ho spravova\u0165 od z\u00e1kladov.\n\nNezabudni da\u0165 LIKE & ODBER.\n\nVidadu = https://vidadu.net/\n===========================================\nHlavn\u00fd kan\u00e1l \u00bb https://www.youtube.com/Astatoro\nTwitch \u00bb https://www.twitch.tv/astatoro\u200b\nTiktok \u00bb https://www.tiktok.com/astatoris\nTwitter \u00bb https://twitter.com/astatoris\u200b\nInstagram \u00bb https://www.instagram.com/asta.toro/\u200b\n===========================================\nEdit / Thumbnail : https://www.instagram.com/fi_ip/\n===========================================",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMYSza4Hcsc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMYSza4Hcsc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMYSza4Hcsc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMYSza4Hcsc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMYSza4Hcsc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Astatoro EXTRA",
        "tags": [
          "astatoro",
          "Astatoro",
          "cz/sk",
          "astatoro extra",
          "astatoro reakcia",
          "reakcia",
          "waterpark simulator",
          "simulator",
          "astatoro simulator",
          "Waterpark Simulator"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Otvoril som vlastn\u00fd Aquapark",
          "description": "Simul\u00e1tor vodn\u00e9ho parku je pr\u00e9miov\u00e1 simula\u010dn\u00e1 hra, v ktorej si m\u00f4\u017eete postavi\u0165 vodn\u00fd park svojich snov a z\u00e1rove\u0148 ho spravova\u0165 od z\u00e1kladov.\n\nNezabudni da\u0165 LIKE & ODBER.\n\nVidadu = https://vidadu.net/\n===========================================\nHlavn\u00fd kan\u00e1l \u00bb https://www.youtube.com/Astatoro\nTwitch \u00bb https://www.twitch.tv/astatoro\u200b\nTiktok \u00bb https://www.tiktok.com/astatoris\nTwitter \u00bb https://twitter.com/astatoris\u200b\nInstagram \u00bb https://www.instagram.com/asta.toro/\u200b\n===========================================\nEdit / Thumbnail : https://www.instagram.com/fi_ip/\n==========================================="
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H44M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "11814",
        "likeCount": "457",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BmFoEUcoDHOb8n3kQ5G063VE6MU",
      "id": "Jl-ri5XvgtI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-22T17:01:57Z",
        "channelId": "UCSH8F74ntjgTA8sThPHxReA",
        "title": "Yamaha Boss & Slovenka 2025 OFFLINE OWN (OFFICIAL MUSIC)",
        "description": "KONTAKTY\n Telef\u00f3n +421940920945\n E-mail yamahaboss6@gmail.com\n Facebook Yamaha Boss Official\n Instagram Yamaha Bachtalo \nTik Tok Yamaha Bachtalo \nVlastn\u00fd \u0160tyl \n\u0160tudio  PsPublisher\nVlastn\u00fd text\nCopp",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl-ri5XvgtI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl-ri5XvgtI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl-ri5XvgtI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl-ri5XvgtI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl-ri5XvgtI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Yamaha Boss",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Yamaha Boss & Slovenka 2025 OFFLINE OWN (OFFICIAL MUSIC)",
          "description": "KONTAKTY\n Telef\u00f3n +421940920945\n E-mail yamahaboss6@gmail.com\n Facebook Yamaha Boss Official\n Instagram Yamaha Bachtalo \nTik Tok Yamaha Bachtalo \nVlastn\u00fd \u0160tyl \n\u0160tudio  PsPublisher\nVlastn\u00fd text\nCopp"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "30693",
        "likeCount": "319",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "14"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_-AjsbITqkUidl3wZMFOths_08Q",
      "id": "LNAm0BY1SIA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-21T07:02:34Z",
        "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
        "title": "New Brawler : Trunk's Origin Story! (Brawl Stars Animation)",
        "description": "Trunk, the broken(hearted) Brawler, is HERE! \ud83d\udc1c\ud83d\udc94\n\nIt's our last Early Access offer! So, get Trunk now and instantly unlock:\n\ud83e\udeb5 300 Gems\n\ud83c\udf43 5000 Coins\n\ud83c\udf30 8 Pins + Spray\n\ud83e\udd65 Swimming Trunk Skin\n\nTrunk will be on the Starr Road on August 28th!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Brawl Stars",
        "tags": [
          "brawl stars",
          "mobile game",
          "mobile strategy game",
          "mobile rpg",
          "mobile battle royale",
          "battle royale",
          "supercell game",
          "trunk",
          "broken brawler",
          "new brawler",
          "ants brawler",
          "brawl love story",
          "brawl stars animations",
          "brawl animation"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "New Brawler : Trunk's Origin Story! (Brawl Stars Animation)",
          "description": "Trunk, the broken(hearted) Brawler, is HERE! \ud83d\udc1c\ud83d\udc94\n\nIt's our last Early Access offer! So, get Trunk now and instantly unlock:\n\ud83e\udeb5 300 Gems\n\ud83c\udf43 5000 Coins\n\ud83c\udf30 8 Pins + Spray\n\ud83e\udd65 Swimming Trunk Skin\n\nTrunk will be on the Starr Road on August 28th!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7912303",
        "likeCount": "174846",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "10773"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "n4-bjkYTTMia4YfrWHvFlNT79k8",
      "id": "CgcjcHHH8dQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-28T17:00:29Z",
        "channelId": "UCLL49Ren_KdYn21dCE7NRng",
        "title": "juli koli \u2013 Nemohl \u0159\u00edct (feat. STEIN27)",
        "description": "Streamuj prvn\u00ed singl \"Nemohl \u0159\u00edct (feat. STEIN27)\" od \"juli koli\" od p\u016flnoci na streamovac\u00edch slu\u017eb\u00e1ch!\n\nprodukce: DVD CULTURE\nvideo: David Said\ngrafika: Jan Vetchy\n\ntext, zp\u011bv: juli koli, STEIN27\nhudba: alyks, D.Kop & Calin\nmix & master: D.Kop (https://davidkop.com)\n\n#julikoli #rychl\u00edkluci\n\njuli koli\nhttps://www.instagram.com/juliekolinkova/\nhttps://www.tiktok.com/@juliekolinkova\n\n\nrychl\u00ed kluci\nhttps://instagram.com/rychlikluci\n\nMIKE ROFT Records\nhttps://instagram.com/mikeroftrecords\n\n\n\u00a9 + \u2117 2025 rychl\u00ed kluci, a division of MIKE ROFT Records",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgcjcHHH8dQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgcjcHHH8dQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgcjcHHH8dQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgcjcHHH8dQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgcjcHHH8dQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "rychl\u00ed kluci",
        "tags": [
          "Rychl\u00ed kluci",
          "MIKE ROFT Records",
          "Music",
          "Brno",
          "rychlikluci",
          "calin",
          "stein27",
          "kojo",
          "metyou",
          "juli koli",
          "juli koli nemohl rict",
          "stein27 juli koli",
          "julie kolinkova stein",
          "juli stein27",
          "juli koli konec prazdnin",
          "nemohl rict stein27"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "juli koli \u2013 Nemohl \u0159\u00edct (feat. STEIN27)",
          "description": "Streamuj prvn\u00ed singl \"Nemohl \u0159\u00edct (feat. STEIN27)\" od \"juli koli\" od p\u016flnoci na streamovac\u00edch slu\u017eb\u00e1ch!\n\nprodukce: DVD CULTURE\nvideo: David Said\ngrafika: Jan Vetchy\n\ntext, zp\u011bv: juli koli, STEIN27\nhudba: alyks, D.Kop & Calin\nmix & master: D.Kop (https://davidkop.com)\n\n#julikoli #rychl\u00edkluci\n\njuli koli\nhttps://www.instagram.com/juliekolinkova/\nhttps://www.tiktok.com/@juliekolinkova\n\n\nrychl\u00ed kluci\nhttps://instagram.com/rychlikluci\n\nMIKE ROFT Records\nhttps://instagram.com/mikeroftrecords\n\n\n\u00a9 + \u2117 2025 rychl\u00ed kluci, a division of MIKE ROFT Records"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7404",
        "likeCount": "1477",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "102"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Ggz99v-az4Idjv0ImNX6G79de-4",
      "id": "pRZAylxOdzY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-26T10:01:19Z",
        "channelId": "UCzJQ2yy2taceMTuNdsrw8vQ",
        "title": "Moon Odpov\u011bd\u011bl FiFqovi",
        "description": "Fifqo a moon drama pokra\u010duje\nNejsem Milion\u00e1\u0159 Merch: https://bigemerch.cz/\n\nP\u016fvodn\u00ed video od: @FiFqoYT \nhttps://youtu.be/gJ8omcqxfzQ\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/bigeofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/bigecz/\n\nHlavn\u00ed kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@BigeOfficial\nT\u0159et\u00ed kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@DokonceBige",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRZAylxOdzY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRZAylxOdzY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRZAylxOdzY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRZAylxOdzY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRZAylxOdzY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Taky Bige",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Moon Odpov\u011bd\u011bl FiFqovi",
          "description": "Fifqo a moon drama pokra\u010duje\nNejsem Milion\u00e1\u0159 Merch: https://bigemerch.cz/\n\nP\u016fvodn\u00ed video od: @FiFqoYT \nhttps://youtu.be/gJ8omcqxfzQ\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/bigeofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/bigecz/\n\nHlavn\u00ed kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@BigeOfficial\nT\u0159et\u00ed kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@DokonceBige"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33069",
        "likeCount": "2332",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "60"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 171,
    "resultsPerPage": 50
  }
}