{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "mEYRSAm6FfAnoxPAWgMh1BL-KK4",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WUD653p3Q83DLEkvDxm0VMfCgys",
      "id": "fcX97BBPT-g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T12:00:03Z",
        "channelId": "UCe8X8pwWcFLt7IwgNQjlKxg",
        "title": "SAJFER - KARNEVAL III",
        "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/sajfer\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Sajfer\nTekst: Sajfer\nAranzman: Enel Beatz, Buba Corelli\nZenski vokal: Kali\nBack vokal: Medico\nMix & Master: Enel Beatz, DENRO\n\nPrateci instrumenti : Alija Niksic\n\nExecutive producer:\nArman Fejzic - EMDC \u00ae & Kodeks\n\nVideo: New Era Digital\nhttps://emdc.yt/newera\nCGI: Marin Cosic\n\n\u00a9 KODEKS by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KODEKS",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SAJFER - KARNEVAL III",
          "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/sajfer\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Sajfer\nTekst: Sajfer\nAranzman: Enel Beatz, Buba Corelli\nZenski vokal: Kali\nBack vokal: Medico\nMix & Master: Enel Beatz, DENRO\n\nPrateci instrumenti : Alija Niksic\n\nExecutive producer:\nArman Fejzic - EMDC \u00ae & Kodeks\n\nVideo: New Era Digital\nhttps://emdc.yt/newera\nCGI: Marin Cosic\n\n\u00a9 KODEKS by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network"
        },
        "defaultAudioLanguage": "bs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1753958",
        "likeCount": "10972",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "735"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6AW4j9MN6VZ8WSq6vfcDvLAJyfQ",
      "id": "ueCc-AYUMRs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T13:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Wednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix",
        "description": "Guess who\u2019s back? Watch the official trailer for Wednesday Season 2, Part 2. Wednesday Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nWednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\r\n\r\nDesperate to avert her prophecy and save Enid's life, Wednesday reopens a dark chapter in her family's history \u2014 with direct ties to Tyler.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Catherine Zeta-Jones",
          "Emma Myers",
          "Enid",
          "Gwendoline Christie",
          "Jenna Ortega",
          "Larissa Weems",
          "Netflix",
          "Tim Burton",
          "Trailer",
          "Wednesday"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Wednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix",
          "description": "Guess who\u2019s back? Watch the official trailer for Wednesday Season 2, Part 2. Wednesday Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nWednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\r\n\r\nDesperate to avert her prophecy and save Enid's life, Wednesday reopens a dark chapter in her family's history \u2014 with direct ties to Tyler."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1400645",
        "likeCount": "72805",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3176"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dXgYLBiG7R9VBBsnbhkP6nr1OV8",
      "id": "PjieZXBHKT0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T12:00:50Z",
        "channelId": "UCvwDNr7ec4Qaa_25VYOMhxg",
        "title": "NAJTEZI IZAZOV U 99 NO\u0106I U \u0160UMI",
        "description": "\ud83d\udd25KOFS MR\u010c \u25ba https://kofs.hr/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kingoffailsshow\n\ud83e\udd33TIK TOK \u25ba https://www.tiktok.com/@markokofs\nFB\u25ba https://www.facebook.com/KingsOfFailsShow\n\n\ud83d\udc4fBusiness inquiries / Poslovni kontakt: \n     kingsoffails@gmail.com\n\nthumbnail: https://www.instagram.com/pingogfx/\nedit: @RobertoIKS",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjieZXBHKT0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjieZXBHKT0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjieZXBHKT0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjieZXBHKT0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjieZXBHKT0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KingsOfFailsShow",
        "tags": [
          "kingsoffailsshow",
          "markokofs",
          "kofs",
          "kings of fails show",
          "99 nights roblox",
          "99 nights",
          "99 dana",
          "99 dana kofs",
          "marko kofs",
          "99 dana u sumi",
          "novo 99 noci u sumi"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NAJTEZI IZAZOV U 99 NO\u0106I U \u0160UMI",
          "description": "\ud83d\udd25KOFS MR\u010c \u25ba https://kofs.hr/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kingoffailsshow\n\ud83e\udd33TIK TOK \u25ba https://www.tiktok.com/@markokofs\nFB\u25ba https://www.facebook.com/KingsOfFailsShow\n\n\ud83d\udc4fBusiness inquiries / Poslovni kontakt: \n     kingsoffails@gmail.com\n\nthumbnail: https://www.instagram.com/pingogfx/\nedit: @RobertoIKS"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT30M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "213079",
        "likeCount": "8986",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "971"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hiJzzc2rnP5zMu1RmJNSYDCtksE",
      "id": "QV7SY7rxlHE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T10:00:02Z",
        "channelId": "UCaWaxupwQ7Pssm94Xcxi8LA",
        "title": "Igor Buzov & Buba Corelli & Jala Brat - Ku*ka mala sebicna",
        "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/jalabrat\nhttps://emdc.yt/bubacorelli\nhttps://emdc.yt/igorbuzov\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nTekst: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nAranzman: Cloutie, Baby it\u2019s Pablo\nMix & Master: KC Blaze\n\nVideo by: Tropical Lifeisfun\nDirected by: Ljuba Radojevic\nEditing and Postproduction: Milica Protic\nDoP: Ljuba Radojevic & Luka Spremo\nB-Roll shoots: Shizi\nProduction assistant: Luka Spremo\nModel: Ana Konatar\nMake Up: Nina Karanovic\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IMPERIA",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Igor Buzov & Buba Corelli & Jala Brat - Ku*ka mala sebicna",
          "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/jalabrat\nhttps://emdc.yt/bubacorelli\nhttps://emdc.yt/igorbuzov\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nTekst: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nAranzman: Cloutie, Baby it\u2019s Pablo\nMix & Master: KC Blaze\n\nVideo by: Tropical Lifeisfun\nDirected by: Ljuba Radojevic\nEditing and Postproduction: Milica Protic\nDoP: Ljuba Radojevic & Luka Spremo\nB-Roll shoots: Shizi\nProduction assistant: Luka Spremo\nModel: Ana Konatar\nMake Up: Nina Karanovic\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network"
        },
        "defaultAudioLanguage": "bs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1558954",
        "likeCount": "22396",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "802"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rri3F4Sjj_Rle543QcEmhphCSzY",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21161702",
        "likeCount": "536857",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "30172"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "M0eIoL1XLupyw_GNMFgGFMtoVHE",
      "id": "vrKVLruaHbc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T12:01:49Z",
        "channelId": "UCnvD039Yr0_zBO7xgItSnMw",
        "title": "99 NO\u0106I U LEDENOJ \u0160UMI SA PRIJATELJIMA I NOVIM \u010cUDOVI\u0160TEM !!!",
        "description": "Business Inquiries: nerminrapkic@gmail.com\nMoj Instagram: https://www.instagram.com/nermin_rapkic/\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n\u25ba50N3: https://goo.gl/43pULD\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714 Social Media: https://emdc.yt/impefx\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/oagqCo\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/Z8eZUe\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u203a Muzika:\n\u25ba http://incompetech.com/music/royalty-...\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries: nerminrapkic@gmail.com\n\n\nHVALA VAM NA SVOJ PODR\u0160CI, VI STE NAJBOLJI!\n\n______________________________________________________________________\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature language, therefore they are not recommended to viewers under the age of 13.\n______________________________________________________________________\nYouTube:\nEMDC Network\n\u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n\u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n\u2714Web: http://emdcnetwork.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vrKVLruaHbc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vrKVLruaHbc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vrKVLruaHbc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vrKVLruaHbc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vrKVLruaHbc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Imperator FX",
        "tags": [
          "Impe",
          "ImperatorFX",
          "Imperator FX",
          "Imperator",
          "ImpeFX",
          "Impe FX",
          "minecraft",
          "minecraftprezivljavanje",
          "mc prezivljavanje",
          "impe",
          "mapa",
          "creative",
          "impefortnite",
          "impefortnajt",
          "vodeno prezivljavanje",
          "vodeno",
          "minecraftvodeno",
          "prez",
          "gtapropisi",
          "gta po propisima",
          "gta5",
          "gta5 po pravilima",
          "impe po propisima",
          "minecraft impe",
          "ostrvo",
          "prezivljavanje impe",
          "majnkraft",
          "bazen",
          "kuca",
          "auto",
          "bloxburg",
          "adopt me",
          "porodicne",
          "avanture",
          "roblox",
          "impe roblox",
          "impe bloxburg",
          "imperator roblox",
          "zooba",
          "impe brawl stars",
          "impe zooba"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "99 NO\u0106I U LEDENOJ \u0160UMI SA PRIJATELJIMA I NOVIM \u010cUDOVI\u0160TEM !!!",
          "description": "Business Inquiries: nerminrapkic@gmail.com\nMoj Instagram: https://www.instagram.com/nermin_rapkic/\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n\u25ba50N3: https://goo.gl/43pULD\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714 Social Media: https://emdc.yt/impefx\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/oagqCo\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/Z8eZUe\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u203a Muzika:\n\u25ba http://incompetech.com/music/royalty-...\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries: nerminrapkic@gmail.com\n\n\nHVALA VAM NA SVOJ PODR\u0160CI, VI STE NAJBOLJI!\n\n______________________________________________________________________\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature language, therefore they are not recommended to viewers under the age of 13.\n______________________________________________________________________\nYouTube:\nEMDC Network\n\u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n\u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n\u2714Web: http://emdcnetwork.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT45M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "73259",
        "likeCount": "4397",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1439"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ZQKb9wD_WFQGzEaG07jMGUL1GO0",
      "id": "DRkjEnnIaBw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T17:00:06Z",
        "channelId": "UCzi74-wcMcTA9aeuHcD5jkA",
        "title": "M.P. Thompson - Ravnote\u017ea (Hipodrom, Zagreb 2025.)",
        "description": "M.P. Thompson  \nRavnote\u017ea (Hipodrom, Zagreb 2025.)\n\nGlazba: M. P. Thompson\nTekst: M. P. Thompson / Nenad Nin\u010devi\u0107\nAran\u017eman: M. P. Thompson,  Ante Padovan\n\nProducent: M. P. Thompson\n \nMarko Perkovi\u0107: lead vocals\nMario Klari\u0107: drums\nBranimir Jovanovac: keyboards\nBranimir Mihaljevi\u0107: keyboards\nAnte Jurinovi\u0107: bass\nAnte Padovan: guitars\nIvan Ivankovi\u0107: guitar\nDragan Brnas: background vocals\nVladimir Paveli\u0107: background vocals\nDjordjija Pali\u0107: background vocals\nElizabeta Pali\u0107: background vocals\nKornelija Pali\u0107 Papafava: background vocals\n\nGoran Martinac: recording, mixing, mastering engineer, producer\n\nRedatelj: Marko Zeljkovi\u0107\n\n#mpthompson #hodo\u010dasnik #ravnote\u017ea #new #novo",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRkjEnnIaBw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRkjEnnIaBw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRkjEnnIaBw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRkjEnnIaBw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRkjEnnIaBw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Marko Perkovi\u0107 Thompson",
        "tags": [
          "croatia records",
          "glazba",
          "video",
          "hitovi",
          "nove pjesme",
          "marko perkovi\u0107 thompson",
          "mp thompson",
          "thompson",
          "ako ne zna\u0161 \u0161ta je bilo",
          "premijera",
          "novo",
          "new",
          "vjetre s dinare",
          "lijepa li si",
          "prijatelji moji",
          "e moj narode",
          "moj ivane",
          "moj dida i ja",
          "ne\u0107u izdat ja",
          "geni kameni",
          "po\u010detak",
          "dolazak hrvata",
          "domovina",
          "thompsonova pjesma",
          "sine moj",
          "sine moj live",
          "dugopolje",
          "nepro\u010ditano pismo",
          "pismo",
          "nova pjesma thompson",
          "hipodrom",
          "live",
          "slike bleiburga",
          "bleiburg",
          "presko\u010dena crta",
          "kralj tomislav",
          "kralj",
          "spot"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "M.P. Thompson - Ravnote\u017ea (Hipodrom, Zagreb 2025.)",
          "description": "M.P. Thompson  \nRavnote\u017ea (Hipodrom, Zagreb 2025.)\n\nGlazba: M. P. Thompson\nTekst: M. P. Thompson / Nenad Nin\u010devi\u0107\nAran\u017eman: M. P. Thompson,  Ante Padovan\n\nProducent: M. P. Thompson\n \nMarko Perkovi\u0107: lead vocals\nMario Klari\u0107: drums\nBranimir Jovanovac: keyboards\nBranimir Mihaljevi\u0107: keyboards\nAnte Jurinovi\u0107: bass\nAnte Padovan: guitars\nIvan Ivankovi\u0107: guitar\nDragan Brnas: background vocals\nVladimir Paveli\u0107: background vocals\nDjordjija Pali\u0107: background vocals\nElizabeta Pali\u0107: background vocals\nKornelija Pali\u0107 Papafava: background vocals\n\nGoran Martinac: recording, mixing, mastering engineer, producer\n\nRedatelj: Marko Zeljkovi\u0107\n\n#mpthompson #hodo\u010dasnik #ravnote\u017ea #new #novo"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "259070",
        "likeCount": "13041",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1121"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-CMBOhdqyubAKLtCFJ0-5HbinIY",
      "id": "dSDpoobO6yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T11:19:16Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
        "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
          "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10778387",
        "likeCount": "509861",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "31100"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VKQ9jBvRTvmXCaPI5wVTQofk_uw",
      "id": "zF17-fXXpHE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T18:00:58Z",
        "channelId": "UC9-OsEfAts7_SaTRQOBRgjw",
        "title": "TIPOVI MINECRAFT IGRA\u010cA! KOJI SI TI?",
        "description": "\ud83d\udd25\u2198\ufe0f RockFam Shop\u2199\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://www.dexrock.com/shop\nhttps://www.dexrock.com/shop \nhttps://www.dexrock.com/shop \n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: \nhttps://dexrock.com/viber\n\n\ud83d\udc40 Instagram: https://www.instagram.com/dextherock/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF17-fXXpHE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF17-fXXpHE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF17-fXXpHE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF17-fXXpHE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF17-fXXpHE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dex Rock",
        "tags": [
          "DexRock"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TIPOVI MINECRAFT IGRA\u010cA! KOJI SI TI?",
          "description": "\ud83d\udd25\u2198\ufe0f RockFam Shop\u2199\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://www.dexrock.com/shop\nhttps://www.dexrock.com/shop \nhttps://www.dexrock.com/shop \n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: \nhttps://dexrock.com/viber\n\n\ud83d\udc40 Instagram: https://www.instagram.com/dextherock/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "170841",
        "likeCount": "9076",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "937"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OI4rpJPZbEbvoI05rROyqZlJua0",
      "id": "s4l1Xu_ZRzU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T17:00:35Z",
        "channelId": "UCswA5Fk8lDCWDHEJIA6X-PA",
        "title": "Ano - 300 \ud83c\udf0a",
        "description": "Ano Instagram : https://www.instagram.com/anotrapstar/    \n\nAnoNymo - Booking & Info : +381 62 1645776\n\nZestinaNS : https://zestinans.com/\nFruskhaQueen Vila : https://www.instagram.com/frushka_queen_villa_/\nWaterSportCentar Jedro : https://www.instagram.com/watersportcentar/\n\n\nTekst: Ano \nMuzika: Ano\nAranzman: Ano&Kajtora&glisicx\nMix & master: Kajtora\n\n\nVideo producer : AnoNymo\nEdit/Color : https://www.instagram.com/lukagk99\nCamera - https://www.instagram.com/panticph/\nThumbnail : https://www.instagram.com/crtam.ko.goca/\nPhoto Edit : https://www.instagram.com/shotbydeny\n\n\u00a9 AnoNymo by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: http://instagram.com/emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4l1Xu_ZRzU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4l1Xu_ZRzU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4l1Xu_ZRzU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4l1Xu_ZRzU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4l1Xu_ZRzU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "AnoNymo",
        "tags": [
          "Anonymo 300",
          "Anonymo trista",
          "ano trista",
          "Reci samo kuda herceg novi ili budva",
          "U poruci pise septbembar je nas",
          "Anonymo Dvesta",
          "Ano Dvesta",
          "Ano 300",
          "Palme"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ano - 300 \ud83c\udf0a",
          "description": "Ano Instagram : https://www.instagram.com/anotrapstar/    \n\nAnoNymo - Booking & Info : +381 62 1645776\n\nZestinaNS : https://zestinans.com/\nFruskhaQueen Vila : https://www.instagram.com/frushka_queen_villa_/\nWaterSportCentar Jedro : https://www.instagram.com/watersportcentar/\n\n\nTekst: Ano \nMuzika: Ano\nAranzman: Ano&Kajtora&glisicx\nMix & master: Kajtora\n\n\nVideo producer : AnoNymo\nEdit/Color : https://www.instagram.com/lukagk99\nCamera - https://www.instagram.com/panticph/\nThumbnail : https://www.instagram.com/crtam.ko.goca/\nPhoto Edit : https://www.instagram.com/shotbydeny\n\n\u00a9 AnoNymo by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: http://instagram.com/emdc_network"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "304846",
        "likeCount": "10517",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "411"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "isPWrxgedEL5YA93_a7hbIIrmZc",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "18378612",
        "likeCount": "265632",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "22436"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7fwLkYC5ovEYXMD2n95907fsguk",
      "id": "nyKmEvbVahs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T09:12:49Z",
        "channelId": "UCYcXicWbPZ-p2zQRStpYrEg",
        "title": "STAVIO SAM SVE TAJNE BRAINROTOVE U MA\u0160INU!",
        "description": "Instagram: https://bit.ly/markokc96\n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: https://bit.ly/MarkoKCGrupa\n_____________________________________________\n\ud83d\udce9\ud835\uddd5\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde7\nmarkokc022@gmail.com\n_____________________________________________\n#markokc",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyKmEvbVahs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyKmEvbVahs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyKmEvbVahs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyKmEvbVahs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyKmEvbVahs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MarkoKC",
        "tags": [
          "kc_marko",
          "ytmarkokc",
          "\u0161niteri",
          "\u0161niterinajjaci",
          "marko ka\u017ee",
          "mark okc",
          "brawl stars",
          "pjesma",
          "KC",
          "fortnite",
          "marko kc",
          "pesma"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "STAVIO SAM SVE TAJNE BRAINROTOVE U MA\u0160INU!",
          "description": "Instagram: https://bit.ly/markokc96\n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: https://bit.ly/MarkoKCGrupa\n_____________________________________________\n\ud83d\udce9\ud835\uddd5\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde7\nmarkokc022@gmail.com\n_____________________________________________\n#markokc"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "49097",
        "likeCount": "2046",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "135"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vtjk93LRCJ5_40axg-CVarIB35A",
      "id": "tzg0XVPPbd0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T10:04:16Z",
        "channelId": "UC_vH8DvvkrMB3D69NBdjLnQ",
        "title": "SEVERINA - \u2018PUMPAJ, SEVE BRATE\u2019",
        "description": "\u2606 Subscribe Severina YouTube channel \u25ba https://goo.gl/QNLWsB \u21a9\ufe0e\n\u2606 Severina  - 'Pumpaj, Seve brate' \n\n\u27a4 Instagram: https://instagram.com/severina\n\u27a4 Facebook: https://facebook.com/severina\n\u27a4 TikTok: https://www.tiktok.com/@severina.vuckovic\n--------------------\n\u27a4Listen:\n\nDeezer / Spotify / Apple Music / Amazon Music: https://bfan.link/pumpaj-seve-brate\n--------------------\n\nSeverina  - 'Pumpaj, Seve brate'\n\nGlazba i tekst: Severina Vu\u010dkovi\u0107\nAran\u017eman: Zvonimir Horvat\nVideo: Fabrika Sarajevo\n--------------------\n\nTEKST:\n(H)Eej kad bi bio malo mu\u0161ko,\nda ispuni\u0161 \u017eelje i prizna\u0161 meni sve.\n(H)Eej za\u0161to nisi malo mu\u0161ko?\nPriznao bi dragi, prizao bi sve.\n\nDa si me lagao,\nvarao pa prodao,\na ja samo dinstala,\ntebe \u010dekala.\nZato pumpam svaki dan\nda ti dignem pritisak.\nPumpam dragi ja, samo tenzija.\n\nNa vjernost da se kunem\nti si mene tjerao.\nSvilu, zlato obe\u0107ao,\na maglu prodavao.\nI kad la\u017ees da si bolan,\nrane sam ti vidala.\nTi da si mu\u0161ko, dragi,\nja bih suknju nosila.\n\nSjedila za ma\u0161inom i rupe ti krpila.\nDobra \u017eena doma\u0107ica, ve\u010dera te \u010dekala.\nDok si muko belosvjetska na sve strane \u0161arao,\ndjecu, brata, oca, majku, sve si razo\u010darao.\n\n#severina #pumpaj #volimstosevolimo #ljubavseljubavljuvraca #newsong\n------------------\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\nSeverina \u00a9 All Rights Reserved",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Severina",
        "tags": [
          "severina",
          "pumpaj"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SEVERINA - \u2018PUMPAJ, SEVE BRATE\u2019",
          "description": "\u2606 Subscribe Severina YouTube channel \u25ba https://goo.gl/QNLWsB \u21a9\ufe0e\n\u2606 Severina  - 'Pumpaj, Seve brate' \n\n\u27a4 Instagram: https://instagram.com/severina\n\u27a4 Facebook: https://facebook.com/severina\n\u27a4 TikTok: https://www.tiktok.com/@severina.vuckovic\n--------------------\n\u27a4Listen:\n\nDeezer / Spotify / Apple Music / Amazon Music: https://bfan.link/pumpaj-seve-brate\n--------------------\n\nSeverina  - 'Pumpaj, Seve brate'\n\nGlazba i tekst: Severina Vu\u010dkovi\u0107\nAran\u017eman: Zvonimir Horvat\nVideo: Fabrika Sarajevo\n--------------------\n\nTEKST:\n(H)Eej kad bi bio malo mu\u0161ko,\nda ispuni\u0161 \u017eelje i prizna\u0161 meni sve.\n(H)Eej za\u0161to nisi malo mu\u0161ko?\nPriznao bi dragi, prizao bi sve.\n\nDa si me lagao,\nvarao pa prodao,\na ja samo dinstala,\ntebe \u010dekala.\nZato pumpam svaki dan\nda ti dignem pritisak.\nPumpam dragi ja, samo tenzija.\n\nNa vjernost da se kunem\nti si mene tjerao.\nSvilu, zlato obe\u0107ao,\na maglu prodavao.\nI kad la\u017ees da si bolan,\nrane sam ti vidala.\nTi da si mu\u0161ko, dragi,\nja bih suknju nosila.\n\nSjedila za ma\u0161inom i rupe ti krpila.\nDobra \u017eena doma\u0107ica, ve\u010dera te \u010dekala.\nDok si muko belosvjetska na sve strane \u0161arao,\ndjecu, brata, oca, majku, sve si razo\u010darao.\n\n#severina #pumpaj #volimstosevolimo #ljubavseljubavljuvraca #newsong\n------------------\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\nSeverina \u00a9 All Rights Reserved"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "752384",
        "likeCount": "8427",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1044"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "h_iP5CH8aIocMU_uoo18weK_D64",
      "id": "9pTcqpP1sqo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T19:28:50Z",
        "channelId": "UCXgsOHYsLh6V7wSXh5myYbA",
        "title": "MARKO I JA SMO URKALI SVE NAJSKUPLJE BRAINROTOVE - Roblox",
        "description": "Link roblox grupe: https://www.roblox.com/groups/13622450/Sarezza#!/about\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sarezzaa/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sarezzaa",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pTcqpP1sqo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pTcqpP1sqo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pTcqpP1sqo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pTcqpP1sqo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pTcqpP1sqo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sarezza",
        "tags": [
          "roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MARKO I JA SMO URKALI SVE NAJSKUPLJE BRAINROTOVE - Roblox",
          "description": "Link roblox grupe: https://www.roblox.com/groups/13622450/Sarezza#!/about\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sarezzaa/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sarezzaa"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr-Cyrl"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "55351",
        "likeCount": "2938",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "53"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XbLaXmOS_CYmbG88GlbFJXBB3lI",
      "id": "1MvPBV8-ASo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T08:10:22Z",
        "channelId": "UCuKLSvigtQWli78kmE5xw9Q",
        "title": "Nedeljko Baji\u0107 Baja | I za no\u0107 i za dan (Official Video 2025)",
        "description": "Label & Copyright \u00a9 Royal Privilege Beograd\n \nNedeljko Bajic @ Instagram https://tinyurl.com/w3pvb6a\nNedeljko Bajic @ Facebook https://tinyurl.com/ycawdeyl \nNedeljko Bajic @ Twitter https://tinyurl.com/yaoxjfjg \n\nBuy It On: \niTunes Store: https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=itunes&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p3&lId=213674292&cId=none&sr=3&src=Linkfire&ls=1\nAmazon: https://music.amazon.com/albums/B0FJYLVPJ7?tag=unmegm-20&ie=UTF8&linkCode=as2&ascsubtag=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&ref=dmm_acq_soc_ba_u_lfire_lp_x_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe\nListen: \nDeezer: https://www.deezer.com/album/794614231?app_id=140685&utm_source=partner_linkfire&utm_campaign=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&utm_medium=Original&utm_term=unit-media&utm_content=album-794614231\nSpotify: https://open.spotify.com/album/1rO9loYQkQf8UtGoXiRsmK?go=1\niTunes:  https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=music&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p2&lId=213674292&cId=none&sr=2&src=Linkfire&ls=1\n\nMuzika Milan Mileti\u0107\nTekst Milan Mileti\u0107\nAran\u017eman Zoran Tutunovic, Nedeljko Baji\u0107, Lazar Mili\u0107\n\nVideo produkcija Cinne Rent & Production\nIzvr\u0161na produkcija Royal Privilege Beograd \n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \n\nOfficial Channel Nedeljko Baji\u0107 - Baja",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Official Channel Nedeljko Baji\u0107 Baja",
        "tags": [
          "nedeljko baji\u0107 baja",
          "nedeljko bajic baja",
          "baja",
          "srbija",
          "narodna muzika"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Nedeljko Baji\u0107 Baja | I za no\u0107 i za dan (Official Video 2025)",
          "description": "Label & Copyright \u00a9 Royal Privilege Beograd\n \nNedeljko Bajic @ Instagram https://tinyurl.com/w3pvb6a\nNedeljko Bajic @ Facebook https://tinyurl.com/ycawdeyl \nNedeljko Bajic @ Twitter https://tinyurl.com/yaoxjfjg \n\nBuy It On: \niTunes Store: https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=itunes&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p3&lId=213674292&cId=none&sr=3&src=Linkfire&ls=1\nAmazon: https://music.amazon.com/albums/B0FJYLVPJ7?tag=unmegm-20&ie=UTF8&linkCode=as2&ascsubtag=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&ref=dmm_acq_soc_ba_u_lfire_lp_x_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe\nListen: \nDeezer: https://www.deezer.com/album/794614231?app_id=140685&utm_source=partner_linkfire&utm_campaign=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&utm_medium=Original&utm_term=unit-media&utm_content=album-794614231\nSpotify: https://open.spotify.com/album/1rO9loYQkQf8UtGoXiRsmK?go=1\niTunes:  https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=music&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p2&lId=213674292&cId=none&sr=2&src=Linkfire&ls=1\n\nMuzika Milan Mileti\u0107\nTekst Milan Mileti\u0107\nAran\u017eman Zoran Tutunovic, Nedeljko Baji\u0107, Lazar Mili\u0107\n\nVideo produkcija Cinne Rent & Production\nIzvr\u0161na produkcija Royal Privilege Beograd \n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \n\nOfficial Channel Nedeljko Baji\u0107 - Baja"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1726776",
        "likeCount": "19340",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "958"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KoJTfudYlb4Im6diitmvjIx-Ano",
      "id": "9d1S0Ghx0Ys",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T13:12:46Z",
        "channelId": "UCxDB-9Q-iNlkAWhRlqmBN1Q",
        "title": "IMPE I JA PRE\u017dIVLJAVAMO 250 DANA U LEDENOJ \u0160UMI SA NOVIM \u010cUDOVI\u0160TEM !!!  *SPECIJAL*",
        "description": "Part 2 sutra izlazi kod: @ImperatorFX \n\nSUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/65A-LeNCGps\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and matureSUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/s5sMqeHSgsM\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9d1S0Ghx0Ys/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9d1S0Ghx0Ys/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9d1S0Ghx0Ys/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9d1S0Ghx0Ys/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9d1S0Ghx0Ys/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "50N3",
        "tags": [
          "50N3",
          "\u0160one",
          "Sone",
          "\u0160oneYT",
          "Brawl Stars",
          "Minecraft",
          "Roblox",
          "GTA V",
          "Trending"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "IMPE I JA PRE\u017dIVLJAVAMO 250 DANA U LEDENOJ \u0160UMI SA NOVIM \u010cUDOVI\u0160TEM !!!  *SPECIJAL*",
          "description": "Part 2 sutra izlazi kod: @ImperatorFX \n\nSUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/65A-LeNCGps\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and matureSUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/s5sMqeHSgsM\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H32M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "59054",
        "likeCount": "2974",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1069"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9YrploNiXvWsbgBxcVHShChn044",
      "id": "BI1QN5HJKM0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T10:00:06Z",
        "channelId": "UCef3aBMlSWzyliwo2EBvXNA",
        "title": "MA\u0160A I ZORANA - TUGE MI DOVOLJNO (COVER) \u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580",
        "description": "Stream and download : https://emdc.yt/tugemidovoljno\n\n\n\"TUGE MI DOVOLJNO\" je jo\u0161 jedan vanvremenski hit koji je o\u017eiveo i za kratko vreme privukao pa\u017enju slu\u0161alaca. Ma\u0161a i Zorana su mu dale novu notu. Dva prelepa \u017eenska vokala koja se stapaju u jedan i donose ovu pesmu na totalno druga\u010diji i svoj na\u010din. U\u017eivajte uz jo\u0161 jednu sjajnu izvedbu!\n\n\n\nAranzman Cover: Darko Gjorgjeski\nSaksofon: Idaet Sejfulov\nGitare: Muja Ahmedov\nPrate\u0107i vokali: Mia Smiljani\u0107\n\n\nMuzika: Stevan Simeunovi\u0107\nTekst: Stevan Simeunovi\u0107\nOriginalni izvodja\u010d: Jana Todorovic\n\n\n\n\u00a9 OMG Covers by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram:  \ufffc / emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "OMG Covers",
        "tags": [
          "masa i zorana",
          "zorana micanovic",
          "masa smiljanic",
          "mia i darko",
          "omgdarko",
          "mia smiljanic",
          "zorana",
          "masa",
          "tuge mi dovoljno",
          "tuge mi",
          "tuge dovoljno",
          "dobar znak",
          "masa dobar znak",
          "zorana dorucak vecera",
          "jana tuge mi dovoljno",
          "rumunka tuge mi dovoljno"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MA\u0160A I ZORANA - TUGE MI DOVOLJNO (COVER) \u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580",
          "description": "Stream and download : https://emdc.yt/tugemidovoljno\n\n\n\"TUGE MI DOVOLJNO\" je jo\u0161 jedan vanvremenski hit koji je o\u017eiveo i za kratko vreme privukao pa\u017enju slu\u0161alaca. Ma\u0161a i Zorana su mu dale novu notu. Dva prelepa \u017eenska vokala koja se stapaju u jedan i donose ovu pesmu na totalno druga\u010diji i svoj na\u010din. U\u017eivajte uz jo\u0161 jednu sjajnu izvedbu!\n\n\n\nAranzman Cover: Darko Gjorgjeski\nSaksofon: Idaet Sejfulov\nGitare: Muja Ahmedov\nPrate\u0107i vokali: Mia Smiljani\u0107\n\n\nMuzika: Stevan Simeunovi\u0107\nTekst: Stevan Simeunovi\u0107\nOriginalni izvodja\u010d: Jana Todorovic\n\n\n\n\u00a9 OMG Covers by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram:  \ufffc / emdc_network"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "888010",
        "likeCount": "7952",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "137"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-vHUr9DsvRIiMr0EhwJgZQyzJ_o",
      "id": "jWNqhcb4lsU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T12:01:20Z",
        "channelId": "UCORo0ScZwNNH4gNn3rtBCpw",
        "title": "NAU\u010cIO SAM VOZITI AVION",
        "description": "SAURUS GANG SHOP\u2b07\ufe0f\nhttps://www.saurus-gang.com\n\nSUBSCRIBE ZA GANG https://www.youtube.com/@scrbaksaurus\n\nBussines\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udce9 scrbaksaurus@gmail.com\n\nKontakti\u2b07\ufe0f\nSaurus instagram : https://instagram.com/scrbaksaurus\nKidare instagram : https://instagram.com/saurus_kidare\n\nSaurus TikTok : https://www.tiktok.com/@scrbaksaurus\n\n#saurusgang #saurusgaming",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNqhcb4lsU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNqhcb4lsU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNqhcb4lsU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNqhcb4lsU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNqhcb4lsU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Saurus Gaming",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NAU\u010cIO SAM VOZITI AVION",
          "description": "SAURUS GANG SHOP\u2b07\ufe0f\nhttps://www.saurus-gang.com\n\nSUBSCRIBE ZA GANG https://www.youtube.com/@scrbaksaurus\n\nBussines\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udce9 scrbaksaurus@gmail.com\n\nKontakti\u2b07\ufe0f\nSaurus instagram : https://instagram.com/scrbaksaurus\nKidare instagram : https://instagram.com/saurus_kidare\n\nSaurus TikTok : https://www.tiktok.com/@scrbaksaurus\n\n#saurusgang #saurusgaming"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "37816",
        "likeCount": "1067",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "56"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9ZZ90iEWstXQjtWYD_2npr8Xqo0",
      "id": "PDFWEwYMKoY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T10:00:05Z",
        "channelId": "UCxEMA4apFhleO3ONQTowMvQ",
        "title": "Seka Aleksic - Otrovnica Mix | Official Video (Remake 2025)",
        "description": "Label & Copyright \u00a9 Seka\u00a0Music\nhttps://goo.gl/duzcWW / Seka Aleksi\u0107 @ Instagram\r\nhttps://goo.gl/prLm5m / Seka Aleksi\u0107 @ Facebook\r\nhttps://goo.gl/X9SQ2o / Seka Aleksi\u0107 @ Twitter\n\nOTROVNICA\nMuzika: V. Cerani\u0107\nTekst: Milo\u0161 Smiljani\u0107 \u017duca\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nNIJE ZA MENE\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nZA LJUBAV MOBILNA\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Strahinja Kne\u017eevi\u0107\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nTESNA KO\u017dA\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nI U VATRU I U VODU\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Marina Tucakovi\u0107\nAran\u017eman:\u00a0Dejan\u00a0Abadi\u0107\n\nProducent: Mihailo Vuji\u0107 \nReditelj: Marija \u0160ehanovi\u0107\nDirektor fotografije: Marko Ka\u017ei\u0107\nAsistent produkcije: Nenad Vujanovi\u0107\n1st AC: Marko Gavrilovi\u0107\n2st AC: Marko Vu\u010denovi\u0107\nGaffer: Milo\u0161 Vu\u010denovi\u0107\nLight:\nDarko \u017divanovi\u0107\n\u017deljko Milosevi\u0107\nNikola Obradovic \nSteadycam: Vladimir Arsenijevi\u0107\nRunner: Kosta Panteli\u0107\nRunner: Filip \u0107iri\u0107\nscenography: Orjen Djuri\u0107\nLed screen operater: Djordje Novkovi\u0107\nEdit: Emir \u0160ehanovi\u0107\nKolor korekcija: Marko Radovanovi\u0107\nSFX: Losos pirotehnika\n\nStyling: Vladimir Ga\u0161i\u0107\nMakeup and\u00a0hair:\u00a0Belleza\nMusic director: Mirko Gavri\u0107\nPost: Vuk Proti\u0107",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Seka Aleksi\u0107",
        "tags": [
          "seka",
          "seka aleksic",
          "otrovnica",
          "mix"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Seka Aleksic - Otrovnica Mix | Official Video (Remake 2025)",
          "description": "Label & Copyright \u00a9 Seka\u00a0Music\nhttps://goo.gl/duzcWW / Seka Aleksi\u0107 @ Instagram\r\nhttps://goo.gl/prLm5m / Seka Aleksi\u0107 @ Facebook\r\nhttps://goo.gl/X9SQ2o / Seka Aleksi\u0107 @ Twitter\n\nOTROVNICA\nMuzika: V. Cerani\u0107\nTekst: Milo\u0161 Smiljani\u0107 \u017duca\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nNIJE ZA MENE\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nZA LJUBAV MOBILNA\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Strahinja Kne\u017eevi\u0107\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nTESNA KO\u017dA\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nI U VATRU I U VODU\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Marina Tucakovi\u0107\nAran\u017eman:\u00a0Dejan\u00a0Abadi\u0107\n\nProducent: Mihailo Vuji\u0107 \nReditelj: Marija \u0160ehanovi\u0107\nDirektor fotografije: Marko Ka\u017ei\u0107\nAsistent produkcije: Nenad Vujanovi\u0107\n1st AC: Marko Gavrilovi\u0107\n2st AC: Marko Vu\u010denovi\u0107\nGaffer: Milo\u0161 Vu\u010denovi\u0107\nLight:\nDarko \u017divanovi\u0107\n\u017deljko Milosevi\u0107\nNikola Obradovic \nSteadycam: Vladimir Arsenijevi\u0107\nRunner: Kosta Panteli\u0107\nRunner: Filip \u0107iri\u0107\nscenography: Orjen Djuri\u0107\nLed screen operater: Djordje Novkovi\u0107\nEdit: Emir \u0160ehanovi\u0107\nKolor korekcija: Marko Radovanovi\u0107\nSFX: Losos pirotehnika\n\nStyling: Vladimir Ga\u0161i\u0107\nMakeup and\u00a0hair:\u00a0Belleza\nMusic director: Mirko Gavri\u0107\nPost: Vuk Proti\u0107"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "479526",
        "likeCount": "7375",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "387"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "MRJIUxxE7XCpAhbjxji8MK5JfGA",
      "id": "hrD6ZW2MSGg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T09:01:13Z",
        "channelId": "UC3tm6KUnDfP7z4h2yrzAPSw",
        "title": "Rage i Kovalski Se Kriju Od Jezivog Polarnog Medveda iz 2026 Godine u Minecraftu",
        "description": "MUSIC - MYUU - https://www.youtube.com/channel/UCiSKnkKCKAQVxMUWpZQobuQ\nMusic:\nPurple Planet. Licensed under the terms of a Creative Commons Attribution License 3.0.\nhttps://www.purple-planet.com\n\nMusic used : \" HORROR THEME \" composed and produced by \"Vivek Abhishek\"\nMusic link : https://youtu.be/LwjzmdiRFpc SUBSCRIBE us on\nYOUTUBE: https://bit.ly/3qumnPH\nFollow on Facebook: https://bit.ly/33RWRtP Follow on Instagram: https://bit.ly/2ImU2JV\n\nAuthor: Kevin MacLeod\nWebsite - http://incompetech.com/\nRoyalty Free Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nGenre Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nSong - \"Classic Horror 1\" Kevin MacLeod (incompetech.com) \nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrD6ZW2MSGg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrD6ZW2MSGg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrD6ZW2MSGg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrD6ZW2MSGg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrD6ZW2MSGg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rage ",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Rage i Kovalski Se Kriju Od Jezivog Polarnog Medveda iz 2026 Godine u Minecraftu",
          "description": "MUSIC - MYUU - https://www.youtube.com/channel/UCiSKnkKCKAQVxMUWpZQobuQ\nMusic:\nPurple Planet. Licensed under the terms of a Creative Commons Attribution License 3.0.\nhttps://www.purple-planet.com\n\nMusic used : \" HORROR THEME \" composed and produced by \"Vivek Abhishek\"\nMusic link : https://youtu.be/LwjzmdiRFpc SUBSCRIBE us on\nYOUTUBE: https://bit.ly/3qumnPH\nFollow on Facebook: https://bit.ly/33RWRtP Follow on Instagram: https://bit.ly/2ImU2JV\n\nAuthor: Kevin MacLeod\nWebsite - http://incompetech.com/\nRoyalty Free Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nGenre Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nSong - \"Classic Horror 1\" Kevin MacLeod (incompetech.com) \nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "70550",
        "likeCount": "1473",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "124"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "RsUDTolfrSUERa0a2-amFKcNcVY",
      "id": "xS3ZlHrwk0g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T19:29:30Z",
        "channelId": "UC15LO38PwRfsWBqpAdhQxIg",
        "title": "\ud83d\udca2kolo za Kraljicu Fazilu\ud83d\udfe2 Umoljani\u266610. august 2025.Suljo.YouTube Kanal.",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS3ZlHrwk0g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS3ZlHrwk0g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS3ZlHrwk0g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS3ZlHrwk0g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS3ZlHrwk0g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Suljo Kustura",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "bs",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udca2kolo za Kraljicu Fazilu\ud83d\udfe2 Umoljani\u266610. august 2025.Suljo.YouTube Kanal.",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "bs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "8772",
        "likeCount": "39",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "12"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zivVMKvIAC1MA8mNyTP5kCKoYNs",
      "id": "ji7YIa_Z7iY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T17:00:56Z",
        "channelId": "UCZ9FgTvgNpsuaEO3AV7hEgQ",
        "title": "NAPADAMO 130 DRAFT ZA SVJETSKI REKORD ! FC 25",
        "description": "\u2022Instagram - https://instagram.com/vekiyt\n\u2022TikTok - https://www.tiktok.com/@vekiyt\n\u2022Business Inquiries - vekibusiness@gmail.com\n\n\u2022White Shark - https://cli.re/Veki\n\n#Veki\n#Reakcija\n#FC25\n#VekiFC",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji7YIa_Z7iY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji7YIa_Z7iY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji7YIa_Z7iY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji7YIa_Z7iY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji7YIa_Z7iY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Veki",
        "tags": [
          "Veki",
          "veki karijera",
          "veki liverpool",
          "veki fifa",
          "fut draft balkan",
          "fifa balkan",
          "Vedran \u0160imunovi\u0107",
          "Veki i sestra",
          "fifa karijera",
          "veki reakcija",
          "veki fut draft",
          "veki draft",
          "veki vlog",
          "fc 24 veki",
          "draft veki",
          "veki fc",
          "fc 24 draft",
          "fc 24 karijera",
          "fc balkan",
          "fc 25",
          "veki fc 25",
          "fc 25 karijera",
          "fc 25 balkan",
          "fc 25 draft",
          "Draft rekord",
          "129 draft",
          "Obaranje draft rekorda",
          "Svjetski rekord",
          "Tots draft",
          "Tots veki",
          "Tots fc 25",
          "Fut draft rekord",
          "130 draft",
          "futties draft rekord"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NAPADAMO 130 DRAFT ZA SVJETSKI REKORD ! FC 25",
          "description": "\u2022Instagram - https://instagram.com/vekiyt\n\u2022TikTok - https://www.tiktok.com/@vekiyt\n\u2022Business Inquiries - vekibusiness@gmail.com\n\n\u2022White Shark - https://cli.re/Veki\n\n#Veki\n#Reakcija\n#FC25\n#VekiFC"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "14015",
        "likeCount": "940",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "19"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-Qm64py3Qw4rPAmqFn0G35tTnUQ",
      "id": "N-TCMnYGQKA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T16:30:06Z",
        "channelId": "UCiIiFJQhPWDqGpSVcE7PQiw",
        "title": "BO\u017dO i REPA & MALI BORO - Ne kuni se la\u017eno, Kelnerica Miks Rakani (U\u017eivo 2025)",
        "description": "Uklju\u010di \ud83d\udd14 da dobija\u0161 obavestenje za sve nove video snimke na kanalu ! \u2705\n\u2705 YouTube distribution : KRAJINA TUBE \u2714\n\ud83d\udd34Label and copyright: KRAJINA TUBE\n\ufe0f\ufe0f\ud83c\udfa5Video: Krajina Tube +38765417115\n\n\ud83c\udfb5Muzika: \n\ud83d\udcdcTekst: \n\n\u2705 Copyright protection : CONNECT NETWORK \u2714\n\ud83d\udd34 https://www.connectnetwork.rs\n\n\u274cZABRANJENO SVAKO KOPIRANJE I POSTAVLJANJE NA DRUGE KANALE\u274c",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TCMnYGQKA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TCMnYGQKA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TCMnYGQKA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TCMnYGQKA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TCMnYGQKA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Krajina Tube Official",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BO\u017dO i REPA & MALI BORO - Ne kuni se la\u017eno, Kelnerica Miks Rakani (U\u017eivo 2025)",
          "description": "Uklju\u010di \ud83d\udd14 da dobija\u0161 obavestenje za sve nove video snimke na kanalu ! \u2705\n\u2705 YouTube distribution : KRAJINA TUBE \u2714\n\ud83d\udd34Label and copyright: KRAJINA TUBE\n\ufe0f\ufe0f\ud83c\udfa5Video: Krajina Tube +38765417115\n\n\ud83c\udfb5Muzika: \n\ud83d\udcdcTekst: \n\n\u2705 Copyright protection : CONNECT NETWORK \u2714\n\ud83d\udd34 https://www.connectnetwork.rs\n\n\u274cZABRANJENO SVAKO KOPIRANJE I POSTAVLJANJE NA DRUGE KANALE\u274c"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "6721",
        "likeCount": "149",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7_U2Q7VAUZpblc22qzPjvJdeKLU",
      "id": "YFH7GgKRncc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T19:35:00Z",
        "channelId": "UCLuSw5kGCGHtoLXenI04G5w",
        "title": "\u017dIVIM KAO JELEN IZ 99 NO\u0106I U \u0160UMI OD 0 DO 100 GODINA U MINECRAFTU!",
        "description": "\ud83d\udd14 Pritisni subscribe i uklju\u010di zvonce ako \u010dita\u0161 ovo.\n\nZaprati Me Na:\nInstagram: (@kseonida) https://www.instagram.com/kseonida\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kseonida\n\nKontakt: kseonida.business@gmail.com\n\n#Minecraft #Kseonida",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFH7GgKRncc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFH7GgKRncc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFH7GgKRncc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFH7GgKRncc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFH7GgKRncc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kseonida",
        "tags": [
          "kseonida",
          "minecraft",
          "u minecraftu",
          "ludi fan",
          "kseo",
          "strasno",
          "horor",
          "99 noci u sumi",
          "99 dana u sumi"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u017dIVIM KAO JELEN IZ 99 NO\u0106I U \u0160UMI OD 0 DO 100 GODINA U MINECRAFTU!",
          "description": "\ud83d\udd14 Pritisni subscribe i uklju\u010di zvonce ako \u010dita\u0161 ovo.\n\nZaprati Me Na:\nInstagram: (@kseonida) https://www.instagram.com/kseonida\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kseonida\n\nKontakt: kseonida.business@gmail.com\n\n#Minecraft #Kseonida"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "32381",
        "likeCount": "853",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "13"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kNgY_bPsXC9pGnJ5MJAgiXaWuL4",
      "id": "7V4poINGHhE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T10:00:13Z",
        "channelId": "UCEXE7uUZXWWSujhQ9zd_Nyg",
        "title": "HAKALA - REKLI SU (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\nBooking: +38762880990 - Vedad\n\nKompozitor: D\u017eavid Ljubovci\nTekst: Dolores Crljen\nAran\u017eman: D\u017eavid Ljubovci\n\nKlavijature: Simbad Ja\u0161ar\nGitare i programiranje: D\u017eavid Ljubovci\nPrate\u0107i vokali: Mensura Bajraktarevi\u0107\nSnimano u studio: Sani Records\n\nVideo: SANI RECORDS\n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i\npostavljanje na druge kanale!\n\n\u00a9 Hakala by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V4poINGHhE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V4poINGHhE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V4poINGHhE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V4poINGHhE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V4poINGHhE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nihad Feti\u0107 Hakala",
        "tags": [
          "nihad",
          "fetic",
          "hakala",
          "2013"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "HAKALA - REKLI SU (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\nBooking: +38762880990 - Vedad\n\nKompozitor: D\u017eavid Ljubovci\nTekst: Dolores Crljen\nAran\u017eman: D\u017eavid Ljubovci\n\nKlavijature: Simbad Ja\u0161ar\nGitare i programiranje: D\u017eavid Ljubovci\nPrate\u0107i vokali: Mensura Bajraktarevi\u0107\nSnimano u studio: Sani Records\n\nVideo: SANI RECORDS\n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i\npostavljanje na druge kanale!\n\n\u00a9 Hakala by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "45347",
        "likeCount": "1054",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "81"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5vOa72YmBZSsVHMmCVVJJ-bhwo8",
      "id": "mLNv8PSlO3A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T08:00:56Z",
        "channelId": "UCtn42_D9vz1jDAhtbPShMtQ",
        "title": "POSTAO SAM POZNAT U MINECRAFTU",
        "description": "Da li biste vi voleli da budete poznati drugari? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nUkoliko \u017eelite na\u0161e specijalne majice, posetite sajt: https://drugari.rs/ \n\nPogledajte Maxov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymax\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Minin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymina\n\n#Minecraft #Mata #drugari",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLNv8PSlO3A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLNv8PSlO3A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLNv8PSlO3A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLNv8PSlO3A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLNv8PSlO3A/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mata",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "minecraft",
          "Mata",
          "mata",
          "SuperMax",
          "supermax",
          "luna",
          "Luna",
          "majnkraft",
          "minecraft mod"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "POSTAO SAM POZNAT U MINECRAFTU",
          "description": "Da li biste vi voleli da budete poznati drugari? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nUkoliko \u017eelite na\u0161e specijalne majice, posetite sajt: https://drugari.rs/ \n\nPogledajte Maxov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymax\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Minin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymina\n\n#Minecraft #Mata #drugari"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "38826",
        "likeCount": "1321",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "45"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1YrKLbXjISXE3Utv9lq68HSHm2A",
      "id": "vA_LL3tvvrA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T12:32:04Z",
        "channelId": "UCtmMJ50FQfi_Ep3nSnnvouQ",
        "title": "Seksi - Darkside 2 (Official Video)",
        "description": "PORU\u010cI REALTAPE PACK: https://kojecrnicerak.com/shop/seksi-real-tape-bundle\nSlu\u0161aj REALTAPE: https://bfan.link/realtape\n\nCamera: Ognjen Djakov, Kosta Crnobrnja\nEdit: Ognjen Djakov, Kosta Crnobrnja\nColor: Kosta Crnobrnja\nThumbnail: byakica\n\nhttps://www.instagram.com/crnobrnjaa\nhttps://www.instagram.com/djakov\nhttps://www.instagram.com/byakica\n\nBeat: Gutin\nMix, master i aran\u017eman: MBM, \u0160omi\nhttps://www.instagram.com/gutinzz/\nhttps://www.instagram.com/mattiastani/\nhttps://www.instagram.com/zovumesomi/\n\nSeksi: https://www.instagram.com/seksisuperstar/\nCrni Cerak: https://www.instagram.com/crnicerak_darkside/\n\n#REALTAPE",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA_LL3tvvrA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA_LL3tvvrA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA_LL3tvvrA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA_LL3tvvrA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA_LL3tvvrA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Crni Cerak TV",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Seksi - Darkside 2 (Official Video)",
          "description": "PORU\u010cI REALTAPE PACK: https://kojecrnicerak.com/shop/seksi-real-tape-bundle\nSlu\u0161aj REALTAPE: https://bfan.link/realtape\n\nCamera: Ognjen Djakov, Kosta Crnobrnja\nEdit: Ognjen Djakov, Kosta Crnobrnja\nColor: Kosta Crnobrnja\nThumbnail: byakica\n\nhttps://www.instagram.com/crnobrnjaa\nhttps://www.instagram.com/djakov\nhttps://www.instagram.com/byakica\n\nBeat: Gutin\nMix, master i aran\u017eman: MBM, \u0160omi\nhttps://www.instagram.com/gutinzz/\nhttps://www.instagram.com/mattiastani/\nhttps://www.instagram.com/zovumesomi/\n\nSeksi: https://www.instagram.com/seksisuperstar/\nCrni Cerak: https://www.instagram.com/crnicerak_darkside/\n\n#REALTAPE"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "79444",
        "likeCount": "4516",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "128"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VLuJ5mgvzl9hqBN2Ehruw56n-bA",
      "id": "EwxuEf9sbG0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T17:34:21Z",
        "channelId": "UC5wFYwc0W2Y6U3DXZHw4Ncg",
        "title": "UNI\u0160TILI SOVU U 99 NO\u0106I U \u0160UMI (novi rekord)",
        "description": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffb   https://www.instagram.com/leptiricalol/\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffb   https://www.tiktok.com/@leptiricalol\n\ud83c\udf38   https://discord.gg/fCgYpexpRP\n\ud83d\udce9 leptirica.business@gmail.com\n\n#leptirica  #roblox #99nights",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EwxuEf9sbG0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EwxuEf9sbG0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EwxuEf9sbG0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EwxuEf9sbG0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EwxuEf9sbG0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Leptirica",
        "tags": [
          "leptirica",
          "99 nights in the forest",
          "99 nights",
          "roblox balkan"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "UNI\u0160TILI SOVU U 99 NO\u0106I U \u0160UMI (novi rekord)",
          "description": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffb   https://www.instagram.com/leptiricalol/\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffb   https://www.tiktok.com/@leptiricalol\n\ud83c\udf38   https://discord.gg/fCgYpexpRP\n\ud83d\udce9 leptirica.business@gmail.com\n\n#leptirica  #roblox #99nights"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sh"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT34M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "11354",
        "likeCount": "526",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "51"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pRwF-isfoozb-WS8jcPj7WBP2Bw",
      "id": "sm2snEW2EG8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-18T13:01:47Z",
        "channelId": "UCBiMpZjlU-V37dA7LePHVFQ",
        "title": "POPOVSKA - KRIPTO (Official Video)",
        "description": "#popovska  #kripto  \n\n\u2728THE SOLO CHAPTER\u2728\n\nKontakt: zedgeneracija@gmail.com\nZed TV: https://www.youtube.com/@UC-6YQpNHmqUFjhnoyk4OtFg \nStreaming: https://orcd.co/kripto\n\nFollow PaperMints on Instagram:\nhttps://www.instagram.com/papermints_srbija\n\nMusic: Limeni, Relja Torinno\nText: Relja Torinno\nArrangement: Jhinsen\nMix & Master: Jan Boric, Petar Vujovic - bargetto\n\nFilm by: Chameleon Film\nProducer: Sasa Dobrovski, Una Zivanovic\nDirected by: Sasa Dobrovski\nScript: Sasa Dobrovski\nDirector of photography: Vuk Papic\nCamera: Vuk Papic\nCamera assistant: Duall Equipment \nEdit: Zeezyana\nCGI: Marin Cosic\nColor Correction: Vuk Papic\nStudio: IDJ Videos\nLights: IDJ Videos\nScenography: Milos Josipovic, Lazar Josipovic, Sasa Josipovic, Sava Tanic\nSet orgnization: Una Zivanovic\n\nMakeup: Sara Jovanovic, Loakin\nHair: Ljubica Stepancev\nArtist stylist: Hana Derd\u017ei\u0107\nModel Stylist: Teodora Popovska\nStylist assistant: Anja Cvetkovic\nModels: Milica Daskalovic, Jelena Petrovic\n\nFollow Popovska:\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/t.popovska/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa2\n\nFollow Generacija Zed:\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/generacija_zed/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zedgeneracija",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Generacija Zed",
        "tags": [
          "popovska",
          "kripto",
          "generacija zed",
          "teodora popovska"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "POPOVSKA - KRIPTO (Official Video)",
          "description": "#popovska  #kripto  \n\n\u2728THE SOLO CHAPTER\u2728\n\nKontakt: zedgeneracija@gmail.com\nZed TV: https://www.youtube.com/@UC-6YQpNHmqUFjhnoyk4OtFg \nStreaming: https://orcd.co/kripto\n\nFollow PaperMints on Instagram:\nhttps://www.instagram.com/papermints_srbija\n\nMusic: Limeni, Relja Torinno\nText: Relja Torinno\nArrangement: Jhinsen\nMix & Master: Jan Boric, Petar Vujovic - bargetto\n\nFilm by: Chameleon Film\nProducer: Sasa Dobrovski, Una Zivanovic\nDirected by: Sasa Dobrovski\nScript: Sasa Dobrovski\nDirector of photography: Vuk Papic\nCamera: Vuk Papic\nCamera assistant: Duall Equipment \nEdit: Zeezyana\nCGI: Marin Cosic\nColor Correction: Vuk Papic\nStudio: IDJ Videos\nLights: IDJ Videos\nScenography: Milos Josipovic, Lazar Josipovic, Sasa Josipovic, Sava Tanic\nSet orgnization: Una Zivanovic\n\nMakeup: Sara Jovanovic, Loakin\nHair: Ljubica Stepancev\nArtist stylist: Hana Derd\u017ei\u0107\nModel Stylist: Teodora Popovska\nStylist assistant: Anja Cvetkovic\nModels: Milica Daskalovic, Jelena Petrovic\n\nFollow Popovska:\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/t.popovska/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa2\n\nFollow Generacija Zed:\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/generacija_zed/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zedgeneracija"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "938997",
        "likeCount": "11570",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1101"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "CotSAIgGNWzjG7SUAbZ0DOvAjKw",
      "id": "WYtMHo4LJ8U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T02:26:06Z",
        "channelId": "UCUH2dJP6rQ-_PZdbsLBe32A",
        "title": "JOJ STO VOLIM LEJTARE",
        "description": "\ud83d\udcf7 Instagram -   /https://www.instagram.com/jevticc_/ \n\ud83d\udcf1 Discord -  /https://discord.gg/jevta \n\ud83d\udce9 Business Inquiries: djokeygamer08@gmail.com \n\n\ud83c\udfae NAJJEFTINIJE IGRE \ud83c\udfae\nIskoristite kod JEVTA za 10% POPUSTA na ENEBA sajtu\nENEBA - marketplace for gejmere! https://ene.ba/Jevta\nGift Cardovi na ENEBI! https://ene.ba/Jevta-GiftCards\nGTA na ENEBI! https://ene.ba/Jevta-GTA\n\n\u26a0\ufe0f UPOZORENJE PRE DONACIJE : Stream donacije su dobrodo\u0161le, ali nikada obavezne, donacije ne mogu biti refundirane. Hvala na razumevanju!\n\n\n\u2799 DONACIJE PUTEM : https://streamlabs.com/Jevtaa_/tip \n\u2799 Memberi : https://www.youtube.com/@jevtaa/join\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udcb8TOP DONATOR\ud83d\udcb8\n\ud83e\udd47Prangovski - 5190\u20ac\n\ud83e\udd48TomyGenius - 3925\u20ac\n\ud83e\udd49Vug1 - 3890\u20ac\n4.D - 3100\u20ac\n5.Cosmo - 2570\u20ac\n6.Scetar - 2350\u20ac\n7.Dzek02 - 2050\u20ac\n8.BP - 1700\u20ac\n9.BrokenSilence - 1700\u20ac\n10.St1p1\u20ac - 1607\u20ac\n11. Srkii - 1420\u20ac\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83c\udfb5 Pesme za donacije\ud83c\udfb5\n\n1\u20ac - 5\u20ac / Luda za tobom ( Fraze Edit ) \n5\u20ac - 10\u20ac / PD - ALE G\n10\u20ac - 20\u20ac / Mesecar - Goga Sekulic (STOJA REMIX)\n20\u20ac - 30\u20ac / Sasa Matic - Poklonite Mi Bulla (KUZZI Mashup)\n30\u20ac - 40\u20ac / Bi\u017euterija x Levels ( Fraze Edit & Mashup )\n40\u20ac - 50\u20ac / Lepi grome moj ( Silvester remix )\n50\u20ac - 70\u20ac / To mi nije trebalo ( Evara Edit )\n70\u20ac - 100\u20ac / Sako Polumenta - Disem za tebe ( Joker Remix )\n100\u20ac - 150\u20ac  / Valentina Andric - Vrati mi se ti (Dj Nurkik Remix)\n150\u20ac+ / Haris Dzinovic - Pariske kapije (Dj Phillip Remix)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPRAVILA CHATA:\n\u274c Postovanje prema svima na lajvu.\n\u274c Bez spamovanja.\n\u274c Bez promocija i reklama.\n\u274c Bez psovanja i bilo kakve vrste nacionalizma.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYtMHo4LJ8U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYtMHo4LJ8U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYtMHo4LJ8U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYtMHo4LJ8U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYtMHo4LJ8U/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jevta",
        "tags": [
          "gta",
          "reunion",
          "gtarp",
          "jevta",
          "revolucija",
          "roleplay",
          "balkan roleplay",
          "nugato",
          "baka",
          "choda",
          "gtav",
          "balkanrp",
          "revolucijarp",
          "pd potera",
          "Jevtaa"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "JOJ STO VOLIM LEJTARE",
          "description": "\ud83d\udcf7 Instagram -   /https://www.instagram.com/jevticc_/ \n\ud83d\udcf1 Discord -  /https://discord.gg/jevta \n\ud83d\udce9 Business Inquiries: djokeygamer08@gmail.com \n\n\ud83c\udfae NAJJEFTINIJE IGRE \ud83c\udfae\nIskoristite kod JEVTA za 10% POPUSTA na ENEBA sajtu\nENEBA - marketplace for gejmere! https://ene.ba/Jevta\nGift Cardovi na ENEBI! https://ene.ba/Jevta-GiftCards\nGTA na ENEBI! https://ene.ba/Jevta-GTA\n\n\u26a0\ufe0f UPOZORENJE PRE DONACIJE : Stream donacije su dobrodo\u0161le, ali nikada obavezne, donacije ne mogu biti refundirane. Hvala na razumevanju!\n\n\n\u2799 DONACIJE PUTEM : https://streamlabs.com/Jevtaa_/tip \n\u2799 Memberi : https://www.youtube.com/@jevtaa/join\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udcb8TOP DONATOR\ud83d\udcb8\n\ud83e\udd47Prangovski - 5190\u20ac\n\ud83e\udd48TomyGenius - 3925\u20ac\n\ud83e\udd49Vug1 - 3890\u20ac\n4.D - 3100\u20ac\n5.Cosmo - 2570\u20ac\n6.Scetar - 2350\u20ac\n7.Dzek02 - 2050\u20ac\n8.BP - 1700\u20ac\n9.BrokenSilence - 1700\u20ac\n10.St1p1\u20ac - 1607\u20ac\n11. Srkii - 1420\u20ac\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83c\udfb5 Pesme za donacije\ud83c\udfb5\n\n1\u20ac - 5\u20ac / Luda za tobom ( Fraze Edit ) \n5\u20ac - 10\u20ac / PD - ALE G\n10\u20ac - 20\u20ac / Mesecar - Goga Sekulic (STOJA REMIX)\n20\u20ac - 30\u20ac / Sasa Matic - Poklonite Mi Bulla (KUZZI Mashup)\n30\u20ac - 40\u20ac / Bi\u017euterija x Levels ( Fraze Edit & Mashup )\n40\u20ac - 50\u20ac / Lepi grome moj ( Silvester remix )\n50\u20ac - 70\u20ac / To mi nije trebalo ( Evara Edit )\n70\u20ac - 100\u20ac / Sako Polumenta - Disem za tebe ( Joker Remix )\n100\u20ac - 150\u20ac  / Valentina Andric - Vrati mi se ti (Dj Nurkik Remix)\n150\u20ac+ / Haris Dzinovic - Pariske kapije (Dj Phillip Remix)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPRAVILA CHATA:\n\u274c Postovanje prema svima na lajvu.\n\u274c Bez spamovanja.\n\u274c Bez promocija i reklama.\n\u274c Bez psovanja i bilo kakve vrste nacionalizma.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6H7M4S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "14243",
        "likeCount": "1260",
        "favoriteCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "F3SglqAvjbQYyhx1HkeozuIVSaU",
      "id": "kOvkrfY2fhw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-10T14:45:49Z",
        "channelId": "UCcF7lkZqxzI2asePTbksVdA",
        "title": "AMNA X SEKA ALEKSIC - BOGA MI (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "Official music video for \u201cBoga Mi\u201d by Amna and Seka Aleksi\u0107.\u200b\n\u2937 Stream/Download: https://idjtunes.lnk.to/takva-sam\n\n\ud83c\udfa7 Balkan Hitovi on Spotify \u25b6\ufe0f http://spotify.idjvideos.tv\n\n\ud83d\udcf2 Management: mgmt@idjvideos.tv \n\ud83d\udcf2 Booking +381628070542\n\n\ud83c\udfb6 Muzika: Amna\n\ud83c\udfb6 Tekst: Amna\n\ud83c\udfb6 Aran\u017eman: David Mijatovi\u0107\n\ud83c\udfb6 Mix & Master: Tomislav Milenkovic\n\n\ud83d\udcfd Producent: Mihailo Vuji\u0107\n\ud83d\udcfd Re\u017eija: David Jovanovi\u0107\n\ud83d\udcfd Asistent Re\u017eije: Vera Pavlovi\u0107\n\ud83d\udcfd DP: D\u017eejlan Ibrahimovi\u0107\n\ud83d\udcfd 1AC: Stefan Stojanovi\u0107\n\ud83d\udcfd 2AC: Marko Vu\u010denovic, Dejan Panti\u0107\n\ud83d\udcfd Line Producer: Kosta Panteli\u0107\n\ud83d\udcfd Gaffer: Darko \u017divanovi\u0107\n\ud83d\udcfd Bestboy: Ivan Cvetojevi\u0107\n\ud83d\udcfd Rasvetljiva\u010di: Marko Miti\u0107, Mirko Djuki\u0107\n\ud83d\udcfd Steadycam: Vladimir Arsenijevi\u0107\n\ud83d\udcfd Runner: Milo\u0161 Todorovi\u0107\n\ud83d\udcfd Runner: Filip \u0106iri\u0107\n\ud83d\udcfd Tehni\u010dka podr\u0161ka: Sa\u0161a Kne\u017eevi\u0107 \n\ud83d\udcfd Frizura: Isidora Kojovi\u0107 \n\ud83d\udcfd Mua: Amna Isodora Kojovi\u0107\n\ud83d\udcfd Mua: Seka Branka Kosti\u0107\n\ud83d\udcfd Styling: Vladimir Ga\u0161i\u0107\n\ud83d\udcfd Scenografija: Orjen Djuri\u0107\n\ud83d\udcfd Pirotehnika: Losos\n\n\ud83d\udcf8 Follow AMNA:\nhttps://www.instagram.com/amnicaje\n\n\ud83d\udcf8 Follow Seka Aleksic:\nhttps://www.instagram.com/seka_aleksic\n\n\ud83d\udcf8 Follow IDJVideos: \nhttp://www.facebook.com/idjvideos\nhttp://instagram.com/idjvideos \nhttp://tiktok.com/@idjvideos\nhttp://twitter.com/idjvideos \n\n\u00a9 2025 IDJTunes, under exclusive license to IDJDigital Limited.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOvkrfY2fhw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOvkrfY2fhw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOvkrfY2fhw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOvkrfY2fhw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOvkrfY2fhw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IDJVideos.TV",
        "tags": [
          "idjvideos",
          "pesme",
          "pjesme"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "AMNA X SEKA ALEKSIC - BOGA MI (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "Official music video for \u201cBoga Mi\u201d by Amna and Seka Aleksi\u0107.\u200b\n\u2937 Stream/Download: https://idjtunes.lnk.to/takva-sam\n\n\ud83c\udfa7 Balkan Hitovi on Spotify \u25b6\ufe0f http://spotify.idjvideos.tv\n\n\ud83d\udcf2 Management: mgmt@idjvideos.tv \n\ud83d\udcf2 Booking +381628070542\n\n\ud83c\udfb6 Muzika: Amna\n\ud83c\udfb6 Tekst: Amna\n\ud83c\udfb6 Aran\u017eman: David Mijatovi\u0107\n\ud83c\udfb6 Mix & Master: Tomislav Milenkovic\n\n\ud83d\udcfd Producent: Mihailo Vuji\u0107\n\ud83d\udcfd Re\u017eija: David Jovanovi\u0107\n\ud83d\udcfd Asistent Re\u017eije: Vera Pavlovi\u0107\n\ud83d\udcfd DP: D\u017eejlan Ibrahimovi\u0107\n\ud83d\udcfd 1AC: Stefan Stojanovi\u0107\n\ud83d\udcfd 2AC: Marko Vu\u010denovic, Dejan Panti\u0107\n\ud83d\udcfd Line Producer: Kosta Panteli\u0107\n\ud83d\udcfd Gaffer: Darko \u017divanovi\u0107\n\ud83d\udcfd Bestboy: Ivan Cvetojevi\u0107\n\ud83d\udcfd Rasvetljiva\u010di: Marko Miti\u0107, Mirko Djuki\u0107\n\ud83d\udcfd Steadycam: Vladimir Arsenijevi\u0107\n\ud83d\udcfd Runner: Milo\u0161 Todorovi\u0107\n\ud83d\udcfd Runner: Filip \u0106iri\u0107\n\ud83d\udcfd Tehni\u010dka podr\u0161ka: Sa\u0161a Kne\u017eevi\u0107 \n\ud83d\udcfd Frizura: Isidora Kojovi\u0107 \n\ud83d\udcfd Mua: Amna Isodora Kojovi\u0107\n\ud83d\udcfd Mua: Seka Branka Kosti\u0107\n\ud83d\udcfd Styling: Vladimir Ga\u0161i\u0107\n\ud83d\udcfd Scenografija: Orjen Djuri\u0107\n\ud83d\udcfd Pirotehnika: Losos\n\n\ud83d\udcf8 Follow AMNA:\nhttps://www.instagram.com/amnicaje\n\n\ud83d\udcf8 Follow Seka Aleksic:\nhttps://www.instagram.com/seka_aleksic\n\n\ud83d\udcf8 Follow IDJVideos: \nhttp://www.facebook.com/idjvideos\nhttp://instagram.com/idjvideos \nhttp://tiktok.com/@idjvideos\nhttp://twitter.com/idjvideos \n\n\u00a9 2025 IDJTunes, under exclusive license to IDJDigital Limited."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1847446",
        "likeCount": "17960",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "741"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XfipMFTJ22S0dtEJcxmRzFHoTDs",
      "id": "QIzMvOP4Cr0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T08:00:34Z",
        "channelId": "UC4ZhXLlObdlNGMc0HPcf1jA",
        "title": "Kovalski Pre\u017eivljava 99 Dana u Sumi, ali u Minecraft Verziji \ud83e\udee8\ud83d\ude31",
        "description": "\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QIzMvOP4Cr0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QIzMvOP4Cr0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QIzMvOP4Cr0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QIzMvOP4Cr0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QIzMvOP4Cr0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kovalski",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Kovalski Pre\u017eivljava 99 Dana u Sumi, ali u Minecraft Verziji \ud83e\udee8\ud83d\ude31",
          "description": "\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "54149",
        "likeCount": "2671",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "142"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7Jwo4j49qSi8hGZLjnFN_7-j8-M",
      "id": "F0aoWnmm9Ww",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T10:02:24Z",
        "channelId": "UC4PH8eYaYobiEYxnciJnuvQ",
        "title": "ZERA - TUT TUT (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "SUBSCRIBE TWOLOUDERTV: https://www.youtube.com/twoloudertv\nManagment: +41 76 347 2910 Enes Had\u017ei\u0107\n\nMuzika: Mersed Had\u017ei\u0107\nText: Mersed Had\u017ei\u0107\nAranzman: Doni Balkan\nMix & Master : Amar Karahasanovic\n\n\ud83d\udcfdRe\u017eija: Ognjen Oggie Opacic, Gazda Paja \n\ud83d\udcfdDirektor fotografije/Kamera: Ognjen Oggie Opacic ( https://www.instagram.com/oggie_bgd ) \n\ud83d\udcfdMonta\u017ea: Ognjen Oggie Opacic\n\ud83d\udcfdKolor korekcija: Ognjen Oggie Opacic\n\ud83d\udcfdTipografija: crtam.ko.goca\n\ud83d\udcfdStilista: Hana\n\nVideo by: TwoLouder\n\n\nTwo Louder 2025. Sva prava zadr\u017eana.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0aoWnmm9Ww/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Two Louder TV",
        "tags": [
          "zera",
          "zera tut tut",
          "zera official",
          "zera novo",
          "zera nova pesma",
          "zera 2025",
          "zera tut tut pesma"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "ZERA - TUT TUT (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "SUBSCRIBE TWOLOUDERTV: https://www.youtube.com/twoloudertv\nManagment: +41 76 347 2910 Enes Had\u017ei\u0107\n\nMuzika: Mersed Had\u017ei\u0107\nText: Mersed Had\u017ei\u0107\nAranzman: Doni Balkan\nMix & Master : Amar Karahasanovic\n\n\ud83d\udcfdRe\u017eija: Ognjen Oggie Opacic, Gazda Paja \n\ud83d\udcfdDirektor fotografije/Kamera: Ognjen Oggie Opacic ( https://www.instagram.com/oggie_bgd ) \n\ud83d\udcfdMonta\u017ea: Ognjen Oggie Opacic\n\ud83d\udcfdKolor korekcija: Ognjen Oggie Opacic\n\ud83d\udcfdTipografija: crtam.ko.goca\n\ud83d\udcfdStilista: Hana\n\nVideo by: TwoLouder\n\n\nTwo Louder 2025. Sva prava zadr\u017eana."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "937290",
        "likeCount": "9434",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "270"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dmIGChQ8_TepgRn4nPAtdRSr5r8",
      "id": "ulUZ-GuQLos",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T11:38:25Z",
        "channelId": "UCIwQP51hPma-pYeIpb7HufA",
        "title": "PRONA\u0160AO SAM NAJREDJE TAJNE SOBE U MINECRAFTU!",
        "description": "Naru\u010di Super Max majicu: https://supermax.rs/\n\nKoja soba vam se najvi\u0161e svidela? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nPogledajte Minin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymina\nPogledajte Matin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Serbianov kanal: https://www.youtube.com/@serbianminecraftyt\n\n\n#Minecraft #SuperMax",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulUZ-GuQLos/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulUZ-GuQLos/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulUZ-GuQLos/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulUZ-GuQLos/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulUZ-GuQLos/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Super Max",
        "tags": [
          "super max",
          "supermax",
          "minecraft",
          "minecraft mod"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr-Latn",
        "localized": {
          "title": "PRONA\u0160AO SAM NAJREDJE TAJNE SOBE U MINECRAFTU!",
          "description": "Naru\u010di Super Max majicu: https://supermax.rs/\n\nKoja soba vam se najvi\u0161e svidela? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nPogledajte Minin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymina\nPogledajte Matin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Serbianov kanal: https://www.youtube.com/@serbianminecraftyt\n\n\n#Minecraft #SuperMax"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "22000",
        "likeCount": "1070",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "47"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "oezVSY5JRvuhTkFWCAfmXrlV2Mg",
      "id": "C_F3WOEiPr0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-09T09:59:51Z",
        "channelId": "UC-Hl1Sg9StEKrqXtlbyBntw",
        "title": "Sara Jo - Pokvari\u0161 mi san",
        "description": "\u201cPokvari\u0161 mi san\u201d na svim digitalnim servisima: https://bfan.link/pokvaris-mi-san\n\nKoncept, snimanje i monta\u017ea: Sara Jo\nKostim: Vladislava Jold\u017ei\u0107\n\u0160minka: Jelena Roksandi\u0107\nFrizura: Maja Stani\u0161i\u0107\nPosebno hvala: The St. Regis Belgrade\n\nMuzika: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta\nAran\u017eman: Igor Ostoji\u0107 Link\nTekst: Ilija Barac Pavillion, Zabica\nMix i master: Jan Magdevski\n\nTekst pesme:\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam\n\nKo Siera Nevada ba\u0161 k\u2019o njena staza\nSav leden i hladan, a zna\nJeftinu spiku i njenu \u0107e sliku staviti u ram\nSodoma i gomora - nema ve\u0107eg zlotvora\nA znam da korak meni fali do tog hladnog otrova\n\nNe pitaj da l\u2019 moja rana puno bole\u0107e\nDok sneg mi veje hladna zima menja prole\u0107e\nDa l\u2019 bi topliju klimu?\nDa malo \u010duje\u0161 ti\u0161inu\nSamo pitam, ne\u0107u da skidam\n\u017divot na kocki, se\u010dem krivinu\n\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam\n\nA \u017eedan i gladan, na obodu grada\nProbao bi gram\nVrati ga tamo, gde svetlo je s tamom\nI nije ga sram\nSodoma i gomora - srcu treba odmora\nA znam da korak meni fali do tog hladnog otrova\n\nNe pitaj da l\u2019 jedna lasta \u010dini prole\u0107e\nDodir zmije to \u0161to nije njeno ote\u0107e\nA on bi mraz ili zimu\nMi vi\u0161e nismo u timu\nSamo pitam, ne\u0107u da skitam\n\u017divot na kocki, se\u010dem krivinu\n\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_F3WOEiPr0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sara Jo",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Sara Jo - Pokvari\u0161 mi san",
          "description": "\u201cPokvari\u0161 mi san\u201d na svim digitalnim servisima: https://bfan.link/pokvaris-mi-san\n\nKoncept, snimanje i monta\u017ea: Sara Jo\nKostim: Vladislava Jold\u017ei\u0107\n\u0160minka: Jelena Roksandi\u0107\nFrizura: Maja Stani\u0161i\u0107\nPosebno hvala: The St. Regis Belgrade\n\nMuzika: Stefan \u0110uri\u0107 Rasta\nAran\u017eman: Igor Ostoji\u0107 Link\nTekst: Ilija Barac Pavillion, Zabica\nMix i master: Jan Magdevski\n\nTekst pesme:\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam\n\nKo Siera Nevada ba\u0161 k\u2019o njena staza\nSav leden i hladan, a zna\nJeftinu spiku i njenu \u0107e sliku staviti u ram\nSodoma i gomora - nema ve\u0107eg zlotvora\nA znam da korak meni fali do tog hladnog otrova\n\nNe pitaj da l\u2019 moja rana puno bole\u0107e\nDok sneg mi veje hladna zima menja prole\u0107e\nDa l\u2019 bi topliju klimu?\nDa malo \u010duje\u0161 ti\u0161inu\nSamo pitam, ne\u0107u da skidam\n\u017divot na kocki, se\u010dem krivinu\n\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam\n\nA \u017eedan i gladan, na obodu grada\nProbao bi gram\nVrati ga tamo, gde svetlo je s tamom\nI nije ga sram\nSodoma i gomora - srcu treba odmora\nA znam da korak meni fali do tog hladnog otrova\n\nNe pitaj da l\u2019 jedna lasta \u010dini prole\u0107e\nDodir zmije to \u0161to nije njeno ote\u0107e\nA on bi mraz ili zimu\nMi vi\u0161e nismo u timu\nSamo pitam, ne\u0107u da skitam\n\u017divot na kocki, se\u010dem krivinu\n\nA pokvari\u0161 mi san\nI zar se tako lako samo u\u0161unja\u0161 u stan\nKoracima tvojim tamna no\u0107 zameni dan\nBila sam ti malo vode, al\u2019 ti nisi dlan\nTo znam, to znam"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1355233",
        "likeCount": "11238",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "736"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XIx_l08FiXdGNIid2ZZzNrLuEUM",
      "id": "onHmUvUoyCI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T08:00:59Z",
        "channelId": "UC02CEs1zhwGVoB3W6sj1zEA",
        "title": "NAJSIGRUNIJA BAZA PROTIV SOVE U 99 NO\u0106I U \u0160UMI!",
        "description": "\ud83d\udecd\ufe0f MAJICE USKORO MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE:\nWebsite: https://lunaluka.com/\nInstagram: https://instagram.com/lunalukashop/\n\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lukalunabusiness@gmail.com\n\n#Minecraft #Luna",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/onHmUvUoyCI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/onHmUvUoyCI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/onHmUvUoyCI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/onHmUvUoyCI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/onHmUvUoyCI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luka",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NAJSIGRUNIJA BAZA PROTIV SOVE U 99 NO\u0106I U \u0160UMI!",
          "description": "\ud83d\udecd\ufe0f MAJICE USKORO MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE:\nWebsite: https://lunaluka.com/\nInstagram: https://instagram.com/lunalukashop/\n\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lukalunabusiness@gmail.com\n\n#Minecraft #Luna"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT34M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "48682",
        "likeCount": "1559",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "190"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "irjIDDoaTTKcjWd8Fp4UWnUQNoA",
      "id": "l6XwpRKUUfo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-12T10:01:36Z",
        "channelId": "UCi0qGHHVSMYnykgXh6wiuBg",
        "title": "CORONA - DELINQUENTE (OFFICIAL VISUALIZER)",
        "description": "All Rights Reserved \u00a9 KDM Exclusive\r\nSubscribe to KDM Exclusive: https://goo.gl/nB1qyI\n\u2937 Stream/Download: https://kdm.lnk.to/original-badman\n\nMuzika: Corona\nTekst: Corona\nProduced by Costa\nMix & Master: Filip Mladenovic One Music\nSnimano u KDM Exclusive Studiju u Beogradu\n\nDirector: Marko Mravik - Dr Cogu\nDP: Milos Grujic Grooya\nProducer: Kaziragy\nLocation PA: Aleksandar Pavlovic\r\n\r\nKDM Exclusive Facebook: https://www.facebook.com/kdmexclsuive\r\nKDM Exclusive Instagram: https://www.instagram.com/kdm.exclusive",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6XwpRKUUfo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KDM Exclusive",
        "tags": [
          "corona",
          "pronto",
          "kdm exclusive",
          "original badman",
          "mane",
          "delinquente",
          "101 suza",
          "amorova strela",
          "bonjour",
          "knock knock",
          "izvini mama",
          "galerija",
          "predsendnicka pratnja",
          "nasa stvar",
          "rimski",
          "zero zero",
          "stranac",
          "laga laga",
          "one music"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CORONA - DELINQUENTE (OFFICIAL VISUALIZER)",
          "description": "All Rights Reserved \u00a9 KDM Exclusive\r\nSubscribe to KDM Exclusive: https://goo.gl/nB1qyI\n\u2937 Stream/Download: https://kdm.lnk.to/original-badman\n\nMuzika: Corona\nTekst: Corona\nProduced by Costa\nMix & Master: Filip Mladenovic One Music\nSnimano u KDM Exclusive Studiju u Beogradu\n\nDirector: Marko Mravik - Dr Cogu\nDP: Milos Grujic Grooya\nProducer: Kaziragy\nLocation PA: Aleksandar Pavlovic\r\n\r\nKDM Exclusive Facebook: https://www.facebook.com/kdmexclsuive\r\nKDM Exclusive Instagram: https://www.instagram.com/kdm.exclusive"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1195068",
        "likeCount": "11153",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "105"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rnnNnDqcaJVJYh7hYlKT8-Tfy0o",
      "id": "zglHae8gqMQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T16:22:29Z",
        "channelId": "UCIOsavYz3wZpo45YXX5DzTg",
        "title": "KNELETHON DAN 12 -  BLIZU SMO CILJA PREVISE!",
        "description": "Instagram:  https://www.instagram.com/___nellee__/\nViber Grupa: https://invite.viber.com/?g2=AQAaB01SWI%2F3c1SmpsHXaeOq1av2p%2FtAnxy9ygVcO53EKXQxfgAuA4KEciEWQRsW\n\ud83d\udcb0 DONACIJE \ud83d\udcb0: https://streamlabs.com/kneleus1\n\ud83d\udcb3  Postanite MEMBER na kanalu \ud83d\udcb3 : https://www.youtube.com/channel/UCIOsavYz3wZpo45YXX5DzTg/join\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nDonacije : Stream donacije su dobrodo\u0161le, ali nikada obavezne, donacije ne mogu biti refundirane.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zglHae8gqMQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zglHae8gqMQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zglHae8gqMQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zglHae8gqMQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zglHae8gqMQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kneleus",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "KNELETHON DAN 12 -  BLIZU SMO CILJA PREVISE!",
          "description": "Instagram:  https://www.instagram.com/___nellee__/\nViber Grupa: https://invite.viber.com/?g2=AQAaB01SWI%2F3c1SmpsHXaeOq1av2p%2FtAnxy9ygVcO53EKXQxfgAuA4KEciEWQRsW\n\ud83d\udcb0 DONACIJE \ud83d\udcb0: https://streamlabs.com/kneleus1\n\ud83d\udcb3  Postanite MEMBER na kanalu \ud83d\udcb3 : https://www.youtube.com/channel/UCIOsavYz3wZpo45YXX5DzTg/join\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nDonacije : Stream donacije su dobrodo\u0161le, ali nikada obavezne, donacije ne mogu biti refundirane."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5H17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "110441",
        "likeCount": "1300",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "y_j0fXANGxc758ZkUJFIn_YpdGw",
      "id": "sxp_FpQoZZk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-12T13:03:09Z",
        "channelId": "UCB2yA09zrMOyvJbOMDe9CHQ",
        "title": "PEDJA JOVANOVIC - MOJ MALI VASAR (OFFICIAL VIDEO 2025)",
        "description": "Booking: Kamarad produkcija\n+381 64 169 52 52 Du\u0161an Milovanovi\u0107\n+381 64 685 53 03 Marko Maksimovi\u0107\n\nSlu\u0161ajte \"Moj mali va\u0161ar\" na svim striming platformama \nPrijavite se za obave\u0161tenja na \u200b\u2060\u200b\u2060\u202a \u200b\u2060@PedjaJovanovic \n\nMuzika: Bane Opa\u010di\u0107\nTekst: Bane Opa\u010di\u0107\nAran\u017eman: Alek Aleksov\n\nGitare: Mladen Pecovi\u0107\nBas: Alek Aleksov\nTrube : Milos Nikoli\u0107\nBubanj: Alek Aleksov\nKlavijature: Alek Aleksov\nPrate\u0107i: Pe\u0111a Jovanovi\u0107\nMix i mastering: Alek Aleksov\n\nDirected and edited by: Vedad Ja\u0161arevi\u0107\nOrganiser and photographer: Luka Spremo\nLocation manager : Milena Mi\u0161i\u0107\nModel: Maja Petroni\u0107\nMake up: Jefferson Rivera\nColor Correction: Goran Todori\u0107\n\nProducent digitalnog sadr\u017eaja: Nemanja Ilin\u010di\u0107\n\nFollow me: \nInstagram: https://www.instagram.com/pedjajovanoviic\nFacebook: https://www.facebook.com/pedjajovanovicmusic\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pedja_jovanovic\nYouTube:  @PedjaJovanovic \n\nTekst:\nHvalim se lutko moja \ntvojom lepotom svima \n\u017eivot je nestvaran \nKad te za ruku dr\u017eim \nja se sa sre\u0107om dru\u017eim \ndan i no\u0107, no\u0107 i dan \nKa\u017eu mi lutalica \nneverna, no\u0107na ptica \nMutna imena, lica... \nMa pusti grad nek pri\u010da\n\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\n\nHvalim lutko moja \njedna si u milion \nSrcu mom kraljica\nHvalim se \u0161to bih krio \nlud sam pre tebe bio \nRoman bez stranica\nKa\u017eu mi lutalica \nneverna, no\u0107na ptica \nMutna imena, lica... \nMa pusti grad nek pri\u010da\n\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\n\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\nOd glave si do pete stvorena za mene\n\nLabel & copyright: Pedja Jovanovic, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved.\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\n#pedjajovanovic #mojmalivasar",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxp_FpQoZZk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxp_FpQoZZk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxp_FpQoZZk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxp_FpQoZZk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxp_FpQoZZk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Pedja Jovanovic",
        "tags": [
          "Pedja Jovanovic",
          "Jovanovi\u0107",
          "Pe\u0111a",
          "Blizanac",
          "24 7",
          "24/7",
          "neformalno",
          "nemoguca ljubav",
          "breskvica",
          "sava centar",
          "zelja",
          "ja cu i dalje da ti pisem pesme",
          "ono nesto",
          "parfem od vanile",
          "live",
          "uzivo",
          "rekla si mi da ne volis zimu",
          "cokolada",
          "mila",
          "volim te i pijan",
          "cvece za nju",
          "cover",
          "moj mali vasar",
          "ringispil",
          "Savrsena",
          "300 \u010duda",
          "Trista \u010duda",
          "Pozitivno luda",
          "Stvorena za mene"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "PEDJA JOVANOVIC - MOJ MALI VASAR (OFFICIAL VIDEO 2025)",
          "description": "Booking: Kamarad produkcija\n+381 64 169 52 52 Du\u0161an Milovanovi\u0107\n+381 64 685 53 03 Marko Maksimovi\u0107\n\nSlu\u0161ajte \"Moj mali va\u0161ar\" na svim striming platformama \nPrijavite se za obave\u0161tenja na \u200b\u2060\u200b\u2060\u202a \u200b\u2060@PedjaJovanovic \n\nMuzika: Bane Opa\u010di\u0107\nTekst: Bane Opa\u010di\u0107\nAran\u017eman: Alek Aleksov\n\nGitare: Mladen Pecovi\u0107\nBas: Alek Aleksov\nTrube : Milos Nikoli\u0107\nBubanj: Alek Aleksov\nKlavijature: Alek Aleksov\nPrate\u0107i: Pe\u0111a Jovanovi\u0107\nMix i mastering: Alek Aleksov\n\nDirected and edited by: Vedad Ja\u0161arevi\u0107\nOrganiser and photographer: Luka Spremo\nLocation manager : Milena Mi\u0161i\u0107\nModel: Maja Petroni\u0107\nMake up: Jefferson Rivera\nColor Correction: Goran Todori\u0107\n\nProducent digitalnog sadr\u017eaja: Nemanja Ilin\u010di\u0107\n\nFollow me: \nInstagram: https://www.instagram.com/pedjajovanoviic\nFacebook: https://www.facebook.com/pedjajovanovicmusic\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pedja_jovanovic\nYouTube:  @PedjaJovanovic \n\nTekst:\nHvalim se lutko moja \ntvojom lepotom svima \n\u017eivot je nestvaran \nKad te za ruku dr\u017eim \nja se sa sre\u0107om dru\u017eim \ndan i no\u0107, no\u0107 i dan \nKa\u017eu mi lutalica \nneverna, no\u0107na ptica \nMutna imena, lica... \nMa pusti grad nek pri\u010da\n\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\n\nHvalim lutko moja \njedna si u milion \nSrcu mom kraljica\nHvalim se \u0161to bih krio \nlud sam pre tebe bio \nRoman bez stranica\nKa\u017eu mi lutalica \nneverna, no\u0107na ptica \nMutna imena, lica... \nMa pusti grad nek pri\u010da\n\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\n\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\nZa mene ti si savr\u0161ena, trista \u010duda \ni volim \u0161to si tako pozitivno luda \nMoj mali va\u0161ar \nRingi\u0161pil za moje vene \nOd glave si do pete stvorena za mene\nOd glave si do pete stvorena za mene\n\nLabel & copyright: Pedja Jovanovic, \u2117 & \u00a9 2025. All rights reserved.\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\n#pedjajovanovic #mojmalivasar"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M18S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1095842",
        "likeCount": "4548",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "256"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3cTzarDc9dBaru7u90LHgox5VnQ",
      "id": "iRh7XsCpYiU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T18:17:45Z",
        "channelId": "UCoAVMy_9E_n75aZXbotfVjw",
        "title": "MORAO sam napraviti ne\u0161to OKRUTNO - Mafia: The Old Country (EP4)",
        "description": "Komentiraj ovaj video i na HCL portalu: https://www.hcl.hr/video/igramo-mafia-the-old-country-ep4-morao-napraviti-nesto-okrutno-231406/\nHCL merch: https://shop.hcl.hr\nProna\u0111i sli\u010dne igre u velikoj HCL bazi igara: https://www.hcl.hr/igre/\n\nHCL Gaming Portal: https://www.hcl.hr\nDiscord: https://discordapp.com/invite/gkajsxu\nFacebook: https://www.facebook.com/HCLgaming\nInstagram: https://www.instagram.com/hcl.hr\nTwitter: https://www.twitter.com/hclhr\nSteam grupa: https://steamcommunity.com/groups/hcl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hclportal",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iRh7XsCpYiU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iRh7XsCpYiU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iRh7XsCpYiU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iRh7XsCpYiU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iRh7XsCpYiU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HCL.hr",
        "tags": [
          "hcl",
          "gameplay",
          "review",
          "recenzije",
          "recenzija",
          "igre",
          "igrice",
          "igrica",
          "game",
          "gaming",
          "games",
          "hrvatska",
          "srbija",
          "bosna",
          "balkan",
          "let's play",
          "igor belan",
          "Mafia: The Old Country",
          "Mafia 4",
          "Mafia: The Old Country serijal EP4",
          "Mafia 2025",
          "Mafia games",
          "Sicily",
          "Enzo joins the family",
          "Mafia 1",
          "Mafia 2",
          "Mafia 3",
          "Games like GTA",
          "funny gameplay",
          "sme\u0161ne igrice",
          "smije\u0161ne igrice"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hr",
        "localized": {
          "title": "MORAO sam napraviti ne\u0161to OKRUTNO - Mafia: The Old Country (EP4)",
          "description": "Komentiraj ovaj video i na HCL portalu: https://www.hcl.hr/video/igramo-mafia-the-old-country-ep4-morao-napraviti-nesto-okrutno-231406/\nHCL merch: https://shop.hcl.hr\nProna\u0111i sli\u010dne igre u velikoj HCL bazi igara: https://www.hcl.hr/igre/\n\nHCL Gaming Portal: https://www.hcl.hr\nDiscord: https://discordapp.com/invite/gkajsxu\nFacebook: https://www.facebook.com/HCLgaming\nInstagram: https://www.instagram.com/hcl.hr\nTwitter: https://www.twitter.com/hclhr\nSteam grupa: https://steamcommunity.com/groups/hcl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hclportal"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT54M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19299",
        "likeCount": "2224",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "130"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HJmzRHarEAyBJeiJRYY76oGSmPo",
      "id": "iuyqJv049Io",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-17T06:58:40Z",
        "channelId": "UC_M1zdfjpgN00bIKZac6j8A",
        "title": "VOJKO V - \u0160IBENIK (feat. PEKI) (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "txt: Vojko V,  Peki\nmuzika/mix/master: Lockroom\nDirected, shot and sauced by dffrnt vibe \nProducer: Stjepan Musulin\nPhotogapher: nija.to\nGaffer: Hrvoje Radeljic\nGraphics: blck-xcvi\nAdditional VHS footage: dvaespe, Squared G\nSpecial thanks to: Adrian Petricevic, Laundry space Mala Ventula.\u200b",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuyqJv049Io/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuyqJv049Io/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuyqJv049Io/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuyqJv049Io/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuyqJv049Io/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Vojko V",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "VOJKO V - \u0160IBENIK (feat. PEKI) (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "txt: Vojko V,  Peki\nmuzika/mix/master: Lockroom\nDirected, shot and sauced by dffrnt vibe \nProducer: Stjepan Musulin\nPhotogapher: nija.to\nGaffer: Hrvoje Radeljic\nGraphics: blck-xcvi\nAdditional VHS footage: dvaespe, Squared G\nSpecial thanks to: Adrian Petricevic, Laundry space Mala Ventula.\u200b"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "456050",
        "likeCount": "8040",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "651"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "PTK5QIWVXOSDLqZMUxKzdfm_WF4",
      "id": "_D12ccJX_Q8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T09:00:50Z",
        "channelId": "UCF8T46w9cD8aDDK1c03KvSw",
        "title": "U\u0160AO SAM NA ADMINOV PRIVATAN SERVER I UKRAO SVE NAJBOLJE BRAINROTOVE !!!",
        "description": "\ud83c\udf34\u2600\ufe0fSVI IMAJU BRAINROT MAJICE OVOG LETA!\nDostava je dostupna za:\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Srbiju \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.rs/\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Hrvatsku \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.hr/\n\ud83c\udde7\ud83c\udde6 Bosnu i Hercegovinu \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.ba/\n\n\ud83c\udf81 AKCIJA traje jo\u0161 KRATKO!\nPoru\u010di omiljeni Brainrot dizajn dok jo\u0161 ima zaliha \u2013\ni ako naru\u010di\u0161 u naredna 24h, dobija\u0161 i poseban poklon: moj potpis + ekskluzivnu fotku Brainrot ekipe koju niko drugi ne\u0107e imati!\n\n\u26a0\ufe0f VA\u017dNO ZA MLA\u0110E FANOVE!\nAko si mla\u0111i/a, prvo pitaj roditelje za dozvolu pre nego \u0161to naru\u010di\u0161.\nTako\u0111e, neka ti pomognu da izabere\u0161 pravu veli\u010dinu majice. \u2764\ufe0f\n\nZAPRATITE ME I NA MOM DRUGOM KANALU (svaki dan novi videi): https://www.youtube.com/channel/UCRRxsDhA0g92Rpvel0TkEqA\n\nMOJ INSTAGRAM : https://www.instagram.com/nikola_krstin/\n\nAko \u017eelite da doprinesete razvitku ovog kanala, mo\u017eete donirati na: https://streamlabs.com/maaaster\n(Svi donatori bi\u0107e prikazani na kraju svakog videa)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\nGde kupiti: https://cli.re/Niki13Gaming\n\nFB: https://www.facebook.com/white.shark.gaming.only/\nInsta: https://www.instagram.com/whiteshark/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAttribution 4.0 license. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nArtist: http://incompetech.com/\n\nPretplatite se ako jo\u0161 uvek niste i upalite ono zvonce :D\n\n\u25ba HVALA VAM NA 586,3k SUBA!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries/ Poslovni kontakt: \nkrsko13gaming@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/LxzYnz\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/1KqAYQ\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHVALA VAM NA SVEMU, NAJBOLJI STE, al' bukvalno :D",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D12ccJX_Q8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D12ccJX_Q8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D12ccJX_Q8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D12ccJX_Q8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D12ccJX_Q8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Niki13Gaming",
        "tags": [
          "krsko13",
          "niki",
          "krsko",
          "13",
          "gaming",
          "clash",
          "royale",
          "Impe",
          "Sone",
          "50N3",
          "Imperator FX",
          "Minecraft",
          "prezivljavanje",
          "dzungla",
          "gta 5",
          "trke"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "U\u0160AO SAM NA ADMINOV PRIVATAN SERVER I UKRAO SVE NAJBOLJE BRAINROTOVE !!!",
          "description": "\ud83c\udf34\u2600\ufe0fSVI IMAJU BRAINROT MAJICE OVOG LETA!\nDostava je dostupna za:\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Srbiju \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.rs/\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Hrvatsku \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.hr/\n\ud83c\udde7\ud83c\udde6 Bosnu i Hercegovinu \u2013 https://italianbrainrot.shop.brendly.ba/\n\n\ud83c\udf81 AKCIJA traje jo\u0161 KRATKO!\nPoru\u010di omiljeni Brainrot dizajn dok jo\u0161 ima zaliha \u2013\ni ako naru\u010di\u0161 u naredna 24h, dobija\u0161 i poseban poklon: moj potpis + ekskluzivnu fotku Brainrot ekipe koju niko drugi ne\u0107e imati!\n\n\u26a0\ufe0f VA\u017dNO ZA MLA\u0110E FANOVE!\nAko si mla\u0111i/a, prvo pitaj roditelje za dozvolu pre nego \u0161to naru\u010di\u0161.\nTako\u0111e, neka ti pomognu da izabere\u0161 pravu veli\u010dinu majice. \u2764\ufe0f\n\nZAPRATITE ME I NA MOM DRUGOM KANALU (svaki dan novi videi): https://www.youtube.com/channel/UCRRxsDhA0g92Rpvel0TkEqA\n\nMOJ INSTAGRAM : https://www.instagram.com/nikola_krstin/\n\nAko \u017eelite da doprinesete razvitku ovog kanala, mo\u017eete donirati na: https://streamlabs.com/maaaster\n(Svi donatori bi\u0107e prikazani na kraju svakog videa)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\nGde kupiti: https://cli.re/Niki13Gaming\n\nFB: https://www.facebook.com/white.shark.gaming.only/\nInsta: https://www.instagram.com/whiteshark/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAttribution 4.0 license. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nArtist: http://incompetech.com/\n\nPretplatite se ako jo\u0161 uvek niste i upalite ono zvonce :D\n\n\u25ba HVALA VAM NA 586,3k SUBA!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries/ Poslovni kontakt: \nkrsko13gaming@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/LxzYnz\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/1KqAYQ\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHVALA VAM NA SVEMU, NAJBOLJI STE, al' bukvalno :D"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr-Latn"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17183",
        "likeCount": "1167",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "118"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nGWerx1-CnnNPALYzu1Uk6LryKw",
      "id": "Wl64GvAgWoU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-09T16:24:32Z",
        "channelId": "UC1-bu5mPhHT4e8JR1shA8WA",
        "title": "FOX X GRCA - KOCKE LEDA 3",
        "description": "Stream: https://open.spotify.com/album/4Cu3KPL85NoX8fFSYjJXoS?si=eUUdVNiiQKagew4_fuybow\n\nBeat: Slavic Boy\nMix, Master & Arrangement: Napoleon\nCover Art: crtam.ko.goca\nMusic & Lyrics: Fox & Grca\n\nFollow:\nFox: https://instagram.com/fox.branko https://www.tiktok.com/@fox.branko1\nGrca: https://instagram.com/grcaje https://www.tiktok.com/@grrca\nNapoleon: https://instagram.com/napo_musicofficial\nSlavic Boy:  https://www.instagram.com/slavicboy23?\ncrtam.ko.goca: https://instagram.com/crtam.ko.goca",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wl64GvAgWoU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wl64GvAgWoU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wl64GvAgWoU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wl64GvAgWoU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wl64GvAgWoU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KOCKE LEDA",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FOX X GRCA - KOCKE LEDA 3",
          "description": "Stream: https://open.spotify.com/album/4Cu3KPL85NoX8fFSYjJXoS?si=eUUdVNiiQKagew4_fuybow\n\nBeat: Slavic Boy\nMix, Master & Arrangement: Napoleon\nCover Art: crtam.ko.goca\nMusic & Lyrics: Fox & Grca\n\nFollow:\nFox: https://instagram.com/fox.branko https://www.tiktok.com/@fox.branko1\nGrca: https://instagram.com/grcaje https://www.tiktok.com/@grrca\nNapoleon: https://instagram.com/napo_musicofficial\nSlavic Boy:  https://www.instagram.com/slavicboy23?\ncrtam.ko.goca: https://instagram.com/crtam.ko.goca"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "621220",
        "likeCount": "8774",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "629"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Ha37-7kStSb6sFWeDE_oeZb7GvI",
      "id": "oepuvVR7Uv0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T19:14:27Z",
        "channelId": "UC61WNEK07Mjo2SzlJnvFH4Q",
        "title": "BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 - MOUZ vs B8 | Aurora vs Heroic | Vitality vs Legacy",
        "description": "Najbolje vesti iz sveta esporta kao i sve informacije o na\u0161em radu: https://www.relog.rs/\n\nTV Arena Esport instagram: https://www.instagram.com/tvarenaesport/\n\nRelog Media instagram: https://www.instagram.com/relog.media/\n\nPrenosi najelitnijih CS2 turnira na srpskom jeziku: https://www.twitch.tv/tvarenaesport\n\nNajbolji komjuniti na Balkanu:  https://discord.gg/Ymjxcb9wWh\n\n#live #blast #cs2",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oepuvVR7Uv0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oepuvVR7Uv0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oepuvVR7Uv0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oepuvVR7Uv0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oepuvVR7Uv0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TV ARENA ESPORT",
        "tags": [
          "csgo",
          "blast",
          "live",
          "uzivo",
          "prenos",
          "arena esport",
          "tv arena esport",
          "g2",
          "niko",
          "hunter"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 - MOUZ vs B8 | Aurora vs Heroic | Vitality vs Legacy",
          "description": "Najbolje vesti iz sveta esporta kao i sve informacije o na\u0161em radu: https://www.relog.rs/\n\nTV Arena Esport instagram: https://www.instagram.com/tvarenaesport/\n\nRelog Media instagram: https://www.instagram.com/relog.media/\n\nPrenosi najelitnijih CS2 turnira na srpskom jeziku: https://www.twitch.tv/tvarenaesport\n\nNajbolji komjuniti na Balkanu:  https://discord.gg/Ymjxcb9wWh\n\n#live #blast #cs2"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6H13M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19354",
        "likeCount": "295",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "43J8OjP2gJoV9WHtpWm0F0jgbSQ",
      "id": "gXJsAdvjC08",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-13T15:00:25Z",
        "channelId": "UCtAE452wbBYJZASZ-3jCNBA",
        "title": "Coby i Milica Pavlovi\u0107 - Stara igra",
        "description": "\ud83c\udf10 Slu\u0161ajte album \u201eDar i Kletva\u201d na svim streaming servisima: https://coby.bfan.link/dar-i-kletva-LP\n\ud83d\uded1 SUBSCRIBE: http://www.youtube.com/@bassivitydigital/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udfe2 Bassivity Digital na Spotify: https://Bassivity.lnk.to/Spotify\n\nExecutive Producer: Relja Milankovi\u0107\nProducer: Marko Markovi\u0107 \nProduction Coordinator: Aneta Nedimovi\u0107 \nLocation Manager: Ivan Markovi\u0107\n\nDirector / DoP / Color Grading: Leonard Firstner\n1ST AD: David Jovanovi\u0107\n2nd AD: Aleksa Milo\u0161evi\u0107\nPA: Dalibor Zeki\u0107\n1st AC: Jovan Nikoli\u0107 \n2nd AC: Vanja Ulepi\u0107\nSteadicam: Lazar Jankovi\u0107\nKey Grip: Ivan Lekovi\u0107\nGaffer: Goran Beguli\u0107\n\n\nExtras Coordinator: Du\u0161ica Markovi\u0107\nProduction Designer: Mia Medenica\nCostume Designer: An\u0111elka Raki\u0107\nCostume Designer Assistant: Danica Mio\u010dinovi\u0107\nMakeup Artist: Milica \u0110or\u0111evi\u0107\nMU Assistant: Sara Vujanovi\u0107 \nHair Stylist: Ma\u0161a Frenci\u0107\nSFX: Haze \u0110or\u0111e Kurcubi\u0107\nDIT / BTS Videographer: Mihajlo Ivanovi\u0107\nPlayback: Sava Tomi\u0107\n\nMilica Pavlovi\u0107 Team:\nMUA/Hair stylist: Kristijan Pashoski\nStylist: Marko Mrkaja\nStylist Assistant: Andrijana Luki\u0107\nBTS Photographer: Mina Moshi\n\nZa Cobijeve LV patike pobrinuo se: Devito\n\nMuzika: Coby, Milo\u0161 Nikoli\u0107\nTxt: Coby\nArr: Coby, MBM, \u0160omi, Benzika, Godday\n\nBackVocals: Bojana Brdari\u0107 \n\nTruba: Milo\u0161 Nikoli\u0107 \nFlugelhorn: Milo\u0161 Nikoli\u0107 \nTenori: Milo\u0161 Nikoli\u0107 \nTuba: Marko Baji\u0107 \n\nMiks/Master: Jan Magdevski\n\nStatisti:\nBalerina: Kristina Kovacevic\nBelly dance: Marta Petkovic\nBreak dance: Milos Hinic\nPlesni par 1:\nIrina Starkova\nZdravko Jovanovic\nPlesni par 2:\nSilvana Mitrovic\nRade Mitrovic\nPlesni par 3:\nDragica Mirkovic\nZoran Krnjajic\n\nKUD \"Dimitrije Koturovic\"\nTeodora Pavlov\nOlga Marinkovic\nPetar Olarevic\nAlen Vekic\n\nTarabuke\nAleksandar Palibrk\nBojan Veselinovic\n\nTrubaci: Orkestar Skorpioni\nSlavisa Demirovic - sef orkestra\nDalibor Demirovic\nBosko Asanovic\nMihajlo Spasic\n\nZongler na monociklu: Miljan Alic\n\nMadjionicar: Igor Trifunov\n\nDeca:\nIrena Petrovic\nUros Todorovic\n\nBiznismen: Sasa Stankovic\n\nBliznakinje:\nTeodora Tomic\nIrena Bozovic",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXJsAdvjC08/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXJsAdvjC08/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXJsAdvjC08/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXJsAdvjC08/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXJsAdvjC08/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Bassivity Digital",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Coby i Milica Pavlovi\u0107 - Stara igra",
          "description": "\ud83c\udf10 Slu\u0161ajte album \u201eDar i Kletva\u201d na svim streaming servisima: https://coby.bfan.link/dar-i-kletva-LP\n\ud83d\uded1 SUBSCRIBE: http://www.youtube.com/@bassivitydigital/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udfe2 Bassivity Digital na Spotify: https://Bassivity.lnk.to/Spotify\n\nExecutive Producer: Relja Milankovi\u0107\nProducer: Marko Markovi\u0107 \nProduction Coordinator: Aneta Nedimovi\u0107 \nLocation Manager: Ivan Markovi\u0107\n\nDirector / DoP / Color Grading: Leonard Firstner\n1ST AD: David Jovanovi\u0107\n2nd AD: Aleksa Milo\u0161evi\u0107\nPA: Dalibor Zeki\u0107\n1st AC: Jovan Nikoli\u0107 \n2nd AC: Vanja Ulepi\u0107\nSteadicam: Lazar Jankovi\u0107\nKey Grip: Ivan Lekovi\u0107\nGaffer: Goran Beguli\u0107\n\n\nExtras Coordinator: Du\u0161ica Markovi\u0107\nProduction Designer: Mia Medenica\nCostume Designer: An\u0111elka Raki\u0107\nCostume Designer Assistant: Danica Mio\u010dinovi\u0107\nMakeup Artist: Milica \u0110or\u0111evi\u0107\nMU Assistant: Sara Vujanovi\u0107 \nHair Stylist: Ma\u0161a Frenci\u0107\nSFX: Haze \u0110or\u0111e Kurcubi\u0107\nDIT / BTS Videographer: Mihajlo Ivanovi\u0107\nPlayback: Sava Tomi\u0107\n\nMilica Pavlovi\u0107 Team:\nMUA/Hair stylist: Kristijan Pashoski\nStylist: Marko Mrkaja\nStylist Assistant: Andrijana Luki\u0107\nBTS Photographer: Mina Moshi\n\nZa Cobijeve LV patike pobrinuo se: Devito\n\nMuzika: Coby, Milo\u0161 Nikoli\u0107\nTxt: Coby\nArr: Coby, MBM, \u0160omi, Benzika, Godday\n\nBackVocals: Bojana Brdari\u0107 \n\nTruba: Milo\u0161 Nikoli\u0107 \nFlugelhorn: Milo\u0161 Nikoli\u0107 \nTenori: Milo\u0161 Nikoli\u0107 \nTuba: Marko Baji\u0107 \n\nMiks/Master: Jan Magdevski\n\nStatisti:\nBalerina: Kristina Kovacevic\nBelly dance: Marta Petkovic\nBreak dance: Milos Hinic\nPlesni par 1:\nIrina Starkova\nZdravko Jovanovic\nPlesni par 2:\nSilvana Mitrovic\nRade Mitrovic\nPlesni par 3:\nDragica Mirkovic\nZoran Krnjajic\n\nKUD \"Dimitrije Koturovic\"\nTeodora Pavlov\nOlga Marinkovic\nPetar Olarevic\nAlen Vekic\n\nTarabuke\nAleksandar Palibrk\nBojan Veselinovic\n\nTrubaci: Orkestar Skorpioni\nSlavisa Demirovic - sef orkestra\nDalibor Demirovic\nBosko Asanovic\nMihajlo Spasic\n\nZongler na monociklu: Miljan Alic\n\nMadjionicar: Igor Trifunov\n\nDeca:\nIrena Petrovic\nUros Todorovic\n\nBiznismen: Sasa Stankovic\n\nBliznakinje:\nTeodora Tomic\nIrena Bozovic"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1588862",
        "likeCount": "4974",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "156"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NEC8YEmQuBN2vY8TWLH-rl7bLlU",
      "id": "dAj5jWR8Tms",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T19:00:41Z",
        "channelId": "UCh5mLn90vUaB1PbRRx_AiaA",
        "title": "SIDEMEN AMONG US MEGA CHAOS MODE",
        "description": "\ud83c\udf57: Order food NOW at: https://www.eatsides.com/\n\ud83c\udfa5: Access exclusive content at: https://www.sideplus.com/\n\ud83c\udf79: XIX Vodka: https://www.xixvodka.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Subscribe to our Reacts Channel: https://www.youtube.com/SidemenReacts \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udc55: Sidemen Clothing: https://www.sidemenclothing.com\n\ud83d\udcf8: Sidemen Instagram: http://www.instagram.com/Sidemen\n\ud83d\udc24: Sidemen Twitter: http://www.twitter.com/Sidemen\n\ud83c\udccfHot House Games: https://www.hothousegames.com/\n\n\u25b6\ufe0f SIDEMEN \u25c0\ufe0f\n\n\ud83d\udd35 JOSH (Zerkaa)\n\u25cf http://www.youtube.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.youtube.com/ZerkaaPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.twitter.com/ZerkaaHD\n\n\ud83d\udd34 HARRY (W2S)\n\u25cf http://www.youtube.com/W2S\n\u25cf http://www.youtube.com/W2SPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Wroetoshaw\n\u25cf http://www.twitter.com/Wroetoshaw\n\n\ud83d\udd35 VIK (Vikkstar123)\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123HD\n\u25cf http://www.youtube.com/VikkstarPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Vikkstagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Vikkstar123\n\n\ud83d\udd34 JJ (KSI)\n\u25cf http://www.youtube.com/KSI\n\u25cf http://www.youtube.com/KSIOlajidebtHD\n\u25cf http://www.instagram.com/KSI\n\u25cf http://www.twitter.com/KSIOlajidebt\n\n\ud83d\udd35 TOBI (Tobjizzle)\n\u25cf http://www.youtube.com/TBJZL\n\u25cf http://www.youtube.com/Editingaming\n\u25cf http://www.instagram.com/Tobjizzle\n\u25cf http://www.twitter.com/Tobjizzle\n\n\ud83d\udd34 ETHAN (Behzinga)\n\u25cf http://www.youtube.com/Behzinga\n\u25cf http://www.youtube.com/Beh2inga\n\u25cf http://www.instagram.com/Behzingagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Behzinga\n\n\ud83d\udd35 SIMON (Miniminter)\n\u25cf http://www.youtube.com/Miniminter\n\u25cf http://www.youtube.com/MM7Games\n\u25cf http://www.instagram.com/Miniminter\n\u25cf http://www.twitter.com/Miniminter\n\nEdited by @chipfat",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dAj5jWR8Tms/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dAj5jWR8Tms/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dAj5jWR8Tms/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dAj5jWR8Tms/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dAj5jWR8Tms/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MoreSidemen",
        "tags": [
          "sidemen",
          "moresidemen",
          "miniminter",
          "ksi",
          "zerkaa",
          "behzinga",
          "tbjzl",
          "vikkstar",
          "wroetoshaw"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SIDEMEN AMONG US MEGA CHAOS MODE",
          "description": "\ud83c\udf57: Order food NOW at: https://www.eatsides.com/\n\ud83c\udfa5: Access exclusive content at: https://www.sideplus.com/\n\ud83c\udf79: XIX Vodka: https://www.xixvodka.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Subscribe to our Reacts Channel: https://www.youtube.com/SidemenReacts \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udc55: Sidemen Clothing: https://www.sidemenclothing.com\n\ud83d\udcf8: Sidemen Instagram: http://www.instagram.com/Sidemen\n\ud83d\udc24: Sidemen Twitter: http://www.twitter.com/Sidemen\n\ud83c\udccfHot House Games: https://www.hothousegames.com/\n\n\u25b6\ufe0f SIDEMEN \u25c0\ufe0f\n\n\ud83d\udd35 JOSH (Zerkaa)\n\u25cf http://www.youtube.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.youtube.com/ZerkaaPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.twitter.com/ZerkaaHD\n\n\ud83d\udd34 HARRY (W2S)\n\u25cf http://www.youtube.com/W2S\n\u25cf http://www.youtube.com/W2SPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Wroetoshaw\n\u25cf http://www.twitter.com/Wroetoshaw\n\n\ud83d\udd35 VIK (Vikkstar123)\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123HD\n\u25cf http://www.youtube.com/VikkstarPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Vikkstagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Vikkstar123\n\n\ud83d\udd34 JJ (KSI)\n\u25cf http://www.youtube.com/KSI\n\u25cf http://www.youtube.com/KSIOlajidebtHD\n\u25cf http://www.instagram.com/KSI\n\u25cf http://www.twitter.com/KSIOlajidebt\n\n\ud83d\udd35 TOBI (Tobjizzle)\n\u25cf http://www.youtube.com/TBJZL\n\u25cf http://www.youtube.com/Editingaming\n\u25cf http://www.instagram.com/Tobjizzle\n\u25cf http://www.twitter.com/Tobjizzle\n\n\ud83d\udd34 ETHAN (Behzinga)\n\u25cf http://www.youtube.com/Behzinga\n\u25cf http://www.youtube.com/Beh2inga\n\u25cf http://www.instagram.com/Behzingagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Behzinga\n\n\ud83d\udd35 SIMON (Miniminter)\n\u25cf http://www.youtube.com/Miniminter\n\u25cf http://www.youtube.com/MM7Games\n\u25cf http://www.instagram.com/Miniminter\n\u25cf http://www.twitter.com/Miniminter\n\nEdited by @chipfat"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-GB"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H32M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5509233",
        "likeCount": "159433",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7013"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4BRe3LoJGavFG2hVqMEfF3RHdVw",
      "id": "Z_JDFA_COLA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T10:00:03Z",
        "channelId": "UCKbXMr5MFhVwk9l3Z6y5o_w",
        "title": "Hrvatske Ru\u017ee ft. Josip Ivan\u010di\u0107 - Na Kamenu Ro\u0111en (Official video)",
        "description": "Mir i Dobro. Hvala svima koji nas podr\u017eavaju.\n\nPratite Hrvatske Ru\u017ee: \n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/hrvatske_ruze/\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61577282605042\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@hrvatske_ruze\n\nGlazba: Neno Nin\u010devi\u0107\nTekst: Neno Nin\u010devi\u0107\nAran\u017eman: Tiho Orli\u0107\nProdukcija: Neno Nin\u010devi\u0107\n\nRe\u017eija i scenari spota: Hrvatske Ru\u017ee\nSnimatelj: Vjekoslav Palini\u0107\nMonta\u017ea: Tin Majnari\u0107\n\u0160minka: Marija Gizdi\u0107 ( MK_beauty_up )\n\nZenski vokali: Jadranka Kristof, Darija Hodnik Marinkovi\u0107\nMuski vokali: Antonio Mari\u010devi\u0107, Josip Ivan\u010di\u0107\nGitare: Ivan Kozina Peso\nBubanj: Danijel Stojan Stoja\nBass: Nikola Jurjevi\u0107-\u0160kopini\u0107 Nixon\nKlavijature: Duje Ivi\u0107, Tiho Orli\u0107\n\nPrateci vokali: Ivan Kozina Peso, Danijel Stojan Stoja, Nikola Jurjevi\u0107-\u0160kopini\u0107 Nixon, Antonio Mari\u010devi\u0107, Tiho Orli\u0107, Toni Rajnovi\u0107\n\nSnimano u studiju Tomislava Mrdulja\u0161a\nMix: Tomislav Mrdulja\u0161 i Leo \u0160karo\n\nIzdava\u010d: \u00a9Kupola \nKontakt: hrvatskeruze@gmail.com\n\nZabranjeno audio i video kopiranje!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_JDFA_COLA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_JDFA_COLA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_JDFA_COLA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_JDFA_COLA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_JDFA_COLA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Hrvatske Ru\u017ee",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Hrvatske Ru\u017ee ft. Josip Ivan\u010di\u0107 - Na Kamenu Ro\u0111en (Official video)",
          "description": "Mir i Dobro. Hvala svima koji nas podr\u017eavaju.\n\nPratite Hrvatske Ru\u017ee: \n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/hrvatske_ruze/\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61577282605042\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@hrvatske_ruze\n\nGlazba: Neno Nin\u010devi\u0107\nTekst: Neno Nin\u010devi\u0107\nAran\u017eman: Tiho Orli\u0107\nProdukcija: Neno Nin\u010devi\u0107\n\nRe\u017eija i scenari spota: Hrvatske Ru\u017ee\nSnimatelj: Vjekoslav Palini\u0107\nMonta\u017ea: Tin Majnari\u0107\n\u0160minka: Marija Gizdi\u0107 ( MK_beauty_up )\n\nZenski vokali: Jadranka Kristof, Darija Hodnik Marinkovi\u0107\nMuski vokali: Antonio Mari\u010devi\u0107, Josip Ivan\u010di\u0107\nGitare: Ivan Kozina Peso\nBubanj: Danijel Stojan Stoja\nBass: Nikola Jurjevi\u0107-\u0160kopini\u0107 Nixon\nKlavijature: Duje Ivi\u0107, Tiho Orli\u0107\n\nPrateci vokali: Ivan Kozina Peso, Danijel Stojan Stoja, Nikola Jurjevi\u0107-\u0160kopini\u0107 Nixon, Antonio Mari\u010devi\u0107, Tiho Orli\u0107, Toni Rajnovi\u0107\n\nSnimano u studiju Tomislava Mrdulja\u0161a\nMix: Tomislav Mrdulja\u0161 i Leo \u0160karo\n\nIzdava\u010d: \u00a9Kupola \nKontakt: hrvatskeruze@gmail.com\n\nZabranjeno audio i video kopiranje!"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1023702",
        "likeCount": "8083",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "668"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "yP-x3QWbHWkaGlrXuoHe0hcxEjE",
      "id": "-f40C2Wkl18",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T22:17:19Z",
        "channelId": "UC7rzjM9zAfOXRnXV8yKpgsg",
        "title": "OVAJ STREAM \u0106E TRAJATI 10 MINUTA (ako uspijem iz prve)",
        "description": "Pomozite na putu do 100k subscribera \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/@igorbelan?sub_confirmation=1d\n\nZapratite me i ovdje \ud83d\udc47\nhttps://facebook.com/igor.belan\nhttps://www.instagram.com/ig.belan\nhttps://www.tiktok.com/@igor.belan\n(mo\u017eda jednom ne\u0161to i objavim)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f40C2Wkl18/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f40C2Wkl18/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f40C2Wkl18/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f40C2Wkl18/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f40C2Wkl18/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Igor Belan",
        "tags": [
          "Igor Belan",
          "HCL.hr",
          "HCL",
          "HCL live",
          "Igor Belan Live",
          "HCL.hr Live",
          "Live stream",
          "chill",
          "gaming stream",
          "Chairbound",
          "indie horror",
          "horori",
          "horror games",
          "funny gameplay",
          "sme\u0161ne igrice",
          "smije\u0161ne igrice"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "OVAJ STREAM \u0106E TRAJATI 10 MINUTA (ako uspijem iz prve)",
          "description": "Pomozite na putu do 100k subscribera \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/@igorbelan?sub_confirmation=1d\n\nZapratite me i ovdje \ud83d\udc47\nhttps://facebook.com/igor.belan\nhttps://www.instagram.com/ig.belan\nhttps://www.tiktok.com/@igor.belan\n(mo\u017eda jednom ne\u0161to i objavim)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3H2M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9992",
        "likeCount": "1618",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "41"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "fcNzgzMsRP5mI38bJdLZy2Pi2UA",
      "id": "CgCVZdcKcqY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
        "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
        "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
        "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BLACKPINK",
        "tags": [
          "YG Entertainment",
          "YG",
          "\uc640\uc774\uc9c0",
          "K-pop",
          "BLACKPINK",
          "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
          "\ube14\ud551",
          "\uc81c\ub2c8",
          "\ub85c\uc81c",
          "\ub9ac\uc0ac",
          "\uc9c0\uc218",
          "LISA",
          "JISOO",
          "JENNIE",
          "ROS\u00c9",
          "BLINK",
          "\ube14\ub9c1\ud06c",
          "JENNIE You & Me",
          "JENNIE You and ME",
          "You & Me",
          "You and Me",
          "\uc81c\ub2c8 You & Me",
          "\uc81c\ub2c8 You and Me",
          "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
          "\uc720\uc564\ubbf8",
          "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
          "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
          "JENNIE COACHELLA"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
          "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "149036869",
        "likeCount": "5413924",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "422475"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "yLqeIbXACuCIKmXuUqlwNso0dh4",
      "id": "-95bXnFuKs8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T08:00:00Z",
        "channelId": "UC3aVGpDQ4G_YwngcKs-UHWw",
        "title": "MINECRAFT, ALI NAS BLOKOVI NAPADAJU!",
        "description": "\ud83d\udecd\ufe0f MAJICE USKORO MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE:\nWebsite: https://lunaluka.com/\nInstagram: https://instagram.com/lunalukashop/\n\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lunalukabusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n#Minecraft #Luna",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-95bXnFuKs8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-95bXnFuKs8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-95bXnFuKs8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-95bXnFuKs8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-95bXnFuKs8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luna  ",
        "tags": [
          "luna",
          "supermax",
          "super max",
          "minecraft",
          "luna i super max",
          "super max i luna",
          "minecraft mod",
          "luka",
          "mata",
          "luna i luka",
          "luka i luna"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "MINECRAFT, ALI NAS BLOKOVI NAPADAJU!",
          "description": "\ud83d\udecd\ufe0f MAJICE USKORO MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE:\nWebsite: https://lunaluka.com/\nInstagram: https://instagram.com/lunalukashop/\n\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lunalukabusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n#Minecraft #Luna"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21058",
        "likeCount": "682",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "53"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 89,
    "resultsPerPage": 50
  }
}