{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "P2-iMTNqBwKouzShQBlCuxBrcM4",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "anhQFKOlbOzcrGRGRlXVKPNgrds",
      "id": "T67WZx7CxY8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T00:00:07Z",
        "channelId": "UCXooz9whNJZBRTHi9AqdjPw",
        "title": "Gusttavo Lima - Retrovisor | DVD \"Feito \u00e0 M\u00e3o\"",
        "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima e Matheus Soares\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \"Catatau\"\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nRETROVISOR \n(Gusttavo Lima / Marco Esteves / Vinni Miranda / Thales Lessa /Gui Prado )\n\nS\u00f3 tem lou\u00e7a pra lavar\nQuem tem comida no prato\nS\u00f3 paga IPVA\nQuem j\u00e1 conquistou um carro\nS\u00f3 passa a noite ouvindo choro\nQuem teve a ben\u00e7\u00e3o de um filho\r\n\nS\u00f3 tem que acordar cedo\nQuem tem um emprego\nCe j\u00e1 pensou nisso\nCome\u00e7a ver o copo meio cheio\nE n\u00e3o meio vazio\nOlha pro retrovisor\nTudo que c\u00ea j\u00e1 passou\nLembra quando c\u00ea ajoelhou pra pedir\nPelas coisas que hoje voc\u00ea reclamou\nOlha pro retrovisor\nE come\u00e7a dar valor\nTem tanta gente com menos\nQue t\u00e1 agradecendo\nS\u00f3 por que acordou\n\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/T67WZx7CxY8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/T67WZx7CxY8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/T67WZx7CxY8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/T67WZx7CxY8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/T67WZx7CxY8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gusttavo Lima Oficial",
        "tags": [
          "Slap M\u00fasica",
          "Arrocha",
          "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
          "Pop",
          "Gustavo Lima",
          "Gusttavo Lima",
          "Gatinha Assanhada",
          "Tcherer\u00ea Tche Tche",
          "Sony",
          "Sony Music",
          "Buteco",
          "Buteco do Gusttavo Lima",
          "Buteco do Gusttavo Lima 2",
          "O Embaixador",
          "Homem de Fam\u00edlia",
          "Abre o Port\u00e3o Que Eu Cheguei",
          "Que Pena Que Acabou",
          "Apelido Carinhoso",
          "Na Hora de Amar",
          "Mil Vezes Cantarei",
          "Cem Mil",
          "Eu N\u00e3o Iria",
          "Sujeito",
          "Carrinho na Areia",
          "Milu"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Gusttavo Lima - Retrovisor | DVD \"Feito \u00e0 M\u00e3o\"",
          "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima e Matheus Soares\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \"Catatau\"\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nRETROVISOR \n(Gusttavo Lima / Marco Esteves / Vinni Miranda / Thales Lessa /Gui Prado )\n\nS\u00f3 tem lou\u00e7a pra lavar\nQuem tem comida no prato\nS\u00f3 paga IPVA\nQuem j\u00e1 conquistou um carro\nS\u00f3 passa a noite ouvindo choro\nQuem teve a ben\u00e7\u00e3o de um filho\r\n\nS\u00f3 tem que acordar cedo\nQuem tem um emprego\nCe j\u00e1 pensou nisso\nCome\u00e7a ver o copo meio cheio\nE n\u00e3o meio vazio\nOlha pro retrovisor\nTudo que c\u00ea j\u00e1 passou\nLembra quando c\u00ea ajoelhou pra pedir\nPelas coisas que hoje voc\u00ea reclamou\nOlha pro retrovisor\nE come\u00e7a dar valor\nTem tanta gente com menos\nQue t\u00e1 agradecendo\nS\u00f3 por que acordou\n\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "458230",
        "likeCount": "22352",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1419"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rULAoW4CHRuYwQ5zb8BAGvtlNJk",
      "id": "_EKNMOdPzkY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T13:00:04Z",
        "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
        "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer oficial da parte 2 | Netflix",
        "description": "Advinha quem est\u00e1 de volta? A parte 2 da temporada 2 de \"Wandinha\" estreia em 3 de setembro, s\u00f3 na Netflix. N\u00e3o perca o trailer oficial!\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nWandinha: Temporada 2 | Trailer oficial da parte 2 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nDesesperada para evitar sua profecia e salvar a vida de Enid, Wandinha reabre um cap\u00edtulo sombrio da hist\u00f3ria da fam\u00edlia que tem muito a ver com Tyler.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EKNMOdPzkY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EKNMOdPzkY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EKNMOdPzkY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EKNMOdPzkY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EKNMOdPzkY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix Brasil",
        "tags": [
          "Catherine Zeta-Jones",
          "Emma Myers",
          "Enid",
          "Gwendoline Christie",
          "Jenna Ortega",
          "Larissa Weems",
          "Netflix",
          "Tim Burton",
          "Trailer",
          "Wandinha"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer oficial da parte 2 | Netflix",
          "description": "Advinha quem est\u00e1 de volta? A parte 2 da temporada 2 de \"Wandinha\" estreia em 3 de setembro, s\u00f3 na Netflix. N\u00e3o perca o trailer oficial!\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nWandinha: Temporada 2 | Trailer oficial da parte 2 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nDesesperada para evitar sua profecia e salvar a vida de Enid, Wandinha reabre um cap\u00edtulo sombrio da hist\u00f3ria da fam\u00edlia que tem muito a ver com Tyler."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "239965",
        "likeCount": "14162",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "621"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eLSii6EtcHoGltrWkV49pUkD-7A",
      "id": "xYExSaWaxX0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T15:01:39Z",
        "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
        "title": "MEU MELHOR AMIGO FEZ ALGO HORR\u00cdVEL COM O RIQUINHO DA ESCOLA! - Kindergarten 3",
        "description": "A professora doida convocou os alunos para participarem de pe\u00e7as de teatro. O que n\u00f3s n\u00e3o esper\u00e1vamos eram as bizarrices que iriam rolar durante essas pe\u00e7as! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYExSaWaxX0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYExSaWaxX0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYExSaWaxX0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYExSaWaxX0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYExSaWaxX0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jazzghost",
        "tags": [
          "jazzghost",
          "jazz",
          "kindergarten 3"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MEU MELHOR AMIGO FEZ ALGO HORR\u00cdVEL COM O RIQUINHO DA ESCOLA! - Kindergarten 3",
          "description": "A professora doida convocou os alunos para participarem de pe\u00e7as de teatro. O que n\u00f3s n\u00e3o esper\u00e1vamos eram as bizarrices que iriam rolar durante essas pe\u00e7as! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT45M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "434615",
        "likeCount": "37774",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2222"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wEAc4-DTiJRd9586F7d_6w4828w",
      "id": "FMX98ROVRCE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T03:00:07Z",
        "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
        "title": "LISA - DREAM feat. Kentaro Sakaguchi (Official Short Film MV)",
        "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nI\u2019ve been thinking \nThat I got no idea what you\u2019re thinking \nAre you happy? Are you sad?\nAre you always gonna hate me for that night in Tokyo? \nWhen it ended \nI kinda hoped that it\u2019d be open ended\nBut you never looked back \nWell I guess you can\u2019t hold on to something once you let it go \nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI guess that I\u2019m taking what I can get \n\u2018Cause I don\u2019t get nothing new from your friends \nIf you got the harder side of the break \nThen why is it harder for me to take \nThere\u2019s so much I might never get to say, ay\nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI-I-I know it\u2019s only in my mind\nPlaying three nights on the stereo\nLike a movie scene, DiCaprio \nOh l-I-I put my make up on just to fall asleep\nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is something we\u2019ll never be\nIt\u2019s bittersweet\nCan we be friends at least\n\nCredits:\nStarring.\nLalisa Manobal\nKentaro Sakaguchi\n\nA film by ARFILM @arfilm_ojun\nWritten & Directed by OJun Kwon\n\nAssistant Director. Choi Ji Hwan\nField Producer. Jeong Ji Won\nProduction Assistant. Kim Jun Seo / Kim Seong Jun /\nPark Sang Joon / Jang Kyu Seong / Heo Seong Won / Park Seong Ho / Seol Hyun Jun\n\nDirector of Photography. Eumko\n1st AC(Focus Puller). Lee Young Woo\n2nd AC. Ko Yun Tae / Kim So Yul / Kim Ji Min\n3rd AC. Choi Seo Young / Shin Cheol Min\nDIT. Choi Jeong Woong\n\nGaffer. Song Hyun Suk\n1st Assistant. Choi Jung Hyun\n2nd Assistant. Choi Jong Bok\n2nd Assistant. Min Jun Hee\n2nd Assistant. Seo Su Min\n3rd Assistant. Heo Gun / Kong Il-ho\n4th Assistant. Sin Hyeon Jo / Song U Jin\n\nArt Director. Jang Zezeen\n1st Assistant. Noh Ji Su / Shin Soon Ok\n2nd Assistant. Kang Joo Hyuk\n3rd Assistant. Jo Na Hyeon / Lee Sang Joon / Kim Hyo Jun\n\nKey Grip. Lee Nam Kwon\nBest Boy. Lee Jun Hee\nGrip. Kim Jae Man / Yun Dae Sang\n\nSpecial Effect. Park Yo Seop\nSpecial Effect Team. Kim Uk / Ahn Won Seop / Ham Chungu\n\nDrone Camera. GODFINGER\nDrone Operator. Lee Min Jae\nGimbal Operator. Cha Jun Hwan\nAssistant. Park Young Jun\n\nLocation Manager. Cho Kyoung Jong\nLocation Sound & Sound Mixer. Choi Jin Young\n\n2D. [NULL STUDIO] Kim Min Jun / Kim Han Ki / Lee Geun Do\n2D. Kim Soo Wan\n\nDI. Lucid Color\nColorist. Ko Won Seok\nDI Crew. Kim Da In / Bae Su Hyeon / Yeom Bo Ram / Hong Hye Won\nDI Producer. Kim Onew\nManager. Seo Yu Jin\n\nSound Effects. Yosi\n\nLisa Management. Alice Kang, Wonjae Park, Chase Johnson \nLisa Creative. Emily Jang \nStylist. Nanist\nMake-up Artist. Myungsun Lee \nMake-up Assistant. Insung Cho\nHair Stylist. Hyeyeon Jang\nHair Assistant. Jieyoon Cho\nPersonal Stylist. Nanist\n\nKentaro Management: KANA MATSUKURA MOMOKA HAYASHI\nMake-up Artist: LEE JIYOUNG\nHair. RUMI HIROSE\nStylist. TAICHI SUMURA\nInterpreter. JANG SEUNGHOON\n\n#LISA #Dream #KentaroSakaguchi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LLOUD Official",
        "tags": [
          "Blackpink",
          "Lisa",
          "Music",
          "Fashion",
          "K-Pop",
          "kpop",
          "LLoud",
          "dance",
          "dancing",
          "lili",
          "lilifilms",
          "korea",
          "LISA dream",
          "lisa Kentaro",
          "dream lyrics",
          "dream short film",
          "lisa short film",
          "Kentaro Sakaguchi",
          "LISA new music",
          "LISA new album",
          "LISA alter ego",
          "alter ego",
          "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
          "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
          "lalisa",
          "lily",
          "lillies",
          "blinks",
          "pop music",
          "rockstar",
          "money",
          "\u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
          "\u0e25\u0e25\u0e34\u0e29\u0e32",
          "\u0e25\u0e34\u0e25\u0e35\u0e48",
          "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
          "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
          "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
          "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
          "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
          "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
          "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
          "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
          "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
          "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
          "\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19",
          "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e19",
          "\ub9ac\uc0ac",
          "\ub77c\ub9ac\uc0ac",
          "\ub9b4\ub9ac",
          "\ubc31\ud569",
          "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
          "\ube14\ub9c1\ud06c",
          "\ube14\ub9c1\ud06c\ub4e4",
          "\ucf00\uc774\ud31d",
          "\ud31d",
          "\ud31d \uc74c\uc545",
          "\ub77c\uc6b0\ub4dc",
          "\ub77c\uc6b0\ub4dc \ub9ac\uc0ac",
          "\ub77d\uc2a4\ud0c0",
          "\uba38\ub2c8"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LISA - DREAM feat. Kentaro Sakaguchi (Official Short Film MV)",
          "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nI\u2019ve been thinking \nThat I got no idea what you\u2019re thinking \nAre you happy? Are you sad?\nAre you always gonna hate me for that night in Tokyo? \nWhen it ended \nI kinda hoped that it\u2019d be open ended\nBut you never looked back \nWell I guess you can\u2019t hold on to something once you let it go \nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI guess that I\u2019m taking what I can get \n\u2018Cause I don\u2019t get nothing new from your friends \nIf you got the harder side of the break \nThen why is it harder for me to take \nThere\u2019s so much I might never get to say, ay\nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI-I-I know it\u2019s only in my mind\nPlaying three nights on the stereo\nLike a movie scene, DiCaprio \nOh l-I-I put my make up on just to fall asleep\nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is something we\u2019ll never be\nIt\u2019s bittersweet\nCan we be friends at least\n\nCredits:\nStarring.\nLalisa Manobal\nKentaro Sakaguchi\n\nA film by ARFILM @arfilm_ojun\nWritten & Directed by OJun Kwon\n\nAssistant Director. Choi Ji Hwan\nField Producer. Jeong Ji Won\nProduction Assistant. Kim Jun Seo / Kim Seong Jun /\nPark Sang Joon / Jang Kyu Seong / Heo Seong Won / Park Seong Ho / Seol Hyun Jun\n\nDirector of Photography. Eumko\n1st AC(Focus Puller). Lee Young Woo\n2nd AC. Ko Yun Tae / Kim So Yul / Kim Ji Min\n3rd AC. Choi Seo Young / Shin Cheol Min\nDIT. Choi Jeong Woong\n\nGaffer. Song Hyun Suk\n1st Assistant. Choi Jung Hyun\n2nd Assistant. Choi Jong Bok\n2nd Assistant. Min Jun Hee\n2nd Assistant. Seo Su Min\n3rd Assistant. Heo Gun / Kong Il-ho\n4th Assistant. Sin Hyeon Jo / Song U Jin\n\nArt Director. Jang Zezeen\n1st Assistant. Noh Ji Su / Shin Soon Ok\n2nd Assistant. Kang Joo Hyuk\n3rd Assistant. Jo Na Hyeon / Lee Sang Joon / Kim Hyo Jun\n\nKey Grip. Lee Nam Kwon\nBest Boy. Lee Jun Hee\nGrip. Kim Jae Man / Yun Dae Sang\n\nSpecial Effect. Park Yo Seop\nSpecial Effect Team. Kim Uk / Ahn Won Seop / Ham Chungu\n\nDrone Camera. GODFINGER\nDrone Operator. Lee Min Jae\nGimbal Operator. Cha Jun Hwan\nAssistant. Park Young Jun\n\nLocation Manager. Cho Kyoung Jong\nLocation Sound & Sound Mixer. Choi Jin Young\n\n2D. [NULL STUDIO] Kim Min Jun / Kim Han Ki / Lee Geun Do\n2D. Kim Soo Wan\n\nDI. Lucid Color\nColorist. Ko Won Seok\nDI Crew. Kim Da In / Bae Su Hyeon / Yeom Bo Ram / Hong Hye Won\nDI Producer. Kim Onew\nManager. Seo Yu Jin\n\nSound Effects. Yosi\n\nLisa Management. Alice Kang, Wonjae Park, Chase Johnson \nLisa Creative. Emily Jang \nStylist. Nanist\nMake-up Artist. Myungsun Lee \nMake-up Assistant. Insung Cho\nHair Stylist. Hyeyeon Jang\nHair Assistant. Jieyoon Cho\nPersonal Stylist. Nanist\n\nKentaro Management: KANA MATSUKURA MOMOKA HAYASHI\nMake-up Artist: LEE JIYOUNG\nHair. RUMI HIROSE\nStylist. TAICHI SUMURA\nInterpreter. JANG SEUNGHOON\n\n#LISA #Dream #KentaroSakaguchi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M9S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5548432",
        "likeCount": "851515",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "53921"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "g8tbJshrOkeOckxWUXko-Yyn9dE",
      "id": "vTgwtM7mcdg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T17:03:00Z",
        "channelId": "UCKe5eBtF9zbGmPuqJ3PRi_w",
        "title": "Pacificador Temporada 2 | Trailer Red Band Dublado | HBO Max",
        "description": "Viol\u00eancia, piadas impr\u00f3prias e um capacete que rouba a cena. O trailer proibid\u00e3o da 2\u00aa temporada de #Pacificador j\u00e1 est\u00e1 no ar. A gente sempre soube que ele nunca foi de seguir regras. \ud83e\udd85\n\nA #HBOMax \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na hbomax.com   \n____________\nAssine a Newsletter: \nhttps://www.warnerbros.com.br/newsletter\n\nWarner Play - Redes Sociais\nFacebook: \nwww.facebook.com/WarnerPlayGames\nwww.facebook.com/WarnerPlayFilmes\nInstagram: \nwww.instagram.com/WarnerPlay\nTwitter:\nwww.twitter.com/WarnerPlayBr\nYoutube:\nwww.youtube.com/WarnerPlay\nTikTok:\nwww.tiktok.com/@WarnerPlay\nSite:\nhttps://www.warnerbros.com.br",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgwtM7mcdg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgwtM7mcdg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgwtM7mcdg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgwtM7mcdg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgwtM7mcdg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warner Play",
        "tags": [
          "Warner Play",
          "WarnerPlay",
          "Warner"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Pacificador Temporada 2 | Trailer Red Band Dublado | HBO Max",
          "description": "Viol\u00eancia, piadas impr\u00f3prias e um capacete que rouba a cena. O trailer proibid\u00e3o da 2\u00aa temporada de #Pacificador j\u00e1 est\u00e1 no ar. A gente sempre soube que ele nunca foi de seguir regras. \ud83e\udd85\n\nA #HBOMax \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na hbomax.com   \n____________\nAssine a Newsletter: \nhttps://www.warnerbros.com.br/newsletter\n\nWarner Play - Redes Sociais\nFacebook: \nwww.facebook.com/WarnerPlayGames\nwww.facebook.com/WarnerPlayFilmes\nInstagram: \nwww.instagram.com/WarnerPlay\nTwitter:\nwww.twitter.com/WarnerPlayBr\nYoutube:\nwww.youtube.com/WarnerPlay\nTikTok:\nwww.tiktok.com/@WarnerPlay\nSite:\nhttps://www.warnerbros.com.br"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "6511",
        "likeCount": "1467",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "62"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_D_TNe-eKyn_2WBMdCsswMsphsw",
      "id": "e1_EO0Hm19E",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T13:01:14Z",
        "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
        "title": "Virei Prefeito Para Evoluir Minha Cidade!",
        "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1_EO0Hm19E/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1_EO0Hm19E/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1_EO0Hm19E/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1_EO0Hm19E/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1_EO0Hm19E/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ProbIems",
        "tags": [
          "maniqueft",
          "lego",
          "problems",
          "probrems",
          "probres",
          "pobrems",
          "problemas",
          "problema",
          "pobrema",
          "mainequeft",
          "minecraft",
          "video do problema",
          "video do problems",
          "video do pobrems",
          "minecraft survival",
          "minecraft mitos",
          "minecraft fatos",
          "problems roblox",
          "roblox",
          "pobrems roblox",
          "pobris roblox",
          "pobrema roblox",
          "problema roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Virei Prefeito Para Evoluir Minha Cidade!",
          "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "397090",
        "likeCount": "12146",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "585"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mgCKdtX5-Nc-Od5It_AAd7lzKzg",
      "id": "z0liqAbHXjQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T15:45:07Z",
        "channelId": "UClPOJqFbYMKGyM2Nqst0NxA",
        "title": "Joelma - Minha Princesa (Ao Vivo em Portugal)",
        "description": "Minha princesa,\nVoc\u00ea sempre foi meu maior presente. Desde o primeiro momento, iluminou minha vida com seu sorriso, sua for\u00e7a e o amor que s\u00f3 uma filha como voc\u00ea poderia oferecer.\nAgora, o tempo me d\u00e1 a alegria de te ver se tornar m\u00e3e e como num lindo ciclo da vida, voc\u00ea me d\u00e1 outro presente: o pequeno Oliver.\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o transborda de orgulho por voc\u00ea e de gratid\u00e3o pela b\u00ean\u00e7\u00e3o que \u00e9 ver nossa fam\u00edlia crescer. Que ele sinta, desde o primeiro suspiro, o amor que o cerca, o mesmo amor que sempre envolveu voc\u00ea.\n\nObrigado por esse presente t\u00e3o precioso.\nTe amo muit\u00e3o! \ud83d\udc99\n\n\n\n\nINSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0liqAbHXjQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0liqAbHXjQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0liqAbHXjQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0liqAbHXjQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0liqAbHXjQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Joelma Oficial",
        "tags": [
          "Joelma",
          "S\u00e3o Paulo",
          "Calypso",
          "Brasil",
          "isso \u00e9 calypso",
          "isso \u00e9 calypso tour",
          "isso \u00e9 calypso tour brasil",
          "DVD Recife",
          "DVD"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Joelma - Minha Princesa (Ao Vivo em Portugal)",
          "description": "Minha princesa,\nVoc\u00ea sempre foi meu maior presente. Desde o primeiro momento, iluminou minha vida com seu sorriso, sua for\u00e7a e o amor que s\u00f3 uma filha como voc\u00ea poderia oferecer.\nAgora, o tempo me d\u00e1 a alegria de te ver se tornar m\u00e3e e como num lindo ciclo da vida, voc\u00ea me d\u00e1 outro presente: o pequeno Oliver.\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o transborda de orgulho por voc\u00ea e de gratid\u00e3o pela b\u00ean\u00e7\u00e3o que \u00e9 ver nossa fam\u00edlia crescer. Que ele sinta, desde o primeiro suspiro, o amor que o cerca, o mesmo amor que sempre envolveu voc\u00ea.\n\nObrigado por esse presente t\u00e3o precioso.\nTe amo muit\u00e3o! \ud83d\udc99\n\n\n\n\nINSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33065",
        "likeCount": "5871",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1339"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HGi6ggGqJpOAXaGpGBUvs2jXlrM",
      "id": "X7ix-qCh050",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T20:00:44Z",
        "channelId": "UCbLj9QP9FAaHs_647QckGtg",
        "title": "Doorstep Teaser | Midnight | World of Warcraft",
        "description": "The shadows descend and Azeroth stands on the brink of its darkest hour. As The Void Storm knocks on your doorstep, will you stand alone? Or will you rally together and take up arms?\n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "World of Warcraft",
        "tags": [
          "World of Warcraft",
          "WoW",
          "Warcraft",
          "Midnight",
          "Blizzard",
          "Blizzard Entertainment",
          "gaming",
          "video games",
          "rpg",
          "mmo",
          "esports"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Doorstep Teaser | Midnight | World of Warcraft",
          "description": "The shadows descend and Azeroth stands on the brink of its darkest hour. As The Void Storm knocks on your doorstep, will you stand alone? Or will you rally together and take up arms?\n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "53520",
        "likeCount": "4879",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "789"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vjucX9iC2qzg8_8P8Rl3oiHotmo",
      "id": "5sfzzUrOUdU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T20:27:01Z",
        "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
        "title": "BRAINROT BRASILEIRO ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT COM EVENTO DO BRASIL \ud83d\udc9a\ud83d\ude28 (MELHOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
        "description": "COMPRE BRAINROT BARATO! \ud83e\udd11\u2b07\ufe0f\nhttps://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nBRAINROT BRASILEIRO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT COM EVENTO DO BRASIL \ud83d\udc9a\ud83d\ude28 (MELHOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sfzzUrOUdU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sfzzUrOUdU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sfzzUrOUdU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sfzzUrOUdU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sfzzUrOUdU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "xMarcelo",
        "tags": [
          "roblox",
          "xmarcelo",
          "roblox video",
          "BRAINROT BRASILEIRO",
          "ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT",
          "evento do brasil roube o brainrot",
          "nova atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
          "brainrot do brasil",
          "brasil roube um brainrot",
          "Los Matteos roube um brainrot",
          "steal a brainrot",
          "Tralalita tralala",
          "sorte infinita roube o brainrot",
          "sorte de admin roube o brainrot",
          "admin roube o brainrot",
          "robux roblox",
          "brainrot",
          "tralalelo tralala",
          "dragon cannelloni brainrot",
          "top 1 global roube o brainrot",
          "BRASILEIRO ATUALIZA\u00c7\u00c3O"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "BRAINROT BRASILEIRO ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT COM EVENTO DO BRASIL \ud83d\udc9a\ud83d\ude28 (MELHOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
          "description": "COMPRE BRAINROT BARATO! \ud83e\udd11\u2b07\ufe0f\nhttps://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nBRAINROT BRASILEIRO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT COM EVENTO DO BRASIL \ud83d\udc9a\ud83d\ude28 (MELHOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "186513",
        "likeCount": "4918",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "498"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "tzxGQYu60VB2Cgn2o8qejelGurs",
      "id": "FEiplS_KeFs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T21:00:07Z",
        "channelId": "UC_4PRrKey0iv18cqHuj9CLA",
        "title": "Tipo Itoshi Sae \ud83d\udd3b (Blue Lock) | Prod. Sidney Scaccio | MHRAP",
        "description": "\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/track/45vigZiVUySqgsMXqxhtvp\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\nQUASE 500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMonetizado, Zodiaco, Hokunzin e Kwax\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Ghost\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEiplS_KeFs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEiplS_KeFs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEiplS_KeFs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEiplS_KeFs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEiplS_KeFs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MHRAP",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Tipo Itoshi Sae \ud83d\udd3b (Blue Lock) | Prod. Sidney Scaccio | MHRAP",
          "description": "\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/track/45vigZiVUySqgsMXqxhtvp\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\nQUASE 500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMonetizado, Zodiaco, Hokunzin e Kwax\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Ghost\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19338",
        "likeCount": "7127",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1168"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kEOBTJRs3pZddyxu5a8mI54gHP4",
      "id": "r3oIYCq27tg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T12:41:53Z",
        "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
        "title": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser Bastidores | Primeiro Dia No Set de Filmagem",
        "description": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser Bastidores | Primeiro Dia No Set de Filmagem\n\nAssista ao novo teaser de #HomemAranha4 #HomemAranha4UmNovoDia, novo filme da #Marvel estrelado por #TomHolland!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3oIYCq27tg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3oIYCq27tg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3oIYCq27tg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3oIYCq27tg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "ingresso.com",
        "tags": [
          "Lan\u00e7amentos;",
          "Filmes",
          "Cinema",
          "Estreias",
          "Trailers",
          "filme completo",
          "cr\u00edtica",
          "ingresso.com",
          "review",
          "an\u00e1lise",
          "cinema 2025",
          "fas de cinema",
          "ingressos de cinema",
          "desconto cinema",
          "conte\u00fado de cinema",
          "curiosidades"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser Bastidores | Primeiro Dia No Set de Filmagem",
          "description": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser Bastidores | Primeiro Dia No Set de Filmagem\n\nAssista ao novo teaser de #HomemAranha4 #HomemAranha4UmNovoDia, novo filme da #Marvel estrelado por #TomHolland!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "117355",
        "likeCount": "8376",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "469"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TVfPjc6petR2k_hIxIua9fFzPqs",
      "id": "Dlcw7uPuXH0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T12:00:32Z",
        "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
        "title": "SOBREVIVI de BEB\u00ca VENOM at\u00e9 VENOM IMORTAL no Minecraft!",
        "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dlcw7uPuXH0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dlcw7uPuXH0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dlcw7uPuXH0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dlcw7uPuXH0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dlcw7uPuXH0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cadres",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SOBREVIVI de BEB\u00ca VENOM at\u00e9 VENOM IMORTAL no Minecraft!",
          "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "329332",
        "likeCount": "4313",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "42"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pN21nhylT75uGcZ-NDDG2Z42cJo",
      "id": "uGv0HrDKhKA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T15:00:07Z",
        "channelId": "UCpGfK5L3Yn9p9hg5Hc48RuA",
        "title": "Guilherme Silva part.  @tjthiagojhonathan   - \u00c9 BOM",
        "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \"\u00c9 BOM\" com participa\u00e7\u00e3o de  @tjthiagojhonathan  \nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas de \u00e1udio\n\nAcompanhe Guilherme Silva nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@guilhermesilva\n\n Guilherme Silva integra o Casting de artistas da Chandon Produ\u00e7\u00f5es.\n\u25b6Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\n\u00c9 BOM\nCompositor: (Glauco Favorito)\n\nEu to \u00e1rea na balada\nEu to afim de namorar\nbeijar, beijar, beijar\nE a mulherada ta na cola\nMe chamando pra dan\u00e7ar\nDan\u00e7ar, dan\u00e7ar, dan\u00e7ar\n\nEsse forr\u00f3 t\u00e1 na moda\nTodo mundo dan\u00e7a\nPega essa gatinha \nBalan\u00e7a, balan\u00e7a\nNao fique de fora \nAqui ta bem melhor\nPega essa gatinha \nE vem dan\u00e7ar forr\u00f3\n\nChama ela pro meio \nE vem pra c\u00e1\nColoca essa gatinha pra dan\u00e7ar \nQue \u00e9 bom, \u00e9 bom, \u00e9 bom\nMostre como se dan\u00e7a forr\u00f3\nNo passinho coladinho \u00e9 bem melhor\nCurtindo o nosso som\n\nGuilherme Silva e Tj \u00e9 bom!\n\nDire\u00e7\u00e3o e Roteiro: Will Santos\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Weliton Marques / Guilherme Silva\nCompositor: Glauco Favorito",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGv0HrDKhKA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGv0HrDKhKA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGv0HrDKhKA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGv0HrDKhKA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGv0HrDKhKA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Guilherme Silva Oficial",
        "tags": [
          "Guilherme Silva",
          "TBT",
          "Prepara o la\u00e7o",
          "Tira o p\u00e9",
          "tititi",
          "gabriela",
          "barquinha de ouro",
          "forr\u00f3",
          "xote",
          "e tome xote",
          "ela quer me povocar",
          "meu cavalo sabe",
          "thiago jhonatan",
          "\u00e9 bom"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Guilherme Silva part.  @tjthiagojhonathan   - \u00c9 BOM",
          "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \"\u00c9 BOM\" com participa\u00e7\u00e3o de  @tjthiagojhonathan  \nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas de \u00e1udio\n\nAcompanhe Guilherme Silva nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@guilhermesilva\n\n Guilherme Silva integra o Casting de artistas da Chandon Produ\u00e7\u00f5es.\n\u25b6Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\n\u00c9 BOM\nCompositor: (Glauco Favorito)\n\nEu to \u00e1rea na balada\nEu to afim de namorar\nbeijar, beijar, beijar\nE a mulherada ta na cola\nMe chamando pra dan\u00e7ar\nDan\u00e7ar, dan\u00e7ar, dan\u00e7ar\n\nEsse forr\u00f3 t\u00e1 na moda\nTodo mundo dan\u00e7a\nPega essa gatinha \nBalan\u00e7a, balan\u00e7a\nNao fique de fora \nAqui ta bem melhor\nPega essa gatinha \nE vem dan\u00e7ar forr\u00f3\n\nChama ela pro meio \nE vem pra c\u00e1\nColoca essa gatinha pra dan\u00e7ar \nQue \u00e9 bom, \u00e9 bom, \u00e9 bom\nMostre como se dan\u00e7a forr\u00f3\nNo passinho coladinho \u00e9 bem melhor\nCurtindo o nosso som\n\nGuilherme Silva e Tj \u00e9 bom!\n\nDire\u00e7\u00e3o e Roteiro: Will Santos\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Weliton Marques / Guilherme Silva\nCompositor: Glauco Favorito"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20010",
        "likeCount": "2398",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "210"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "78fedFjeg36d1JkkW7-tB9OJ2e4",
      "id": "0dVwckx1d9U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T16:31:17Z",
        "channelId": "UCcOlGZMY19XQupKH4aigvkw",
        "title": "Wuyang | Trailer de Jogabilidade de Novo Her\u00f3i | Overwatch 2",
        "description": "Wuyang chegou para hidratar todo mundo!\n\nWuyang era um prod\u00edgio da Universidade Wuxing, capaz de redefinir o que significa ser um suporte, gra\u00e7as ao seu estilo h\u00edbrido feito para fluxo, precis\u00e3o e disrup\u00e7\u00e3o constante.\n\nCom seu Bast\u00e3o Xuanwu e habilidades focadas em mobilidade, voc\u00ea poder\u00e1 ajudar sua equipe ou pressionar os inimigos de acordo com a situa\u00e7\u00e3o, reposicionando-se com facilidade para fugir dos perigos ou conquistar espa\u00e7o. \n\nTeste as \u00e1guas com Wuyang no Teste de Her\u00f3i de 14-18 de agosto e caia na \u00e1gua quando ele for lan\u00e7ado com a 18\u00aa Temporada \u2728\n\nOverwatch 2 \u00e9 gratuito para todos no console e no PC!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dVwckx1d9U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dVwckx1d9U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dVwckx1d9U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dVwckx1d9U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dVwckx1d9U/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Overwatch Brasil",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Wuyang | Trailer de Jogabilidade de Novo Her\u00f3i | Overwatch 2",
          "description": "Wuyang chegou para hidratar todo mundo!\n\nWuyang era um prod\u00edgio da Universidade Wuxing, capaz de redefinir o que significa ser um suporte, gra\u00e7as ao seu estilo h\u00edbrido feito para fluxo, precis\u00e3o e disrup\u00e7\u00e3o constante.\n\nCom seu Bast\u00e3o Xuanwu e habilidades focadas em mobilidade, voc\u00ea poder\u00e1 ajudar sua equipe ou pressionar os inimigos de acordo com a situa\u00e7\u00e3o, reposicionando-se com facilidade para fugir dos perigos ou conquistar espa\u00e7o. \n\nTeste as \u00e1guas com Wuyang no Teste de Her\u00f3i de 14-18 de agosto e caia na \u00e1gua quando ele for lan\u00e7ado com a 18\u00aa Temporada \u2728\n\nOverwatch 2 \u00e9 gratuito para todos no console e no PC!"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "38777",
        "likeCount": "4155",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "256"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lqHoA31GpXL920vsJLkBwV6tKKU",
      "id": "rJSSd1OaWCw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T12:31:08Z",
        "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
        "title": "Eu roubei TODOS os Brainrots dos meus amigos no Minecraft",
        "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJSSd1OaWCw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJSSd1OaWCw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJSSd1OaWCw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJSSd1OaWCw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJSSd1OaWCw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kass e KR",
        "tags": [
          "minecraft",
          "kass e kr",
          "v\u00eddeos de minecraft",
          "minecraft brasil",
          "minecraft engra\u00e7ado",
          "minecraft mod",
          "minecraft trollagem",
          "minecraft criativo",
          "v\u00eddeo infantil minecraft",
          "canal kass e kr"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Eu roubei TODOS os Brainrots dos meus amigos no Minecraft",
          "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT24M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "104787",
        "likeCount": "2551",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "52"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Vh9Q-wxPqtg_CyNEjGTKqbpKp2o",
      "id": "lcpVDA_Mcyk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T12:32:12Z",
        "channelId": "UCrajjqoZ0Nxl6J2TuI9Euzw",
        "title": "Sexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP)",
        "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nSexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP) \u00b7 sickoboyy \u00b7 Luuky \u00b7 Ryan SPP \u00b7 Oscar Goez \u00b7 Oscar Goez\n\nSexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP)\n\n\u2117 9952197 Records DK\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcpVDA_Mcyk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcpVDA_Mcyk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcpVDA_Mcyk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcpVDA_Mcyk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcpVDA_Mcyk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "sickoboyy - Topic",
        "tags": [
          "sickoboyy",
          "Luuky",
          "Ryan SPP",
          "Oscar Goez",
          "Sexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP)"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Sexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP)",
          "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nSexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP) \u00b7 sickoboyy \u00b7 Luuky \u00b7 Ryan SPP \u00b7 Oscar Goez \u00b7 Oscar Goez\n\nSexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP)\n\n\u2117 9952197 Records DK\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "35891",
        "likeCount": "449",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ekkxxUsefuoPTTxyhbmGzhZQicU",
      "id": "b42M0_nC_yI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T21:00:46Z",
        "channelId": "UCTK443WemZxmW-hqYMe_2gA",
        "title": "DIRETORA VOLTOU! TRAILER DA PARTE 2 DE WANDINHA 2\u00aa TEMPORADA EXPLICADO!",
        "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#Wandinha #Wednesday",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b42M0_nC_yI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b42M0_nC_yI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b42M0_nC_yI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b42M0_nC_yI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/b42M0_nC_yI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "A Gente Faz Agora",
        "tags": [
          "Familyfriendly",
          "Family Friendly",
          "fam\u00edlia",
          "The Walking Dead",
          "TWD",
          "com\u00e9dia",
          "rir",
          "viagem",
          "EUA",
          "USA",
          "Estados Unidos",
          "Atlanta",
          "Senoia",
          "Orlando",
          "locais de grava\u00e7\u00e3o",
          "vazamento",
          "bastidores",
          "novidades",
          "curiosidades",
          "vlog",
          "like",
          "inscritos",
          "em alta",
          "grava\u00e7\u00e3o",
          "est\u00fadios",
          "Rick",
          "Daryl",
          "Negan",
          "personagens",
          "crian\u00e7a",
          "para rir",
          "an\u00e1lise",
          "coment\u00e1rio",
          "perguntas",
          "respostas",
          "reagindo",
          "react",
          "reagi",
          "Fim",
          "HQ",
          "trailer",
          "filme",
          "zumbi",
          "spin-off",
          "Boyd",
          "Round 6",
          "Squid Game",
          "Batatinha Frita 123",
          "Wandinha",
          "Wednesday",
          "Addams",
          "Fam\u00edlia Addams"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DIRETORA VOLTOU! TRAILER DA PARTE 2 DE WANDINHA 2\u00aa TEMPORADA EXPLICADO!",
          "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#Wandinha #Wednesday"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2495",
        "likeCount": "368",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "33"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KcYGnttSuyZpyjBaP22rtd75ehs",
      "id": "OksOVY7MVlg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T13:30:20Z",
        "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
        "title": "PORQUE EU ODEIO OS VILLAGERS??????",
        "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nPorque eu odeio villagers\nPorque eu odeio villagers\n\n#minecraft #athos",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OksOVY7MVlg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OksOVY7MVlg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OksOVY7MVlg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OksOVY7MVlg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OksOVY7MVlg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Athos",
        "tags": [
          "minecraft",
          "athos",
          "athos gamer",
          "minecraft pe",
          "bedrock",
          "java",
          "pocket edition",
          "maniqueft",
          "Villagers"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "PORQUE EU ODEIO OS VILLAGERS??????",
          "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nPorque eu odeio villagers\nPorque eu odeio villagers\n\n#minecraft #athos"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M18S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "119927",
        "likeCount": "2550",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "81"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1kMsz2xAZCzBbQRne8wl3W-E9w4",
      "id": "DLqLBClwDYg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T21:00:08Z",
        "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
        "title": "Wandinha (2\u00aa temporada) Vs. Mussa - Batalha de Rima (Desenho Animado)",
        "description": "Wandinha desafiou Mussa para uma batalha de rima. Nessa 2\u00aa temporada de Wandinha fizemos uma vers\u00e3o em desenho animado da batalha que foi um sucesso aqui no canal. \n\nParticipa\u00e7\u00e3o especial da dubladora oficial da Wandinha @MariannaAlexandre \ud83e\udd87\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLqLBClwDYg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLqLBClwDYg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLqLBClwDYg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLqLBClwDYg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLqLBClwDYg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MUSSA",
        "tags": [
          "mussoumano",
          "batalha de youtubers",
          "mussoumano vs",
          "mussa",
          "batalha mussa",
          "rap mussa",
          "musicas mussa",
          "mussa musicas",
          "wandinha dublado",
          "wandinha 2 temporada",
          "wandinha desenho",
          "wandinha batalha",
          "wandinha 2 temporada completa",
          "batalha de rima wandinha",
          "wandinha dubladora"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Wandinha (2\u00aa temporada) Vs. Mussa - Batalha de Rima (Desenho Animado)",
          "description": "Wandinha desafiou Mussa para uma batalha de rima. Nessa 2\u00aa temporada de Wandinha fizemos uma vers\u00e3o em desenho animado da batalha que foi um sucesso aqui no canal. \n\nParticipa\u00e7\u00e3o especial da dubladora oficial da Wandinha @MariannaAlexandre \ud83e\udd87\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "18876",
        "likeCount": "1992",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "148"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0oz_7FlAqW38L5hVsmrNFHzqQ3o",
      "id": "oRKoXEQvAXU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T22:26:08Z",
        "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
        "title": "FIZ A MAIOR LOUCURA GIRANDO A ROLETA\u2026 E DESBLOQUEEI O ITEM SECRETO do\u00a0BRAINROT!\u00a0\ud83d\ude31\ud83c\udfaf",
        "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRKoXEQvAXU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRKoXEQvAXU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRKoXEQvAXU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRKoXEQvAXU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRKoXEQvAXU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Canal Clash War",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "FIZ A MAIOR LOUCURA GIRANDO A ROLETA\u2026 E DESBLOQUEEI O ITEM SECRETO do\u00a0BRAINROT!\u00a0\ud83d\ude31\ud83c\udfaf",
          "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT26M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "499766",
        "likeCount": "24787",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1556"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "uylD_r2gLedtX6Lnxz9wntx-Zsg",
      "id": "uZAh0LkStbs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T03:04:52Z",
        "channelId": "UCGUJ9xrnPtT38EncXBlfFUQ",
        "title": "N\u00e3o Pare (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nN\u00e3o Pare (Ao Vivo) \u00b7 Midian Lima\n\nN\u00e3o Pare (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-08-13\n\nProducer: Leandro Sim\u00f5es\nComposer Lyricist: Priscila de Paula\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZAh0LkStbs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZAh0LkStbs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZAh0LkStbs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZAh0LkStbs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZAh0LkStbs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Midian Lima - Topic",
        "tags": [
          "Midian Lima",
          "N\u00e3o Pare (Ao Vivo)"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "N\u00e3o Pare (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nN\u00e3o Pare (Ao Vivo) \u00b7 Midian Lima\n\nN\u00e3o Pare (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-08-13\n\nProducer: Leandro Sim\u00f5es\nComposer Lyricist: Priscila de Paula\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "52716",
        "likeCount": "899",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ek_zQDdCCAoY21h5wmhkkpnswwo",
      "id": "8NrQSuotjLA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T01:48:22Z",
        "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
        "title": "CRIEI UM CASTELO NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udff0\ud83d\udc51",
        "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NrQSuotjLA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NrQSuotjLA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NrQSuotjLA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NrQSuotjLA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NrQSuotjLA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TEODORO",
        "tags": [
          "99 noites na floresta",
          "base 99 noites na floresta",
          "99 noites na floresta roblox",
          "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
          "teodoro",
          "roblox",
          "99 noites na floresta v\u00eddeo",
          "v\u00eddeos 99 noites na floresta",
          "update 99 noites na floresta",
          "99 noites na floresta dicas",
          "dicas 99 noites na floresta",
          "zerando 99 noites na floresta",
          "final 99 noites na floresta",
          "99 dias no 99 noites na floresta",
          "jogos online",
          "v\u00eddeos de jogos",
          "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
          "roblox 99 noites na floresta dicas",
          "jogos"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "CRIEI UM CASTELO NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udff0\ud83d\udc51",
          "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT37M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "270488",
        "likeCount": "15132",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "711"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-hreXkW2wA5MnSuHUBpY9tocQ0A",
      "id": "DZmXM_6rMjM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T13:00:07Z",
        "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
        "title": "Midian Lima - Na\u0303o pare (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
        "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"N\u00e3o Pare (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"N\u00c3O PARE (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbnaopare\n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/naopareaovivo\n\n#MidianLima #N\u00e3oPare #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/41DT5C8\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nReescreve A Minha Hist\u00f3ria: https://gospel.mk/clipereescreveaminhahistoria\nMedley Corinhos de Fogo: https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nN\u00c3O PARE \n\nAmanheceu, nada pesquei\nParecia ser apenas mais um dia como qualquer outro\nEstava cansado, sem for\u00e7as, desanimado\nDecidido a largar tudo e parar\n\nDeus conhece tua estrutura, sabe o que est\u00e1 fazendo\nMesmo que seja dif\u00edcil, n\u00e3o pares, Ele est\u00e1 vendo\nColheu todas tuas l\u00e1grimas e mandou a ti falar\nPegue o que Ele te entregou e volte para o mar, que \u00e9 o teu lugar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\nFilho\n\nDeus conhece tua estrutura, sabe o que est\u00e1 fazendo\nMesmo que seja dif\u00edcil, n\u00e3o pares, Ele est\u00e1 vendo\nColheu todas tuas l\u00e1grimas e mandou a ti falar\nPegue o que Ele te entregou e volte para o mar, que \u00e9 o teu lugar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto, no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\nFilho, Eu vou te honrar\nEu vou te honrar\n\nN\u00e3o \u00e9 hora de parar, Deus contemplou teu caminhar\nEu sei, \u00e9 dif\u00edcil prosseguir quando tudo lhe faltar\nEsse cen\u00e1rio vai mudar, a tua hora chegar\u00e1\nH\u00e1 um tempo pra tudo\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\nFilho, Eu vou te honrar\n\nEle vai te honrar\nEle vai te honrar\n\nCompositora: Priscila de Paula \n\n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBack Vocal: Ericka Nascimento, Cleyde Jane, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr e Rayssa Barros \nBateria: Matheus Falcao \nGuitarra: Magnus Vinicius\nViol\u00e3o: Marcio Carvalho \nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nPercuss\u00e3o: Dada Costa \nBaixo: Leandro Vieira \nTeclado: Levi Correa \nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es \nArranjo: Levi Correa \n\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmarnn Garcia \nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es Alves\n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZmXM_6rMjM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZmXM_6rMjM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZmXM_6rMjM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZmXM_6rMjM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZmXM_6rMjM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MK MUSIC",
        "tags": [
          "Midian Lima",
          "Midian Lima N\u00e3o Pare",
          "midian lima n\u00e3o pare",
          "n\u00e3o pare midian lima",
          "N\u00e3o Pare",
          "clipe n\u00e3o pare",
          "n\u00e3o pare clipe",
          "n\u00e3o pare",
          "midian lima",
          "midian lima mk",
          "mk music",
          "mk",
          "midian lima - n\u00e3o pare",
          "lan\u00e7amento midian lima",
          "musica gospel",
          "sucessos midian lima",
          "musicas gospel mais tocadas",
          "midian lima clipe oficial",
          "clipe oficial midian lima",
          "cantores gospel",
          "louvores gospel",
          "nao pare",
          "n\u00e3o pare hino",
          "hinos gospel",
          "novo clipe midian lima",
          "quem mandou voc\u00ea parar",
          "midian"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Midian Lima - Na\u0303o pare (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
          "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"N\u00e3o Pare (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"N\u00c3O PARE (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbnaopare\n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/naopareaovivo\n\n#MidianLima #N\u00e3oPare #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/41DT5C8\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nReescreve A Minha Hist\u00f3ria: https://gospel.mk/clipereescreveaminhahistoria\nMedley Corinhos de Fogo: https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nN\u00c3O PARE \n\nAmanheceu, nada pesquei\nParecia ser apenas mais um dia como qualquer outro\nEstava cansado, sem for\u00e7as, desanimado\nDecidido a largar tudo e parar\n\nDeus conhece tua estrutura, sabe o que est\u00e1 fazendo\nMesmo que seja dif\u00edcil, n\u00e3o pares, Ele est\u00e1 vendo\nColheu todas tuas l\u00e1grimas e mandou a ti falar\nPegue o que Ele te entregou e volte para o mar, que \u00e9 o teu lugar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\nFilho\n\nDeus conhece tua estrutura, sabe o que est\u00e1 fazendo\nMesmo que seja dif\u00edcil, n\u00e3o pares, Ele est\u00e1 vendo\nColheu todas tuas l\u00e1grimas e mandou a ti falar\nPegue o que Ele te entregou e volte para o mar, que \u00e9 o teu lugar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto, no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\nFilho, Eu vou te honrar\nEu vou te honrar\n\nN\u00e3o \u00e9 hora de parar, Deus contemplou teu caminhar\nEu sei, \u00e9 dif\u00edcil prosseguir quando tudo lhe faltar\nEsse cen\u00e1rio vai mudar, a tua hora chegar\u00e1\nH\u00e1 um tempo pra tudo\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\nFilho, Eu vou te honrar\n\nEle vai te honrar\nEle vai te honrar\n\nCompositora: Priscila de Paula \n\n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBack Vocal: Ericka Nascimento, Cleyde Jane, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr e Rayssa Barros \nBateria: Matheus Falcao \nGuitarra: Magnus Vinicius\nViol\u00e3o: Marcio Carvalho \nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nPercuss\u00e3o: Dada Costa \nBaixo: Leandro Vieira \nTeclado: Levi Correa \nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es \nArranjo: Levi Correa \n\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmarnn Garcia \nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es Alves\n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "73430",
        "likeCount": "2889",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "174"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TciLA9Hoe7vl1cU4tlJLhHjiwBM",
      "id": "4p1xrCGVos0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T16:15:01Z",
        "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
        "title": "Vivendo as Piores 99 NOITES NA FLORESTA (Roblox)",
        "description": "E foi assim que a gente tentou sobreviver aos 99 noites na floresta no Roblox!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4p1xrCGVos0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4p1xrCGVos0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4p1xrCGVos0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4p1xrCGVos0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4p1xrCGVos0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Vivendo as Piores 99 NOITES NA FLORESTA (Roblox)",
          "description": "E foi assim que a gente tentou sobreviver aos 99 noites na floresta no Roblox!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "58582",
        "likeCount": "2717",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "580"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7Ggc5XkxhGbLkoLVYIOtzwFq6SU",
      "id": "SAYgWRWWxoE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T08:48:55Z",
        "channelId": "UCV3qsXcX2DaGzpJg2pw9q5g",
        "title": "Safe And Sound (lyric video)",
        "description": "Directed by Dennis Liu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAYgWRWWxoE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAYgWRWWxoE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAYgWRWWxoE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAYgWRWWxoE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAYgWRWWxoE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Capital Cities",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Safe And Sound (lyric video)",
          "description": "Directed by Dennis Liu"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "151421",
        "likeCount": "1495",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "93"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HlMHhjqlzTkspeXC6LS3FWmqhhU",
      "id": "ev_XePlaMls",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T17:30:21Z",
        "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
        "title": "TROLLEI meu amigo FUGINDO do VULC\u00c3O no BeamNG Drive Multiplayer",
        "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev_XePlaMls/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev_XePlaMls/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev_XePlaMls/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev_XePlaMls/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev_XePlaMls/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LipaoGamer",
        "tags": [
          "lipao",
          "lipaogamer",
          "lipao gamer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TROLLEI meu amigo FUGINDO do VULC\u00c3O no BeamNG Drive Multiplayer",
          "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT24M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "37671",
        "likeCount": "1353",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "39"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bQsTgnPCgLYu7J8y3LGyoKjIkwI",
      "id": "AM7nThxpvsA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T21:52:38Z",
        "channelId": "UCKIe4WXrF7nmHQPgjnWykIA",
        "title": "Saudade Atemporal (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nSaudade Atemporal (Ao Vivo) \u00b7 Rionegro & Solim\u00f5es \u00b7 DIEGO SILVEIRA \u00b7 MARCOS ANTONIO DIAS DA SILVA \u00b7 RAFAEL BORGES \u00b7 ELCIO DE CARVALHO \u00b7 JUNIOR PEPATO \u00b7 JOSE DIVINO NEVES \u00b7 Henrique & Juliano\n\nA H\u00edstoria Continua\n\n\u2117 Som Livre\n\nReleased on: 2023-05-25\n\nProducer: Rionegro & Solim\u00f5es\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AM7nThxpvsA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AM7nThxpvsA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AM7nThxpvsA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AM7nThxpvsA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AM7nThxpvsA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rionegro e Solim\u00f5es - Topic",
        "tags": [
          "Rionegro & Solim\u00f5es",
          "DIEGO SILVEIRA",
          "MARCOS ANTONIO DIAS DA SILVA",
          "RAFAEL BORGES",
          "ELCIO DE CARVALHO",
          "JUNIOR PEPATO",
          "JOSE DIVINO NEVES",
          "Henrique & Juliano",
          "A H\u00edstoria Continua",
          "Saudade Atemporal"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Saudade Atemporal (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nSaudade Atemporal (Ao Vivo) \u00b7 Rionegro & Solim\u00f5es \u00b7 DIEGO SILVEIRA \u00b7 MARCOS ANTONIO DIAS DA SILVA \u00b7 RAFAEL BORGES \u00b7 ELCIO DE CARVALHO \u00b7 JUNIOR PEPATO \u00b7 JOSE DIVINO NEVES \u00b7 Henrique & Juliano\n\nA H\u00edstoria Continua\n\n\u2117 Som Livre\n\nReleased on: 2023-05-25\n\nProducer: Rionegro & Solim\u00f5es\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17932",
        "likeCount": "109",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9iRE3_BRxkEz2PQup2Jzfy1NUkI",
      "id": "INVl9jfO_4I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T21:55:29Z",
        "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
        "title": "FINGI SER INICIANTE COM O BRAINROT MAIS CARO DO ROUBE UM BRAINROT",
        "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/INVl9jfO_4I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/INVl9jfO_4I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/INVl9jfO_4I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/INVl9jfO_4I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/INVl9jfO_4I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lucas Clash ON",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FINGI SER INICIANTE COM O BRAINROT MAIS CARO DO ROUBE UM BRAINROT",
          "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M42S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "403089",
        "likeCount": "8011",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1341"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wR-MD4mPINvkb8XVl6KKSeEK-H8",
      "id": "afgjDKS82p4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T10:04:48Z",
        "channelId": "UCcs1g3WA0k7mBeBd3u2dkOg",
        "title": "Chegamos ao Fim / Fim da Tristeza / Al\u00e9m do Meu Querer (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nChegamos ao Fim / Fim da Tristeza / Al\u00e9m do Meu Querer (Ao Vivo) \u00b7 Vou pro Sereno\n\nPagode de Pai Para Filho\n\n\u2117 2018 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAssociated Performer: Vou pro Sereno\nComposer: Arlindo Cruz\nComposer: Not Applicable\nComposer: Pezinho\nComposer: Mauri\u00e7\u00e3o\nComposer: Carlos Sena\nProducer: VPS Produ\u00e7\u00f5es\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/afgjDKS82p4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/afgjDKS82p4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/afgjDKS82p4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/afgjDKS82p4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/afgjDKS82p4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Vou pro Sereno - Topic",
        "tags": [
          "Vou pro Sereno",
          "Pagode de Pai Para Filho",
          "Chegamos ao Fim / Fim da Tristeza / Al\u00e9m do Meu Querer"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Chegamos ao Fim / Fim da Tristeza / Al\u00e9m do Meu Querer (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nChegamos ao Fim / Fim da Tristeza / Al\u00e9m do Meu Querer (Ao Vivo) \u00b7 Vou pro Sereno\n\nPagode de Pai Para Filho\n\n\u2117 2018 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAssociated Performer: Vou pro Sereno\nComposer: Arlindo Cruz\nComposer: Not Applicable\nComposer: Pezinho\nComposer: Mauri\u00e7\u00e3o\nComposer: Carlos Sena\nProducer: VPS Produ\u00e7\u00f5es\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "16620",
        "likeCount": "92",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "jBTEhz7RX88byoMlmyNU3TfxYzo",
      "id": "Y4uWzhgjtog",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T18:33:20Z",
        "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
        "title": "CAGANDO UM BRAINROT GIGANTE NO ROBLOX \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Poop um Brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4uWzhgjtog/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4uWzhgjtog/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4uWzhgjtog/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4uWzhgjtog/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4uWzhgjtog/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JeffBlox",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "CAGANDO UM BRAINROT GIGANTE NO ROBLOX \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
          "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Poop um Brainrot"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "72675",
        "likeCount": "1746",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "109"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sNherAC9TTUVyd6Lw9KYUfyPF3g",
      "id": "1ulYm9t-jrA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T21:00:07Z",
        "channelId": "UCkfnJK1jy2wYMX0Pr0cpUzQ",
        "title": "MD Chefe, Major RD - Reuni\u00e3o de Matuto (Clipe Oficial)",
        "description": "Ou\u00e7a o single \"Reuni\u00e3o de Matuto\" em todas as plataformas digitais\nhttps://bfan.link/reuniao-de-matuto.yde\n\nSiga MD Chefe nas redes sociais\nhttps://www.tiktok.com/@mdchefe\nhttps://www.facebook.com/mdchefeoff/\nhttps://www.instagram.com/mdchefe/ \nhttps://x.com/MDCHEFEOFF\n\nFicha t\u00e9cnica \u00e1udio\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: RUXN \nMasteriza\u00e7\u00e3o: 2F U-Flow\nComposi\u00e7\u00e3o: MD Chefe e Major RD\n\nFicha t\u00e9cnica clipe\nDire\u00e7\u00e3o: MD Chefe e Lucker \nDire\u00e7\u00e3o de Fotogra\ufb01a: Lucke \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o: Lucke \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diego Roma \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Xande Guimar\u00e3es \nStyling (Modelos): Fernanda Marinho \nCasting (Modelos): Fabi Rodrigues \nModelos: Kamilly Ara\u00fajo e Elo\u00e1 Nascimento Ray Oliveira\nMaquiagem: Bento Dias \nHair Stylist: Luana Oliveira\nAcess\u00f3rios: Selaria Manuel do Couro\nLoca\u00e7\u00e3o e Cavalos: Rancho Ver\u00e3o Vermelho\nGa\ufb00er: Paulo Matheus\nFotogra\ufb01a Still: Rafael Buto \nFigurante: @23choppa23\nCatering: Del\u00edcias da Bahia\nParticipa\u00e7\u00f5es Especiais: Soares Brito e Jordan MaTheus\n\nEquipe Nine Four Records\nDiretor Executivo: Geyson Bar\u00e3o (@geysonbarao)\nManager: Luh\u00e3n Arnt (@Luhanarnt)\nGerente de Marketing e Estrat\u00e9gia: Camila Banhos (@bycamilabanhos)\nLabel Manager: Luiza Valente (_luizavalente)\nSocial Media: Laura Lyssa (@lauralyssa_)\nProdutor Art\u00edstico: Pedro Brito (@brito.hp)\nCreator mobile: Naju Piresa (@najupiress)\nAssessoria Imprensa: Duda Aloan e Leo Teixeira (BPMcom)\n\nLETRA\nRefr\u00e3o 1 \nPassando de Corolla blindado, na orla de Copacabana \nReuni\u00e3o de matuto fumando charuto numa casa cubana\n\nComendo um salm\u00e3o grelhado, \ncom uma tchuca que \u00e9 dominicana\nCome\u00e7a no vinho do porto e no final da noite termina na cama\n\nVerso 1 \nCavo no lugar certo pra poder achar o petr\u00f3leo \nHomem de neg\u00f3cios vou aumentar meu patrim\u00f4nio\nAt\u00e9 tento ser discreto, mas se me ver elas ficam ind\u00f3cio\nCalma, calma, eu sei que eu sou gostoso \n\nA\u00ea Major de um tempo pra c\u00e1 n\u00f3s aumentou a influ\u00eancia\nAgora o pr\u00f3ximo passo \u00e9 trabalhar na intelig\u00eancia\nEu sei que a revolta \u00e9 grande, mas todo momento n\u00f3s tem que ser frio\nPra ca\u00e7ar lobo em pele de cordeiro\nQuem se acha intoc\u00e1vel acaba caindo \n\nE agora eu te explico o motivo\nDeles serem t\u00e3o puto comigo\n\u00c9 que al\u00e9m do fato de eu ser rico\nEu sou totalmente esclarecido \n\n\u00c9 preto dono de fazenda, \n\u00c9 preto dono de marca de bebida\nNo final j\u00e1 t\u00f4 vendo, voc\u00eas morrendo bebendo veneno da pr\u00f3pria l\u00edngua\n\nRefr\u00e3o 2 \nPassando de Corolla blindado, na orla de Copacabana \nReuni\u00e3o de matuto fumando charuto numa casa cubana\nComendo um salm\u00e3o grelhado, \ncom uma tchuca que \u00e9 dominicana\n\nCome\u00e7a no vinho do porto e no final da noite termina na cama\n\nTa certo, MD\nTodos meus mano planeja aumentar o patrim\u00f4nio\nEnquanto isso eu t\u00f4 cuspindo barra\nMeu est\u00fadio parece um campo de petr\u00f3leo\nChapa, o Corolla \u00e9 blindado\nOs meno lavou ta no \u00f3leo \n\nMercado pago\nBuga da civil alegando que essa porra \u00e9 o monop\u00f3lio\nMinha acompanhante n\u00e3o \u00e9 job\nMas faz o que eu mando e me lembra at\u00e9 Bela Quinzel\nO ex da minha ex s\u00f3 pergunta por mim, \nNego me esquece, eu n\u00e3o curto trisal\nFalo o que eu penso\nEu n\u00e3o paro\nN\u00e3o vou te agradar, at\u00e9 porque eu n\u00e3o sou Papai Noel\nTodas essas rena falando de mim\nSolta meu saco, ainda n\u00e3o \u00e9 o Natal\nEu t\u00f4 preocupado com a vereadora amanda vettorazzo\nQue n\u00e3o consegue dizer o motivo da morte do jovem l\u00e1 do Santo Amaro\nEu denuncio, eu tamb\u00e9m renuncio, esse comportamento pra mim n\u00e3o \u00e9 raro\nPra quem cresceu na favela entende a linguagem do \u00f3dio ontem eu fui  bem claro \n\nPassando de Corolla blindado, na orla de Copacabana \nReuni\u00e3o de matuto fumando charuto numa casa cubana\nComendo um salm\u00e3o grelhado, \ncom uma tchuca que \u00e9 dominicana\nCome\u00e7a no vinho do porto e no final da noite termina na cama",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ulYm9t-jrA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ulYm9t-jrA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ulYm9t-jrA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ulYm9t-jrA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ulYm9t-jrA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MD Chefe",
        "tags": [
          "md chefe",
          "tiffany",
          "major rd",
          "rock danger",
          "rap",
          "trap",
          "reuniao de matuto"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MD Chefe, Major RD - Reuni\u00e3o de Matuto (Clipe Oficial)",
          "description": "Ou\u00e7a o single \"Reuni\u00e3o de Matuto\" em todas as plataformas digitais\nhttps://bfan.link/reuniao-de-matuto.yde\n\nSiga MD Chefe nas redes sociais\nhttps://www.tiktok.com/@mdchefe\nhttps://www.facebook.com/mdchefeoff/\nhttps://www.instagram.com/mdchefe/ \nhttps://x.com/MDCHEFEOFF\n\nFicha t\u00e9cnica \u00e1udio\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: RUXN \nMasteriza\u00e7\u00e3o: 2F U-Flow\nComposi\u00e7\u00e3o: MD Chefe e Major RD\n\nFicha t\u00e9cnica clipe\nDire\u00e7\u00e3o: MD Chefe e Lucker \nDire\u00e7\u00e3o de Fotogra\ufb01a: Lucke \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o: Lucke \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diego Roma \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Xande Guimar\u00e3es \nStyling (Modelos): Fernanda Marinho \nCasting (Modelos): Fabi Rodrigues \nModelos: Kamilly Ara\u00fajo e Elo\u00e1 Nascimento Ray Oliveira\nMaquiagem: Bento Dias \nHair Stylist: Luana Oliveira\nAcess\u00f3rios: Selaria Manuel do Couro\nLoca\u00e7\u00e3o e Cavalos: Rancho Ver\u00e3o Vermelho\nGa\ufb00er: Paulo Matheus\nFotogra\ufb01a Still: Rafael Buto \nFigurante: @23choppa23\nCatering: Del\u00edcias da Bahia\nParticipa\u00e7\u00f5es Especiais: Soares Brito e Jordan MaTheus\n\nEquipe Nine Four Records\nDiretor Executivo: Geyson Bar\u00e3o (@geysonbarao)\nManager: Luh\u00e3n Arnt (@Luhanarnt)\nGerente de Marketing e Estrat\u00e9gia: Camila Banhos (@bycamilabanhos)\nLabel Manager: Luiza Valente (_luizavalente)\nSocial Media: Laura Lyssa (@lauralyssa_)\nProdutor Art\u00edstico: Pedro Brito (@brito.hp)\nCreator mobile: Naju Piresa (@najupiress)\nAssessoria Imprensa: Duda Aloan e Leo Teixeira (BPMcom)\n\nLETRA\nRefr\u00e3o 1 \nPassando de Corolla blindado, na orla de Copacabana \nReuni\u00e3o de matuto fumando charuto numa casa cubana\n\nComendo um salm\u00e3o grelhado, \ncom uma tchuca que \u00e9 dominicana\nCome\u00e7a no vinho do porto e no final da noite termina na cama\n\nVerso 1 \nCavo no lugar certo pra poder achar o petr\u00f3leo \nHomem de neg\u00f3cios vou aumentar meu patrim\u00f4nio\nAt\u00e9 tento ser discreto, mas se me ver elas ficam ind\u00f3cio\nCalma, calma, eu sei que eu sou gostoso \n\nA\u00ea Major de um tempo pra c\u00e1 n\u00f3s aumentou a influ\u00eancia\nAgora o pr\u00f3ximo passo \u00e9 trabalhar na intelig\u00eancia\nEu sei que a revolta \u00e9 grande, mas todo momento n\u00f3s tem que ser frio\nPra ca\u00e7ar lobo em pele de cordeiro\nQuem se acha intoc\u00e1vel acaba caindo \n\nE agora eu te explico o motivo\nDeles serem t\u00e3o puto comigo\n\u00c9 que al\u00e9m do fato de eu ser rico\nEu sou totalmente esclarecido \n\n\u00c9 preto dono de fazenda, \n\u00c9 preto dono de marca de bebida\nNo final j\u00e1 t\u00f4 vendo, voc\u00eas morrendo bebendo veneno da pr\u00f3pria l\u00edngua\n\nRefr\u00e3o 2 \nPassando de Corolla blindado, na orla de Copacabana \nReuni\u00e3o de matuto fumando charuto numa casa cubana\nComendo um salm\u00e3o grelhado, \ncom uma tchuca que \u00e9 dominicana\n\nCome\u00e7a no vinho do porto e no final da noite termina na cama\n\nTa certo, MD\nTodos meus mano planeja aumentar o patrim\u00f4nio\nEnquanto isso eu t\u00f4 cuspindo barra\nMeu est\u00fadio parece um campo de petr\u00f3leo\nChapa, o Corolla \u00e9 blindado\nOs meno lavou ta no \u00f3leo \n\nMercado pago\nBuga da civil alegando que essa porra \u00e9 o monop\u00f3lio\nMinha acompanhante n\u00e3o \u00e9 job\nMas faz o que eu mando e me lembra at\u00e9 Bela Quinzel\nO ex da minha ex s\u00f3 pergunta por mim, \nNego me esquece, eu n\u00e3o curto trisal\nFalo o que eu penso\nEu n\u00e3o paro\nN\u00e3o vou te agradar, at\u00e9 porque eu n\u00e3o sou Papai Noel\nTodas essas rena falando de mim\nSolta meu saco, ainda n\u00e3o \u00e9 o Natal\nEu t\u00f4 preocupado com a vereadora amanda vettorazzo\nQue n\u00e3o consegue dizer o motivo da morte do jovem l\u00e1 do Santo Amaro\nEu denuncio, eu tamb\u00e9m renuncio, esse comportamento pra mim n\u00e3o \u00e9 raro\nPra quem cresceu na favela entende a linguagem do \u00f3dio ontem eu fui  bem claro \n\nPassando de Corolla blindado, na orla de Copacabana \nReuni\u00e3o de matuto fumando charuto numa casa cubana\nComendo um salm\u00e3o grelhado, \ncom uma tchuca que \u00e9 dominicana\nCome\u00e7a no vinho do porto e no final da noite termina na cama"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M49S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "54784",
        "likeCount": "7171",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "505"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4Kx8kkDgaVqDtRB2sUP55a9MPNI",
      "id": "x5yOcol37CQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T23:00:56Z",
        "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
        "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE 99 NOITES NA FLORESTA ",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5yOcol37CQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5yOcol37CQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5yOcol37CQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5yOcol37CQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5yOcol37CQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Amy Scarletona",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE 99 NOITES NA FLORESTA ",
          "description": ""
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "274895",
        "likeCount": "9028",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1254"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "C9o_FkryqQDp0L6GS3MfiK2MiZ0",
      "id": "xIM83oSfZXg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T11:28:07Z",
        "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
        "title": "Sertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
        "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nSertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/xIM83oSfZXg\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIM83oSfZXg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIM83oSfZXg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIM83oSfZXg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIM83oSfZXg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIM83oSfZXg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sertanejo 2020",
        "tags": [
          "sertanejo 2023",
          "musicas",
          "sertanejo",
          "sertanejo 2022",
          "m\u00fasica"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Sertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
          "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nSertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/xIM83oSfZXg\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H16M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "34834",
        "likeCount": "160",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OltSMA8TQhg40Qyz38UvOxTlEeA",
      "id": "0afK-kx_XIc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T15:06:28Z",
        "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
        "title": "OS NIGHTMARE N\u00c3O PARAM DE ME ATORMENTAR! - Five Nights at Freddy's 4 #2",
        "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0afK-kx_XIc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0afK-kx_XIc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0afK-kx_XIc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0afK-kx_XIc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0afK-kx_XIc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BisteconeLive",
        "tags": [
          "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
          "supermarket",
          "supermarket simulador",
          "supermarket simulator",
          "bistecone",
          "bisteconne",
          "bisteconee",
          "bisteconeLIVE",
          "bisteca",
          "slurp br",
          "rages",
          "bistecone rages",
          "prime",
          "gta rp",
          "shelby",
          "thomas shelby",
          "bestecone",
          "super",
          "paulinho oloko",
          "bisticone",
          "bistecone voltou pro prime",
          "bistecone nao pode gritar",
          "bistecone com medo",
          "bistecone silent",
          "silent breath",
          "granny 5",
          "bistecone granny 5",
          "bistecone granny",
          "alanzoka granny",
          "jogo granny",
          "granny jogo terror"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "OS NIGHTMARE N\u00c3O PARAM DE ME ATORMENTAR! - Five Nights at Freddy's 4 #2",
          "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT40M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "55514",
        "likeCount": "10135",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "278"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "I9VcaMGkgV8HYvBS1ey4zWQRf54",
      "id": "nuhslQ_1kOk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T09:00:02Z",
        "channelId": "UCYvGSZPvQj09LgpcziCszyA",
        "title": "YOUNG POSSE (\uc601\ud30c\uc528) 'FREESTYLE' MV",
        "description": "YOUNG POSSE (\uc601\ud30c\uc528) 'FREESTYLE' MV\n\n\n\ud83d\udcbf NEW ALBUM \u27e8Growing Pain pt.1 : FREE \u27e9 ORDER NOW \ud83d\udda4\n\n[ALADIN]\n\ud83d\udca5 Sticker Book Ver. https://www.aladin.co.kr/shop/wproduct.aspx?ItemId=368545960\n\ud83d\udca5 Jewel Case Ver. https://www.aladin.co.kr/shop/wproduct.aspx?ItemId=368545931\n\n[KTOWN4U]\n\ud83d\udca5 https://www.ktown4u.com/eventinfo?eve_no=43586087&biz_no=220&utm_source=office&utm_medium=250723_sns_preorder&utm_campaign=youngposse_com_twitter_\n\n[\uad50\ubcf4\ubb38\uace0(HOTTRACKS)]\n\ud83d\udca5 Sticker Book Ver. https://hottracks.kyobobook.co.kr/ht/record/detail/8804775457180?foo=bar&rccode=pc_detail1\n\ud83d\udca5 Jewel Case Ver. https://hottracks.kyobobook.co.kr/ht/record/detail/8804775457197?foo=bar&rccode=pc_detail1\n \n[YES24]\n\ud83d\udca5 Sticker Book Ver. https://www.yes24.com/product/goods/149744670\n\ud83d\udca5 Jewel Case Ver. https://www.yes24.com/product/goods/149744750\n\n-\n\nProduction House - Hattrick\nDirector - Nany Kim\nAssistant Director - Hyeji Kim\nProducer - Chanyoung Park, Taejoong Kim\nProduction Assistant - Dongju Lee, Chanhyuk Park, Seunghoon Baek, Sunghyun Park, Minjun Lee, Hongjun Lee\n\nDP - Giung Seo |\u00a0Line of Sight\nFocus Puller - Seungjong Lee\n2nd - Junsung Cha\nDIT - Seongwoo Lee \n3rd - Dohoon Lee \n\nGaffer - Joonghyuk Jung\n1st - Hyunsuk Kim\n2nd - Minhyeok Baek, Bonhyup Goo, Hwayong Chung\n3rd - Juhan cho, Jiseok Lee\n\nArt directer - Yeabyul Jeon\nArt team - Ohmin Kwon, Yuri Yoon, Joon Lee, Seonho Kim\n\nJimmyjib Operator - Youngjung Kim\n1st - Hyunin Kim\n2nd - Hojun Choi\n3rd - Euntaek Bae\n\n-\n\nYOUNG POSSE back in the house\n\ub2e4\uc2dc \ub3cc\uc544\uc654\uc9c0 Straight outta town\nClap your hands everybody now \nYo DJ, spin that Muh\n\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uac78\uc74c \uac78\uc774\uae4c\uc9c0 FREESTYLE\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uae30\ubd84 \ub0b4\ud0a4\ub294 \ub300\ub85c FREESTYLE\n\nYOUNG freakin' POSSE back in the house\n\ub2e4\uc2dc \ub3cc\uc544\uc654\uc9c0 Straight outta town\nClap your hands everybody now\nYo \uae30\ubd84 \ub0b4\ud0a4\ub294 \ub300\ub85c FREESTYLE\n\n\uaddc\uce59 \ub530\uc704\ub294 \ubab0\ub77c \ub09c\n\ucff5\uce58\ub531 \ub9ac\ub4ec \uc704\uc758 \uc545\ub2f9\n\uc774\ub798\ub77c \uc800\ub798\ub77c don't waste your time\n\ub09c \uc5c4\ub9c8 \ub9d0\ub3c4 \uc548 \ub4e4\uc5b4 nonstop (mama)\n\uaec4\ub801\ub300\ub124 one, two step\n\uc5b4\uba38 \uc7e4\ub124 who dat? \ub545\uc5d0 \ub2ff\uaca0\uc5b4 \ud131\n\ud5d0\ub801\ud574 \ub0b4 Black New Pants\nXXL\uc5d0 \uc785\uc5d4 Tooth Gem I'm the one\n\n(so what!) \ub0b4 \ub9d8\ub300\ub85c \ud560 \uac74\ub370\n(what!) \uc808\ub300\ub85c \ucc99\uc740 \ubabb\ud574\n(so what!) I said I'm on my way\n\uae30\ubd84 \ub0b4\ud0a4\ub294 \ub300\ub85c FREESTYLE\n\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uac78\uc74c \uac78\uc774\uae4c\uc9c0 FREESTYLE\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uae30\ubd84 \ub0b4\ud0a4\ub294 \ub300\ub85c FREESTYLE\n\nYOUNG freakin' POSSE back in the house\n\ub2e4\uc2dc \ub3cc\uc544\uc654\uc9c0 Straight outta town\nClap your hands everybody now \nYo DJ, spin that YPS Shhhhh \n\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uc624\ub298 \uae30\ubd84\ub300\ub85c \uce60\ud574 \uc774\uac74 Art\n1 2 to the 3 4 5 (6)\n\ud558\ub098\ubd80\ud130 \uc5f4\uae4c\uc9c0 \ub0b4 \ucde8\ud5a5\ub300\ub85c mix it \n\ubbf8\uc2a4\ub9e4\uce58 \uc544\ub0d0 \uc774\uac74 mix match\uc9c0\nThis That \uace0\ubbfc \uc5c6\uc5b4 made it look easy\n\uc65c \ube44\uc2b7\ud574 \uc815\ub2f5\uc774\ub77c\ub3c4 \uc788\ub2e4\ub294 \ub4ef\uc774\nChit Chat \ub5a0\ub4e4\uc5b4\ub3c4 \uc2e0\uacbd \uc548 \uc4f0\uc9c0\n\nI\u2019m the one yeah I\u2019m the one\nI\u2019m the only one \uc720\uc77c\ubb34\uc774\ud55c PUNK\nBack it off \ubaa8\ub450 Back it off\n\uc124\uce58\ub2e4 \ub2e4\uccd0 \uadf8\ub0e5 \ub098 \uc880 \ub0c5\ub46c \n\n(so what?) \ub0b4 \ub9d8\ub300\ub85c \ud560 \uac74\ub370\n(what?) \uc808\ub300\ub85c \ucc99\uc740 \ubabb\ud574\n(so what?) I said I'm on my way\n\uae30\ubd84 \ub0b4\ud0a4\ub294 \ub300\ub85c FREESTYLE\n\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uac78\uc74c \uac78\uc774\uae4c\uc9c0 FREESTYLE\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uae30\ubd84 \ub0b4\ud0a4\ub294 \ub300\ub85c FREESTYLE!\n\n\nOFFICIAL PLATFORM \ud83d\udd17 https://youngposse.kr\nOFFICIAL YOUTUBE \ud83d\udd17 http://youtube.com/@YOUNGPOSSEUP\nOFFICIAL INSTAGRAM \ud83d\udd17 https://instagram.com/youngposseup\nOFFICIAL TWITTER \ud83d\udd17 https://twitter.com/youngposseup\nOFFICIAL TIKTOK \ud83d\udd17 http://tiktok.com/@youngposseup\nSPOTIFY\ud83d\udd17 https://open.spotify.com/artist/5bxwvIM9PX0CkpS6f1L2Ff",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuhslQ_1kOk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuhslQ_1kOk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuhslQ_1kOk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuhslQ_1kOk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuhslQ_1kOk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "YOUNG POSSE \u2022 \uc601\ud30c\uc528",
        "tags": [
          "\uc601\ud30c\uc528",
          "YOUNG POSSE",
          "youngposse",
          "otb",
          "OTB",
          "on the board",
          "\uc628\ub354\ubcf4\ub4dc",
          "\uc628 \ub354 \ubcf4\ub4dc",
          "DSP",
          "DSP\ubbf8\ub514\uc5b4",
          "\ub370\uc2be",
          "\ub514\uc5d0\uc2a4\ud53c\ubbf8\ub514\uc5b4",
          "\ube44\uce20\uc5d4\ud130\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8",
          "\ube44\uce20",
          "BEATS ENTERTAINMENT",
          "MACARONI CHEESE",
          "macaroni cheese",
          "\ub9c8\uce74\ub85c\ub2c8 \uce58\uc988",
          "mac&cheese",
          "\ub9e5\uc564\uce58\uc988",
          "\uc601\ud30c\uc528 \ub9c8\uce74\ub85c\ub2c8 \uce58\uc988",
          "\uc601\ud30c\uc528 macaroni cheese",
          "POSSE UP",
          "POSSE UP!",
          "\ud30c\uc528\uc5c5",
          "\ud30c\uc528\uc5c5!",
          "Cooing",
          "\ucfe0\uc789",
          "XXL",
          "\uc5d1\uc2a4\uc5d1\uc2a4\uc5d8",
          "Scars",
          "\uc2a4\uce74\uc2a4",
          "DND",
          "\ub514\uc564\ub514",
          "ROTY",
          "\ub098\uc758 \uc774\ub984\uc740",
          "Skyline",
          "\uc2a4\uce74\uc774\ub77c\uc778",
          "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub3cc",
          "\uc544\uc774\ub3cc",
          "\ub77c\uc774\ube0c",
          "LIVE",
          "Performance"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "YOUNG POSSE (\uc601\ud30c\uc528) 'FREESTYLE' MV",
          "description": "YOUNG POSSE (\uc601\ud30c\uc528) 'FREESTYLE' MV\n\n\n\ud83d\udcbf NEW ALBUM \u27e8Growing Pain pt.1 : FREE \u27e9 ORDER NOW \ud83d\udda4\n\n[ALADIN]\n\ud83d\udca5 Sticker Book Ver. https://www.aladin.co.kr/shop/wproduct.aspx?ItemId=368545960\n\ud83d\udca5 Jewel Case Ver. https://www.aladin.co.kr/shop/wproduct.aspx?ItemId=368545931\n\n[KTOWN4U]\n\ud83d\udca5 https://www.ktown4u.com/eventinfo?eve_no=43586087&biz_no=220&utm_source=office&utm_medium=250723_sns_preorder&utm_campaign=youngposse_com_twitter_\n\n[\uad50\ubcf4\ubb38\uace0(HOTTRACKS)]\n\ud83d\udca5 Sticker Book Ver. https://hottracks.kyobobook.co.kr/ht/record/detail/8804775457180?foo=bar&rccode=pc_detail1\n\ud83d\udca5 Jewel Case Ver. https://hottracks.kyobobook.co.kr/ht/record/detail/8804775457197?foo=bar&rccode=pc_detail1\n \n[YES24]\n\ud83d\udca5 Sticker Book Ver. https://www.yes24.com/product/goods/149744670\n\ud83d\udca5 Jewel Case Ver. https://www.yes24.com/product/goods/149744750\n\n-\n\nProduction House - Hattrick\nDirector - Nany Kim\nAssistant Director - Hyeji Kim\nProducer - Chanyoung Park, Taejoong Kim\nProduction Assistant - Dongju Lee, Chanhyuk Park, Seunghoon Baek, Sunghyun Park, Minjun Lee, Hongjun Lee\n\nDP - Giung Seo |\u00a0Line of Sight\nFocus Puller - Seungjong Lee\n2nd - Junsung Cha\nDIT - Seongwoo Lee \n3rd - Dohoon Lee \n\nGaffer - Joonghyuk Jung\n1st - Hyunsuk Kim\n2nd - Minhyeok Baek, Bonhyup Goo, Hwayong Chung\n3rd - Juhan cho, Jiseok Lee\n\nArt directer - Yeabyul Jeon\nArt team - Ohmin Kwon, Yuri Yoon, Joon Lee, Seonho Kim\n\nJimmyjib Operator - Youngjung Kim\n1st - Hyunin Kim\n2nd - Hojun Choi\n3rd - Euntaek Bae\n\n-\n\nYOUNG POSSE back in the house\n\ub2e4\uc2dc \ub3cc\uc544\uc654\uc9c0 Straight outta town\nClap your hands everybody now \nYo DJ, spin that Muh\n\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uac78\uc74c \uac78\uc774\uae4c\uc9c0 FREESTYLE\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uae30\ubd84 \ub0b4\ud0a4\ub294 \ub300\ub85c FREESTYLE\n\nYOUNG freakin' POSSE back in the house\n\ub2e4\uc2dc \ub3cc\uc544\uc654\uc9c0 Straight outta town\nClap your hands everybody now\nYo \uae30\ubd84 \ub0b4\ud0a4\ub294 \ub300\ub85c FREESTYLE\n\n\uaddc\uce59 \ub530\uc704\ub294 \ubab0\ub77c \ub09c\n\ucff5\uce58\ub531 \ub9ac\ub4ec \uc704\uc758 \uc545\ub2f9\n\uc774\ub798\ub77c \uc800\ub798\ub77c don't waste your time\n\ub09c \uc5c4\ub9c8 \ub9d0\ub3c4 \uc548 \ub4e4\uc5b4 nonstop (mama)\n\uaec4\ub801\ub300\ub124 one, two step\n\uc5b4\uba38 \uc7e4\ub124 who dat? \ub545\uc5d0 \ub2ff\uaca0\uc5b4 \ud131\n\ud5d0\ub801\ud574 \ub0b4 Black New Pants\nXXL\uc5d0 \uc785\uc5d4 Tooth Gem I'm the one\n\n(so what!) \ub0b4 \ub9d8\ub300\ub85c \ud560 \uac74\ub370\n(what!) \uc808\ub300\ub85c \ucc99\uc740 \ubabb\ud574\n(so what!) I said I'm on my way\n\uae30\ubd84 \ub0b4\ud0a4\ub294 \ub300\ub85c FREESTYLE\n\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uac78\uc74c \uac78\uc774\uae4c\uc9c0 FREESTYLE\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uae30\ubd84 \ub0b4\ud0a4\ub294 \ub300\ub85c FREESTYLE\n\nYOUNG freakin' POSSE back in the house\n\ub2e4\uc2dc \ub3cc\uc544\uc654\uc9c0 Straight outta town\nClap your hands everybody now \nYo DJ, spin that YPS Shhhhh \n\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uc624\ub298 \uae30\ubd84\ub300\ub85c \uce60\ud574 \uc774\uac74 Art\n1 2 to the 3 4 5 (6)\n\ud558\ub098\ubd80\ud130 \uc5f4\uae4c\uc9c0 \ub0b4 \ucde8\ud5a5\ub300\ub85c mix it \n\ubbf8\uc2a4\ub9e4\uce58 \uc544\ub0d0 \uc774\uac74 mix match\uc9c0\nThis That \uace0\ubbfc \uc5c6\uc5b4 made it look easy\n\uc65c \ube44\uc2b7\ud574 \uc815\ub2f5\uc774\ub77c\ub3c4 \uc788\ub2e4\ub294 \ub4ef\uc774\nChit Chat \ub5a0\ub4e4\uc5b4\ub3c4 \uc2e0\uacbd \uc548 \uc4f0\uc9c0\n\nI\u2019m the one yeah I\u2019m the one\nI\u2019m the only one \uc720\uc77c\ubb34\uc774\ud55c PUNK\nBack it off \ubaa8\ub450 Back it off\n\uc124\uce58\ub2e4 \ub2e4\uccd0 \uadf8\ub0e5 \ub098 \uc880 \ub0c5\ub46c \n\n(so what?) \ub0b4 \ub9d8\ub300\ub85c \ud560 \uac74\ub370\n(what?) \uc808\ub300\ub85c \ucc99\uc740 \ubabb\ud574\n(so what?) I said I'm on my way\n\uae30\ubd84 \ub0b4\ud0a4\ub294 \ub300\ub85c FREESTYLE\n\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uac78\uc74c \uac78\uc774\uae4c\uc9c0 FREESTYLE\n\uba38\ub9ac \uc5b4\uae68 \ubb34\ub98e \ubc1c\n\uae30\ubd84 \ub0b4\ud0a4\ub294 \ub300\ub85c FREESTYLE!\n\n\nOFFICIAL PLATFORM \ud83d\udd17 https://youngposse.kr\nOFFICIAL YOUTUBE \ud83d\udd17 http://youtube.com/@YOUNGPOSSEUP\nOFFICIAL INSTAGRAM \ud83d\udd17 https://instagram.com/youngposseup\nOFFICIAL TWITTER \ud83d\udd17 https://twitter.com/youngposseup\nOFFICIAL TIKTOK \ud83d\udd17 http://tiktok.com/@youngposseup\nSPOTIFY\ud83d\udd17 https://open.spotify.com/artist/5bxwvIM9PX0CkpS6f1L2Ff"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1754550",
        "likeCount": "22544",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1947"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ElQneieWgJWAzPx0rEiCMitUnt4",
      "id": "RKuysHFgUQw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T19:13:41Z",
        "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
        "title": "QUARTAS DE FINAL Dia 1 - BLAST BOUNTY 2025 FINALS - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES",
        "description": "QUARTAS DE FINAL Dia 1 - BLAST BOUNTY 2025 FINALS - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n11:00 MOUZ X ASTRALIS\n14:00 THE MONGOLZ X AURORA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuysHFgUQw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuysHFgUQw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuysHFgUQw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuysHFgUQw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuysHFgUQw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gaules",
        "tags": [
          "Gaules",
          "gaules ao vivo",
          "gaules lives",
          "tribo gaules",
          "Counter Strike",
          "CS",
          "Tribo",
          "CS AO VIVO",
          "Major",
          "ESL",
          "BLAST",
          "PGL",
          "Liminha",
          "BT",
          "MCH",
          "Apoka",
          "lett",
          "Podcast Gaules",
          "CSGO",
          "AO VIVOLIVE",
          "G3X",
          "Kings League",
          "Gaules AO VIVO",
          "Tribonera",
          "Gau",
          "Imperial",
          "Furia",
          "O Plano",
          "Legacy",
          "Pain",
          "Oddik",
          "Red Canids",
          "gaules melhores momentos",
          "melhores momentos das lives",
          "melhores momentos",
          "cs2",
          "melhores momentos furia",
          "CounterStrike",
          "CounterStrikeGlobalOffensive",
          "CSGOCommunity",
          "CSGOLovers",
          "CSGOPro",
          "CSGOGaming",
          "CSGOSkins",
          "CSGOHighlights"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "QUARTAS DE FINAL Dia 1 - BLAST BOUNTY 2025 FINALS - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES",
          "description": "QUARTAS DE FINAL Dia 1 - BLAST BOUNTY 2025 FINALS - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n11:00 MOUZ X ASTRALIS\n14:00 THE MONGOLZ X AURORA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4H49M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "116813",
        "likeCount": "4680",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "9"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dJrx8LdUthU8pvSYjt_I5ny-p7I",
      "id": "_sX0OFUiFic",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T14:59:20Z",
        "channelId": "UC4GQcpSxXmvhjn8bAfUubgg",
        "title": "Mari Fernandez - A CARTA / NUMA TARDE T\u00c3O LINDA / SE DEUS ME OUVISSE (Mari No Barzinho BH)",
        "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a o EP completo na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Mari_no_Barzinho_Ao_Vivo_em_BH\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Almir Rog\u00e9rio / Alvaro Socci / Claudio Matta / Fernando Augusto / Fernando Mendes)\n\nA CARTA\nEstou escrevendo esta carta meio aos prantos\nAndo meio pelos cantos\nPois n\u00e3o encontrei coragem\nDe encarar o teu olhar\n\nEst\u00e1 fazendo algum tempo\nQue uma coisa aqui por dentro\nDespertou e \u00e9 t\u00e3o forte\nQue eu n\u00e3o pude te contar\n\nQuando voc\u00ea ler eu vou estar bem longe\nN\u00e3o me julgue t\u00e3o covarde\nS\u00f3 n\u00e3o quis te ver chorar\nPerd\u00e3o, amiga, s\u00e3o coisas que acontecem\nD\u00ea um beijo nos meninos\nPois eu n\u00e3o vou mais voltar\n\nComo eu poderia dar a ela esta carta?\nComo eu vou deixar pra sempre aquela casa\nSe eu j\u00e1 sou feliz, se eu j\u00e1 tenho amor\nSe eu j\u00e1 vivo em paz?\nE por isso decidi que vou ficar com ela\nA minha passagem, por favor, cancela\nV\u00e1 sozinha, eu n\u00e3o vou mais\n\nNUMA TARDE T\u00c3O LINDA\nNuma tarde t\u00e3o linda de Sol\nEla me apareceu\nCom um sorriso t\u00e3o triste e olhar t\u00e3o profundo\nJ\u00e1 sofreu\n\nSuas m\u00e3os t\u00e3o pequenas e frias\nSua voz trope\u00e7ava tamb\u00e9m\nMe falava da inf\u00e2ncia de l\u00e1grimas\nNunca teve ningu\u00e9m\n\nNunca teve amor n\u00e3o sentiu o calor de algu\u00e9m, oh\nNem sequer ouviu a palavra carinho seu ninho, n\u00e3o existiu\nSinceramente eu chorei de tristeza\nAo ouvir tanta coisa que a vida oferece que a gente padece sem querer\n\nDepois de tudo que ouvi\nN\u00e3o consigo esquecer\nEla me disse adeus e se foi\nNem seu nome eu sei dizer\n\nDe onde ela veio ou pra onde ela vai, oh\nDe onde ela veio ou pra onde ela vai\nN\u00e3o sei dizer\n\nSE DEUS ME OUVISSE\nAh, se Deus me ouvisse e mandasse pra mim\nAquela que eu amo e um dia partiu\nDeixando a tristeza junto de mim\nAh, voltaria pra mim toda a felicidade\nSairia do peito a dor da saudade\nRenascia uma vida a caminho do fim\n\nAh, eu lhe pe\u00e7o, Senhor\nAh, traz de volta esse amor\nSenhor, est\u00e1 perto o meu fim\nEu lhe pe\u00e7o, meu Deus\nTenha pena de mim\n\nAh, se Deus me ouvisse e mandasse pra mim\nAquela que eu amo e um dia partiu\nDeixando a tristeza junto de mim\nAh, voltaria pra mim toda a felicidade\nSairia do peito a dor da saudade\nRenascia uma vida a caminho do fim\n\nAh, eu lhe pe\u00e7o, Senhor\nAh, traz de volta esse amor\nSenhor, est\u00e1 perto o meu fim\nEu lhe pe\u00e7o, meu Deus\nTenha pena de mim\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Geann Toni\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Raul Ledes\nFotos: Marcel Bianchi\nUnidade M\u00f3vel: Lema Produ\u00e7\u00f5es\nHead de Marketing: Muniz \nSocial Media: kaique Jardim\nDesigner: Thiago Conte\u00faddo\nAgradecimento: Na Sala\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n#MariNoBarzinhoBH #MariFernandez",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sX0OFUiFic/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sX0OFUiFic/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sX0OFUiFic/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sX0OFUiFic/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sX0OFUiFic/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mari Fernandez",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mari Fernandez - A CARTA / NUMA TARDE T\u00c3O LINDA / SE DEUS ME OUVISSE (Mari No Barzinho BH)",
          "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a o EP completo na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Mari_no_Barzinho_Ao_Vivo_em_BH\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Almir Rog\u00e9rio / Alvaro Socci / Claudio Matta / Fernando Augusto / Fernando Mendes)\n\nA CARTA\nEstou escrevendo esta carta meio aos prantos\nAndo meio pelos cantos\nPois n\u00e3o encontrei coragem\nDe encarar o teu olhar\n\nEst\u00e1 fazendo algum tempo\nQue uma coisa aqui por dentro\nDespertou e \u00e9 t\u00e3o forte\nQue eu n\u00e3o pude te contar\n\nQuando voc\u00ea ler eu vou estar bem longe\nN\u00e3o me julgue t\u00e3o covarde\nS\u00f3 n\u00e3o quis te ver chorar\nPerd\u00e3o, amiga, s\u00e3o coisas que acontecem\nD\u00ea um beijo nos meninos\nPois eu n\u00e3o vou mais voltar\n\nComo eu poderia dar a ela esta carta?\nComo eu vou deixar pra sempre aquela casa\nSe eu j\u00e1 sou feliz, se eu j\u00e1 tenho amor\nSe eu j\u00e1 vivo em paz?\nE por isso decidi que vou ficar com ela\nA minha passagem, por favor, cancela\nV\u00e1 sozinha, eu n\u00e3o vou mais\n\nNUMA TARDE T\u00c3O LINDA\nNuma tarde t\u00e3o linda de Sol\nEla me apareceu\nCom um sorriso t\u00e3o triste e olhar t\u00e3o profundo\nJ\u00e1 sofreu\n\nSuas m\u00e3os t\u00e3o pequenas e frias\nSua voz trope\u00e7ava tamb\u00e9m\nMe falava da inf\u00e2ncia de l\u00e1grimas\nNunca teve ningu\u00e9m\n\nNunca teve amor n\u00e3o sentiu o calor de algu\u00e9m, oh\nNem sequer ouviu a palavra carinho seu ninho, n\u00e3o existiu\nSinceramente eu chorei de tristeza\nAo ouvir tanta coisa que a vida oferece que a gente padece sem querer\n\nDepois de tudo que ouvi\nN\u00e3o consigo esquecer\nEla me disse adeus e se foi\nNem seu nome eu sei dizer\n\nDe onde ela veio ou pra onde ela vai, oh\nDe onde ela veio ou pra onde ela vai\nN\u00e3o sei dizer\n\nSE DEUS ME OUVISSE\nAh, se Deus me ouvisse e mandasse pra mim\nAquela que eu amo e um dia partiu\nDeixando a tristeza junto de mim\nAh, voltaria pra mim toda a felicidade\nSairia do peito a dor da saudade\nRenascia uma vida a caminho do fim\n\nAh, eu lhe pe\u00e7o, Senhor\nAh, traz de volta esse amor\nSenhor, est\u00e1 perto o meu fim\nEu lhe pe\u00e7o, meu Deus\nTenha pena de mim\n\nAh, se Deus me ouvisse e mandasse pra mim\nAquela que eu amo e um dia partiu\nDeixando a tristeza junto de mim\nAh, voltaria pra mim toda a felicidade\nSairia do peito a dor da saudade\nRenascia uma vida a caminho do fim\n\nAh, eu lhe pe\u00e7o, Senhor\nAh, traz de volta esse amor\nSenhor, est\u00e1 perto o meu fim\nEu lhe pe\u00e7o, meu Deus\nTenha pena de mim\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Geann Toni\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Raul Ledes\nFotos: Marcel Bianchi\nUnidade M\u00f3vel: Lema Produ\u00e7\u00f5es\nHead de Marketing: Muniz \nSocial Media: kaique Jardim\nDesigner: Thiago Conte\u00faddo\nAgradecimento: Na Sala\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n#MariNoBarzinhoBH #MariFernandez"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M29S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "8985",
        "likeCount": "692",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "121"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "LMWEv68wccxkNPOP6KfsCtkG93I",
      "id": "WTw2i9BY5EA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T15:30:25Z",
        "channelId": "UCHDV3JN5aqxAy9hwTTVHJow",
        "title": "ROUBEI PLAYERS FINGINDO SER NPC no GTA 5\u00a0ROLEPLAY!",
        "description": "Os melhores produtos s\u00e3o ACEGEEK: http://pruuu.me/45lQQGt\n\nTudo GAMER em um lugar so \u00e9 na PICHAU! https://pruuu.me/skorpionpichau\n\nDiscord do canal: https://discord.gg/YU6cdRUQhj\nCADERNO OFICIAL DO SKORPION:  https://www.curtaloja.com/caderno-skorpion-1-materia\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\n\n\n\n\ud83c\udfaeTk: @SKORPIONoficial\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: @SKORPIONoficial\n\ud83d\udc4dFACEBOOM: Skorpion Gamer\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTw2i9BY5EA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTw2i9BY5EA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTw2i9BY5EA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTw2i9BY5EA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTw2i9BY5EA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Skorpion Gamer",
        "tags": [
          "Skorpion",
          "SkorpionGamer",
          "Gamer",
          "Scorpion",
          "Skorpion Gamer",
          "GTA V",
          "EASTER EGG GTA 5",
          "EASTER",
          "EGGGTA",
          "CURIOSIDADES",
          "GTA 5 ONLINE",
          "MODO HISTORIA",
          "lugares secretos",
          "GTA 5 MODS",
          "MODS",
          "NPC",
          "LOJINHA",
          "FINGINDO SER NPC"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "ROUBEI PLAYERS FINGINDO SER NPC no GTA 5\u00a0ROLEPLAY!",
          "description": "Os melhores produtos s\u00e3o ACEGEEK: http://pruuu.me/45lQQGt\n\nTudo GAMER em um lugar so \u00e9 na PICHAU! https://pruuu.me/skorpionpichau\n\nDiscord do canal: https://discord.gg/YU6cdRUQhj\nCADERNO OFICIAL DO SKORPION:  https://www.curtaloja.com/caderno-skorpion-1-materia\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\n\n\n\n\ud83c\udfaeTk: @SKORPIONoficial\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: @SKORPIONoficial\n\ud83d\udc4dFACEBOOM: Skorpion Gamer\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "39547",
        "likeCount": "2455",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "75"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ynmj57S-gKsBbYT9pakTSRZStHs",
      "id": "_zH2QYKfFUc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T20:32:09Z",
        "channelId": "UCRKBDKCGvLLlTL_cs9doiFA",
        "title": "Bloquinho Tum Tum",
        "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nBloquinho Tum Tum \u00b7 O Ca\u00e7a \u00b7 MC Fabinho da Osk \u00b7 MC Jacar\u00e9\n\nBloquinho Tum Tum\n\n\u2117 Imagine Music co\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nProducer: Binho Mix\nProducer: Zaza Batera\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zH2QYKfFUc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zH2QYKfFUc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zH2QYKfFUc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zH2QYKfFUc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zH2QYKfFUc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "O Ca\u00e7a - Topic",
        "tags": [
          "O Ca\u00e7a",
          "MC Fabinho da Osk",
          "MC Jacar\u00e9",
          "Bloquinho Tum Tum"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Bloquinho Tum Tum",
          "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nBloquinho Tum Tum \u00b7 O Ca\u00e7a \u00b7 MC Fabinho da Osk \u00b7 MC Jacar\u00e9\n\nBloquinho Tum Tum\n\n\u2117 Imagine Music co\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nProducer: Binho Mix\nProducer: Zaza Batera\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "34144",
        "likeCount": "774",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "8"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5d2l4U_gYyEggsWjSXwLRcNgejQ",
      "id": "EUdMmkCDAbc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T13:30:14Z",
        "channelId": "UCfywNf0RWQ3xVps0zacuIzQ",
        "title": "EU DESCOBRI UM NOVO FINAL SECRETO DA CORUJA ? EM 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX",
        "description": "EU DESCOBRI UM NOVO FINAL SECRETO DA CORUJA ? EM 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUdMmkCDAbc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUdMmkCDAbc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUdMmkCDAbc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUdMmkCDAbc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUdMmkCDAbc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MAFUBA",
        "tags": [
          "roblox",
          "EU DESCOBRI UM NOVO FINAL SECRETO DA CORUJA ? EM 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX",
          "99 noites na floresta",
          "mafuba",
          "mafuba roblox",
          "mafuba 99 noites na floresta",
          "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
          "monstro 99 noites na floresta",
          "cervo 99 noites na floresta",
          "coruja 99 noites na floresta",
          "nova entidade 99 noites na floresta",
          "historia 99 noites na floresta",
          "teorias 99 noites na floresta",
          "creepypasta 99 noites na floresta",
          "novo final 99 noites na floresta"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "EU DESCOBRI UM NOVO FINAL SECRETO DA CORUJA ? EM 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX",
          "description": "EU DESCOBRI UM NOVO FINAL SECRETO DA CORUJA ? EM 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT27M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "81540",
        "likeCount": "1296",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "113"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UViJNDtI6vtYJp-x4PPnf0GZJdQ",
      "id": "JtSlzJQpg5I",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T22:33:01Z",
        "channelId": "UChEGPpUmYUPSLg3KuZOTbuA",
        "title": "TIPO TIO PATINHAS - MC IG, MC Lele JP, MC Kadu, MC Neguinho PRT, Gabb MC (Web Clipe)",
        "description": "TIPO TIO PATINHAS - MC IG, MC Lele JP, MC Kadu, MC Neguinho PRT, Gabb MC (Web Clipe)\nTIPO TIO PATINHAS - MC IG, MC Lele JP, MC Kadu, MC Neguinho PRT, Gabb MC (Web Clipe)\nTIPO TIO PATINHAS - MC IG, MC Lele JP, MC Kadu, MC Neguinho PRT, Gabb MC (Web Clipe)\n\nGen\u00earo: Funk 2025\nArtista(s): MC\nM\u00fasica: \nProdu\u00e7\u00e3o: \u202a\n\n#MC #FUNK #FUNK2025 \n\nCopyright \u00a9 2025 FUNK INOVA\u00c7\u00c3O | Love Funk \u00ae. Todos os direitos reservados.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtSlzJQpg5I/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtSlzJQpg5I/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtSlzJQpg5I/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtSlzJQpg5I/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtSlzJQpg5I/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FUNK INOVA\u00c7\u00c3O",
        "tags": [
          "funk",
          "mc",
          "ig",
          "lele jp",
          "kadu",
          "gabb",
          "TIPO TIO PATINHAS - MC IG",
          "MC Lele JP",
          "MC Kadu",
          "MC Neguinho PRT",
          "Gabb MC (Web Clipe)",
          "mc ig",
          "ig mc",
          "tio patinhas"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TIPO TIO PATINHAS - MC IG, MC Lele JP, MC Kadu, MC Neguinho PRT, Gabb MC (Web Clipe)",
          "description": "TIPO TIO PATINHAS - MC IG, MC Lele JP, MC Kadu, MC Neguinho PRT, Gabb MC (Web Clipe)\nTIPO TIO PATINHAS - MC IG, MC Lele JP, MC Kadu, MC Neguinho PRT, Gabb MC (Web Clipe)\nTIPO TIO PATINHAS - MC IG, MC Lele JP, MC Kadu, MC Neguinho PRT, Gabb MC (Web Clipe)\n\nGen\u00earo: Funk 2025\nArtista(s): MC\nM\u00fasica: \nProdu\u00e7\u00e3o: \u202a\n\n#MC #FUNK #FUNK2025 \n\nCopyright \u00a9 2025 FUNK INOVA\u00c7\u00c3O | Love Funk \u00ae. Todos os direitos reservados."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT6M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "22060",
        "likeCount": "669",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "13"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "51vJXJiS9ZWK4lOnyhLUnRK0Wl4",
      "id": "nUMaWwp6oKk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T14:56:14Z",
        "channelId": "UCJDpEhRWe3s9H8BWuwfd9hA",
        "title": "ESPETACULAR!\ud83d\udd25\ud83d\ude31 SAIU EFOOTBALL 2026 MOBILE COM NOVA JOGABILIDADE LINK UP \ud83d\udd25 \u00c9PICOS E SHOW TIME FREE",
        "description": "#JLeSPORTS #EFOOTBALL2026 #EFOOTBALL2026MOBILE  \n\nLAN\u00c7AMENTO DO EFOOTBALL 2026 MOBILE, GRANDE MANUTEN\u00c7\u00c3O DO EFOOTBALL 2026 MOBILE, DATA E HORA DA MANUTEN\u00c7\u00c3O PARA O EFOOTBALL 2026 MOBILE, EVENTO CONNECT DO EFOOTBALL 2026 MOBILE \n\nFULL LICEN\u00c7AS 4.5.0 UCL EDITION https://bit.ly/4knxFki\n\nLS INTERNET ILIMITADA https://bit.ly/LSINTERNET (21) 96555-5448\n\nCOMO JOGAR PES 2021 NO CELULAR https://www.youtube.com/watch?v=bwlSYkUkVAM\n\nCOMO JOGAR EFOOTBALL CHIN\u00caS SEM C\u00d3DIGO https://youtu.be/tuuaE8C0HLE?si=H7AGY7LdL6a-YHNt\n\nCOMO JOGAR PES 2017 NO CELULAR https://youtu.be/aJsin104UFc\n\n\nCOMO INSTALAR O BOMBA PATCH E EFOOTBALL NO AETHERSX2 https://www.youtube.com/watch?v=oH5BWUtcbF0\n\n\nNOVA VERS\u00c3O 5.0.0 NO EFOOTBALL 2026\n\n\nMANUTEN\u00c7\u00c3O EM GRANDE ESCALA CONFIRMADA\n\n\nADQUIRA J\u00c1 SEU CONTROLE NOVA LITE GAMESIR\nSITE OFICIAL https://bit.ly/OFFNOL  CUPOM DE DESCONTO fansnovalite 5% OFF\n\nAMAZON https://bit.ly/AZNOL CUPOM DE DESCONTO GameSirNL 5% off\n\nALIEXPRESS https://bit.ly/JLNOL CUPOM DE DESCONTO NOVALITE 5% off\n\n\nJOGUE GOD OF WAR NO ANDROID https://youtu.be/wCEqpgonD4s\n\nJOGUE AGORA EA SPORTS FC MOBILE MODO OFFLINE ATUALIZADO BY FIFA 14 https://bit.ly/3UEAV0p\n\n\nMEU INSTAGRAM https://www.instagram.com/jlesportsreal/\n\nSIGAM NOSSA P\u00c1GINA NO FACE https://www.facebook.com/jlyoutuber\n\n \n\n\n                DOWNLOAD \u00c1REA \n\n             \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\n\n\n\nEFOOTBALL 2026 MOBILE\u300bhttps://play.google.com/store/apps/de...\n\nNOME \u300bEFOOTBALL 2026 (PES 2026 MOBILE)\n\nTAMANHO \u300b3,47GB\n\nFABRICANTE \u300bKONAMI\n\nONLINE\u300bSIM\n\nCOMPATIBILIDADE DE SISTEMA \u300bANDROID 7.0+ E IOS \n\n\n\n\n\n\nSETUP PC\n\nPROCESSADOR RYZEN 5 3600X\n\nPLACA DE V\u00cdDEO NVIDIA 1660 SUPER\n\nSDD 240GB\n\nHD 1TB\n\nRAM 16GB\n\n\n\nSETUP SMARTPHONE\n\nROG PHONE 3\n\n128GB DE MEM\u00d3RIA\n\n12GB DE RAM\n\nPROCESSADOR SNAPDRAGON 865 PLUS\n\n\nROG PHONE 8\n\n16GB RAM\n\n256GB DE MEM\u00d3RIA\n\nPROCESSADOR SNAPDRAGON 8 GEN 3\n\n\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nMusic provided by http://spoti.fi/NCS\nM\u00fasica fornecida por NoCopyrightSounds\nM\u00fasica fornecida por http://spoti.fi/NCS",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUMaWwp6oKk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUMaWwp6oKk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUMaWwp6oKk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUMaWwp6oKk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUMaWwp6oKk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JL eSPORTS",
        "tags": [
          "ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO EFOOTBALL 2025 MOBILE",
          "MUNDIAL DE CLUBES NO EFOOTBALL 2025 MOBILE",
          "NOVOS \u00c9PICOS GR\u00c1TIS NO EFOOTBALL 2025 MOBILE",
          "UPDATE 5.0.0 DO EFOOTBALL 2025 MOBILE",
          "PEL\u00c9 NO EFOOTBALL 2025 MOBILE",
          "30 ANOS DO PES NO EFOOTBALL 2025 MOBILE",
          "30TH ANNIVERSARY CAMPAIGN NO EFOOTBALL 2025 MOBILE",
          "30 ANOS DO PRO EVOLUTION SOCCER WINNING ELEVEN E EFOOTBALL",
          "ROONEY NO EFOOTBALL 2025 MOBILE",
          "GAMEPLAY TRIO MSN",
          "GAMEPLAY LEGENDS ASSEMBLE"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ESPETACULAR!\ud83d\udd25\ud83d\ude31 SAIU EFOOTBALL 2026 MOBILE COM NOVA JOGABILIDADE LINK UP \ud83d\udd25 \u00c9PICOS E SHOW TIME FREE",
          "description": "#JLeSPORTS #EFOOTBALL2026 #EFOOTBALL2026MOBILE  \n\nLAN\u00c7AMENTO DO EFOOTBALL 2026 MOBILE, GRANDE MANUTEN\u00c7\u00c3O DO EFOOTBALL 2026 MOBILE, DATA E HORA DA MANUTEN\u00c7\u00c3O PARA O EFOOTBALL 2026 MOBILE, EVENTO CONNECT DO EFOOTBALL 2026 MOBILE \n\nFULL LICEN\u00c7AS 4.5.0 UCL EDITION https://bit.ly/4knxFki\n\nLS INTERNET ILIMITADA https://bit.ly/LSINTERNET (21) 96555-5448\n\nCOMO JOGAR PES 2021 NO CELULAR https://www.youtube.com/watch?v=bwlSYkUkVAM\n\nCOMO JOGAR EFOOTBALL CHIN\u00caS SEM C\u00d3DIGO https://youtu.be/tuuaE8C0HLE?si=H7AGY7LdL6a-YHNt\n\nCOMO JOGAR PES 2017 NO CELULAR https://youtu.be/aJsin104UFc\n\n\nCOMO INSTALAR O BOMBA PATCH E EFOOTBALL NO AETHERSX2 https://www.youtube.com/watch?v=oH5BWUtcbF0\n\n\nNOVA VERS\u00c3O 5.0.0 NO EFOOTBALL 2026\n\n\nMANUTEN\u00c7\u00c3O EM GRANDE ESCALA CONFIRMADA\n\n\nADQUIRA J\u00c1 SEU CONTROLE NOVA LITE GAMESIR\nSITE OFICIAL https://bit.ly/OFFNOL  CUPOM DE DESCONTO fansnovalite 5% OFF\n\nAMAZON https://bit.ly/AZNOL CUPOM DE DESCONTO GameSirNL 5% off\n\nALIEXPRESS https://bit.ly/JLNOL CUPOM DE DESCONTO NOVALITE 5% off\n\n\nJOGUE GOD OF WAR NO ANDROID https://youtu.be/wCEqpgonD4s\n\nJOGUE AGORA EA SPORTS FC MOBILE MODO OFFLINE ATUALIZADO BY FIFA 14 https://bit.ly/3UEAV0p\n\n\nMEU INSTAGRAM https://www.instagram.com/jlesportsreal/\n\nSIGAM NOSSA P\u00c1GINA NO FACE https://www.facebook.com/jlyoutuber\n\n \n\n\n                DOWNLOAD \u00c1REA \n\n             \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\n\n\n\nEFOOTBALL 2026 MOBILE\u300bhttps://play.google.com/store/apps/de...\n\nNOME \u300bEFOOTBALL 2026 (PES 2026 MOBILE)\n\nTAMANHO \u300b3,47GB\n\nFABRICANTE \u300bKONAMI\n\nONLINE\u300bSIM\n\nCOMPATIBILIDADE DE SISTEMA \u300bANDROID 7.0+ E IOS \n\n\n\n\n\n\nSETUP PC\n\nPROCESSADOR RYZEN 5 3600X\n\nPLACA DE V\u00cdDEO NVIDIA 1660 SUPER\n\nSDD 240GB\n\nHD 1TB\n\nRAM 16GB\n\n\n\nSETUP SMARTPHONE\n\nROG PHONE 3\n\n128GB DE MEM\u00d3RIA\n\n12GB DE RAM\n\nPROCESSADOR SNAPDRAGON 865 PLUS\n\n\nROG PHONE 8\n\n16GB RAM\n\n256GB DE MEM\u00d3RIA\n\nPROCESSADOR SNAPDRAGON 8 GEN 3\n\n\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nMusic provided by http://spoti.fi/NCS\nM\u00fasica fornecida por NoCopyrightSounds\nM\u00fasica fornecida por http://spoti.fi/NCS"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT42M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "43173",
        "likeCount": "5428",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "505"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "apDVMeY10yfbe8BXOj4Sucbn8XE",
      "id": "O8Zi1cG-02s",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T13:49:58Z",
        "channelId": "UCi7yAfza-C6GKzh2EdeSAyg",
        "title": "E QUE EU TAVA COM OUTRA - Massaru e Tarisiix",
        "description": "E QUE EU TAVA COM OUTRA - Massaru e Tarisiix\n\nE QUE EU TAVA COM OUTRA - Massaru e Tarisiix\n\nE QUE EU TAVA COM OUTRA - Massaru e Tarisiix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Zi1cG-02s/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Zi1cG-02s/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Zi1cG-02s/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Zi1cG-02s/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Zi1cG-02s/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "STATUS FUNK",
        "tags": [
          "status funk",
          "funk",
          "status",
          "mc ig",
          "ig",
          "sintonia dos fluxos",
          "top funk",
          "melhores funks",
          "Massaru",
          "tava com outra",
          "Tarisiix",
          "trap",
          "tdr",
          "ehxis",
          "e que eu tava com outra",
          "outra",
          "outra massaru",
          "tava com outra massaru",
          "tava com outra outra louca"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "E QUE EU TAVA COM OUTRA - Massaru e Tarisiix",
          "description": "E QUE EU TAVA COM OUTRA - Massaru e Tarisiix\n\nE QUE EU TAVA COM OUTRA - Massaru e Tarisiix\n\nE QUE EU TAVA COM OUTRA - Massaru e Tarisiix"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M9S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "8020",
        "likeCount": "42",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Jn61qaGhtUREBVd2yx71YeGssFA",
      "id": "h7nhr2cZel8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T14:01:08Z",
        "channelId": "UCEfGV5hx2VrXl4jOUnG0MRQ",
        "title": "minecraft mas O JOGO MUDA a cada minuto",
        "description": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8 \n\n#minecraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h7nhr2cZel8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h7nhr2cZel8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h7nhr2cZel8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h7nhr2cZel8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/h7nhr2cZel8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Geleia",
        "tags": [
          "geleia",
          "v\u00eddeo do geleia",
          "A CADA N\u00cdVEL MUDA O JOGO (Desafio)"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "minecraft mas O JOGO MUDA a cada minuto",
          "description": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8 \n\n#minecraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "42894",
        "likeCount": "1667",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "48"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HHGIK6aettIzM_eD7WoS4VH8EZs",
      "id": "yDVMP9GG_os",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T14:00:07Z",
        "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
        "title": "LAUANA PRADO - CATEDRAL/TUDO DE NOVO/AMOR I LOVE YOU (RAIZ BELO HORIZONTE)",
        "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #Catedral #AprumaBeag\u00e1 #TudoDeNovo #AmorILoveYou\n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/RaizAprumaBeaga\n\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\n\nCATEDRAL\n\nO deserto\nQue atravessei\nNingu\u00e9m me viu passar\nEstranha e s\u00f3\nNem pude ver\nQue o c\u00e9u \u00e9 maior\nTentei dizer mas vi voc\u00ea\nT\u00e3o longe de chegar\nMas perto de algum lugar\n\nNo sil\u00eancio uma catedral\nUm templo em mim\nOnde eu possa ser imortal\nMas vai existir\nEu sei, vai ter que existir\nVai resistir nosso lugar\nSolid\u00e3o\nQuem pode evitar\nTe encontro enfim\nMeu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 secular\nSonha e des\u00e1gua\nDentro de mim amanh\u00e3\nDevagar\nMe diz como voltar\n\nTUDO DE NOVO\n\nEu quero tudo de novo\nSentir seu corpo suado e molhado de beijos\nEu quero sempre mais\nAh, como eu quero mais\nEu quero tudo de novo\nOlhos nos olhos queimando de tanto desejo\nEu quero sempre mais\nAh, como eu quero mais\nVoc\u00ea\n\nA roupa que eu quero vestir essa noite \u00e9 voc\u00ea\nPra descobrir as estrelas do nosso prazer\nComo se o tempo e a vida\nFicassem parados pra n\u00f3s\nNuma viagem debaixo dos nossos len\u00e7\u00f3is\n\nAMOR I LOVE YOU\n\nDeixa eu dizer que te amo\nDeixa eu pensar em voc\u00ea\nIsso me acalma me acolhe a alma\nIsso me ajuda a viver\n\nHoje contei pras paredes\nCoisas do meu cora\u00e7\u00e3o\nPasseei no tempo caminhei nas horas\nMais do que passo a paix\u00e3o\n\n\u00c9 um espelho sem raz\u00e3o\nQuer amor fique aqui\n\nAmor I love you\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #AprumaBeaga \n #LauanaPrado #Raiz #LauanaPradoRaiz #RaizGoiania",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDVMP9GG_os/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDVMP9GG_os/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDVMP9GG_os/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDVMP9GG_os/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDVMP9GG_os/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lauana Prado",
        "tags": [
          "#Lauana Prado",
          "#Lauana Prado Raiz Beag\u00e1",
          "#Lauana Prado Raiz Belo Horizonte",
          "#Lauana Prado Raiz",
          "#Raiz Belo Horizonte",
          "#Raiz Lauana Prado",
          "#Catedral",
          "#Tudo De Novo",
          "#Amor I Love You",
          "#Lauana Prado Belo Horizonte"
        ],
        "categoryId": "27",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LAUANA PRADO - CATEDRAL/TUDO DE NOVO/AMOR I LOVE YOU (RAIZ BELO HORIZONTE)",
          "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #Catedral #AprumaBeag\u00e1 #TudoDeNovo #AmorILoveYou\n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/RaizAprumaBeaga\n\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\n\nCATEDRAL\n\nO deserto\nQue atravessei\nNingu\u00e9m me viu passar\nEstranha e s\u00f3\nNem pude ver\nQue o c\u00e9u \u00e9 maior\nTentei dizer mas vi voc\u00ea\nT\u00e3o longe de chegar\nMas perto de algum lugar\n\nNo sil\u00eancio uma catedral\nUm templo em mim\nOnde eu possa ser imortal\nMas vai existir\nEu sei, vai ter que existir\nVai resistir nosso lugar\nSolid\u00e3o\nQuem pode evitar\nTe encontro enfim\nMeu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 secular\nSonha e des\u00e1gua\nDentro de mim amanh\u00e3\nDevagar\nMe diz como voltar\n\nTUDO DE NOVO\n\nEu quero tudo de novo\nSentir seu corpo suado e molhado de beijos\nEu quero sempre mais\nAh, como eu quero mais\nEu quero tudo de novo\nOlhos nos olhos queimando de tanto desejo\nEu quero sempre mais\nAh, como eu quero mais\nVoc\u00ea\n\nA roupa que eu quero vestir essa noite \u00e9 voc\u00ea\nPra descobrir as estrelas do nosso prazer\nComo se o tempo e a vida\nFicassem parados pra n\u00f3s\nNuma viagem debaixo dos nossos len\u00e7\u00f3is\n\nAMOR I LOVE YOU\n\nDeixa eu dizer que te amo\nDeixa eu pensar em voc\u00ea\nIsso me acalma me acolhe a alma\nIsso me ajuda a viver\n\nHoje contei pras paredes\nCoisas do meu cora\u00e7\u00e3o\nPasseei no tempo caminhei nas horas\nMais do que passo a paix\u00e3o\n\n\u00c9 um espelho sem raz\u00e3o\nQuer amor fique aqui\n\nAmor I love you\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #AprumaBeaga \n #LauanaPrado #Raiz #LauanaPradoRaiz #RaizGoiania"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "117013",
        "likeCount": "2371",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "342"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Tgc4hNq0aMD47SRlmgM7SohVN4E",
      "id": "_XuSNMQqChY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T21:25:19Z",
        "channelId": "UCKGimx-SmrnUAT9MdpGm5DQ",
        "title": "LIDOMA ENDLESS SERIES | COPA NACIONAL BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | STAGE 1 - GRUPO A",
        "description": "BEM-VINDOS \u00c0 FREE FIRE MAX ENDLESS SERIES \u2013 ONDE NASCEM AS LENDAS.\n\nO campo de batalha est\u00e1 pronto, os jogadores j\u00e1 est\u00e3o preparados e a intensidade est\u00e1 no m\u00e1ximo. Isso n\u00e3o \u00e9 apenas um torneio, \u00e9 a Endless Series, onde voc\u00ea SE ELEVA, COMPETE e DOMINA para deixar seu nome marcado na hist\u00f3ria do Free Fire Max.\n\nSeja testemunha do confronto entre as equipes de elite de todo Bangladesh. Uma prova de trabalho em equipe, estrat\u00e9gia, precis\u00e3o e pura determina\u00e7\u00e3o \u2014 transmitido AO VIVO para todos os f\u00e3s.\n\n\ud83c\udfc6 Equipes Participantes \ud83c\udfc6\n\n1 - LOOPS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n2 - FLUXO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n3 - LOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n4 - VASCO ESPORTS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n5 - RUSH \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n6 - ALPHA 7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n7 - W7M ESPORTS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n8 - E1 ESPORTS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n9 - BK7 ESPORTS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n10 - ALL DREAM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n11 - CIVIS GG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n12 - RAVE GAMING \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udce2 Transmiss\u00e3o ao Vivo: N\u00e3o perca nem um segundo da a\u00e7\u00e3o! Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es para ficar sempre por dentro.\n\ud83d\udcac Participe: Deixe suas previs\u00f5es e tor\u00e7a pelo seu time favorito no chat ao vivo!\n\ud83d\udcf8 Siga-nos no Instagram:   / lidoma.america  \n\ud83c\udfae Jogue com os profissionais: Participe dos nossos torneios e enfrente as equipes profissionais: https://platform.lidoma.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XuSNMQqChY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XuSNMQqChY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XuSNMQqChY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XuSNMQqChY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XuSNMQqChY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lidoma Latam",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LIDOMA ENDLESS SERIES | COPA NACIONAL BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | STAGE 1 - GRUPO A",
          "description": "BEM-VINDOS \u00c0 FREE FIRE MAX ENDLESS SERIES \u2013 ONDE NASCEM AS LENDAS.\n\nO campo de batalha est\u00e1 pronto, os jogadores j\u00e1 est\u00e3o preparados e a intensidade est\u00e1 no m\u00e1ximo. Isso n\u00e3o \u00e9 apenas um torneio, \u00e9 a Endless Series, onde voc\u00ea SE ELEVA, COMPETE e DOMINA para deixar seu nome marcado na hist\u00f3ria do Free Fire Max.\n\nSeja testemunha do confronto entre as equipes de elite de todo Bangladesh. Uma prova de trabalho em equipe, estrat\u00e9gia, precis\u00e3o e pura determina\u00e7\u00e3o \u2014 transmitido AO VIVO para todos os f\u00e3s.\n\n\ud83c\udfc6 Equipes Participantes \ud83c\udfc6\n\n1 - LOOPS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n2 - FLUXO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n3 - LOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n4 - VASCO ESPORTS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n5 - RUSH \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n6 - ALPHA 7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n7 - W7M ESPORTS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n8 - E1 ESPORTS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n9 - BK7 ESPORTS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n10 - ALL DREAM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n11 - CIVIS GG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n12 - RAVE GAMING \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udce2 Transmiss\u00e3o ao Vivo: N\u00e3o perca nem um segundo da a\u00e7\u00e3o! Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es para ficar sempre por dentro.\n\ud83d\udcac Participe: Deixe suas previs\u00f5es e tor\u00e7a pelo seu time favorito no chat ao vivo!\n\ud83d\udcf8 Siga-nos no Instagram:   / lidoma.america  \n\ud83c\udfae Jogue com os profissionais: Participe dos nossos torneios e enfrente as equipes profissionais: https://platform.lidoma.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4H20M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "81052",
        "likeCount": "4965",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XWH0IV3NPZgP5DPs-tUgzCdbkGI",
      "id": "EGKfSUDAiFg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T18:00:41Z",
        "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
        "title": "Justin Bieber - FIRST PLACE",
        "description": "FORGIVE MY CHICKEN LEGS @RoryKramer \n\nShot and Cut by Rory Kramer\nSnowboard footage: David Waltzer\n\nStream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGKfSUDAiFg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGKfSUDAiFg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGKfSUDAiFg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGKfSUDAiFg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGKfSUDAiFg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Justin Bieber",
        "tags": [
          "justin",
          "bieber",
          "justinbieber",
          "purpose",
          "myworld",
          "journals",
          "baby",
          "yummy",
          "believe",
          "never say never",
          "under the mistletoe",
          "10000 hours",
          "i dont care",
          "sorry",
          "love yourself",
          "let me love you",
          "im the one",
          "no brainer",
          "cold water",
          "beauty and a beat",
          "what do you mean",
          "as long as you love me",
          "boyfriend",
          "justice",
          "hold on",
          "peaches",
          "anyone",
          "stuck with u",
          "freedom"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Justin Bieber - FIRST PLACE",
          "description": "FORGIVE MY CHICKEN LEGS @RoryKramer \n\nShot and Cut by Rory Kramer\nSnowboard footage: David Waltzer\n\nStream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2125692",
        "likeCount": "71851",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5304"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "g2joN9r-ip6qJJIBlNbIJWpnybY",
      "id": "ATS0BUlj6Y4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T15:40:28Z",
        "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
        "title": "NOVO EVENTO DE TACO e NOOO HOTSPOT no ROUBE O BRAINROT! (Atualiza\u00e7\u00e3o SECRETA!)",
        "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot CENTUZZARELLA, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATS0BUlj6Y4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATS0BUlj6Y4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATS0BUlj6Y4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATS0BUlj6Y4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATS0BUlj6Y4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "NOVO EVENTO DE TACO e NOOO HOTSPOT no ROUBE O BRAINROT! (Atualiza\u00e7\u00e3o SECRETA!)",
          "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot CENTUZZARELLA, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "396574",
        "likeCount": "6641",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "366"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bENawrD1H07fsT-dTo8bKEXX5VI",
      "id": "80epR373pHk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T10:00:13Z",
        "channelId": "UC3A8Wy2x27JE7TUV2JpYEmA",
        "title": "Primeiros Erros (Chove) (Ao Vivo)",
        "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nPrimeiros Erros (Chove) (Ao Vivo) \u00b7 Capital Inicial \u00b7 Kiko Zambianchi\n\nAc\u00fastico Capital Inicial (Deluxe)\n\n\u2117 2000 SONY MUSIC ENTERTAINMENT Brasil\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAssociated Performer: Capital Inicial feat. Kiko Zambianchi\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/80epR373pHk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/80epR373pHk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/80epR373pHk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/80epR373pHk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/80epR373pHk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Capital Inicial - Topic",
        "tags": [
          "Capital Inicial",
          "Kiko Zambianchi",
          "Ac\u00fastico Capital Inicial (Deluxe)",
          "Primeiros Erros (Chove)"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Primeiros Erros (Chove) (Ao Vivo)",
          "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nPrimeiros Erros (Chove) (Ao Vivo) \u00b7 Capital Inicial \u00b7 Kiko Zambianchi\n\nAc\u00fastico Capital Inicial (Deluxe)\n\n\u2117 2000 SONY MUSIC ENTERTAINMENT Brasil\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAssociated Performer: Capital Inicial feat. Kiko Zambianchi\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UY",
            "VE",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "22650",
        "likeCount": "122",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "68A0oQtw-pVEjvx4dLAC0WsYh1w",
      "id": "OTGLbhNidQo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T14:00:38Z",
        "channelId": "UCTD_4LCneAn8zT0g05NgfmQ",
        "title": "ENGANEI os VILLAGERS com 1.000.000 de CORA\u00c7\u00d5ES no Minecraft!",
        "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTGLbhNidQo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTGLbhNidQo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTGLbhNidQo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTGLbhNidQo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTGLbhNidQo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cadres TV",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "ENGANEI os VILLAGERS com 1.000.000 de CORA\u00c7\u00d5ES no Minecraft!",
          "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT47M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "31007",
        "likeCount": "338",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}