{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "8RnngKjO1jY6tLhOLI5th_5jdPg",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BcS4pNCDHVSRQaCz593mx9gg4vw",
      "id": "eOoIFc1sDeo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T16:00:07Z",
        "channelId": "UC7c86PFjRCUjbxQoYHmRo9A",
        "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
        "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DESH",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
          "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2073853",
        "likeCount": "38055",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "916"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GMdXSytC1o7Y9wqH3j3P68TEZIo",
      "id": "ueCc-AYUMRs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T13:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Wednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix",
        "description": "Guess who\u2019s back? Watch the official trailer for Wednesday Season 2, Part 2. Wednesday Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nWednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\r\n\r\nDesperate to avert her prophecy and save Enid's life, Wednesday reopens a dark chapter in her family's history \u2014 with direct ties to Tyler.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Catherine Zeta-Jones",
          "Emma Myers",
          "Enid",
          "Gwendoline Christie",
          "Jenna Ortega",
          "Larissa Weems",
          "Netflix",
          "Tim Burton",
          "Trailer",
          "Wednesday"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Wednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix",
          "description": "Guess who\u2019s back? Watch the official trailer for Wednesday Season 2, Part 2. Wednesday Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nWednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\r\n\r\nDesperate to avert her prophecy and save Enid's life, Wednesday reopens a dark chapter in her family's history \u2014 with direct ties to Tyler."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1400645",
        "likeCount": "72806",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3177"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VO-VRd9cfZHmazbZwhrC6ItmvOc",
      "id": "MK7fhkU0Jbk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:51:19Z",
        "channelId": "UCSFMCn1xtj_4kOy6KNK_fNg",
        "title": "A v\u00e9r k\u00f6telez | Mafia The Old Country",
        "description": "\u00c1LTAL\u00c1NOS\n---------------------------------------------------\nTheVR App (iOS) \u25ba https://apps.apple.com/us/app/thevr/id1668991271\nTheVR App (Android) \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.thevr.app&pli=1\n\nDiscord \u25ba https://discord.gg/wearethevr\nHonlapunk \u25ba https://thevr.hu\nTheVR Shop \u25ba https://thevrshop.hu/\n\nYOUTUBE\n---------------------------------------------------\nTheVR \u25ba https://www.youtube.com/@thevrhu\nTheVR Tech \u25ba https://www.youtube.com/@TheVRTech\nTheVR Shortcut \u25ba https://www.youtube.com/@thevrshortcuts\nTheVR Podcast \u25ba https://www.youtube.com/@thevrpodcast\n\nTWITCH\n---------------------------------------------------\nK\u00f6vess minket \u00e9l\u0151ben \u25ba http://www.twitch.tv/wearethevr\nTwitch menetrend \u25ba https://thevr.hu/menetrend\nTheVR Happy Hour Podcast \u25ba https://anchor.fm/thevr-happy-hour\nTheVR Happy Hour Tartalomjegyz\u00e9k \u25ba https://hh.thevr.hu\nV\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1saink \u25ba https://vod.thevr.hu\n\nSOCIAL\n---------------------------------------------------\nFacebook \u25ba http://facebook.com/thevrhu\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/wearethevr\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@wearethevr_official\nPisti Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrpisti\nJani Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrjani\nBazsi Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrbazsi\n\n#TheVR #WeAreTheVR",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MK7fhkU0Jbk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MK7fhkU0Jbk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MK7fhkU0Jbk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MK7fhkU0Jbk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MK7fhkU0Jbk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TheVR Gaming+",
        "tags": [
          "thevr",
          "thevr twitch",
          "thevr twitch vod",
          "wearethevr",
          "thevr streamek official",
          "thevr livestream",
          "thevr stream",
          "thevr pisti",
          "thevr jani"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A v\u00e9r k\u00f6telez | Mafia The Old Country",
          "description": "\u00c1LTAL\u00c1NOS\n---------------------------------------------------\nTheVR App (iOS) \u25ba https://apps.apple.com/us/app/thevr/id1668991271\nTheVR App (Android) \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.thevr.app&pli=1\n\nDiscord \u25ba https://discord.gg/wearethevr\nHonlapunk \u25ba https://thevr.hu\nTheVR Shop \u25ba https://thevrshop.hu/\n\nYOUTUBE\n---------------------------------------------------\nTheVR \u25ba https://www.youtube.com/@thevrhu\nTheVR Tech \u25ba https://www.youtube.com/@TheVRTech\nTheVR Shortcut \u25ba https://www.youtube.com/@thevrshortcuts\nTheVR Podcast \u25ba https://www.youtube.com/@thevrpodcast\n\nTWITCH\n---------------------------------------------------\nK\u00f6vess minket \u00e9l\u0151ben \u25ba http://www.twitch.tv/wearethevr\nTwitch menetrend \u25ba https://thevr.hu/menetrend\nTheVR Happy Hour Podcast \u25ba https://anchor.fm/thevr-happy-hour\nTheVR Happy Hour Tartalomjegyz\u00e9k \u25ba https://hh.thevr.hu\nV\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1saink \u25ba https://vod.thevr.hu\n\nSOCIAL\n---------------------------------------------------\nFacebook \u25ba http://facebook.com/thevrhu\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/wearethevr\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@wearethevr_official\nPisti Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrpisti\nJani Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrjani\nBazsi Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrbazsi\n\n#TheVR #WeAreTheVR"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H28M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "173432",
        "likeCount": "3885",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "250"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XmqawbksMePyzq7MckFjjl4IHQc",
      "id": "umXSoFYFQDs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T14:00:06Z",
        "channelId": "UCSjtavFQFzzhfUAGSNyDkqA",
        "title": "R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3 x Balogh Trio Joci - NEM HISZEM EL /OFFICIAL MUSIC VIDEO 4K/",
        "description": "Fell\u00e9p\u00e9s szervez\u00e9s\n\u25ba R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3 : +36 30 987 2146\n\u25ba Balogh Tri\u00f3 Joci : +36 30 275 4525\n\n\u25ba Instrument\u00e1l/Felv\u00e9tel/MIX/MASTER: Beni Studio\n\n\u25ba A vide\u00f3klipet az Antemius Media k\u00e9sz\u00edtette.\nhttps://facebook.com/AntemiusMedia/\nhttps://instagram.com/antemiusmedia_slink/\nKamera, v\u00e1g\u00e1s, f\u00e9nyel\u00e9s: Simon D\u00e1vid\n\n\u25ba  K\u00f6vesd M\u00e1rk\u00f3t:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rezmuves_marko_offical\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4cL5C6K9iukdNHkQmlyT0A\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/r%C3%A9zm%C3%BCves-m%C3%A1rk%C3%B3/1615443199\nFacebook: https://www.facebook.com/p/R%C3%A9zm%C5%B1ves-M%C3%A1rk%C3%B3-Hivatalos-Oldala-100044411230261/\n\n#rezmuvesmarko #baloghtriojoci #nemhiszemel",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/umXSoFYFQDs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3",
        "tags": [
          "R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3",
          "M\u00e1rk\u00f3",
          "Ham ko Ham",
          "x-faktor",
          "ellopt\u00e1k a biciklim",
          "romanii",
          "gypsy music",
          "Balogh Joci",
          "Balogh Trio Joci"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3 x Balogh Trio Joci - NEM HISZEM EL /OFFICIAL MUSIC VIDEO 4K/",
          "description": "Fell\u00e9p\u00e9s szervez\u00e9s\n\u25ba R\u00e9zm\u00fcves M\u00e1rk\u00f3 : +36 30 987 2146\n\u25ba Balogh Tri\u00f3 Joci : +36 30 275 4525\n\n\u25ba Instrument\u00e1l/Felv\u00e9tel/MIX/MASTER: Beni Studio\n\n\u25ba A vide\u00f3klipet az Antemius Media k\u00e9sz\u00edtette.\nhttps://facebook.com/AntemiusMedia/\nhttps://instagram.com/antemiusmedia_slink/\nKamera, v\u00e1g\u00e1s, f\u00e9nyel\u00e9s: Simon D\u00e1vid\n\n\u25ba  K\u00f6vesd M\u00e1rk\u00f3t:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rezmuves_marko_offical\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4cL5C6K9iukdNHkQmlyT0A\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/r%C3%A9zm%C3%BCves-m%C3%A1rk%C3%B3/1615443199\nFacebook: https://www.facebook.com/p/R%C3%A9zm%C5%B1ves-M%C3%A1rk%C3%B3-Hivatalos-Oldala-100044411230261/\n\n#rezmuvesmarko #baloghtriojoci #nemhiszemel"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "174116",
        "likeCount": "3524",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "238"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rri3F4Sjj_Rle543QcEmhphCSzY",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21161702",
        "likeCount": "536857",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "30172"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HFIRduJleaOdzQld0nYQs0obm6I",
      "id": "VYMhrsdaDfs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:19:08Z",
        "channelId": "UC1R3yteq3HoSUIHQ7hp65XQ",
        "title": "\u00dajra T\u00daL\u00c9L\u00c9S a kertben, a Grounded 2 megj\u00f6tt! \ud83c\udf31",
        "description": "\ud83c\udfae Ha tetszik a m\u0171sor, CSATLAKOZZ \u00e9l\u0151ben is! \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\n\ud83c\udff7\ufe0f J\u00c1T\u00c9K N\u00c9V \u25ba Grounded 2\n\ud83d\udcbb PLATFORM \u25ba PC (9800X3D + RTX 5090)\n\ud83d\udcc5 \u00c9L\u0150 D\u00c1TUM \u25ba 2025. augusztus 5. kedd\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #PINGVINEK #Grounded2\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nessaj Gaming",
        "tags": [
          "nessaj \u00e9l\u0151 ad\u00e1s",
          "j\u00e1t\u00e9k bemutat\u00f3",
          "nessaj v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "nessaj twitch",
          "nessaj stream",
          "nessaj j\u00e1t\u00e9k",
          "nessaj j\u00e1t\u00e9kok",
          "nessaj",
          "nessaj gaming",
          "nessaj \u00e9l\u0151",
          "j\u00e1t\u00e9k",
          "nessaj live",
          "j\u00e1t\u00e9kok",
          "pingvinek",
          "nessaj vod",
          "magyar j\u00e1t\u00e9k",
          "magyar j\u00e1t\u00e9kok",
          "v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1sok",
          "t\u00fal\u00e9l\u0151 j\u00e1t\u00e9k",
          "t\u00fal\u00e9l\u0151 j\u00e1t\u00e9kok",
          "survival",
          "survival magyar",
          "grounded 2 nessaj",
          "grounded 2 gameplay",
          "grounded 2 magyar",
          "grounded 2 magyarul",
          "grounded 2 v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "grounded 2",
          "grounded nessaj",
          "grounded",
          "grounded j\u00e1t\u00e9k"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u00dajra T\u00daL\u00c9L\u00c9S a kertben, a Grounded 2 megj\u00f6tt! \ud83c\udf31",
          "description": "\ud83c\udfae Ha tetszik a m\u0171sor, CSATLAKOZZ \u00e9l\u0151ben is! \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\n\ud83c\udff7\ufe0f J\u00c1T\u00c9K N\u00c9V \u25ba Grounded 2\n\ud83d\udcbb PLATFORM \u25ba PC (9800X3D + RTX 5090)\n\ud83d\udcc5 \u00c9L\u0150 D\u00c1TUM \u25ba 2025. augusztus 5. kedd\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #PINGVINEK #Grounded2\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H48M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "137206",
        "likeCount": "3844",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "90"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "neEjqGEkBrMrrQmBHR-8gQdKTCQ",
      "id": "5BiBZ-e2PEE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T12:22:47Z",
        "channelId": "UCNCDa02bSyeD690YT4l1jPw",
        "title": "Azahriah x Yallowdie - k\u00f6b\u00e1ny\u00e6",
        "description": "s\u00f6r ezaz finom nagyon iszom",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Azahriah",
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Azahriah x Yallowdie - k\u00f6b\u00e1ny\u00e6",
          "description": "s\u00f6r ezaz finom nagyon iszom"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M9S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "222402",
        "likeCount": "11448",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1163"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XxHfd8QFesy9KZkIIkSMhSA9AOg",
      "id": "yGqbypEMcVA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:00:06Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
        "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "halo",
          "spartan",
          "power rangers",
          "mighty morphin",
          "morphin power rangers",
          "green ranger",
          "fortnite",
          "battle royale"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
          "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2310000",
        "likeCount": "84714",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6919"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pL7YgOOf9yB0ulhx5nFlW9Cl2tE",
      "id": "2xq3kpbOdtU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T14:00:12Z",
        "channelId": "UCEz9c3Qv7mnZcjP4s2_WpMw",
        "title": "ITT A P\u00c9NZEM VALAHOL! \ud83d\udcb5 One Man\u00b4s Trash",
        "description": "\ud83c\udfae Ha olcs\u00f3 j\u00e1t\u00e9kokra v\u00e1gysz \u25ba https://ene.ba/KDCSAPAT\n\u2b50 Legy\u00e9l csatorna tag \u25bahttps://tinyurl.com/yajv5wuy\n\ud83d\uded2 KD csapatos cuccok \u25ba https://goo.gl/ioQdsy\n\ud83d\udc46 Ez itt a rekl\u00e1m helye\n\n\u2605 Teljes lej\u00e1tsz\u00e1si lista\n\u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLMa5z_6Du4lGJqqnsuF5nQRHI04Q0ZuKl\n\n\ud83d\udda5\ufe0f PC setupok\n\u25bahttps://kit.co/KDcsapat\n\n\ud83c\udfae Steam profilok\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/ddave33/\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/kdkodi/\n\n\u2605El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek\n\ud83d\udce7 E-mail: kodiddave@gmail.com\n\ud83d\udcf7 Instagram: kdcsapat_official\n\ud83d\udcf7 Facebook: https://goo.gl/27bLMF",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xq3kpbOdtU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xq3kpbOdtU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xq3kpbOdtU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xq3kpbOdtU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xq3kpbOdtU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KD csapat",
        "tags": [
          "kodi",
          "ddave",
          "boldi",
          "KodikaA1",
          "pc",
          "hun",
          "video games",
          "game videos",
          "gameplay",
          "funny",
          "vicces",
          "vide\u00f3",
          "hungary",
          "magyar",
          "hu",
          "magyarorsz\u00e1g",
          "2k",
          "twitch",
          "kd",
          "csapat",
          "eneba",
          "eneba.com",
          "eneba psn",
          "kdcsapat",
          "4k",
          "1440p",
          "\u00e1s\u00e1s",
          "One Man\u00b4s Trash",
          "trash",
          "szem\u00e9t",
          "btc",
          "coin",
          "bitcoin",
          "j\u00e1t\u00e9k",
          "game",
          "kincs",
          "kincskeres\u00e9s",
          "kincs \u00e1s\u00e1s",
          "hole",
          "g\u00f6d\u00f6r",
          "szem\u00e9ttelep",
          "p\u00e9nz",
          "gazdags\u00e1g",
          "gazdag",
          "magyar gameplay",
          "j\u00e1t\u00e9k bemutat\u00f3",
          "v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "one man\u2019s trash",
          "one mans trash",
          "indie game magyar",
          "magyar youtube gaming",
          "magyar v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "ITT A P\u00c9NZEM VALAHOL! \ud83d\udcb5 One Man\u00b4s Trash",
          "description": "\ud83c\udfae Ha olcs\u00f3 j\u00e1t\u00e9kokra v\u00e1gysz \u25ba https://ene.ba/KDCSAPAT\n\u2b50 Legy\u00e9l csatorna tag \u25bahttps://tinyurl.com/yajv5wuy\n\ud83d\uded2 KD csapatos cuccok \u25ba https://goo.gl/ioQdsy\n\ud83d\udc46 Ez itt a rekl\u00e1m helye\n\n\u2605 Teljes lej\u00e1tsz\u00e1si lista\n\u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLMa5z_6Du4lGJqqnsuF5nQRHI04Q0ZuKl\n\n\ud83d\udda5\ufe0f PC setupok\n\u25bahttps://kit.co/KDcsapat\n\n\ud83c\udfae Steam profilok\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/ddave33/\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/kdkodi/\n\n\u2605El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek\n\ud83d\udce7 E-mail: kodiddave@gmail.com\n\ud83d\udcf7 Instagram: kdcsapat_official\n\ud83d\udcf7 Facebook: https://goo.gl/27bLMF"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT25M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "61511",
        "likeCount": "4048",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "73"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gr6FWlbdQndmwKgI5F1RXe0pIWo",
      "id": "7nLw4TO4U6Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T14:00:06Z",
        "channelId": "UCIXQCzIVV2WyxCdT0PpxzDA",
        "title": "B\u00f3di Guszti \u00e9s Marg\u00f3 - Mulat a Guszti (hivatalos videoklip)",
        "description": "K\u00f6vess\u00e9tek be a hivatalos oldalainkat!\n\nB\u00f3di Guszti & Marg\u00f3:\nhttps://www.facebook.com/BodiGusztihivatalos\nhttps://www.facebook.com/margo.bodi/\nhttps://www.tiktok.com/@bodimargo?_t=8VXWaZCcgoI&_r=1 \nhttps://instagram.com/bodimargo?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nKoncertszervez\u00e9s: +36305857372 Nagy Istv\u00e1n\n\nB\u00f3di Csabi :\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeUJ4rt9/ \nINTAGRAM: https://www.instagram.com/bodicsabiofficial/ \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/bodicsabihivatalos/ \n\nRendez\u0151: B\u00f3di Csabi\n\nKlip: Simon D\u00e1vid\n\nMaster: Sz\u00e1sz M. Attila\n\nL\u00e1nyok gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 ruh\u00e1it, a SUGARBIRD -nek k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!\ud83c\udf3a",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nLw4TO4U6Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "B\u00d3DI GUSZTI",
        "tags": [
          "B\u00f3di Guszti",
          "B\u00f3di Csabi",
          "B\u00f3di Marg\u00f3",
          "N\u00f3t\u00e1r Mary",
          "zgstudio",
          "royalstudio",
          "alexstudio",
          "baloghtriojoci",
          "R\u00e9zm\u0171ves M\u00e1rk\u00f3",
          "Lejla",
          "Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n",
          "mulat a guszti",
          "B\u00f3di r\u00f3me\u00f3",
          "romstar",
          "romani",
          "romane",
          "gila",
          "gili",
          "cig\u00e1nsky",
          "cig\u00e1ny",
          "mulat\u00f3s",
          "buli",
          "B\u00f3di Buli",
          "Rokk\u00f3",
          "Aranyszemek",
          "dorina",
          "dikh",
          "farkas pisti"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "B\u00f3di Guszti \u00e9s Marg\u00f3 - Mulat a Guszti (hivatalos videoklip)",
          "description": "K\u00f6vess\u00e9tek be a hivatalos oldalainkat!\n\nB\u00f3di Guszti & Marg\u00f3:\nhttps://www.facebook.com/BodiGusztihivatalos\nhttps://www.facebook.com/margo.bodi/\nhttps://www.tiktok.com/@bodimargo?_t=8VXWaZCcgoI&_r=1 \nhttps://instagram.com/bodimargo?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nKoncertszervez\u00e9s: +36305857372 Nagy Istv\u00e1n\n\nB\u00f3di Csabi :\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeUJ4rt9/ \nINTAGRAM: https://www.instagram.com/bodicsabiofficial/ \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/bodicsabihivatalos/ \n\nRendez\u0151: B\u00f3di Csabi\n\nKlip: Simon D\u00e1vid\n\nMaster: Sz\u00e1sz M. Attila\n\nL\u00e1nyok gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 ruh\u00e1it, a SUGARBIRD -nek k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!\ud83c\udf3a"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "269698",
        "likeCount": "4411",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "150"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_nuJjKkq_TmBSgaAMr1uqBFoj68",
      "id": "PI6-qKhzTt8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T12:57:00Z",
        "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
        "title": "Marty Supreme | Official Teaser HD | A24",
        "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Josh Safdie and starring Timoth\u00e9e Chalamet, Gwyneth Paltrow, Odessa A'zion, Kevin O'Leary, Tyler Okonma, Abel Ferrara, and Fran Drescher. MARTY SUPREME \u2013 In Theaters December 25\n\nRELEASE DATE: In Theaters December 25\nDIRECTOR: Josh Safdie\nCAST: Timoth\u00e9e Chalamet, Gwyneth Paltrow, Odessa A'zion, Kevin O'Leary, Tyler Okonma, Abel Ferrara, and Fran Drescher\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI6-qKhzTt8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI6-qKhzTt8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI6-qKhzTt8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI6-qKhzTt8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI6-qKhzTt8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "A24",
        "tags": [
          "a24",
          "a24 films",
          "a24 trailers",
          "independent films",
          "trailer",
          "HD",
          "official",
          "movie",
          "film",
          "a24 movies",
          "oscar winner",
          "academy award winner"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Marty Supreme | Official Teaser HD | A24",
          "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Josh Safdie and starring Timoth\u00e9e Chalamet, Gwyneth Paltrow, Odessa A'zion, Kevin O'Leary, Tyler Okonma, Abel Ferrara, and Fran Drescher. MARTY SUPREME \u2013 In Theaters December 25\n\nRELEASE DATE: In Theaters December 25\nDIRECTOR: Josh Safdie\nCAST: Timoth\u00e9e Chalamet, Gwyneth Paltrow, Odessa A'zion, Kevin O'Leary, Tyler Okonma, Abel Ferrara, and Fran Drescher\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1657107",
        "likeCount": "43925",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2961"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KuHhHuGQvhP0htDj5JaKFMarBvI",
      "id": "zks1LYvBVjA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T18:21:46Z",
        "channelId": "UCTY9vSAwOVsXw1lE1vBD0Hg",
        "title": "Death Stranding 2 & Mafia kibesz\u00e9l\u0151 + Mivel j\u00e1tszottunk J\u00faliusban? | APUTEST Podcast",
        "description": "00:00:00 - Bevezet\u00e9s\n00:11:55 - H\u00edrek\n00:32:12 - Tales of the Shire: A The Lord of the Rings\n00:37:00 - Shadow Labyrinth\n00:45:13 - Cash Cleaner Simulator\n00:55:53 - WUCHANG: Fallen Feathers\n01:11:24 - Grounded 2\n01:26:14 - RoboCop: Rogue City - Unfinished Business\n01:35:45 - Tony Hawk's Pro Skater 3 + 4\n01:42:03 - Minami Lane\n01:47:50 - Donkey Kong Bananza\n01:57:07 - Mafia The Old Country\n02:11:25 - Battlefield 6\n02:27:09 - Death Stranding 2: On The Beach\n03:19:56 - Befejez\u00e9s\n\n\u00c1LTAL\u00c1NOS\n---------------------------------------------------\nTheVR App (iOS) \u25ba https://apps.apple.com/us/app/thevr/id1668991271\nTheVR App (Android) \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.thevr.app&pli=1\n\nDiscord \u25ba https://discord.gg/wearethevr\nHonlapunk \u25ba https://thevr.hu\nTheVR Shop \u25ba https://thevrshop.hu/\n\nYOUTUBE\n---------------------------------------------------\nTheVR \u25ba https://www.youtube.com/@thevrhu\nTheVR Tech \u25ba https://www.youtube.com/@thevrtech\nTheVR Shortcut \u25ba https://www.youtube.com/@thevrshortcuts\nTheVR Podcast \u25ba https://www.youtube.com/@thevrpodcast\n\nTWITCH\n---------------------------------------------------\nK\u00f6vess minket \u00e9l\u0151ben \u25ba http://www.twitch.tv/wearethevr\nTwitch menetrend \u25ba https://thevr.hu/menetrend\nTheVR Happy Hour Podcast \u25ba https://anchor.fm/thevr-happy-hour\nTheVR Happy Hour Tartalomjegyz\u00e9k \u25ba https://hh.thevr.hu\nV\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1saink \u25ba https://vod.thevr.hu\n\nSOCIAL\n---------------------------------------------------\nFacebook \u25ba http://facebook.com/thevrhu\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/wearethevr\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@wearethevr_official\nPisti Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrpisti\nJani Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrjani\nBazsi Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrbazsi\n\n#TheVR #WeAreTheVR",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zks1LYvBVjA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zks1LYvBVjA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zks1LYvBVjA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zks1LYvBVjA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zks1LYvBVjA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TheVR Podcast",
        "tags": [
          "TheVR",
          "WeAreTheVR",
          "TIMEOUT",
          "Podcast",
          "TheVR Pisti",
          "TheVR Jani"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Death Stranding 2 & Mafia kibesz\u00e9l\u0151 + Mivel j\u00e1tszottunk J\u00faliusban? | APUTEST Podcast",
          "description": "00:00:00 - Bevezet\u00e9s\n00:11:55 - H\u00edrek\n00:32:12 - Tales of the Shire: A The Lord of the Rings\n00:37:00 - Shadow Labyrinth\n00:45:13 - Cash Cleaner Simulator\n00:55:53 - WUCHANG: Fallen Feathers\n01:11:24 - Grounded 2\n01:26:14 - RoboCop: Rogue City - Unfinished Business\n01:35:45 - Tony Hawk's Pro Skater 3 + 4\n01:42:03 - Minami Lane\n01:47:50 - Donkey Kong Bananza\n01:57:07 - Mafia The Old Country\n02:11:25 - Battlefield 6\n02:27:09 - Death Stranding 2: On The Beach\n03:19:56 - Befejez\u00e9s\n\n\u00c1LTAL\u00c1NOS\n---------------------------------------------------\nTheVR App (iOS) \u25ba https://apps.apple.com/us/app/thevr/id1668991271\nTheVR App (Android) \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.thevr.app&pli=1\n\nDiscord \u25ba https://discord.gg/wearethevr\nHonlapunk \u25ba https://thevr.hu\nTheVR Shop \u25ba https://thevrshop.hu/\n\nYOUTUBE\n---------------------------------------------------\nTheVR \u25ba https://www.youtube.com/@thevrhu\nTheVR Tech \u25ba https://www.youtube.com/@thevrtech\nTheVR Shortcut \u25ba https://www.youtube.com/@thevrshortcuts\nTheVR Podcast \u25ba https://www.youtube.com/@thevrpodcast\n\nTWITCH\n---------------------------------------------------\nK\u00f6vess minket \u00e9l\u0151ben \u25ba http://www.twitch.tv/wearethevr\nTwitch menetrend \u25ba https://thevr.hu/menetrend\nTheVR Happy Hour Podcast \u25ba https://anchor.fm/thevr-happy-hour\nTheVR Happy Hour Tartalomjegyz\u00e9k \u25ba https://hh.thevr.hu\nV\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1saink \u25ba https://vod.thevr.hu\n\nSOCIAL\n---------------------------------------------------\nFacebook \u25ba http://facebook.com/thevrhu\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/wearethevr\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@wearethevr_official\nPisti Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrpisti\nJani Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrjani\nBazsi Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrbazsi\n\n#TheVR #WeAreTheVR"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3H21M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "110871",
        "likeCount": "2590",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "132"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "JPOSrkUCH2aAkRKe0YcxqU8jo1w",
      "id": "uQeEhxeof-s",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:00:06Z",
        "channelId": "UCzGp2zarv5CCneFSFIgnF-g",
        "title": "FILO - M\u00e9gegyszer",
        "description": "Spotify, Apple Music, stb.\nhttps://wmmd.lnk.to/filo_megegyszer\n\nFILO:\nhttps://www.instagram.com/sziaezfilo/\nhttps://www.facebook.com/sziaezfilo\nhttps://www.tiktok.com/@heeey_itt_filo\n\nZene: FILO, Laty\u00e1k Bence\nSz\u00f6veg: FILO\nMix: FILO\nMaster: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nVide\u00f3: Krokovay \u00c1bel\nhttps://www.instagram.com/krokoabel/\n\nManagement: kiraly.alida@goldrecord.hu\nBooking: toth.roland@goldrecord.hu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FILO",
        "tags": [
          "filo",
          "m\u00e9gegyszer",
          "megegyszer",
          "filo m\u00e9gegyszer",
          "m\u00e9gegyszer filo",
          "megegyszer filo",
          "filo megegyszer",
          "m\u00e9g egyszer",
          "m\u00e9g egyszer filo",
          "filo m\u00e9g egyszer",
          "meg egyszer",
          "meg egyszer filo",
          "filo meg egyszer",
          "FILO",
          "FILO M\u00c9GEGYSZER",
          "M\u00c9GEGYSZER",
          "Filo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FILO - M\u00e9gegyszer",
          "description": "Spotify, Apple Music, stb.\nhttps://wmmd.lnk.to/filo_megegyszer\n\nFILO:\nhttps://www.instagram.com/sziaezfilo/\nhttps://www.facebook.com/sziaezfilo\nhttps://www.tiktok.com/@heeey_itt_filo\n\nZene: FILO, Laty\u00e1k Bence\nSz\u00f6veg: FILO\nMix: FILO\nMaster: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nVide\u00f3: Krokovay \u00c1bel\nhttps://www.instagram.com/krokoabel/\n\nManagement: kiraly.alida@goldrecord.hu\nBooking: toth.roland@goldrecord.hu"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "184242",
        "likeCount": "4007",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "81"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gcXm2HXIR8xIvxHBf56gDqOWKAM",
      "id": "c5v4LJJkvUU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:01:14Z",
        "channelId": "UCPgMAS8woHJ_o_OZdTR7kcQ",
        "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
        "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Peacock",
        "tags": [
          "peacock",
          "peacock tv",
          "peacock streaming service",
          "peacock original",
          "peacock streaming",
          "peacock the paper",
          "peacock the paper show",
          "peacock new trailer",
          "the paper official trailer",
          "peacock the paper trailer",
          "the office",
          "the office spinoff",
          "the paper mockumentary",
          "the paper comedy",
          "new comedy trailer",
          "the paper 2025",
          "the paper sereis",
          "peacock original the paper",
          "from the makers of the office"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
          "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "CU",
            "IR",
            "KP",
            "RU",
            "SY"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4325197",
        "likeCount": "24287",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2208"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kcaK0oMYLhA441tSrkAYkbxROZY",
      "id": "Wo2rKhPr-e8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T15:00:48Z",
        "channelId": "UCJnX_3RqVV-rz-zKdsQ3ChA",
        "title": "Megvettem az ADMIN PANELT az \u00daJ EVENT K\u00f6zben!\ud83e\udd11 (Steal A Brainrot)",
        "description": "Hunter Roblox Steal A Brainrot ADMIN PANELT vett az \u00daJ EVENT K\u00f6zben! (Durva \u00e9s Vicces Sz\u00edvat\u00e1sok, \u00daJ BRAINROT-ok)\n\n\ud83d\udea8 *H I R D E T \u00c9 S* \ud83d\udea8\n\u00bb NY\u00c1RI T\u00c1BOR Hunterrel \u00e9s Venc30-al: https://gamerland.hu/tabor \n\u00bb HTG Hunteres Term\u00e9kek \u00e9s EGYEDI BS FIGUR\u00c1K: https://videosbolt.hu/hunter_main\n\u00bb Tal\u00e1lkozzunk SZEM\u00c9LYESEN is a Vide\u00f3stal\u00e1lkoz\u00f3n: https://videostalalkozo.hu \n\u00bb Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/@HunterAzIgazi/join \n\n\ud83d\udea8 *Iratkozz Fel Mindenhova!* \ud83d\udea8\n\u00bb Tov\u00e1bbi Csatorn\u00e1im: @Hunter_Gang @Hunter_Plusz @Hunter_Extra \n\n\ud83d\udea8 *Hunter El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek* \ud83d\udea8\n\u00bb Instagram: https://instagram.com/hunterofficial10\n\u00bb TikTok: https://tiktok.com/@hunterofficial10 \n\u00bb Facebook: https://facebook.com/hunter.royale\n\n\u00bb A Vide\u00f3t V\u00e1gta: https://www.instagram.com/levi_crashed_the_honda \n\n\ud83d\udea8 *Creator K\u00f3dok* \ud83d\udea8\n\u00bb Stumble Guys: HUNTER\n\u00bb Fortnite: HUN-TER\n\u00bb K\u00f6vess ROBLOXBAN: https://www.roblox.com/users/4183775252/profile\n\u00bb Hunter Gang ROBLOX K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g: https://www.roblox.com/communities/82037703\n\n\ud83d\udea8 *Csatlakozz \u00e9s Szerepelj* \ud83d\udea8\n\u00bb Discord Szerver: https://discord.gg/ZqMuDgGvan\n\n\ud83d\udea8 *\u00dczleti Megkeres\u00e9shez* \ud83d\udea8\n\u00bb Email: hunterofficial@invto.gg\n\nMa Hunter vs Noel Roblox 1v1 lesz, de nem Steal A Brainrot vicces magyar 1v1 csata, hanem My Singing Brainrot LOP\u00c1S ROBUX-\u00e9rt..\n\nbrawlstars, brawlstarsmagyarul, stumbleguys, stumbleguysmagyarul, hunter, kih\u00edv\u00e1s brawl stars, htghunter, hunter brawl stars, zsomac, kiis, venc30, gameplay, brawl stars magyar, brawl stars 1v1, hunter brawl stars kih\u00edv\u00e1s, roblox, hunter roblox, grow a garden, hunter steal a brainrot roblox",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wo2rKhPr-e8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wo2rKhPr-e8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wo2rKhPr-e8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wo2rKhPr-e8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wo2rKhPr-e8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Hunter",
        "tags": [
          "Alex Csig\u00e9r",
          "alex csiger",
          "brawl Stars",
          "brawl stars",
          "brawl stars hunter",
          "goggyandi grow a garden",
          "grow a garden",
          "grow a garden magyarul",
          "hunter",
          "hunter brawl stars",
          "hunter brawl stars zene",
          "hunter grow a garden",
          "j\u00e1nosik gerg\u0151 grow a garden",
          "kiis",
          "mrbeast",
          "ngt noel",
          "noel",
          "noel grow a garden",
          "roblox grow a garden",
          "stumble guys",
          "stumble guys magyarul",
          "venc30",
          "Steal a brainrot",
          "steal a brainrot mod",
          "steal a brainrot modded",
          "steal a brainrot hack",
          "steal a brainrot roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Megvettem az ADMIN PANELT az \u00daJ EVENT K\u00f6zben!\ud83e\udd11 (Steal A Brainrot)",
          "description": "Hunter Roblox Steal A Brainrot ADMIN PANELT vett az \u00daJ EVENT K\u00f6zben! (Durva \u00e9s Vicces Sz\u00edvat\u00e1sok, \u00daJ BRAINROT-ok)\n\n\ud83d\udea8 *H I R D E T \u00c9 S* \ud83d\udea8\n\u00bb NY\u00c1RI T\u00c1BOR Hunterrel \u00e9s Venc30-al: https://gamerland.hu/tabor \n\u00bb HTG Hunteres Term\u00e9kek \u00e9s EGYEDI BS FIGUR\u00c1K: https://videosbolt.hu/hunter_main\n\u00bb Tal\u00e1lkozzunk SZEM\u00c9LYESEN is a Vide\u00f3stal\u00e1lkoz\u00f3n: https://videostalalkozo.hu \n\u00bb Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/@HunterAzIgazi/join \n\n\ud83d\udea8 *Iratkozz Fel Mindenhova!* \ud83d\udea8\n\u00bb Tov\u00e1bbi Csatorn\u00e1im: @Hunter_Gang @Hunter_Plusz @Hunter_Extra \n\n\ud83d\udea8 *Hunter El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek* \ud83d\udea8\n\u00bb Instagram: https://instagram.com/hunterofficial10\n\u00bb TikTok: https://tiktok.com/@hunterofficial10 \n\u00bb Facebook: https://facebook.com/hunter.royale\n\n\u00bb A Vide\u00f3t V\u00e1gta: https://www.instagram.com/levi_crashed_the_honda \n\n\ud83d\udea8 *Creator K\u00f3dok* \ud83d\udea8\n\u00bb Stumble Guys: HUNTER\n\u00bb Fortnite: HUN-TER\n\u00bb K\u00f6vess ROBLOXBAN: https://www.roblox.com/users/4183775252/profile\n\u00bb Hunter Gang ROBLOX K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g: https://www.roblox.com/communities/82037703\n\n\ud83d\udea8 *Csatlakozz \u00e9s Szerepelj* \ud83d\udea8\n\u00bb Discord Szerver: https://discord.gg/ZqMuDgGvan\n\n\ud83d\udea8 *\u00dczleti Megkeres\u00e9shez* \ud83d\udea8\n\u00bb Email: hunterofficial@invto.gg\n\nMa Hunter vs Noel Roblox 1v1 lesz, de nem Steal A Brainrot vicces magyar 1v1 csata, hanem My Singing Brainrot LOP\u00c1S ROBUX-\u00e9rt..\n\nbrawlstars, brawlstarsmagyarul, stumbleguys, stumbleguysmagyarul, hunter, kih\u00edv\u00e1s brawl stars, htghunter, hunter brawl stars, zsomac, kiis, venc30, gameplay, brawl stars magyar, brawl stars 1v1, hunter brawl stars kih\u00edv\u00e1s, roblox, hunter roblox, grow a garden, hunter steal a brainrot roblox"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "93745",
        "likeCount": "4283",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "687"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cuiNlCK4Y8JtJbCZvA75pbfHry0",
      "id": "3i4RhJZUEL0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T16:00:06Z",
        "channelId": "UC516ep-2xWAE6c6j3EpmhZQ",
        "title": "Miha\u0301lyfi Luca  - PRIMADONNA feat. Jaber (Official Music Video)",
        "description": "Sz\u00f6veg, dal: Mih\u00e1lyfi Luca, Jaber\nMix master: Z\u00e1vodi Marci\nGit\u00e1r: Bartal D\u00e1niel\n\nManagement: Ve\u00e9gh Szabolcs (szabi@astromusic.hu)\nBOOKING: booking@astromusic.hu\n\nDirector / DOP: R\u00e1dli Bence\nHead of Production: Ve\u00e9gh Szabi\nProduction Manager: Magyar B\u00e1lint\n\nAssistant Director: Radv\u00e1nyi Levente\nFocus Puller: Farkas D\u00e1vid\nGaffer: Felleg No\u00e9\nLighting Technicians: Horv\u00e1th Noel, Ganzer Bal\u00e1zs\nJimmy Jib Operator: Bolv\u00e1ri Norbert\n\nMake-up Artist: Kardos J\u00falia\nMake-up Assistant: Princz Panni\nHair Stylist: Krist\u00f3f Imola\nStylists: Kov\u00e1cs No\u00e9mi, Nagy Karolina\nStyling Assistants: Adamecz Alexandra, Bod\u00f3 Let\u00edcia\n\nExtras Coordinators: Johnny Palmer, Stang Rich\u00e1rd\nBehind the Scenes: S\u00f3lyom Gillich\n\nEditor: R\u00e1dli Bence\nColorist: R\u00e1dli Bence\n\nBest Boy: G\u00e1bor P\u00e9ter\nInstruments: Talamba \u00fct\u0151egy\u00fcttes\n\nStarring: Moh Martin\n\nChoreographer: Hegyes Berci\nDancers:\nBalogh Martin\nJayson\nDimas Erik\nKurucz Benji\n\nProduction: Hello* Production",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3i4RhJZUEL0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3i4RhJZUEL0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3i4RhJZUEL0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3i4RhJZUEL0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3i4RhJZUEL0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mih\u00e1lyfi Luca",
        "tags": [
          "Mih\u00e1lyfi Luca",
          "Orosz rulett",
          "Nem b\u00edrn\u00e1l velem",
          "Rossz \u00f6tlet",
          "Adios",
          "T.Danny",
          "Manuel"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Miha\u0301lyfi Luca  - PRIMADONNA feat. Jaber (Official Music Video)",
          "description": "Sz\u00f6veg, dal: Mih\u00e1lyfi Luca, Jaber\nMix master: Z\u00e1vodi Marci\nGit\u00e1r: Bartal D\u00e1niel\n\nManagement: Ve\u00e9gh Szabolcs (szabi@astromusic.hu)\nBOOKING: booking@astromusic.hu\n\nDirector / DOP: R\u00e1dli Bence\nHead of Production: Ve\u00e9gh Szabi\nProduction Manager: Magyar B\u00e1lint\n\nAssistant Director: Radv\u00e1nyi Levente\nFocus Puller: Farkas D\u00e1vid\nGaffer: Felleg No\u00e9\nLighting Technicians: Horv\u00e1th Noel, Ganzer Bal\u00e1zs\nJimmy Jib Operator: Bolv\u00e1ri Norbert\n\nMake-up Artist: Kardos J\u00falia\nMake-up Assistant: Princz Panni\nHair Stylist: Krist\u00f3f Imola\nStylists: Kov\u00e1cs No\u00e9mi, Nagy Karolina\nStyling Assistants: Adamecz Alexandra, Bod\u00f3 Let\u00edcia\n\nExtras Coordinators: Johnny Palmer, Stang Rich\u00e1rd\nBehind the Scenes: S\u00f3lyom Gillich\n\nEditor: R\u00e1dli Bence\nColorist: R\u00e1dli Bence\n\nBest Boy: G\u00e1bor P\u00e9ter\nInstruments: Talamba \u00fct\u0151egy\u00fcttes\n\nStarring: Moh Martin\n\nChoreographer: Hegyes Berci\nDancers:\nBalogh Martin\nJayson\nDimas Erik\nKurucz Benji\n\nProduction: Hello* Production"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "117069",
        "likeCount": "3383",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "160"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "jCtyNPS7CoJt1Fmv5Y1nIKKf-l0",
      "id": "X7ix-qCh050",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T20:00:44Z",
        "channelId": "UCbLj9QP9FAaHs_647QckGtg",
        "title": "Doorstep Teaser | Midnight | World of Warcraft",
        "description": "The shadows descend and Azeroth stands on the brink of its darkest hour. As The Void Storm knocks on your doorstep, will you stand alone? Or will you rally together and take up arms?\n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "World of Warcraft",
        "tags": [
          "World of Warcraft",
          "WoW",
          "Warcraft",
          "Midnight",
          "Blizzard",
          "Blizzard Entertainment",
          "gaming",
          "video games",
          "rpg",
          "mmo",
          "esports"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Doorstep Teaser | Midnight | World of Warcraft",
          "description": "The shadows descend and Azeroth stands on the brink of its darkest hour. As The Void Storm knocks on your doorstep, will you stand alone? Or will you rally together and take up arms?\n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "53520",
        "likeCount": "4880",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "789"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iQ-3QrPYxif5qK2YcFJS49E6HpA",
      "id": "edioupj9Y54",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T06:30:14Z",
        "channelId": "UCY8NoVN4Bq0IdZCSD8fGdCg",
        "title": "Hunter \u00e9s Noel A LEGJOBB DUO STEAL A BRAINROTBAN!!",
        "description": "Hunter \u00c9S Noel \u00d6SSZEFOG A Steal A Brainrot-ban \u00c9S nagyon D\u00daRVA pillanatok t\u00f6rt\u00e9nnek!! @HunterAzIgazi #stealabrainrot #roblox #ngtnoel #growagarden \n\n\u2757\ufe0fHIRDET\u00c9S\u2757\ufe0f\n\u2014 NOEL W term\u00e9kek: https://videosbolt.hu/noel_main\n\u2014 Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/channel/UCY8NoVN4Bq0IdZCSD8fGdCg/join\n\n\u2757\ufe0fIde is iratkozz fel\u2757\ufe0f\n\u2014M\u00e1sik csatorn\u00e1m: https://www.youtube.com/@noelazeredeti2\n\n\u2757\ufe0fEl\u00e9rhet\u0151s\u00e9geim\u2757\ufe0f\n\u2014https://www.instagram.com/noelazeredeti\n\u2014https://tiktok.com/@noelazeredeti\n\n\u2757\ufe0fSzerepelj vide\u00f3kban DISCORDON\u2757\ufe0f\n\u2014https://discord.gg/AfZZcepb62\n\n\u2757\ufe0f\u00dczleti megkeres\u00e9shez\u2757\ufe0f\n\u2014hartyanyinoel9@gmail.com\n\nEz a vide\u00f3 nem a \"Grow a Garden\" vagy egy szokv\u00e1nyos \"Steal a Brainrot\" vide\u00f3. Emellett nem is Venc30-cal vagy Kiissel sz\u00f3rakozunk, hanem Hunter \u00e9s Noel, azaz NGT Noel h\u00fcly\u00e9skedik a ROBLOX-on.\n\nngtnoel noel hunter venc30 noelazeredeti kiis challenge ngtnoelhaja brawlstars brawlstarsmagyarul funny vicces #IRL kih\u00edv\u00e1s, roblox, hunter roblox, grow a garden, hunter grow a garden roblox j\u00e1t\u00e9k",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/edioupj9Y54/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/edioupj9Y54/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/edioupj9Y54/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/edioupj9Y54/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/edioupj9Y54/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Noel",
        "tags": [
          "Brawl Stars",
          "Gaming",
          "Brawlstarsmagyarul",
          "Teoriak",
          "Noelofficial",
          "Noelazeredeti",
          "Brawlstarsmagyarulcsuszy",
          "Hunter",
          "Hunterhang",
          "Hunter+",
          "Hunter plusz",
          "Noel\u00e9shunter\u00e9skiis",
          "Brawlstarsgame",
          "Challenge",
          "Noel",
          "Ngtnoel",
          "Ngtnoeleltunt",
          "Kiis",
          "Pgt",
          "Stumbleguys",
          "Fortnite",
          "J\u00e1t\u00e9k",
          "Ingyengem",
          "Gem",
          "Ingyen",
          "Free",
          "Huntermitosz",
          "Hunterbrawlstars",
          "venc30",
          "venc30elt\u0171nt",
          "elt\u0171nt",
          "growagarden",
          "stealabrainrot",
          "roblox",
          "ngtnoel"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Hunter \u00e9s Noel A LEGJOBB DUO STEAL A BRAINROTBAN!!",
          "description": "Hunter \u00c9S Noel \u00d6SSZEFOG A Steal A Brainrot-ban \u00c9S nagyon D\u00daRVA pillanatok t\u00f6rt\u00e9nnek!! @HunterAzIgazi #stealabrainrot #roblox #ngtnoel #growagarden \n\n\u2757\ufe0fHIRDET\u00c9S\u2757\ufe0f\n\u2014 NOEL W term\u00e9kek: https://videosbolt.hu/noel_main\n\u2014 Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/channel/UCY8NoVN4Bq0IdZCSD8fGdCg/join\n\n\u2757\ufe0fIde is iratkozz fel\u2757\ufe0f\n\u2014M\u00e1sik csatorn\u00e1m: https://www.youtube.com/@noelazeredeti2\n\n\u2757\ufe0fEl\u00e9rhet\u0151s\u00e9geim\u2757\ufe0f\n\u2014https://www.instagram.com/noelazeredeti\n\u2014https://tiktok.com/@noelazeredeti\n\n\u2757\ufe0fSzerepelj vide\u00f3kban DISCORDON\u2757\ufe0f\n\u2014https://discord.gg/AfZZcepb62\n\n\u2757\ufe0f\u00dczleti megkeres\u00e9shez\u2757\ufe0f\n\u2014hartyanyinoel9@gmail.com\n\nEz a vide\u00f3 nem a \"Grow a Garden\" vagy egy szokv\u00e1nyos \"Steal a Brainrot\" vide\u00f3. Emellett nem is Venc30-cal vagy Kiissel sz\u00f3rakozunk, hanem Hunter \u00e9s Noel, azaz NGT Noel h\u00fcly\u00e9skedik a ROBLOX-on.\n\nngtnoel noel hunter venc30 noelazeredeti kiis challenge ngtnoelhaja brawlstars brawlstarsmagyarul funny vicces #IRL kih\u00edv\u00e1s, roblox, hunter roblox, grow a garden, hunter grow a garden roblox j\u00e1t\u00e9k"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "92585",
        "likeCount": "5310",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "165"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_V9ridsAnnn1H6PyXMW6fBjDFE0",
      "id": "iYjDaEdb1FM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T16:00:06Z",
        "channelId": "UCGgkXcmo7uibm1_p9S42xnQ",
        "title": "Ginoka x Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n - Mag\u00e1ra fogott ez a csaj /Official 4k Videoclip/",
        "description": "\u25ba Ginoka:\nhttps://www.facebook.com/GinokaOfficial\nhttps://www.instagram.com/GINOKAMUSIC\n\n\u25ba Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n:\nhttps://www.facebook.com/people/Feh\u00e9r-Kriszti\u00e1n/100006290057081/?locale=hu_HU\nhttps://www.instagram.com/_feher_krisztian_\n\n\u25ba Fell\u00e9p\u00e9s Rendel\u00e9s :\nMenedzser:\nKiss J\u00f3zsef aka Dj Junior : 06 30 941 83 24\nemail : djjuniorlive@gmail.com \n\nProm\u00f3ter : \nVarga M\u00f3nika :06 70 772 07 73 \nemail : proup.management@gmail.com\n\n\u25baVide\u00f3klipet a Fonixfilms k\u00e9sz\u00edtette.\nOperat\u0151r/ut\u00f3munka: Kabai Rich\u00e1rd\nhttps://www.instagram.com/fonixfilms\n\n\u25ba Prod. by GWMMUSIC\nhttps://www.instagram.com/gwmmusic\n\nA helysz\u00edn\u00e9rt k\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net a Rent Party Vill\u00e1nak!\nhttps://facebook.com/privatepartyvilla/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ginoka",
        "tags": [
          "Gyere n\u00e9zd",
          "Beyonce",
          "AY AY",
          "BMW",
          "Elengedlek",
          "MILLI\u00d3K",
          "T\u00fal r\u00e9g\u00f3ta",
          "V\u00e1ltoz\u00e1s",
          "BABE",
          "G.w.M",
          "Kulcs\u00e1r Edina",
          "Opitz Barbi",
          "Megcsin\u00e1ltad",
          "Te vagy minden gondolatom",
          "Rafin\u00e1lt szerelem",
          "V\u00e9gem",
          "T\u00fal \u00e9lem",
          "Sajn\u00e1lom",
          "KKevin",
          "T.Danny",
          "Bruno Spacc",
          "Manuel",
          "MISSH",
          "Desh",
          "azahriah",
          "ginoka",
          "gwm",
          "Ter\u00e1pia",
          "Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n",
          "Burai",
          "Barna l\u00e1ny",
          "Gyere kisl\u00e1ny",
          "Mamacita",
          "Hazudtam m\u00e1soknak",
          "Juicy",
          "Whiskey Cola",
          "Barbi baba",
          "N\u00e1lunk ez betegs\u00e9g",
          "\u00cdgy j\u00e1rtam",
          "Ajt\u00f3 ablak",
          "Bolond vagyok mert",
          "Prikezsia",
          "Er\u0151szakos g\u00e1dzsi"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Ginoka x Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n - Mag\u00e1ra fogott ez a csaj /Official 4k Videoclip/",
          "description": "\u25ba Ginoka:\nhttps://www.facebook.com/GinokaOfficial\nhttps://www.instagram.com/GINOKAMUSIC\n\n\u25ba Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n:\nhttps://www.facebook.com/people/Feh\u00e9r-Kriszti\u00e1n/100006290057081/?locale=hu_HU\nhttps://www.instagram.com/_feher_krisztian_\n\n\u25ba Fell\u00e9p\u00e9s Rendel\u00e9s :\nMenedzser:\nKiss J\u00f3zsef aka Dj Junior : 06 30 941 83 24\nemail : djjuniorlive@gmail.com \n\nProm\u00f3ter : \nVarga M\u00f3nika :06 70 772 07 73 \nemail : proup.management@gmail.com\n\n\u25baVide\u00f3klipet a Fonixfilms k\u00e9sz\u00edtette.\nOperat\u0151r/ut\u00f3munka: Kabai Rich\u00e1rd\nhttps://www.instagram.com/fonixfilms\n\n\u25ba Prod. by GWMMUSIC\nhttps://www.instagram.com/gwmmusic\n\nA helysz\u00edn\u00e9rt k\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net a Rent Party Vill\u00e1nak!\nhttps://facebook.com/privatepartyvilla/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "321915",
        "likeCount": "5188",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "138"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "IiZo2S6l9APXV6I56TLg1q1qozM",
      "id": "U2CAGiy_wEg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T08:00:41Z",
        "channelId": "UCLlJ9DHPw6xSAFibiHl2A2w",
        "title": "A Hail Mary-k\u00fcldet\u00e9s - Trailer reakci\u00f3",
        "description": "\u25ba Pimp Thy Mind insta: https://bit.ly/3zA5RTa\n\u25ba Gyuri insta: https://bit.ly/3GgpCqE\n\u25ba \u00c1bi insta: https://bit.ly/3TihUPC\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/3RRx1MG\n\u25ba Patreon: https://bit.ly/3f3UHfY\n\u25ba Facebook: https://bit.ly/34yl8sc\n\u25ba Twitch: https://bit.ly/34yQlvl\n\u25ba Discord: https://bit.ly/3r1XnAa\n\nWe do not own the copyrights of the trailer we used in this video. All the rights belongs to the respected owners.\n\nNo Copyright Motion Graphics Motion Graphics provided by youtubestock.com YouTube Channel: https://goo.gl/aayJRf",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2CAGiy_wEg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2CAGiy_wEg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2CAGiy_wEg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2CAGiy_wEg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Pimp Thy Mind",
        "tags": [
          "PimpThyMind",
          "Pimpthymind",
          "pimpthymind"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A Hail Mary-k\u00fcldet\u00e9s - Trailer reakci\u00f3",
          "description": "\u25ba Pimp Thy Mind insta: https://bit.ly/3zA5RTa\n\u25ba Gyuri insta: https://bit.ly/3GgpCqE\n\u25ba \u00c1bi insta: https://bit.ly/3TihUPC\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/3RRx1MG\n\u25ba Patreon: https://bit.ly/3f3UHfY\n\u25ba Facebook: https://bit.ly/34yl8sc\n\u25ba Twitch: https://bit.ly/34yQlvl\n\u25ba Discord: https://bit.ly/3r1XnAa\n\nWe do not own the copyrights of the trailer we used in this video. All the rights belongs to the respected owners.\n\nNo Copyright Motion Graphics Motion Graphics provided by youtubestock.com YouTube Channel: https://goo.gl/aayJRf"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3512",
        "likeCount": "298",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "65"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "wGZutSxC1aLP8yTj4U_021YbMWA",
      "id": "HTBoEdj77J8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T16:15:06Z",
        "channelId": "UCc3dk8RfM6KkA30MgMmPBrQ",
        "title": "Minecraft: TAL\u00c1LTUNK IJESZT\u0150 KROKODIL TESTET!",
        "description": "\ud83d\ude0eBlackes P\u00f3l\u00f3k,Pulcsik \u00e9s m\u00e9g sok m\u00e1s\ud83e\udd19\u25ba https://trollshop.hu/Black1200_\n\ud83d\udcc2Email \u25ba s1.blackcraft@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTBoEdj77J8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTBoEdj77J8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTBoEdj77J8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTBoEdj77J8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTBoEdj77J8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "itsBlackPlayz",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "zsDav",
          "zsdav minecraft",
          "NerdHub",
          "Vendel A Vadonban",
          "AlexGaming",
          "AlexGaming Minecraft",
          "Fortnite",
          "Roblox",
          "A MINECRAFTBAN",
          "iDark",
          "luckey",
          "luckey minecraft",
          "luckey hardcore",
          "Hardcore",
          "T\u00fal\u00e9l\u0151",
          "PGT Dani",
          "Dani Gamee",
          "UborCraft",
          "Minecraft Mod",
          "minecraft magyarul",
          "minecraft zen\u00e9k",
          "Lucky Block",
          "Space Dragons",
          "Challange",
          "Alexgaming minecraft",
          "Black1200",
          "its Black1200",
          "Among Us",
          "Fall Guys",
          "TikTok",
          "Brainrot",
          "Brainrot steal"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Minecraft: TAL\u00c1LTUNK IJESZT\u0150 KROKODIL TESTET!",
          "description": "\ud83d\ude0eBlackes P\u00f3l\u00f3k,Pulcsik \u00e9s m\u00e9g sok m\u00e1s\ud83e\udd19\u25ba https://trollshop.hu/Black1200_\n\ud83d\udcc2Email \u25ba s1.blackcraft@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "57124",
        "likeCount": "2901",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "15"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Dtgt35n5fRKv32B0NeML0rYNTLE",
      "id": "VlMePlutP5c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-23T14:00:07Z",
        "channelId": "UCZlTcBGVYnQbl3V4WNEkh0g",
        "title": "MARIO & FERIKE \u2013 Kimarad\u00e1s van | Official Music Video",
        "description": "MARIO\nhttp://facebook.com/kunu.mario\nhttp://facebook.com/profile.php?id=100044184682004\nhttps://instagram.com/kunumarioofficial/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0Qld3F5Dr62sYbuivSzEMw\nApple Music: https://music.apple.com/hu/artist/m%C3%A1ri%C3%B3/479718071\n\nFERIKE\nhttps://instagram.com/ferid_hallaq\nhttps://tiktok.com/@harmony.barber.sh\n\nFell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s:\nkunumariomusic@gmail.com\nMobil:06707779112\n\nPRODUCER: SMiTHMUSiX // @smithmusix\nSZ\u00d6VEG: MARIO\nVide\u00f3klip: Radics Tam\u00e1s (ThomasVisions) \n\nK\u00f6sz\u00f6net a helysz\u00edn\u00e9rt:\nVilla Isla Blanca\nhttps://www.villaislablanca.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mario",
        "tags": [
          "Mario",
          "Kunu Mario",
          "M\u00e1ri\u00f3",
          "Kunu M\u00e1ri\u00f3",
          "mario hungary",
          "mario \u00e9nekes",
          "pop",
          "rnb",
          "mario zene",
          "mario official",
          "mario hivatalos",
          "Feri",
          "kimarad\u00e1s van"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "MARIO & FERIKE \u2013 Kimarad\u00e1s van | Official Music Video",
          "description": "MARIO\nhttp://facebook.com/kunu.mario\nhttp://facebook.com/profile.php?id=100044184682004\nhttps://instagram.com/kunumarioofficial/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0Qld3F5Dr62sYbuivSzEMw\nApple Music: https://music.apple.com/hu/artist/m%C3%A1ri%C3%B3/479718071\n\nFERIKE\nhttps://instagram.com/ferid_hallaq\nhttps://tiktok.com/@harmony.barber.sh\n\nFell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s:\nkunumariomusic@gmail.com\nMobil:06707779112\n\nPRODUCER: SMiTHMUSiX // @smithmusix\nSZ\u00d6VEG: MARIO\nVide\u00f3klip: Radics Tam\u00e1s (ThomasVisions) \n\nK\u00f6sz\u00f6net a helysz\u00edn\u00e9rt:\nVilla Isla Blanca\nhttps://www.villaislablanca.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1785376",
        "likeCount": "13950",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "295"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "D3BiXlV6aRi3_ZSXmGkMHQvbovg",
      "id": "Yl5x8jpiOsg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T20:15:04Z",
        "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
        "title": "Homestuck the Animated Pilot Trailer",
        "description": "The big announcement is here...Homestuck the animated pilot is coming soon!\nCelebrate SpindleHorse\u2019s announcement of Homestuck with the Official Helluva Boss x Homestuck Collab\u2014available now on Stylish Occult! https://www.stylishoccult.com/collections/helluva-boss-x-homestuck\n\n#homestuck",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl5x8jpiOsg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl5x8jpiOsg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl5x8jpiOsg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl5x8jpiOsg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl5x8jpiOsg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Vivziepop",
        "tags": [
          "Vivziepop",
          "homestuck"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Homestuck the Animated Pilot Trailer",
          "description": "The big announcement is here...Homestuck the animated pilot is coming soon!\nCelebrate SpindleHorse\u2019s announcement of Homestuck with the Official Helluva Boss x Homestuck Collab\u2014available now on Stylish Occult! https://www.stylishoccult.com/collections/helluva-boss-x-homestuck\n\n#homestuck"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1207644",
        "likeCount": "112055",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "16014"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vwgkg5s-NwdUtudW2cyat7AM2es",
      "id": "ziajcHVY_pk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T12:43:19Z",
        "channelId": "UC6IUish1nuhvf2GCyYJPIoQ",
        "title": "P\u00e9nz = M\u00e9ret",
        "description": "\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/peter.gyolai/\n\ud83e\udd52Facebook: https://www.facebook.com/groups/uborcraft\n\ud83d\udcfd\ufe0fTikTok: https://www.tiktok.com/@uborcraft1",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ziajcHVY_pk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ziajcHVY_pk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ziajcHVY_pk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ziajcHVY_pk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ziajcHVY_pk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "UborCraft",
        "tags": [
          "minecraft",
          "uborcraft",
          "cebelian",
          "ubor",
          "craft",
          "asd",
          "j\u00f3",
          "jo",
          "hun",
          "hu",
          "magyar",
          "magyarul",
          "vide\u00f3",
          "video",
          "vicces",
          "vices"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "P\u00e9nz = M\u00e9ret",
          "description": "\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/peter.gyolai/\n\ud83e\udd52Facebook: https://www.facebook.com/groups/uborcraft\n\ud83d\udcfd\ufe0fTikTok: https://www.tiktok.com/@uborcraft1"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33905",
        "likeCount": "1258",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "56"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "yJnzD0nu2M3oy3BT1sAJAp8_iwg",
      "id": "Az3I55TFOcA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T16:29:39Z",
        "channelId": "UCGuNnAWhUW4PkIyCJI1vvvQ",
        "title": "Rico x Miss Mood - Bonyodalom (Official Music Video)",
        "description": "\u00a9 2025 Gold Soul Records  \nInfo, Booking: ericeo90(@)gmail.com \ninstagram: \nhttps://www.instagram.com/ricogoldsoul/\nhttps://www.instagram.com/miss_mood_goldsoulrecords/\nFacebook: \nhttps://www.facebook.com/90RICO/\nhttps://www.facebook.com/missmoodofficial/\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@rico_goldsoulrecords\nhttps://www.tiktok.com/@miss_mood_official\nWeb: http://www.goldsoul.hu\n\nDIGIT\u00c1LIS STORE-okban: https://WMMD.lnk.to/RicoMissMood_Bonyodalom\n(Spotify, iTunes, Apple Music, Youtube Music, Deezer stb.)\n \n\nRico x Miss Mood - Bonyodalom (Official Music Video)\nLyrics, Rap, Vocal by Rico, Miss Mood\nProduced, Mix & Master by SMiTHMUSiX (https://bit.ly/2xgxUdH)\nRendez\u0151: leholegacy (@leholegacy) \nOperat\u0151r, vilagos\u00edt\u00f3: Horv\u00e1th Csaba (Cybertronic Media) \nV\u00e1g\u00e1s, f\u00e9nyel\u00e9s: Horv\u00e1th Csaba (Cybertronic Media)\nGy\u00e1rt\u00e1s: Vaszil Erik\n\nDalsz\u00f6veg:\n\nMiss Mood\n\nUt\u00e1lom a r\u00f3zs\u00e1kat, mert mindig akkor adod \nAmikor megb\u00e1ntasz \u00e9s ebb\u0151l lesz a bonyodalom \nAp\u00e1m is megmondta, hogy hagyjalak, de nem akarom \nHogy amink volt minden k\u00f6dd\u00e9 v\u00e1ljon\n\nRefr\u00e9n \n\nHa soha soha sem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t\n\nRico\n\nHa \u00e9n rem\u00e9nytelen vagyok, akkor baba te meg gy\u00e1va\n\u00c8s az a k\u00f6z\u00f6s utunknak az \u00e1tka\nHogy lehunyt szemmel futunk bele mindig a hib\u00e1nkba\nHa nem szeretek bel\u00e8d akkor nem is vagyok b\u00e1ntva\nDe tal\u00e0n az a mi szerelm\u00fcnk b\u00e0ja\nHogy az \u00e9n torkom mindig hangosabban kiab\u00e1lja\nVan valaki, aki a szeretetemet v\u00e1rja\n\u00c9s h\u00e1bor\u00fa a szeretkez\u00e9sek el\u0151szob\u00e1ja\nDe addig, am\u00edg benne van a leveg\u0151be\nBel\u00e9legzem az illatod m\u00e9lyen a t\u00fcd\u0151mbe\nTakarom a szememet, hogy ne tudj\u00e0k hogy b\u0151g e\nMiattad vagyok m\u00e9g mindig ennyire rossz b\u0151rbe\nDe m\u00e1r nem \u00e9rdekel, megyek emelt f\u0151vel\nSosem tal\u00e1lkoztam m\u00e9g egy ilyen n\u0151vel\nDe ha nem maradunk egy\u00fctt\nAkkor v\u00e9ge mindkett\u0151nknek...\n\nRefr\u00e9n\n\nHa soha soha sem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t\n\nRico & Miss Mood\n\nA kezem f\u00e1zik, folyik a v\u00e9r\nSzememen l\u00e1tszik, hova lett\u00e9l \nKeveset alszom, t\u00fal nagy a zaj\nNem vagyok otthon \u00e9jf\u00e9l van \nB\u00e1rcsak n\u00e1lad alhatn\u00e9k \nSzorosan hozz\u00e1d b\u00fajhatn\u00e9k \n\u00c9rted most is meghaln\u00e9k \nTudom ez \u0151r\u00fclts\u00e9g\n\nBridge (Miss Mood)\n\nHa soha sohasem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m, hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t\n\nRefr\u00e9n \n\nHa soha sohasem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az3I55TFOcA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az3I55TFOcA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az3I55TFOcA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az3I55TFOcA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az3I55TFOcA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RICO",
        "tags": [
          "RICO",
          "MISS MOOD",
          "Rico x Miss Mood",
          "RICO x MISS MOOD",
          "Rico",
          "Miss Mood",
          "Hungarian",
          "Pop",
          "Music",
          "Rap",
          "CESTLAVIE",
          "EP",
          "NEW",
          "SZINGLI",
          "Szingli",
          "szingli",
          "cestlavie",
          "kislemez",
          "BALH\u00c9",
          "balh\u00e9",
          "tenyerembencsillagok",
          "Tenyeremben csillagok",
          "Elvon\u00f3",
          "ELVON\u00d3",
          "BONYODALOM",
          "bonyodalom",
          "Bonyodalom",
          "Vihar",
          "vihar",
          "VIHAR"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Rico x Miss Mood - Bonyodalom (Official Music Video)",
          "description": "\u00a9 2025 Gold Soul Records  \nInfo, Booking: ericeo90(@)gmail.com \ninstagram: \nhttps://www.instagram.com/ricogoldsoul/\nhttps://www.instagram.com/miss_mood_goldsoulrecords/\nFacebook: \nhttps://www.facebook.com/90RICO/\nhttps://www.facebook.com/missmoodofficial/\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@rico_goldsoulrecords\nhttps://www.tiktok.com/@miss_mood_official\nWeb: http://www.goldsoul.hu\n\nDIGIT\u00c1LIS STORE-okban: https://WMMD.lnk.to/RicoMissMood_Bonyodalom\n(Spotify, iTunes, Apple Music, Youtube Music, Deezer stb.)\n \n\nRico x Miss Mood - Bonyodalom (Official Music Video)\nLyrics, Rap, Vocal by Rico, Miss Mood\nProduced, Mix & Master by SMiTHMUSiX (https://bit.ly/2xgxUdH)\nRendez\u0151: leholegacy (@leholegacy) \nOperat\u0151r, vilagos\u00edt\u00f3: Horv\u00e1th Csaba (Cybertronic Media) \nV\u00e1g\u00e1s, f\u00e9nyel\u00e9s: Horv\u00e1th Csaba (Cybertronic Media)\nGy\u00e1rt\u00e1s: Vaszil Erik\n\nDalsz\u00f6veg:\n\nMiss Mood\n\nUt\u00e1lom a r\u00f3zs\u00e1kat, mert mindig akkor adod \nAmikor megb\u00e1ntasz \u00e9s ebb\u0151l lesz a bonyodalom \nAp\u00e1m is megmondta, hogy hagyjalak, de nem akarom \nHogy amink volt minden k\u00f6dd\u00e9 v\u00e1ljon\n\nRefr\u00e9n \n\nHa soha soha sem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t\n\nRico\n\nHa \u00e9n rem\u00e9nytelen vagyok, akkor baba te meg gy\u00e1va\n\u00c8s az a k\u00f6z\u00f6s utunknak az \u00e1tka\nHogy lehunyt szemmel futunk bele mindig a hib\u00e1nkba\nHa nem szeretek bel\u00e8d akkor nem is vagyok b\u00e1ntva\nDe tal\u00e0n az a mi szerelm\u00fcnk b\u00e0ja\nHogy az \u00e9n torkom mindig hangosabban kiab\u00e1lja\nVan valaki, aki a szeretetemet v\u00e1rja\n\u00c9s h\u00e1bor\u00fa a szeretkez\u00e9sek el\u0151szob\u00e1ja\nDe addig, am\u00edg benne van a leveg\u0151be\nBel\u00e9legzem az illatod m\u00e9lyen a t\u00fcd\u0151mbe\nTakarom a szememet, hogy ne tudj\u00e0k hogy b\u0151g e\nMiattad vagyok m\u00e9g mindig ennyire rossz b\u0151rbe\nDe m\u00e1r nem \u00e9rdekel, megyek emelt f\u0151vel\nSosem tal\u00e1lkoztam m\u00e9g egy ilyen n\u0151vel\nDe ha nem maradunk egy\u00fctt\nAkkor v\u00e9ge mindkett\u0151nknek...\n\nRefr\u00e9n\n\nHa soha soha sem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t\n\nRico & Miss Mood\n\nA kezem f\u00e1zik, folyik a v\u00e9r\nSzememen l\u00e1tszik, hova lett\u00e9l \nKeveset alszom, t\u00fal nagy a zaj\nNem vagyok otthon \u00e9jf\u00e9l van \nB\u00e1rcsak n\u00e1lad alhatn\u00e9k \nSzorosan hozz\u00e1d b\u00fajhatn\u00e9k \n\u00c9rted most is meghaln\u00e9k \nTudom ez \u0151r\u00fclts\u00e9g\n\nBridge (Miss Mood)\n\nHa soha sohasem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m, hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t\n\nRefr\u00e9n \n\nHa soha sohasem szerettelek volna\nTe soha sohasem b\u00e1nthatn\u00e1l\nDe m\u00e1r soha sohasem hagyn\u00e1m hogy \u00fajra\nHogy elk\u00f6vess\u00fck ezt a hib\u00e1t"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "35669",
        "likeCount": "5014",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "424"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "isPWrxgedEL5YA93_a7hbIIrmZc",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "18378612",
        "likeCount": "265632",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "22436"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ryIPFgYQO-WdlmDLP0Kx4GGDUWg",
      "id": "xBGzRkpV_kE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T14:29:15Z",
        "channelId": "UCHbr22qQUB5Lz3N8jqwHeRw",
        "title": "Rizik\u00f3s Sablonvad\u00e1szat! \ud83e\udd75 - F\u00c9L SZ\u00cdVES \u2764\ufe0f 15. r\u00e9sz",
        "description": "rekl\u00e1m \u267b\ufe0f Rejoy: https://bit.ly/4g6askN - Haszn\u00e1ld a \"LUCKEY4000\" kuponk\u00f3dot! \u25b6\ufe0f Elad\u00e1s: https://bit.ly/4dL0iV5\n\ud83d\udfe5 LEGY\u00c9L CSATORNATAG! https://bit.ly/luckey_tag\n\u2b50 Legy\u00e9l a DISCORD k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00fcnk tagja! https://luckey.hu/dc\nrekl\u00e1m \u2705ENEBA - j\u00e1t\u00e9kosok piactere!  https://ene.ba/luckeY\nHa tetszik a vide\u00f3, k\u00e9rlek dobj r\u00e1 egy \ud83d\udc4d-t! :)\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://instagram.com/fabianmiko\n\ud83d\udfe3TWITCH: https://twitch.tv/luckeY\n\ud83c\udf9eVOD csatorna: https://luckey.hu/vod\n\ud83d\udcbb SETUP: https://bit.ly/luckeysetup\n\nOUTRO MUSIC by: Respy:\nhttps://spoti.fi/3d3mbkn\n\nNagyon rem\u00e9lem, hogy ez a vide\u00f3 elnyerte a tetsz\u00e9sed, \u00e9s ha \u00edgy van akkor k\u00e9rlek egy L\u00e1jkkal jutalmazd a vide\u00f3t!\n\n\u25cf \u00dczleti megkeres\u00e9shez: luckey.szofo@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBGzRkpV_kE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBGzRkpV_kE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBGzRkpV_kE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBGzRkpV_kE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBGzRkpV_kE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "luckeY",
        "tags": [
          "luckey",
          "Eneba",
          "Eneba.com",
          "Eneba psn"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Rizik\u00f3s Sablonvad\u00e1szat! \ud83e\udd75 - F\u00c9L SZ\u00cdVES \u2764\ufe0f 15. r\u00e9sz",
          "description": "rekl\u00e1m \u267b\ufe0f Rejoy: https://bit.ly/4g6askN - Haszn\u00e1ld a \"LUCKEY4000\" kuponk\u00f3dot! \u25b6\ufe0f Elad\u00e1s: https://bit.ly/4dL0iV5\n\ud83d\udfe5 LEGY\u00c9L CSATORNATAG! https://bit.ly/luckey_tag\n\u2b50 Legy\u00e9l a DISCORD k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00fcnk tagja! https://luckey.hu/dc\nrekl\u00e1m \u2705ENEBA - j\u00e1t\u00e9kosok piactere!  https://ene.ba/luckeY\nHa tetszik a vide\u00f3, k\u00e9rlek dobj r\u00e1 egy \ud83d\udc4d-t! :)\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://instagram.com/fabianmiko\n\ud83d\udfe3TWITCH: https://twitch.tv/luckeY\n\ud83c\udf9eVOD csatorna: https://luckey.hu/vod\n\ud83d\udcbb SETUP: https://bit.ly/luckeysetup\n\nOUTRO MUSIC by: Respy:\nhttps://spoti.fi/3d3mbkn\n\nNagyon rem\u00e9lem, hogy ez a vide\u00f3 elnyerte a tetsz\u00e9sed, \u00e9s ha \u00edgy van akkor k\u00e9rlek egy L\u00e1jkkal jutalmazd a vide\u00f3t!\n\n\u25cf \u00dczleti megkeres\u00e9shez: luckey.szofo@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT26M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "40125",
        "likeCount": "3770",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "116"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4XjL5PX_fGHYirPIFDiClcxwsPs",
      "id": "BstIPwzfyGY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T11:00:16Z",
        "channelId": "UCfC94Ig1h5HC9TCNLKsKCww",
        "title": "byealex \u00e9s a slepp - az \u00e9n orsz\u00e1gom",
        "description": "febru\u00e1rban ar\u00e9na! https://www.jegy.hu/program/byealex-es-a-slepp-symphonic-arena-178227/1303559\n\nzene: alex, somogyv\u00e1ri, schnellbach\nsz\u00f6veg: alex\nvisualizer: leho",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ByeAlexIttVan",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "byealex \u00e9s a slepp - az \u00e9n orsz\u00e1gom",
          "description": "febru\u00e1rban ar\u00e9na! https://www.jegy.hu/program/byealex-es-a-slepp-symphonic-arena-178227/1303559\n\nzene: alex, somogyv\u00e1ri, schnellbach\nsz\u00f6veg: alex\nvisualizer: leho"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "516641",
        "likeCount": "15293",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "631"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kTfFe1WQpNOguN2ImvC9Gxayjck",
      "id": "C6ZEN5MVJaU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T16:00:06Z",
        "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
        "title": "Wuyang | New Hero Gameplay Trailer | Overwatch 2",
        "description": "Wuyang is finally here for some hydration domination!\n\nAs a prodigy from Wuxing University\u2019s Water College, Wuyang redefines what it means to heal with a hybrid playstyle built on flow, precision, and constant disruption.\n\nWith his Xuanwu Staff and mobility-focused kit, you\u2019ll be able to support or deal pressure depending on the situation, and reposition yourself with ease to escape danger or claim space. \n\nMake a splash as Wuyang during his limited-time trial Aug 14\u201318 and keep the party going when he officially arrives in Season 18.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6ZEN5MVJaU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6ZEN5MVJaU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6ZEN5MVJaU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6ZEN5MVJaU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6ZEN5MVJaU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PlayOverwatch",
        "tags": [
          "Overwatch 2",
          "Overwatch"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Wuyang | New Hero Gameplay Trailer | Overwatch 2",
          "description": "Wuyang is finally here for some hydration domination!\n\nAs a prodigy from Wuxing University\u2019s Water College, Wuyang redefines what it means to heal with a hybrid playstyle built on flow, precision, and constant disruption.\n\nWith his Xuanwu Staff and mobility-focused kit, you\u2019ll be able to support or deal pressure depending on the situation, and reposition yourself with ease to escape danger or claim space. \n\nMake a splash as Wuyang during his limited-time trial Aug 14\u201318 and keep the party going when he officially arrives in Season 18.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "547255",
        "likeCount": "28319",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3176"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "JLYx7NQ0x5xSepyV5XQnLAsZJIo",
      "id": "Rpcq9B7C6eo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T16:00:45Z",
        "channelId": "UCS25DG93gAImKWm0YY-IQmQ",
        "title": "A BAGOLYT\u00d3L f\u00e9l a SZARVAS ?\ud83e\udd8999 \u00c9JSZAKA, DE BAGOLY \u2744\ufe0f 99 Nights in the Forest \ud83d\udd26 Gerg\u0151,Doggyandi,Immu",
        "description": "Gergo,Doggyandi,Immu most a bagoly ut\u00e1n kutat a 99 Nights in the Forest Roblox j\u00e1t\u00e9kban, 9 \u00c9JSZAKA, DE HAVAS AZ ERD\u0150! \u2744\ufe0f Vajon megtal\u00e1lj\u00e1k \u00e9s t\u00fal\u00e9lik?\n\ud83c\udf52 Tutti Juice Sweet-Cherry: https://tuttishop.hu/tutti-juice-cherry-24db\n\ud83c\udf6c Tutti Gummies webshop: https://tuttishop.hu/gumicukor-169\n\ud83e\udde2 rekl\u00e1m - Gerg\u0151-s term\u00e9kek: https://videosbolt.hu/janosikgergo \ud83e\udde2\n\u2705 Hol kaphat\u00f3 a Tutti Juice \u00e9s gumicukor? : http://bit.ly/tuttilista  \u2705\n\ud83d\udc99 Rendeld meg online a Tutti Juicet: https://tuttishop.hu \ud83d\udc99\n\ud83d\udd0a DISCORD: https://discord.gg/SgrXufc\n\u26d4\ufe0fNe maradj le a napi vide\u00f3kr\u00f3l: http://bit.ly/jagerfeliratkozas \u26d4\ufe0f\n\ud83d\udd37 L\u00c9GY TAG: http://bit.ly/jagertag \ud83d\udd36\n\n#99nights #bagoly #v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s \n\nA fenti linkek rekl\u00e1mot tartalmazhatnak!\n\ud83d\udda5 K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak:\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/janosikgergoyoutube/\nInstagram \u25ba http://instagram.com/janosikgergo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/janosikgergo\nTwitter \u25ba https://twitter.com/janosikgergo\nFace Csoport: \u25ba http://bit.ly/JGfbcsoport\n\ud83d\udc8e \u00c9l\u0151 ad\u00e1s t\u00e1mogat\u00e1s: http://bit.ly/janosikgergotip\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udda5 Tutti Juice  K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak:\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/tuttijuiceital\nInstagram \u25ba http://instagram.com/tuttijuiceital\nYouTube \u25ba https://www.youtube.com/tuttijuiceital\nTwitter \u25ba https://twitter.com/tuttijuiceital\nWeb \u25ba https://tuttijuice.hu\nOnline Shop \u25ba https://tuttishop.hu\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\n\ud83d\udce3LEJ\u00c1TSZ\u00c1SI LIST\u00c1K:\ud83d\udce3\n\ud83d\udc2b TuttiSMP: https://bit.ly/tuttismpsivatagi\n\ud83c\udf6bEGY\u00dcNK: http://bit.ly/JGegyunk\n\u2692TESZT: http://bit.ly/JGteszt\n\ud83d\udd79J\u00c1TSZUNK: http://bit.ly/JGjatszunk\n\u26cfMINECRAFT: http://bit.ly/JGminecraft\n\ud83c\udfa5VLOG: http://bit.ly/JGvlog\n\ud83c\udfb1ROBLOX: http://bit.ly/JGroblox\n\ud83e\udd4aKIH\u00cdV\u00c1S: http://bit.ly/JGkihivas\n\ud83d\udcf7 Shorts: https://bit.ly/jagershorts\n\ud83d\udd34\u00c9L\u0150k: http://bit.ly/JGliveok\n\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\nFIGYELEM!\nA saj\u00e1t szemsz\u00f6g\u00fcnkb\u0151l osztunk meg \u00e9szrev\u00e9teleket.\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\n\ud83c\udfb5: Epidemic Sound\n\ud83d\udc40 Ne feledd, itt minden nap van \u00faj vide\u00f3, 18:00-kor ! Iratkozz fel: http://bit.ly/jagerfeliratkozas , hogy le ne maradj ! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\ud83d\udc99 Mi is az a Tutti Juice ? \ud83d\udc99\nA tuti \u00edz, koffein n\u00e9lk\u00fcl, vitaminokkal. \nAz eredeti tutti-frutti \u00edz\u0171, koffeinmentes, enyh\u00e9n sz\u00e9nsavas \u00fcd\u00edt\u0151ital, vitaminokkal, paszt\u0151r\u00f6zve.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rpcq9B7C6eo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rpcq9B7C6eo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rpcq9B7C6eo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rpcq9B7C6eo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rpcq9B7C6eo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gergo Janosik",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A BAGOLYT\u00d3L f\u00e9l a SZARVAS ?\ud83e\udd8999 \u00c9JSZAKA, DE BAGOLY \u2744\ufe0f 99 Nights in the Forest \ud83d\udd26 Gerg\u0151,Doggyandi,Immu",
          "description": "Gergo,Doggyandi,Immu most a bagoly ut\u00e1n kutat a 99 Nights in the Forest Roblox j\u00e1t\u00e9kban, 9 \u00c9JSZAKA, DE HAVAS AZ ERD\u0150! \u2744\ufe0f Vajon megtal\u00e1lj\u00e1k \u00e9s t\u00fal\u00e9lik?\n\ud83c\udf52 Tutti Juice Sweet-Cherry: https://tuttishop.hu/tutti-juice-cherry-24db\n\ud83c\udf6c Tutti Gummies webshop: https://tuttishop.hu/gumicukor-169\n\ud83e\udde2 rekl\u00e1m - Gerg\u0151-s term\u00e9kek: https://videosbolt.hu/janosikgergo \ud83e\udde2\n\u2705 Hol kaphat\u00f3 a Tutti Juice \u00e9s gumicukor? : http://bit.ly/tuttilista  \u2705\n\ud83d\udc99 Rendeld meg online a Tutti Juicet: https://tuttishop.hu \ud83d\udc99\n\ud83d\udd0a DISCORD: https://discord.gg/SgrXufc\n\u26d4\ufe0fNe maradj le a napi vide\u00f3kr\u00f3l: http://bit.ly/jagerfeliratkozas \u26d4\ufe0f\n\ud83d\udd37 L\u00c9GY TAG: http://bit.ly/jagertag \ud83d\udd36\n\n#99nights #bagoly #v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s \n\nA fenti linkek rekl\u00e1mot tartalmazhatnak!\n\ud83d\udda5 K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak:\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/janosikgergoyoutube/\nInstagram \u25ba http://instagram.com/janosikgergo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/janosikgergo\nTwitter \u25ba https://twitter.com/janosikgergo\nFace Csoport: \u25ba http://bit.ly/JGfbcsoport\n\ud83d\udc8e \u00c9l\u0151 ad\u00e1s t\u00e1mogat\u00e1s: http://bit.ly/janosikgergotip\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udda5 Tutti Juice  K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak:\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/tuttijuiceital\nInstagram \u25ba http://instagram.com/tuttijuiceital\nYouTube \u25ba https://www.youtube.com/tuttijuiceital\nTwitter \u25ba https://twitter.com/tuttijuiceital\nWeb \u25ba https://tuttijuice.hu\nOnline Shop \u25ba https://tuttishop.hu\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\n\ud83d\udce3LEJ\u00c1TSZ\u00c1SI LIST\u00c1K:\ud83d\udce3\n\ud83d\udc2b TuttiSMP: https://bit.ly/tuttismpsivatagi\n\ud83c\udf6bEGY\u00dcNK: http://bit.ly/JGegyunk\n\u2692TESZT: http://bit.ly/JGteszt\n\ud83d\udd79J\u00c1TSZUNK: http://bit.ly/JGjatszunk\n\u26cfMINECRAFT: http://bit.ly/JGminecraft\n\ud83c\udfa5VLOG: http://bit.ly/JGvlog\n\ud83c\udfb1ROBLOX: http://bit.ly/JGroblox\n\ud83e\udd4aKIH\u00cdV\u00c1S: http://bit.ly/JGkihivas\n\ud83d\udcf7 Shorts: https://bit.ly/jagershorts\n\ud83d\udd34\u00c9L\u0150k: http://bit.ly/JGliveok\n\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\nFIGYELEM!\nA saj\u00e1t szemsz\u00f6g\u00fcnkb\u0151l osztunk meg \u00e9szrev\u00e9teleket.\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\n\ud83c\udfb5: Epidemic Sound\n\ud83d\udc40 Ne feledd, itt minden nap van \u00faj vide\u00f3, 18:00-kor ! Iratkozz fel: http://bit.ly/jagerfeliratkozas , hogy le ne maradj ! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\ud83d\udc99 Mi is az a Tutti Juice ? \ud83d\udc99\nA tuti \u00edz, koffein n\u00e9lk\u00fcl, vitaminokkal. \nAz eredeti tutti-frutti \u00edz\u0171, koffeinmentes, enyh\u00e9n sz\u00e9nsavas \u00fcd\u00edt\u0151ital, vitaminokkal, paszt\u0151r\u00f6zve."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT44M4S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "66881",
        "likeCount": "1510",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "96"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gpAQeViALr384LOR0M6SuQhSaOU",
      "id": "LSSfAE3J24c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:58:36Z",
        "channelId": "UCkA0bfw-ylMleM8Lj2TvuBg",
        "title": "ROLAND 2025 X Hadd \u00e9rezzem",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSSfAE3J24c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSSfAE3J24c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSSfAE3J24c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSSfAE3J24c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSSfAE3J24c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Alex Studio Production",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "ROLAND 2025 X Hadd \u00e9rezzem",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "104170",
        "likeCount": "1943",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "40"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NuTmGfhjlLODMIfKsIGeEJMbNRA",
      "id": "HC2jQYnvEp4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-17T11:42:01Z",
        "channelId": "UCMek-tO-o5pP_B8cWO76WDA",
        "title": "T\u00f6bbes\u00e9lyes szerelem - Magyar szinkronos el\u0151zetes (12)",
        "description": "Egy h\u00e1zass\u00e1gk\u00f6zvet\u00edt\u0151 (Dakota Johnson) r\u00e1tal\u00e1l az igazira. De pont, amikor siker\u00fcl tiszt\u00e1znia, hogy az \u00f6sszes fontos szempont: pipa \u2013 vagyis minden szempontb\u00f3l passzolnak a preferenci\u00e1ik, \u0151k a t\u00f6k\u00e9letes p\u00e1r, akkor felbukkan egy exe: akir\u0151l nyilv\u00e1nval\u00f3, hogy egy\u00e1ltal\u00e1n nem t\u00f6k\u00e9letes, valahogy m\u00e9gis nagyon neh\u00e9z nemet mondani neki.\nA n\u0151, aki eddig minden h\u00e1zass\u00e1got laz\u00e1n tet\u0151 al\u00e1 hozott, most nem tudja, mit tegyen. Az egyik pasi (Pedro Pascal) nagyon gazdag, nagyon eleg\u00e1ns \u00e9s nagyon s\u00e1rmos, a m\u00e1sik (Chris Evans) pedig zavaros fick\u00f3, alb\u00e9rletben \u00e9l, \u00e9s ki tudja, mi lesz vele\u2026\n\nCeline Song, az El\u0151z\u0151 \u00e9letek Oscar-d\u00edjra jel\u00f6lt \u00edr\u00f3-rendez\u0151je h\u00e1rom szuperszt\u00e1rral, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg a vil\u00e1g h\u00e1rom legszebb ember\u00e9vel rendezett vicces \u00e9s j\u00e1t\u00e9kos romantikus kom\u00e9di\u00e1t: a film f\u0151szerep\u00e9ben Dakota Johnson (A sz\u00fcrke \u00f6tven \u00e1rnyalata), Chris Evans (Amerika kapit\u00e1ny) \u00e9s Pedro Pascal (The Last of Us) ker\u00fclgetik egym\u00e1st \n\nMozibemutat\u00f3: 2025. augusztus 14.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HC2jQYnvEp4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HC2jQYnvEp4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HC2jQYnvEp4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HC2jQYnvEp4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "InterCom",
        "tags": [
          "trailer",
          "film",
          "mozi",
          "mozifilm",
          "l\u00e1tni",
          "kell",
          "el\u0151zetes",
          "Hollywood",
          "InterCom",
          "MozICom",
          "magyar",
          "szinkronos",
          "feliratos",
          "hivatalos"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "T\u00f6bbes\u00e9lyes szerelem - Magyar szinkronos el\u0151zetes (12)",
          "description": "Egy h\u00e1zass\u00e1gk\u00f6zvet\u00edt\u0151 (Dakota Johnson) r\u00e1tal\u00e1l az igazira. De pont, amikor siker\u00fcl tiszt\u00e1znia, hogy az \u00f6sszes fontos szempont: pipa \u2013 vagyis minden szempontb\u00f3l passzolnak a preferenci\u00e1ik, \u0151k a t\u00f6k\u00e9letes p\u00e1r, akkor felbukkan egy exe: akir\u0151l nyilv\u00e1nval\u00f3, hogy egy\u00e1ltal\u00e1n nem t\u00f6k\u00e9letes, valahogy m\u00e9gis nagyon neh\u00e9z nemet mondani neki.\nA n\u0151, aki eddig minden h\u00e1zass\u00e1got laz\u00e1n tet\u0151 al\u00e1 hozott, most nem tudja, mit tegyen. Az egyik pasi (Pedro Pascal) nagyon gazdag, nagyon eleg\u00e1ns \u00e9s nagyon s\u00e1rmos, a m\u00e1sik (Chris Evans) pedig zavaros fick\u00f3, alb\u00e9rletben \u00e9l, \u00e9s ki tudja, mi lesz vele\u2026\n\nCeline Song, az El\u0151z\u0151 \u00e9letek Oscar-d\u00edjra jel\u00f6lt \u00edr\u00f3-rendez\u0151je h\u00e1rom szuperszt\u00e1rral, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg a vil\u00e1g h\u00e1rom legszebb ember\u00e9vel rendezett vicces \u00e9s j\u00e1t\u00e9kos romantikus kom\u00e9di\u00e1t: a film f\u0151szerep\u00e9ben Dakota Johnson (A sz\u00fcrke \u00f6tven \u00e1rnyalata), Chris Evans (Amerika kapit\u00e1ny) \u00e9s Pedro Pascal (The Last of Us) ker\u00fclgetik egym\u00e1st \n\nMozibemutat\u00f3: 2025. augusztus 14."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "125729",
        "likeCount": "386",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kHWYPNSgXdN8o7SCkfAFh7h3cMw",
      "id": "CBDg2LZipgs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T07:00:06Z",
        "channelId": "UC9dhVxpRhVS2W9qTtUTV-Jg",
        "title": "GROW A GARDEN A MINECRAFTBAN!",
        "description": "\ud83d\udcf1Rendezv\u00e9nyek \u00e9s Term\u00e9kek: www.pgtdani.hu\n\ud83d\udc49 #\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83d\udc48 A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz!\n\n\ud83c\udf0eRendezv\u00e9nyek: https://pgtshow.hu\n\ud83d\udc8e \u00daJ PGT Danis term\u00e9kek: https://shop.pgtdani.hu\n\n\n\ud83d\udc51Social Media: \n\ud83d\udd76  Instagram: @PGT_Dani\n\ud83e\udd19 TikTok: PGT_Daniel\n\ud83d\udc53 Facebook: https://www.facebook.com/PGT-Dani-110030977183091\n\ud83d\udcf1 Discordom: https://discord.gg/dabYuFZ9eS\n\n\ud83d\udce7 Szponzor\u00e1ci\u00f3 , Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: pgtdanimarketing@gmail.com\n\n\ud83d\udc51Csatorn\u00e1ink:\nPGT Dani: @PGT_Dani\nDani Gamee: @DaniGamee\nDani Kalandok: @DaniKalandok\nRobloDaniX: @RobloDaniX\nDani - Minecraft: @DaniMinecraft\nKiis Kalandjai: @kiis\nB&D: @blackesdanikalandjai2497\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\nA vide\u00f3k RolePlay kisfilmek.\n\n#Minecraft #Dani\u00e9sKiis #PGTDani #dani #pgt #daniminecraft #100% #trollkod\u00e1s #prank",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBDg2LZipgs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBDg2LZipgs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBDg2LZipgs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBDg2LZipgs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBDg2LZipgs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PGT Dani",
        "tags": [
          "pgt dani",
          "kiis kalandjai",
          "dani",
          "kiis",
          "kis kalandjai",
          "kis",
          "dani \u00e9s kis",
          "p\u00e9g\u00e9t\u00e9 dani",
          "kaktusz",
          "kiss kalandjai",
          "dani \u00e9s kiis",
          "minecraft",
          "kiis kalandjai trollkod\u00e1s",
          "dani \u00e9s kiis kalandjai",
          "kis vide\u00f3i",
          "dani kalandjai",
          "dani minecraft",
          "kiss",
          "pgt kiis",
          "black",
          "kis kis",
          "minecraft magyarul",
          "kis \u00e9s dani",
          "kiss \u00e9s dani kalandjai",
          "pgt dani b\u00faj\u00f3cska",
          "xaby \u00e9s kitti",
          "xaby \u00e9s kitty",
          "szabi \u00e9s kitti",
          "kitti",
          "szabi",
          "xaby",
          "stumble guys",
          "b\u00faj\u00f3cska",
          "spongyabob",
          "kihiv\u00e1s",
          "csaltam",
          "minecraft \u00e9pit\u00e9s",
          "minecraft zene"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "GROW A GARDEN A MINECRAFTBAN!",
          "description": "\ud83d\udcf1Rendezv\u00e9nyek \u00e9s Term\u00e9kek: www.pgtdani.hu\n\ud83d\udc49 #\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83d\udc48 A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz!\n\n\ud83c\udf0eRendezv\u00e9nyek: https://pgtshow.hu\n\ud83d\udc8e \u00daJ PGT Danis term\u00e9kek: https://shop.pgtdani.hu\n\n\n\ud83d\udc51Social Media: \n\ud83d\udd76  Instagram: @PGT_Dani\n\ud83e\udd19 TikTok: PGT_Daniel\n\ud83d\udc53 Facebook: https://www.facebook.com/PGT-Dani-110030977183091\n\ud83d\udcf1 Discordom: https://discord.gg/dabYuFZ9eS\n\n\ud83d\udce7 Szponzor\u00e1ci\u00f3 , Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: pgtdanimarketing@gmail.com\n\n\ud83d\udc51Csatorn\u00e1ink:\nPGT Dani: @PGT_Dani\nDani Gamee: @DaniGamee\nDani Kalandok: @DaniKalandok\nRobloDaniX: @RobloDaniX\nDani - Minecraft: @DaniMinecraft\nKiis Kalandjai: @kiis\nB&D: @blackesdanikalandjai2497\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\nA vide\u00f3k RolePlay kisfilmek.\n\n#Minecraft #Dani\u00e9sKiis #PGTDani #dani #pgt #daniminecraft #100% #trollkod\u00e1s #prank"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33924",
        "likeCount": "743",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "47"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YGMdhs9YRQH3dclNPYuUgsC0UIk",
      "id": "Tfp2CC1Ncgs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T08:00:07Z",
        "channelId": "UCFV8olM7DkdgxAiIaSimXuw",
        "title": "DR BRS x ManGoRise - \u00c9jjel ott v\u00e1rok r\u00e1d (Official Music Video)",
        "description": "Digit\u00e1lis platformok: https://Magneoton.lnk.to/Ejjelottvarokrad\n\nDR BRS\nInstagram: https://www.facebook.com/drbrs/\nFacebook: https://www.instagram.com/drbrs/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@drbrs\nSpotify: https://open.spotify.com/playlist/2ZM5ZzBvinDKwC7Tuc8qzm\nLive / Dj / Performance booking / management: Marsalk\u00f3 Rich\u00e1rd +36308628810\n\nManGoRise\nhttps://www.facebook.com/Mangorise\nhttps://www.instagram.com/mangorise_official\nhttps://www.instagram.com/bartha_akos_dannona\nSzaxofon: Kat\u00f3k Istv\u00e1n https://www.instagram.com/ktksteeve\n\nZene, sz\u00f6veg: Egry Levente, B\u00e9res Attila, Bartha \u00c1kos\nHangszerel\u00e9s / Mix / Master: Bartha \u00c1kos Dannona\n\nRendez\u0151: Czoller Bence \nOperat\u0151r : Bikali S\u00e1ndor \nVil\u00e1gos\u00edt\u00f3: R\u00e9thelyi Botond \nV\u00e1g\u00f3 : Nagy Botond\nSminkes : Erdei Nikolett \nKoreogr\u00e1fus: Szab\u00f3 Tam\u00e1s \nT\u00e1ncosok: Kis Csenge , Sharpe Kata, Koralia Papadopolu, Pauker Barbara + O.G. Duck\nBarber: Czirok L\u00e1szl\u00f3\nStylist: G\u00e1sp\u00e1r Enci\nK\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net: Magyar Nemzeti Cirkusz, Richter J\u00f3zsef, Balla Ballon, Horv\u00e1th \u00c1kos, Holczer R\u00e9ka, Z\u00e1horszky Zsolt, Boros csal\u00e1d, Kov\u00e1cs Gy. Mikl\u00f3s (Mbs Rent)\n\n\u00a9 \u2117 2025 Magneoton\n\nFacebook:  https://www.facebook.com/Magneoton/\nInstagram: https://www.instagram.com/magneoton/\nSpotify: https://Magneoton.lnk.to/MagneotonSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@magneotonmusicgroup\nWeb: https://magneoton.hu\n\n#DRBRS #\u00c9jjelottv\u00e1rokr\u00e1d #ManGoRise #Dannona #HipHopBoyz",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Magneoton",
        "tags": [
          "magneoton",
          "\u00fajdons\u00e1g",
          "hazai",
          "magyar",
          "pop",
          "wellhello",
          "halott",
          "p\u00e9nz",
          "hiro",
          "bsw",
          "ak26",
          "opitz",
          "barbi",
          "burai",
          "nemazal\u00e1ny",
          "lil",
          "follow",
          "the",
          "flow",
          "kasza",
          "tibi",
          "pixa",
          "kis",
          "gr\u00f3fo",
          "vide\u00f3m\u00e1nia",
          "majka",
          "curtis",
          "usnk",
          "horv\u00e1th",
          "tam\u00e1s",
          "essemm",
          "missh",
          "byealex",
          "faktor",
          "mario",
          "tesw\u00e9r",
          "manuel",
          "margaret",
          "island",
          "lotfi",
          "begi",
          "dr",
          "brs",
          "zene",
          "premier",
          "dr brs",
          "mangorise",
          "hip hop boyz",
          "90-es \u00e9vek",
          "ott v\u00e1rok r\u00e1d",
          "ott",
          "v\u00e1rok",
          "r\u00e1d",
          "\u00e9jjel",
          "dannona",
          "\u00e1kos",
          "feldolgoz\u00e1s",
          "cover",
          "retro",
          "hiphop",
          "boys",
          "shygys"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DR BRS x ManGoRise - \u00c9jjel ott v\u00e1rok r\u00e1d (Official Music Video)",
          "description": "Digit\u00e1lis platformok: https://Magneoton.lnk.to/Ejjelottvarokrad\n\nDR BRS\nInstagram: https://www.facebook.com/drbrs/\nFacebook: https://www.instagram.com/drbrs/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@drbrs\nSpotify: https://open.spotify.com/playlist/2ZM5ZzBvinDKwC7Tuc8qzm\nLive / Dj / Performance booking / management: Marsalk\u00f3 Rich\u00e1rd +36308628810\n\nManGoRise\nhttps://www.facebook.com/Mangorise\nhttps://www.instagram.com/mangorise_official\nhttps://www.instagram.com/bartha_akos_dannona\nSzaxofon: Kat\u00f3k Istv\u00e1n https://www.instagram.com/ktksteeve\n\nZene, sz\u00f6veg: Egry Levente, B\u00e9res Attila, Bartha \u00c1kos\nHangszerel\u00e9s / Mix / Master: Bartha \u00c1kos Dannona\n\nRendez\u0151: Czoller Bence \nOperat\u0151r : Bikali S\u00e1ndor \nVil\u00e1gos\u00edt\u00f3: R\u00e9thelyi Botond \nV\u00e1g\u00f3 : Nagy Botond\nSminkes : Erdei Nikolett \nKoreogr\u00e1fus: Szab\u00f3 Tam\u00e1s \nT\u00e1ncosok: Kis Csenge , Sharpe Kata, Koralia Papadopolu, Pauker Barbara + O.G. Duck\nBarber: Czirok L\u00e1szl\u00f3\nStylist: G\u00e1sp\u00e1r Enci\nK\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net: Magyar Nemzeti Cirkusz, Richter J\u00f3zsef, Balla Ballon, Horv\u00e1th \u00c1kos, Holczer R\u00e9ka, Z\u00e1horszky Zsolt, Boros csal\u00e1d, Kov\u00e1cs Gy. Mikl\u00f3s (Mbs Rent)\n\n\u00a9 \u2117 2025 Magneoton\n\nFacebook:  https://www.facebook.com/Magneoton/\nInstagram: https://www.instagram.com/magneoton/\nSpotify: https://Magneoton.lnk.to/MagneotonSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@magneotonmusicgroup\nWeb: https://magneoton.hu\n\n#DRBRS #\u00c9jjelottv\u00e1rokr\u00e1d #ManGoRise #Dannona #HipHopBoyz"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "379502",
        "likeCount": "6527",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "124"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EQ9dCTVlDNminHEqy0z9OTtjvak",
      "id": "4uZWlKGRZis",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T06:00:09Z",
        "channelId": "UCf5CjDJvsFvtVIhkfmKAwAA",
        "title": "Der Tiger | Official Trailer",
        "description": "\"We reap what we sow\" - Watch the trailer for #DerTigerMovie now, and see it in select German theaters September 18!\n \nEastern Front, 1943: The five-man crew of a German Tiger tank is sent on a secret mission far behind the heavily contested front line. As they journey eastward, the soldiers not only find themselves deeper in enemy territory but must also face their own fears and inner demons. Stimulated by Wehrmacht methamphetamine, their mission increasingly becomes a journey into the heart of darkness.\n \n\n\u201eWir ernten was wir s\u00e4en\u201c - #DerTigerMovie ab 18. September in ausgew\u00e4hlten deutschen Kinos!\n \nOstfront, 1943: Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Besatzung eines deutschen Tiger-Panzers wird auf eine geheime Mission weit hinter die hart umk\u00e4mpfte Frontlinie geschickt. Auf ihrem Weg nach Osten geraten die Soldaten nicht nur immer tiefer in feindliches Gebiet, sondern m\u00fcssen sich auch ihren eigenen \u00c4ngsten und Abgr\u00fcnden stellen. Aufgeputscht durch das Methamphetamin der Wehrmacht, wird ihre Mission immer mehr zu einer Reise in das Herz der Finsternis.\n\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nDer Tiger | Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Amazon MGM Studios",
        "tags": [
          "MGM",
          "MGM Studios",
          "Metro-Goldwyn- Mayer",
          "Metro Pictures Corporations",
          "Goldwyn Pictures",
          "Louis B. Mayer Pictures",
          "MGM Pictures",
          "United Artists",
          "Metro MGM/UA",
          "Amazon MGM",
          "Amazon MGM Studios",
          "Amazon"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Der Tiger | Official Trailer",
          "description": "\"We reap what we sow\" - Watch the trailer for #DerTigerMovie now, and see it in select German theaters September 18!\n \nEastern Front, 1943: The five-man crew of a German Tiger tank is sent on a secret mission far behind the heavily contested front line. As they journey eastward, the soldiers not only find themselves deeper in enemy territory but must also face their own fears and inner demons. Stimulated by Wehrmacht methamphetamine, their mission increasingly becomes a journey into the heart of darkness.\n \n\n\u201eWir ernten was wir s\u00e4en\u201c - #DerTigerMovie ab 18. September in ausgew\u00e4hlten deutschen Kinos!\n \nOstfront, 1943: Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Besatzung eines deutschen Tiger-Panzers wird auf eine geheime Mission weit hinter die hart umk\u00e4mpfte Frontlinie geschickt. Auf ihrem Weg nach Osten geraten die Soldaten nicht nur immer tiefer in feindliches Gebiet, sondern m\u00fcssen sich auch ihren eigenen \u00c4ngsten und Abgr\u00fcnden stellen. Aufgeputscht durch das Methamphetamin der Wehrmacht, wird ihre Mission immer mehr zu einer Reise in das Herz der Finsternis.\n\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nDer Tiger | Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1687912",
        "likeCount": "40499",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3911"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6uZKHy8zntauqVF32RHl_dCi-KM",
      "id": "-EEvsSh9c9M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T15:52:26Z",
        "channelId": "UCiNDFdPLtoFm9rZUeAsKknA",
        "title": "Tippelj\u00fck meg a 2025/26-os ANGOL bajnoks\u00e1got! \ud83c\udfc6",
        "description": "\ud83c\udfae Ha tetszik a m\u0171sor, CSATLAKOZZ \u00e9l\u0151ben is! \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #PINGVINEK #Sport\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EEvsSh9c9M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EEvsSh9c9M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EEvsSh9c9M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EEvsSh9c9M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EEvsSh9c9M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nessaj FC",
        "tags": [
          "nessaj",
          "pingvinek",
          "sport",
          "nessaj sport",
          "nessaj sport reakci\u00f3",
          "sport reakci\u00f3",
          "sport kibesz\u00e9l\u0151",
          "sport vlog",
          "nessaj sport vlog",
          "nessaj vlog",
          "nessaj fc",
          "nessaj foci",
          "nessaj futball",
          "nessaj foci reakci\u00f3",
          "foci reakci\u00f3",
          "foci tierlist",
          "magyar foci",
          "magyar futball",
          "nessaj reakci\u00f3",
          "foci",
          "foci h\u00edrek",
          "futball",
          "premier league",
          "angol bajnoks\u00e1g",
          "angol bajnoki",
          "angol g\u00f3lok",
          "angol csapatok",
          "anglia foci",
          "angol foci",
          "angol foci reakci\u00f3",
          "premier league magyar",
          "premier league reakci\u00f3",
          "anglia"
        ],
        "categoryId": "17",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Tippelj\u00fck meg a 2025/26-os ANGOL bajnoks\u00e1got! \ud83c\udfc6",
          "description": "\ud83c\udfae Ha tetszik a m\u0171sor, CSATLAKOZZ \u00e9l\u0151ben is! \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #PINGVINEK #Sport\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT46M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "31402",
        "likeCount": "1738",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "156"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "D3RPT4yeM-CAnKLdr1pyWq__zSQ",
      "id": "LSF6GgsOAIs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T16:00:06Z",
        "channelId": "UCGjXvLcYJdVlcVmM3oUNEnQ",
        "title": "Mollywood - THC (Official Music Video)",
        "description": "IG: https://www.instagram.com/6mollywood/\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/artist/4JUoajUgI0mmICMBpV6iEP\n\ndirector / Kov\u00e1cs D\u00e1vid Mikl\u00f3s\nhttps://www.instagram.com/kovi_dm/?hl=en\n\ndop / Crizzlymedve\nhttps://www.instagram.com/crizzlymedve/\n\ncut / Gyollai L\u00e1szl\u00f3\nhttps://www.instagram.com/lacithechosen/\n\nVideo by visionvisionculture",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSF6GgsOAIs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSF6GgsOAIs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSF6GgsOAIs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSF6GgsOAIs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSF6GgsOAIs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "mollywood",
        "tags": [
          "mollywood",
          "thc"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mollywood - THC (Official Music Video)",
          "description": "IG: https://www.instagram.com/6mollywood/\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/artist/4JUoajUgI0mmICMBpV6iEP\n\ndirector / Kov\u00e1cs D\u00e1vid Mikl\u00f3s\nhttps://www.instagram.com/kovi_dm/?hl=en\n\ndop / Crizzlymedve\nhttps://www.instagram.com/crizzlymedve/\n\ncut / Gyollai L\u00e1szl\u00f3\nhttps://www.instagram.com/lacithechosen/\n\nVideo by visionvisionculture"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27758",
        "likeCount": "1462",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "182"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "CNwucE3Ty-e4LCfNKJSnpHnqo30",
      "id": "qub8lZlVlho",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T13:00:02Z",
        "channelId": "UCF9imwPMSGz4Vq1NiTWCC7g",
        "title": "Regretting You | Official Trailer (2025)- McKenna Grace, Mason Thames, Allison Williams, Dave Franco",
        "description": "when life pulls you down, love lifts you up. \u2764\ufe0f Watch the Official Trailer for #RegrettingYouMovie \u2013 Only in theatres October 24.\n\nBased on the bestselling book, REGRETTING YOU introduces audiences to Morgan Grant (Allison Williams) and her daughter Clara (Mckenna Grace) as they explore what\u2019s left behind after a devastating accident reveals a shocking betrayal and forces them to confront family secrets, redefine love, and rediscover each other. REGRETTING YOU is a story of growth, resilience, and self-discovery in the aftermath of tragedy, also starring Dave Franco and Mason Thames with Scott Eastwood and Willa Fitzgerald. From the best-selling author of It Ends with Us and the director of The Fault in Our Stars, in theatres this October.\n\nConnect with #RegrettingYouMovie\nInstagram: https://www.instagram.com/RegrettingYouMovie/\nX: https://x.com/Regretting_You\nFacebook: https://www.facebook.com/RegrettingYouMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@RegrettingYouMovie\nThreads: https://www.threads.net/@RegrettingYouMovie\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Paramount Pictures",
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Regretting You | Official Trailer (2025)- McKenna Grace, Mason Thames, Allison Williams, Dave Franco",
          "description": "when life pulls you down, love lifts you up. \u2764\ufe0f Watch the Official Trailer for #RegrettingYouMovie \u2013 Only in theatres October 24.\n\nBased on the bestselling book, REGRETTING YOU introduces audiences to Morgan Grant (Allison Williams) and her daughter Clara (Mckenna Grace) as they explore what\u2019s left behind after a devastating accident reveals a shocking betrayal and forces them to confront family secrets, redefine love, and rediscover each other. REGRETTING YOU is a story of growth, resilience, and self-discovery in the aftermath of tragedy, also starring Dave Franco and Mason Thames with Scott Eastwood and Willa Fitzgerald. From the best-selling author of It Ends with Us and the director of The Fault in Our Stars, in theatres this October.\n\nConnect with #RegrettingYouMovie\nInstagram: https://www.instagram.com/RegrettingYouMovie/\nX: https://x.com/Regretting_You\nFacebook: https://www.facebook.com/RegrettingYouMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@RegrettingYouMovie\nThreads: https://www.threads.net/@RegrettingYouMovie\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "6332904",
        "likeCount": "26842",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "954"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kymhnZW_mRrPCBYU0DrgLLD0SXg",
      "id": "MNnnWSKImuU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T06:15:02Z",
        "channelId": "UCTsqeBwD1DD9NdJCx8R5QHg",
        "title": "HA MEGL\u00c1T, NINCS MENEKV\u00c9S! \ud83d\ude30 | Backrooms: Escape Together #3",
        "description": "\u2728 Instagram\n\ud83d\udd17 https://www.instagram.com/fcmate_/\n\ud83d\udd17 https://www.instagram.com/fckrisz/\n*\n\ud83d\udc55 Kommand\u00f3s Term\u00e9kek \ud83d\udc55 - https://shop.pentamedia.hu/flashcommando\n___________________________________________________________________________\n\nA mai vide\u00f3ban, miut\u00e1n M\u00e1t\u00e9 tov\u00e1bb ment a k\u00f6vetkez\u0151 szintre - \u00e9s Kriszti\u00e1n fel\u00e1ldozta mag\u00e1t \u00e9rte -, egy f\u00e9lelmetes labirintusban k\u00f6t ki. Vajon mif\u00e9le sz\u00f6rnyeteg fogja most az \u0151r\u00fcletbe hajszolni?! \ud83d\ude31\n\nHogy megtudd, n\u00e9zd meg a vide\u00f3t...\u00e9s l\u00e1jkold...igen, l\u00e1jkolni is kell, ahhoz hogy megtudd!!!\n___________________________________________________________________________\n\n\ud83d\udd34 https://www.youtube.com/@kommandosstreamek (VOD csatorna)\n\n\ud83d\udcaf Csatlakozzatok, hogy haszn\u00e1lhass\u00e1tok a kir\u00e1ly kommand\u00f3s emojikat! \ud83d\ude0e\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTsqeBwD1DD9NdJCx8R5QHg/join",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNnnWSKImuU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNnnWSKImuU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNnnWSKImuU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNnnWSKImuU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNnnWSKImuU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Game Commando",
        "tags": [
          "flash commando",
          "minecraft horror",
          "minecraft fear nightfall",
          "fear nightfall",
          "minecraft horror modpack",
          "minecraft horror mod",
          "horror j\u00e1t\u00e9k",
          "fnaf magyar",
          "horror game",
          "horror magyar",
          "ghost watchers",
          "phasmophobia",
          "backrooms",
          "escape the backrooms",
          "backrooms escape together"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "HA MEGL\u00c1T, NINCS MENEKV\u00c9S! \ud83d\ude30 | Backrooms: Escape Together #3",
          "description": "\u2728 Instagram\n\ud83d\udd17 https://www.instagram.com/fcmate_/\n\ud83d\udd17 https://www.instagram.com/fckrisz/\n*\n\ud83d\udc55 Kommand\u00f3s Term\u00e9kek \ud83d\udc55 - https://shop.pentamedia.hu/flashcommando\n___________________________________________________________________________\n\nA mai vide\u00f3ban, miut\u00e1n M\u00e1t\u00e9 tov\u00e1bb ment a k\u00f6vetkez\u0151 szintre - \u00e9s Kriszti\u00e1n fel\u00e1ldozta mag\u00e1t \u00e9rte -, egy f\u00e9lelmetes labirintusban k\u00f6t ki. Vajon mif\u00e9le sz\u00f6rnyeteg fogja most az \u0151r\u00fcletbe hajszolni?! \ud83d\ude31\n\nHogy megtudd, n\u00e9zd meg a vide\u00f3t...\u00e9s l\u00e1jkold...igen, l\u00e1jkolni is kell, ahhoz hogy megtudd!!!\n___________________________________________________________________________\n\n\ud83d\udd34 https://www.youtube.com/@kommandosstreamek (VOD csatorna)\n\n\ud83d\udcaf Csatlakozzatok, hogy haszn\u00e1lhass\u00e1tok a kir\u00e1ly kommand\u00f3s emojikat! \ud83d\ude0e\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTsqeBwD1DD9NdJCx8R5QHg/join"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT37M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "72063",
        "likeCount": "3708",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "310"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NH18y7u9jOVuFij81DsvpTsFn-w",
      "id": "_GzasghMPUc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:00:07Z",
        "channelId": "UC5zxKCdHLj-zsytFQtJDPVw",
        "title": "Marics Peti - CSIKK ft. Blansch",
        "description": "Insta: https://www.instagram.com/maricspeti\n\nhttps://www.instagram.com/blanschmusic/?hl=hu\n\n\u00c9nek/Sz\u00f6veg: Marics, Blansch\nzene, mix, master: Owen\n\nDirector: B\u00fcki Bal\u00e1zs\nDirector of Photography: Sz\u00e9kelyhidi M\u00e1rk\nProduction Manager: Ve\u00e9gh Szabi\n\nGaffer: Vajda L\u00e1szl\u00f3\nLighting: T\u00fc\u0171 Zsombor \nFocus Puller: L\u00e1szl\u00f3 P\u00e9ter\nEditor: Janovits Bence\nColorist: Kov\u00e1cs Marci\nMake-up Artist: Kapusi K\u00edra\nStylist: Lya Vath\nStyling Assistant: Menyh\u00e1rt Barna\nCasting Director: Nagy Lili\nBehind the Scenes: Imre Norbi\n\nProduction: Hello* Production\n\nSpecial Thanks: Kassai Ang\u00e9la, Batho Geri, Tam\u00e1s Zs\u00f3fi, Ve\u00e9gh Attila, Farkas Sarolta\n\nAstro Music\nhttps://astromusic.hu/\n\n#maricspeti",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Marics Peti ",
        "tags": [
          "Marics Peti",
          "Blansch",
          "VALMAR",
          "CSIKK",
          "\u00daristen"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Marics Peti - CSIKK ft. Blansch",
          "description": "Insta: https://www.instagram.com/maricspeti\n\nhttps://www.instagram.com/blanschmusic/?hl=hu\n\n\u00c9nek/Sz\u00f6veg: Marics, Blansch\nzene, mix, master: Owen\n\nDirector: B\u00fcki Bal\u00e1zs\nDirector of Photography: Sz\u00e9kelyhidi M\u00e1rk\nProduction Manager: Ve\u00e9gh Szabi\n\nGaffer: Vajda L\u00e1szl\u00f3\nLighting: T\u00fc\u0171 Zsombor \nFocus Puller: L\u00e1szl\u00f3 P\u00e9ter\nEditor: Janovits Bence\nColorist: Kov\u00e1cs Marci\nMake-up Artist: Kapusi K\u00edra\nStylist: Lya Vath\nStyling Assistant: Menyh\u00e1rt Barna\nCasting Director: Nagy Lili\nBehind the Scenes: Imre Norbi\n\nProduction: Hello* Production\n\nSpecial Thanks: Kassai Ang\u00e9la, Batho Geri, Tam\u00e1s Zs\u00f3fi, Ve\u00e9gh Attila, Farkas Sarolta\n\nAstro Music\nhttps://astromusic.hu/\n\n#maricspeti"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "70592",
        "likeCount": "2626",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "174"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "W5YyJbDZc4B-FvTLQYnQpHQHIcs",
      "id": "hpEy0iOixb4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:59:51Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "HIM | Official Trailer",
        "description": "What would you sacrifice to become the greatest of all time?\n\nFrom Oscar\u00ae winner Jordan Peele and Monkeypaw Productions, producers of the landmark horror films Get Out, Us, Candyman and Nope, comes a chilling journey into the inner sanctum of fame, idolatry and the pursuit of excellence at any cost, featuring an electrifying dramatic performance from Marlon Wayans (Air, Respect).\n\nFormer college wide-receiver Tyriq Withers (Atlanta, the upcoming I Know What You Did Last Summer) plays Cameron Cade, a rising-star quarterback who has devoted his life, and identity, to football. On the eve of professional football\u2019s annual scouting Combine, Cam is attacked by an unhinged fan and suffers a potentially career-ending brain trauma.\n\nJust when all seems lost, Cam receives a lifeline when his hero, Isaiah White (Marlon Wayans), a legendary eight-time Championship quarterback and cultural megastar, offers to train Cam at Isaiah\u2019s isolated compound that he shares with his celebrity influencer wife, Elsie White (Julia Fox; Uncut Gems, No Sudden Move). But as Cam\u2019s training accelerates, Isaiah\u2019s charisma begins to curdle into something darker, sending his prot\u00e9g\u00e9 down a disorienting rabbit hole that may cost him more than he ever bargained for.\n\nThe film features a dynamic supporting cast including alternative comedy legend Tim Heidecker (First Time Female Director, Us) and Australian comic Jim Jefferies (The Jim Jefferies Show), plus MMA heavyweight fighter Maurice Greene and hip hop phenoms Guapdad 4000 and Grammy nominee Tierra Whack, all three in their feature film debuts.\n\nHIM is directed by Justin Tipping (Kicks) from an acclaimed Black List screenplay by Zack Akers & Skip Bronkie (creators of the sci-fi crime series Limetown) and by Justin Tipping. The film is produced by Ian Cooper (Nope, Us), Jordan Peele (Candyman, BlacKkKlansman), Win Rosenfeld (Candyman, Lovecraft Country) and Jamal M. Watson (Hala, Sprinter) for Monkeypaw Productions and is executive produced by David Kern and Monkeypaw\u2019s Kate Oh.\n\nFollow HIM on socials: \nhttps://www.instagram.com/himmovie/\nhttps://www.facebook.com/himmovie/\nhttps://twitter.com/himmovie/\nhttps://www.himmovie.com/\n \nGenre:\u200b\u200b\u200b\u200bHorror \nCast:\u200bMarlon Wayans, Tyriq Withers, Julia Fox, Tim Heidecker, Jim Jefferies \nDirector:\u200b\u200b\u200bJustin Tipping\nScreenplay by:\u200bZack Akers & Skip Bronkie and Justin Tipping \nProducers: \u200b\u200b\u200bIan Cooper, Jordan Peele, Win Rosenfeld, Jamal M. Watson\nExecutive Producers: \u200bDavid Kern, Kate Oh\n \n \nFind Universal Pictures on Instagram at https://www.instagram.com/universalpictures/ \nFollow Universal Pictures on X at https://www.twitter.com/universalpictures/ \nhttps://www.universalpictures.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "tags": [
          "Universal",
          "Monkeypaw Productions",
          "HIM Movie",
          "Teaser Trailer",
          "Official Teaser",
          "Jordan Peele Marlon Wayans",
          "Tyriq Withers",
          "Julia Fox",
          "Tim Heidecker",
          "Jim Jefferies",
          "Guapdad 4000",
          "Tierra Whack",
          "Zack Akers",
          "Skip Bronkie",
          "Justin Tipping",
          "Ian Cooper",
          "Win Rosenfeld",
          "Jamal M. Watson"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "HIM | Official Trailer",
          "description": "What would you sacrifice to become the greatest of all time?\n\nFrom Oscar\u00ae winner Jordan Peele and Monkeypaw Productions, producers of the landmark horror films Get Out, Us, Candyman and Nope, comes a chilling journey into the inner sanctum of fame, idolatry and the pursuit of excellence at any cost, featuring an electrifying dramatic performance from Marlon Wayans (Air, Respect).\n\nFormer college wide-receiver Tyriq Withers (Atlanta, the upcoming I Know What You Did Last Summer) plays Cameron Cade, a rising-star quarterback who has devoted his life, and identity, to football. On the eve of professional football\u2019s annual scouting Combine, Cam is attacked by an unhinged fan and suffers a potentially career-ending brain trauma.\n\nJust when all seems lost, Cam receives a lifeline when his hero, Isaiah White (Marlon Wayans), a legendary eight-time Championship quarterback and cultural megastar, offers to train Cam at Isaiah\u2019s isolated compound that he shares with his celebrity influencer wife, Elsie White (Julia Fox; Uncut Gems, No Sudden Move). But as Cam\u2019s training accelerates, Isaiah\u2019s charisma begins to curdle into something darker, sending his prot\u00e9g\u00e9 down a disorienting rabbit hole that may cost him more than he ever bargained for.\n\nThe film features a dynamic supporting cast including alternative comedy legend Tim Heidecker (First Time Female Director, Us) and Australian comic Jim Jefferies (The Jim Jefferies Show), plus MMA heavyweight fighter Maurice Greene and hip hop phenoms Guapdad 4000 and Grammy nominee Tierra Whack, all three in their feature film debuts.\n\nHIM is directed by Justin Tipping (Kicks) from an acclaimed Black List screenplay by Zack Akers & Skip Bronkie (creators of the sci-fi crime series Limetown) and by Justin Tipping. The film is produced by Ian Cooper (Nope, Us), Jordan Peele (Candyman, BlacKkKlansman), Win Rosenfeld (Candyman, Lovecraft Country) and Jamal M. Watson (Hala, Sprinter) for Monkeypaw Productions and is executive produced by David Kern and Monkeypaw\u2019s Kate Oh.\n\nFollow HIM on socials: \nhttps://www.instagram.com/himmovie/\nhttps://www.facebook.com/himmovie/\nhttps://twitter.com/himmovie/\nhttps://www.himmovie.com/\n \nGenre:\u200b\u200b\u200b\u200bHorror \nCast:\u200bMarlon Wayans, Tyriq Withers, Julia Fox, Tim Heidecker, Jim Jefferies \nDirector:\u200b\u200b\u200bJustin Tipping\nScreenplay by:\u200bZack Akers & Skip Bronkie and Justin Tipping \nProducers: \u200b\u200b\u200bIan Cooper, Jordan Peele, Win Rosenfeld, Jamal M. Watson\nExecutive Producers: \u200bDavid Kern, Kate Oh\n \n \nFind Universal Pictures on Instagram at https://www.instagram.com/universalpictures/ \nFollow Universal Pictures on X at https://www.twitter.com/universalpictures/ \nhttps://www.universalpictures.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "13785230",
        "likeCount": "71162",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4696"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SZsVtMKR8IPN35Y1B3etZk1yrmY",
      "id": "WyX5b9ebi14",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T12:08:40Z",
        "channelId": "UC3naiRIN8f4grIG0vn2r7lQ",
        "title": "Shift At Midnight ahol a hasonm\u00e1sok sem hagynak v\u00e9gre dolgozni",
        "description": "Komolyan, csak menjenek haza. Mit akarnak t\u0151lem?\nA j\u00e1t\u00e9k maga: https://bunmuen.itch.io/shiftatmidnight\nAmennyiben van f\u00f6l\u00f6s havi 200 forintod csatornatags\u00e1gra itt a link:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3naiRIN8f4grIG0vn2r7lQ/join\nCsubi oldal: https://www.facebook.com/CsubAzUrmedve\nTwitter: https://twitter.com/SuperCsubi\nTwitch: https://www.twitch.tv/csubazurmedve\nTiktok: https://www.tiktok.com/@supercsubi\nInstagram: https://www.instagram.com/csubazurmedve\nOutro zene: https://soundcloud.com/danil-grachev/2-chicago-trip-1\n\n#cs\u00fab #shiftatmidnight #algoritmusszopkodjle #j\u00e1t\u00e9k #vide\u00f3j\u00e1t\u00e9k #par\u00f3dia #humor #vicces #komment\u00e1r #letsplay #gameplay #j\u00e1t\u00e9kmenet #walkthrough #v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s #playthrough #videogames #magyar #hungarian #csubi #supercsubi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyX5b9ebi14/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyX5b9ebi14/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyX5b9ebi14/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyX5b9ebi14/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyX5b9ebi14/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cs\u00fab - Az \u0170rmedve",
        "tags": [
          "cs\u00fab",
          "csubi",
          "supercsubi",
          "vide\u00f3 j\u00e1t\u00e9k",
          "gameplay",
          "humor",
          "vicc",
          "vicces",
          "j\u00e1t\u00e9kmenet",
          "komment\u00e1r",
          "let's play",
          "\u0171rmedve",
          "par\u00f3dia",
          "magyar",
          "hungarian",
          "rossz j\u00e1t\u00e9k",
          "walkthrough",
          "v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s"
        ],
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Shift At Midnight ahol a hasonm\u00e1sok sem hagynak v\u00e9gre dolgozni",
          "description": "Komolyan, csak menjenek haza. Mit akarnak t\u0151lem?\nA j\u00e1t\u00e9k maga: https://bunmuen.itch.io/shiftatmidnight\nAmennyiben van f\u00f6l\u00f6s havi 200 forintod csatornatags\u00e1gra itt a link:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3naiRIN8f4grIG0vn2r7lQ/join\nCsubi oldal: https://www.facebook.com/CsubAzUrmedve\nTwitter: https://twitter.com/SuperCsubi\nTwitch: https://www.twitch.tv/csubazurmedve\nTiktok: https://www.tiktok.com/@supercsubi\nInstagram: https://www.instagram.com/csubazurmedve\nOutro zene: https://soundcloud.com/danil-grachev/2-chicago-trip-1\n\n#cs\u00fab #shiftatmidnight #algoritmusszopkodjle #j\u00e1t\u00e9k #vide\u00f3j\u00e1t\u00e9k #par\u00f3dia #humor #vicces #komment\u00e1r #letsplay #gameplay #j\u00e1t\u00e9kmenet #walkthrough #v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s #playthrough #videogames #magyar #hungarian #csubi #supercsubi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT31M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "42388",
        "likeCount": "2354",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "141"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Z0QGvTSS00jdv8EnS26FO7vOY98",
      "id": "714o6o7aHh4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T15:55:01Z",
        "channelId": "UCu-9gLONAAcw61tRAVEk_pw",
        "title": "Szandi - Most e\u0301lj!",
        "description": "Zene: Bogd\u00e1n Csaba, Sz\u00f6veg: Major Eszter,\nHangszerel\u00e9s - Git\u00e1r - Mix: Bogd\u00e1n Csaba,\nVok\u00e1l: Szandi,\nTBT St\u00fadi\u00f3 2025,\nOperat\u0151r: Sramek N\u00e1ndor,\nRendez\u0151: Szandi \u00e9s Sramek N\u00e1ndor,\nDr\u00f3n: \u00d6rd\u00f6gh-V\u00e1mos Bence,\nSmink, haj: D\u00e9nes N\u00f3ra,\nHaj\u00f3: Schneider Tomi\n\nFacebook:   / szandihivatalos  \nInstagram:   / szandi_hiva.  .\nWeb: http://szandi.eu/aktualis/\nSpotify: https://artists.spotify.com/c/artist/...\n\nKoncertszervez\u00e9s : info@szandi.eu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/714o6o7aHh4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/714o6o7aHh4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/714o6o7aHh4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/714o6o7aHh4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Szandi",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Szandi - Most e\u0301lj!",
          "description": "Zene: Bogd\u00e1n Csaba, Sz\u00f6veg: Major Eszter,\nHangszerel\u00e9s - Git\u00e1r - Mix: Bogd\u00e1n Csaba,\nVok\u00e1l: Szandi,\nTBT St\u00fadi\u00f3 2025,\nOperat\u0151r: Sramek N\u00e1ndor,\nRendez\u0151: Szandi \u00e9s Sramek N\u00e1ndor,\nDr\u00f3n: \u00d6rd\u00f6gh-V\u00e1mos Bence,\nSmink, haj: D\u00e9nes N\u00f3ra,\nHaj\u00f3: Schneider Tomi\n\nFacebook:   / szandihivatalos  \nInstagram:   / szandi_hiva.  .\nWeb: http://szandi.eu/aktualis/\nSpotify: https://artists.spotify.com/c/artist/...\n\nKoncertszervez\u00e9s : info@szandi.eu"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "121715",
        "likeCount": "2173",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "96"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pRygt5xTKlu0zWwOC5MTaBh3zII",
      "id": "qeVfT2iLiu0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T13:30:25Z",
        "channelId": "UCBnxEdpoZwstJqC1yZpOjRA",
        "title": "Coolie - Official Trailer | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
        "description": "Watch the Power-packed Official Trailer of Thalaivar's \"Coolie\"\nStarring Superstar Rajinikanth, Directed by Lokesh & Music by Anirudh.\n---------------------------------------------------------\n#CoolieTrailer #SuperstarRajinikanth #SunPictures #Anirudh #LokeshKanagaraj #Coolie  #AamirKhan #Nagarjuna #Upendra #ShrutiHaasan #Sathyaraj #SoubinShahir #PoojaHegde \n---------------------------------------------------------\nTrailer Song Credits:\n\nSong Title : Mobsta\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu & Heisenberg\nVocals - Anirudh Ravichander\n\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nElectric & Bass Guitar by Keba Jeremiah\nTrumpets & Trombone by Rakesh MS\nRecorded at Vibe_N Studios Engineered by Lokesh Vijayakumar\nOrchestral Programmed by Dan Kristen\nAdditional Music Programmed by Jishnu Vijayan, Arish\nAdditional Rhythm Produced by Shashank \n\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\n Music Editor - Harish Ram LH\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. \nEngineered by Vinay Sridhar, Srinivasan M, Shivakiran S, Rajesh Kannan\nStem Mastered by Luca Pretolesi at Studio DMI, Las Vegas, Assisted by Alistair\nMusic Coordinator - Velavan B\n---------------------------------------------------------",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sun TV",
        "tags": [
          "Coolie Official Trailer",
          "Coolie Trailer",
          "Coolie Trailer Tamil",
          "Rajinikanth Coolie Trailer",
          "Coolie",
          "Rajinikanth Coolie",
          "Rajinikanth song",
          "Anirudh Coolie",
          "Sun Pictures",
          "Thalaivar song",
          "Coolie music",
          "coolie movie songs",
          "Coolie movie",
          "rajinikanth songs",
          "superstar rajinikanth",
          "lokesh kanagaraj",
          "Anirudh songs",
          "coolie rajinikanth",
          "Coolie Tamil Trailer",
          "coolie movie song",
          "Powerhouse",
          "anirudh ravichander",
          "anirudh songs",
          "Coolie tamil movie trailer",
          "Rajinikanth Coolie movie trailer"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Coolie - Official Trailer | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
          "description": "Watch the Power-packed Official Trailer of Thalaivar's \"Coolie\"\nStarring Superstar Rajinikanth, Directed by Lokesh & Music by Anirudh.\n---------------------------------------------------------\n#CoolieTrailer #SuperstarRajinikanth #SunPictures #Anirudh #LokeshKanagaraj #Coolie  #AamirKhan #Nagarjuna #Upendra #ShrutiHaasan #Sathyaraj #SoubinShahir #PoojaHegde \n---------------------------------------------------------\nTrailer Song Credits:\n\nSong Title : Mobsta\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu & Heisenberg\nVocals - Anirudh Ravichander\n\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nElectric & Bass Guitar by Keba Jeremiah\nTrumpets & Trombone by Rakesh MS\nRecorded at Vibe_N Studios Engineered by Lokesh Vijayakumar\nOrchestral Programmed by Dan Kristen\nAdditional Music Programmed by Jishnu Vijayan, Arish\nAdditional Rhythm Produced by Shashank \n\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\n Music Editor - Harish Ram LH\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. \nEngineered by Vinay Sridhar, Srinivasan M, Shivakiran S, Rajesh Kannan\nStem Mastered by Luca Pretolesi at Studio DMI, Las Vegas, Assisted by Alistair\nMusic Coordinator - Velavan B\n---------------------------------------------------------"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ta"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "25134853",
        "likeCount": "826400",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "33959"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nOmkagSH6FL4ZUqBENX4XRugKzo",
      "id": "CODt-X9uxcs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T11:47:55Z",
        "channelId": "UCBDslikb3ehSs6tzqqdCJ9A",
        "title": "Leteszteltem 25 Fortnite M\u00edtoszt! (Season 4)",
        "description": "Ha tetszett ez a vide\u00f3 \u00e9s szeretn\u00e9l m\u00e9gjobban t\u00e1mogatni akkor haszn\u00e1lhatod a kre\u00e1tor k\u00f3dom az itemshopba hisz rengeteget segit. \"MagicalyFN\" \u2764\ufe0f\n\nThumbnail \u00f6tlet:\nhttps://x.com/PbjOfficial_\nhttps://www.youtube.com/watch?v=L9qx2vMCerI&t\nAll love\n\n------------------------------\nHonnan szerzem a zen\u00e9im?\nEpidemic Sound: https://share.epidemicsound.com/hnzg6z\n------------------------------\n\n\ud83c\udfa7Discord Szerverem: https://discord.gg/vb7pyTvp7d\n\n------------------------------\nEgy\u00e9b:\n\u2771M\u00e1sodik Csatorn\u00e1m | https://www.youtube.com/@MagicalyTV\n\u2771Instagram | https://www.instagram.com/justmagicaly/\n\u2771Twitch | https://www.twitch.tv/magicaly1\n\u2771Tiktok | https://www.tiktok.com/@magicaly1\n------------------------------\n\nHa csatlakozol ehhez a csatorn\u00e1hoz, jutalmakban r\u00e9szes\u00fclhetsz:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBDslikb3ehSs6tzqqdCJ9A/join\n\nSongs Licensed By Epidemic Sounds",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CODt-X9uxcs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CODt-X9uxcs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CODt-X9uxcs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CODt-X9uxcs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CODt-X9uxcs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Magicaly",
        "tags": [
          "magicaly",
          "magically",
          "kriszhadvince",
          "sunn",
          "kriszh",
          "fortnite",
          "fortnite highlights",
          "twitch",
          "magicaly1",
          "zackey",
          "neonity",
          "gmi",
          "magicaly highlights",
          "magicaly t\u00f6bb fps",
          "t\u00f6bb fps",
          "magicaly sniper",
          "magicaly tutorial",
          "magicaly sunn",
          "legfiatalabb",
          "magyar",
          "profi",
          "legfiatalabb magyar profi",
          "magyar profi",
          "magyar bujocska",
          "buj\u00f3cska",
          "mitosz",
          "mitosz rombolo",
          "mitosz rombol\u00f3",
          "magyar fortnite",
          "fortnite vide\u00f3",
          "fortnite buj\u00f3cska",
          "mitosz fortnite",
          "Eneba",
          "Eneba.com",
          "Eneba psn"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Leteszteltem 25 Fortnite M\u00edtoszt! (Season 4)",
          "description": "Ha tetszett ez a vide\u00f3 \u00e9s szeretn\u00e9l m\u00e9gjobban t\u00e1mogatni akkor haszn\u00e1lhatod a kre\u00e1tor k\u00f3dom az itemshopba hisz rengeteget segit. \"MagicalyFN\" \u2764\ufe0f\n\nThumbnail \u00f6tlet:\nhttps://x.com/PbjOfficial_\nhttps://www.youtube.com/watch?v=L9qx2vMCerI&t\nAll love\n\n------------------------------\nHonnan szerzem a zen\u00e9im?\nEpidemic Sound: https://share.epidemicsound.com/hnzg6z\n------------------------------\n\n\ud83c\udfa7Discord Szerverem: https://discord.gg/vb7pyTvp7d\n\n------------------------------\nEgy\u00e9b:\n\u2771M\u00e1sodik Csatorn\u00e1m | https://www.youtube.com/@MagicalyTV\n\u2771Instagram | https://www.instagram.com/justmagicaly/\n\u2771Twitch | https://www.twitch.tv/magicaly1\n\u2771Tiktok | https://www.tiktok.com/@magicaly1\n------------------------------\n\nHa csatlakozol ehhez a csatorn\u00e1hoz, jutalmakban r\u00e9szes\u00fclhetsz:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBDslikb3ehSs6tzqqdCJ9A/join\n\nSongs Licensed By Epidemic Sounds"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "23587",
        "likeCount": "741",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "37"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "tbqU0z-7fDBaogLzoxYKr6EDoQg",
      "id": "rfCI3apRyto",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T14:00:06Z",
        "channelId": "UCiiJ1QzlM2iF0-d0txodmBg",
        "title": "Manuel - Demo (Official Music Visualizer)",
        "description": "Sz\u00f6veg: Manuel\nBeat/Mix & Master: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nBooking: booking@astromusic.hu\n\nManagement: Astro Music \nManager: Ve\u00e9gh Szabolcs \nszabi@astromusic.hu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Manuel",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Manuel - Demo (Official Music Visualizer)",
          "description": "Sz\u00f6veg: Manuel\nBeat/Mix & Master: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nBooking: booking@astromusic.hu\n\nManagement: Astro Music \nManager: Ve\u00e9gh Szabolcs \nszabi@astromusic.hu"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "652408",
        "likeCount": "10108",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "295"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "U8Jf0vDCL5LCvQn8w9PDqUvyjAU",
      "id": "Kubud_aEkN0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "Stray Kids Trailer",
          "SKZ Trailer",
          "SKZ Trailer Video",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer Video",
          "Stray Kids Teaser",
          "SKZ Teaser",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Video",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3441154",
        "likeCount": "502263",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "29347"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "K5J0UPjtoUrMFU5F_7GNr1_kObE",
      "id": "L5jc_slI6sg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T13:04:24Z",
        "channelId": "UCQo7FCmlZPNH7BL1Qsid8gg",
        "title": "RITKA PILLANATOK AMIKRE 0,0001% ES\u00c9LY VAN!",
        "description": "Vide\u00f3 amit n\u00e9z\u00fcnk: https://www.youtube.com/watch?v=K-mV_8aeQsk\nN\u00e9zd Twitchen mindezt \u00c9L\u0150BEN: https://twitch.tv/barnigameplay\nCsatlakozz a Discordunkhoz: https://discord.com/invite/cZMsdgrgVd\nInstagram: https://instagram.com/abosibarni",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5jc_slI6sg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5jc_slI6sg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5jc_slI6sg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5jc_slI6sg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5jc_slI6sg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Barni. REAKCI\u00d3",
        "tags": [
          "reakci\u00f3",
          "vicces",
          "nem vicces"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "RITKA PILLANATOK AMIKRE 0,0001% ES\u00c9LY VAN!",
          "description": "Vide\u00f3 amit n\u00e9z\u00fcnk: https://www.youtube.com/watch?v=K-mV_8aeQsk\nN\u00e9zd Twitchen mindezt \u00c9L\u0150BEN: https://twitch.tv/barnigameplay\nCsatlakozz a Discordunkhoz: https://discord.com/invite/cZMsdgrgVd\nInstagram: https://instagram.com/abosibarni"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "46034",
        "likeCount": "1424",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "32"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2HxZgUnDMQpmf0B5z34BYLw4ftI",
      "id": "iuZkScg5DqQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T15:47:30Z",
        "channelId": "UCvJccofRTyuF9Rb1NjGcVcQ",
        "title": "BSW - Lidokain (Miller Akusztik, Horv\u00e1torsz\u00e1g)",
        "description": "A Miller j\u00f3volt\u00e1b\u00f3l kiugrottunk Horv\u00e1torsz\u00e1gba meg\u00fcnnepelni a csapattal a telth\u00e1zas Budapest Parkot - \u00e9s ha m\u00e1r ott voltunk, csin\u00e1ltunk egy kis akusztikot is a Lidokainbol.\u00a0\ud83d\udc51\n#itsmillertime #\ud83d\udd1e\u00a0#millergenuinedraft #fogyaszdfelel\u0151ss\u00e9ggel \n\nBevessz\u00fck az AR\u00c9N\u00c1T a GANGGAL! \n20 \u00e9ves lesz a BSW... Tartsatok vel\u00fcnk!\ud83d\ude0d\nhttps://broadway.hu/esemenyek/bsw-20-koncert-2026-02-13/\n\nKoncertszervez\u00e9s: Posta M\u00e1t\u00e9 \nposta.mate@goldrecord.hu\n\nBSW - Lidokain (Miller Akusztik, Horv\u00e1torsz\u00e1g) (Official Music Video)\n\u00a9 2025 BSW\nIratkozz fel: https://goo.gl/bHquuT\n\nZene: Kov\u00e1cs Norbert (Smithmusix)\nHangszerel\u00e9s: Smithmusix\nSz\u00f6veg\u00edr\u00f3: Sziklai M\u00e1ty\u00e1s, Ferenczei G\u00e1bor\nFelv\u00e9tel, mix, master: Smithmusix, Kinx Studio\nGit\u00e1r: B\u00e9csy Bence\nRendez\u00e9s, gy\u00e1rt\u00e1s: Sziklai M\u00e1ty\u00e1s\nOperat\u0151r: Horv\u00e1th Csaba, Eckhardt M\u00e1t\u00e9\n\n\nBSW:\nmanagement: +36305091955\nwebshop: www.bsw.hu\nfacebook: www.facebook.com/bsw\ninstagram: @bsw_es_a_gang\n\nA BSW term\u00e9keket a https://bsw.hu/\n\u200b oldalon tal\u00e1lod.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuZkScg5DqQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuZkScg5DqQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuZkScg5DqQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuZkScg5DqQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iuZkScg5DqQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BSW",
        "tags": [
          "bsw",
          "beerseewalk",
          "beersee",
          "birszi",
          "picsa",
          "rapstar",
          "az",
          "kinek",
          "kell",
          "visszap\u00f6rgetn\u00e9m",
          "nem",
          "adom",
          "fel",
          "hol",
          "p\u00e9nzem",
          "lyrics",
          "video",
          "official",
          "music"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BSW - Lidokain (Miller Akusztik, Horv\u00e1torsz\u00e1g)",
          "description": "A Miller j\u00f3volt\u00e1b\u00f3l kiugrottunk Horv\u00e1torsz\u00e1gba meg\u00fcnnepelni a csapattal a telth\u00e1zas Budapest Parkot - \u00e9s ha m\u00e1r ott voltunk, csin\u00e1ltunk egy kis akusztikot is a Lidokainbol.\u00a0\ud83d\udc51\n#itsmillertime #\ud83d\udd1e\u00a0#millergenuinedraft #fogyaszdfelel\u0151ss\u00e9ggel \n\nBevessz\u00fck az AR\u00c9N\u00c1T a GANGGAL! \n20 \u00e9ves lesz a BSW... Tartsatok vel\u00fcnk!\ud83d\ude0d\nhttps://broadway.hu/esemenyek/bsw-20-koncert-2026-02-13/\n\nKoncertszervez\u00e9s: Posta M\u00e1t\u00e9 \nposta.mate@goldrecord.hu\n\nBSW - Lidokain (Miller Akusztik, Horv\u00e1torsz\u00e1g) (Official Music Video)\n\u00a9 2025 BSW\nIratkozz fel: https://goo.gl/bHquuT\n\nZene: Kov\u00e1cs Norbert (Smithmusix)\nHangszerel\u00e9s: Smithmusix\nSz\u00f6veg\u00edr\u00f3: Sziklai M\u00e1ty\u00e1s, Ferenczei G\u00e1bor\nFelv\u00e9tel, mix, master: Smithmusix, Kinx Studio\nGit\u00e1r: B\u00e9csy Bence\nRendez\u00e9s, gy\u00e1rt\u00e1s: Sziklai M\u00e1ty\u00e1s\nOperat\u0151r: Horv\u00e1th Csaba, Eckhardt M\u00e1t\u00e9\n\n\nBSW:\nmanagement: +36305091955\nwebshop: www.bsw.hu\nfacebook: www.facebook.com/bsw\ninstagram: @bsw_es_a_gang\n\nA BSW term\u00e9keket a https://bsw.hu/\n\u200b oldalon tal\u00e1lod."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "29464",
        "likeCount": "2112",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "58"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "i4I9UBHR4xYM-dkcD1XcxeFTRoc",
      "id": "bMgfsdYoEEo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T16:00:56Z",
        "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
        "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
        "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warner Bros.",
        "tags": [
          "BasedOnRealEvents",
          "ComingSoon",
          "ConjuringUniverse",
          "Film",
          "FinalChapter",
          "Franchise",
          "IMAX",
          "LastCase",
          "MichaelChaves",
          "NewLineCinema",
          "NewTrailer",
          "PatrickWilson",
          "September2025",
          "TheConjuring",
          "Thriller",
          "Trailer",
          "VeraFarmiga",
          "WB",
          "WarnerBros",
          "WarnerBrothers"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
          "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "16402859",
        "likeCount": "146849",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4345"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}