{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "Nxob0YZkNzzN3mzVUAiGfjIM1bo",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "d6mRkkYr3rL5n0_mui4fOkPs2mo",
      "id": "s4l1Xu_ZRzU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T17:00:35Z",
        "channelId": "UCswA5Fk8lDCWDHEJIA6X-PA",
        "title": "Ano - 300 \ud83c\udf0a",
        "description": "Ano Instagram : https://www.instagram.com/anotrapstar/    \n\nAnoNymo - Booking & Info : +381 62 1645776\n\nZestinaNS : https://zestinans.com/\nFruskhaQueen Vila : https://www.instagram.com/frushka_queen_villa_/\nWaterSportCentar Jedro : https://www.instagram.com/watersportcentar/\n\n\nTekst: Ano \nMuzika: Ano\nAranzman: Ano&Kajtora&glisicx\nMix & master: Kajtora\n\n\nVideo producer : AnoNymo\nEdit/Color : https://www.instagram.com/lukagk99\nCamera - https://www.instagram.com/panticph/\nThumbnail : https://www.instagram.com/crtam.ko.goca/\nPhoto Edit : https://www.instagram.com/shotbydeny\n\n\u00a9 AnoNymo by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: http://instagram.com/emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4l1Xu_ZRzU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4l1Xu_ZRzU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4l1Xu_ZRzU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4l1Xu_ZRzU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4l1Xu_ZRzU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "AnoNymo",
        "tags": [
          "Anonymo 300",
          "Anonymo trista",
          "ano trista",
          "Reci samo kuda herceg novi ili budva",
          "U poruci pise septbembar je nas",
          "Anonymo Dvesta",
          "Ano Dvesta",
          "Ano 300",
          "Palme"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ano - 300 \ud83c\udf0a",
          "description": "Ano Instagram : https://www.instagram.com/anotrapstar/    \n\nAnoNymo - Booking & Info : +381 62 1645776\n\nZestinaNS : https://zestinans.com/\nFruskhaQueen Vila : https://www.instagram.com/frushka_queen_villa_/\nWaterSportCentar Jedro : https://www.instagram.com/watersportcentar/\n\n\nTekst: Ano \nMuzika: Ano\nAranzman: Ano&Kajtora&glisicx\nMix & master: Kajtora\n\n\nVideo producer : AnoNymo\nEdit/Color : https://www.instagram.com/lukagk99\nCamera - https://www.instagram.com/panticph/\nThumbnail : https://www.instagram.com/crtam.ko.goca/\nPhoto Edit : https://www.instagram.com/shotbydeny\n\n\u00a9 AnoNymo by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: http://instagram.com/emdc_network"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "304846",
        "likeCount": "10518",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "411"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bJ-sBalBPaNgxdmnHvOEJCOudSI",
      "id": "ueCc-AYUMRs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T13:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Wednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix",
        "description": "Guess who\u2019s back? Watch the official trailer for Wednesday Season 2, Part 2. Wednesday Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nWednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\r\n\r\nDesperate to avert her prophecy and save Enid's life, Wednesday reopens a dark chapter in her family's history \u2014 with direct ties to Tyler.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueCc-AYUMRs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Catherine Zeta-Jones",
          "Emma Myers",
          "Enid",
          "Gwendoline Christie",
          "Jenna Ortega",
          "Larissa Weems",
          "Netflix",
          "Tim Burton",
          "Trailer",
          "Wednesday"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Wednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix",
          "description": "Guess who\u2019s back? Watch the official trailer for Wednesday Season 2, Part 2. Wednesday Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nWednesday: Season 2 | Part 2 Official Trailer | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\r\n\r\nDesperate to avert her prophecy and save Enid's life, Wednesday reopens a dark chapter in her family's history \u2014 with direct ties to Tyler."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1400645",
        "likeCount": "72809",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3179"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dXgYLBiG7R9VBBsnbhkP6nr1OV8",
      "id": "PjieZXBHKT0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T12:00:50Z",
        "channelId": "UCvwDNr7ec4Qaa_25VYOMhxg",
        "title": "NAJTEZI IZAZOV U 99 NO\u0106I U \u0160UMI",
        "description": "\ud83d\udd25KOFS MR\u010c \u25ba https://kofs.hr/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kingoffailsshow\n\ud83e\udd33TIK TOK \u25ba https://www.tiktok.com/@markokofs\nFB\u25ba https://www.facebook.com/KingsOfFailsShow\n\n\ud83d\udc4fBusiness inquiries / Poslovni kontakt: \n     kingsoffails@gmail.com\n\nthumbnail: https://www.instagram.com/pingogfx/\nedit: @RobertoIKS",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjieZXBHKT0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjieZXBHKT0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjieZXBHKT0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjieZXBHKT0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjieZXBHKT0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KingsOfFailsShow",
        "tags": [
          "kingsoffailsshow",
          "markokofs",
          "kofs",
          "kings of fails show",
          "99 nights roblox",
          "99 nights",
          "99 dana",
          "99 dana kofs",
          "marko kofs",
          "99 dana u sumi",
          "novo 99 noci u sumi"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NAJTEZI IZAZOV U 99 NO\u0106I U \u0160UMI",
          "description": "\ud83d\udd25KOFS MR\u010c \u25ba https://kofs.hr/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kingoffailsshow\n\ud83e\udd33TIK TOK \u25ba https://www.tiktok.com/@markokofs\nFB\u25ba https://www.facebook.com/KingsOfFailsShow\n\n\ud83d\udc4fBusiness inquiries / Poslovni kontakt: \n     kingsoffails@gmail.com\n\nthumbnail: https://www.instagram.com/pingogfx/\nedit: @RobertoIKS"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT30M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "213079",
        "likeCount": "8986",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "971"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mHaFl6k5viD5VBzfLfh5cTxx46Q",
      "id": "fcX97BBPT-g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T12:00:03Z",
        "channelId": "UCe8X8pwWcFLt7IwgNQjlKxg",
        "title": "SAJFER - KARNEVAL III",
        "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/sajfer\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Sajfer\nTekst: Sajfer\nAranzman: Enel Beatz, Buba Corelli\nZenski vokal: Kali\nBack vokal: Medico\nMix & Master: Enel Beatz, DENRO\n\nPrateci instrumenti : Alija Niksic\n\nExecutive producer:\nArman Fejzic - EMDC \u00ae & Kodeks\n\nVideo: New Era Digital\nhttps://emdc.yt/newera\nCGI: Marin Cosic\n\n\u00a9 KODEKS by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcX97BBPT-g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KODEKS",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SAJFER - KARNEVAL III",
          "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/sajfer\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Sajfer\nTekst: Sajfer\nAranzman: Enel Beatz, Buba Corelli\nZenski vokal: Kali\nBack vokal: Medico\nMix & Master: Enel Beatz, DENRO\n\nPrateci instrumenti : Alija Niksic\n\nExecutive producer:\nArman Fejzic - EMDC \u00ae & Kodeks\n\nVideo: New Era Digital\nhttps://emdc.yt/newera\nCGI: Marin Cosic\n\n\u00a9 KODEKS by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network"
        },
        "defaultAudioLanguage": "bs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1753958",
        "likeCount": "10973",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "735"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "V0BMj42c8A6wHDWGQaoPYI0bkbI",
      "id": "X7ix-qCh050",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T20:00:44Z",
        "channelId": "UCbLj9QP9FAaHs_647QckGtg",
        "title": "Doorstep Teaser | Midnight | World of Warcraft",
        "description": "The shadows descend and Azeroth stands on the brink of its darkest hour. As The Void Storm knocks on your doorstep, will you stand alone? Or will you rally together and take up arms?\n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "World of Warcraft",
        "tags": [
          "World of Warcraft",
          "WoW",
          "Warcraft",
          "Midnight",
          "Blizzard",
          "Blizzard Entertainment",
          "gaming",
          "video games",
          "rpg",
          "mmo",
          "esports"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Doorstep Teaser | Midnight | World of Warcraft",
          "description": "The shadows descend and Azeroth stands on the brink of its darkest hour. As The Void Storm knocks on your doorstep, will you stand alone? Or will you rally together and take up arms?\n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "53520",
        "likeCount": "4884",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "789"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VKQ9jBvRTvmXCaPI5wVTQofk_uw",
      "id": "zF17-fXXpHE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T18:00:58Z",
        "channelId": "UC9-OsEfAts7_SaTRQOBRgjw",
        "title": "TIPOVI MINECRAFT IGRA\u010cA! KOJI SI TI?",
        "description": "\ud83d\udd25\u2198\ufe0f RockFam Shop\u2199\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://www.dexrock.com/shop\nhttps://www.dexrock.com/shop \nhttps://www.dexrock.com/shop \n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: \nhttps://dexrock.com/viber\n\n\ud83d\udc40 Instagram: https://www.instagram.com/dextherock/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF17-fXXpHE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF17-fXXpHE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF17-fXXpHE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF17-fXXpHE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF17-fXXpHE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dex Rock",
        "tags": [
          "DexRock"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TIPOVI MINECRAFT IGRA\u010cA! KOJI SI TI?",
          "description": "\ud83d\udd25\u2198\ufe0f RockFam Shop\u2199\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://www.dexrock.com/shop\nhttps://www.dexrock.com/shop \nhttps://www.dexrock.com/shop \n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: \nhttps://dexrock.com/viber\n\n\ud83d\udc40 Instagram: https://www.instagram.com/dextherock/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "170841",
        "likeCount": "9076",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "937"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vtjk93LRCJ5_40axg-CVarIB35A",
      "id": "tzg0XVPPbd0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T10:04:16Z",
        "channelId": "UC_vH8DvvkrMB3D69NBdjLnQ",
        "title": "SEVERINA - \u2018PUMPAJ, SEVE BRATE\u2019",
        "description": "\u2606 Subscribe Severina YouTube channel \u25ba https://goo.gl/QNLWsB \u21a9\ufe0e\n\u2606 Severina  - 'Pumpaj, Seve brate' \n\n\u27a4 Instagram: https://instagram.com/severina\n\u27a4 Facebook: https://facebook.com/severina\n\u27a4 TikTok: https://www.tiktok.com/@severina.vuckovic\n--------------------\n\u27a4Listen:\n\nDeezer / Spotify / Apple Music / Amazon Music: https://bfan.link/pumpaj-seve-brate\n--------------------\n\nSeverina  - 'Pumpaj, Seve brate'\n\nGlazba i tekst: Severina Vu\u010dkovi\u0107\nAran\u017eman: Zvonimir Horvat\nVideo: Fabrika Sarajevo\n--------------------\n\nTEKST:\n(H)Eej kad bi bio malo mu\u0161ko,\nda ispuni\u0161 \u017eelje i prizna\u0161 meni sve.\n(H)Eej za\u0161to nisi malo mu\u0161ko?\nPriznao bi dragi, prizao bi sve.\n\nDa si me lagao,\nvarao pa prodao,\na ja samo dinstala,\ntebe \u010dekala.\nZato pumpam svaki dan\nda ti dignem pritisak.\nPumpam dragi ja, samo tenzija.\n\nNa vjernost da se kunem\nti si mene tjerao.\nSvilu, zlato obe\u0107ao,\na maglu prodavao.\nI kad la\u017ees da si bolan,\nrane sam ti vidala.\nTi da si mu\u0161ko, dragi,\nja bih suknju nosila.\n\nSjedila za ma\u0161inom i rupe ti krpila.\nDobra \u017eena doma\u0107ica, ve\u010dera te \u010dekala.\nDok si muko belosvjetska na sve strane \u0161arao,\ndjecu, brata, oca, majku, sve si razo\u010darao.\n\n#severina #pumpaj #volimstosevolimo #ljubavseljubavljuvraca #newsong\n------------------\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\nSeverina \u00a9 All Rights Reserved",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzg0XVPPbd0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Severina",
        "tags": [
          "severina",
          "pumpaj"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SEVERINA - \u2018PUMPAJ, SEVE BRATE\u2019",
          "description": "\u2606 Subscribe Severina YouTube channel \u25ba https://goo.gl/QNLWsB \u21a9\ufe0e\n\u2606 Severina  - 'Pumpaj, Seve brate' \n\n\u27a4 Instagram: https://instagram.com/severina\n\u27a4 Facebook: https://facebook.com/severina\n\u27a4 TikTok: https://www.tiktok.com/@severina.vuckovic\n--------------------\n\u27a4Listen:\n\nDeezer / Spotify / Apple Music / Amazon Music: https://bfan.link/pumpaj-seve-brate\n--------------------\n\nSeverina  - 'Pumpaj, Seve brate'\n\nGlazba i tekst: Severina Vu\u010dkovi\u0107\nAran\u017eman: Zvonimir Horvat\nVideo: Fabrika Sarajevo\n--------------------\n\nTEKST:\n(H)Eej kad bi bio malo mu\u0161ko,\nda ispuni\u0161 \u017eelje i prizna\u0161 meni sve.\n(H)Eej za\u0161to nisi malo mu\u0161ko?\nPriznao bi dragi, prizao bi sve.\n\nDa si me lagao,\nvarao pa prodao,\na ja samo dinstala,\ntebe \u010dekala.\nZato pumpam svaki dan\nda ti dignem pritisak.\nPumpam dragi ja, samo tenzija.\n\nNa vjernost da se kunem\nti si mene tjerao.\nSvilu, zlato obe\u0107ao,\na maglu prodavao.\nI kad la\u017ees da si bolan,\nrane sam ti vidala.\nTi da si mu\u0161ko, dragi,\nja bih suknju nosila.\n\nSjedila za ma\u0161inom i rupe ti krpila.\nDobra \u017eena doma\u0107ica, ve\u010dera te \u010dekala.\nDok si muko belosvjetska na sve strane \u0161arao,\ndjecu, brata, oca, majku, sve si razo\u010darao.\n\n#severina #pumpaj #volimstosevolimo #ljubavseljubavljuvraca #newsong\n------------------\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\nSeverina \u00a9 All Rights Reserved"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "752384",
        "likeCount": "8427",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1044"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ygLrUbFkjc7rclyr3pHzmWOEV_4",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21161702",
        "likeCount": "536859",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "30172"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "h_iP5CH8aIocMU_uoo18weK_D64",
      "id": "9pTcqpP1sqo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T19:28:50Z",
        "channelId": "UCXgsOHYsLh6V7wSXh5myYbA",
        "title": "MARKO I JA SMO URKALI SVE NAJSKUPLJE BRAINROTOVE - Roblox",
        "description": "Link roblox grupe: https://www.roblox.com/groups/13622450/Sarezza#!/about\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sarezzaa/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sarezzaa",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pTcqpP1sqo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pTcqpP1sqo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pTcqpP1sqo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pTcqpP1sqo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pTcqpP1sqo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sarezza",
        "tags": [
          "roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MARKO I JA SMO URKALI SVE NAJSKUPLJE BRAINROTOVE - Roblox",
          "description": "Link roblox grupe: https://www.roblox.com/groups/13622450/Sarezza#!/about\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sarezzaa/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sarezzaa"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr-Cyrl"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "55351",
        "likeCount": "2938",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "53"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hiJzzc2rnP5zMu1RmJNSYDCtksE",
      "id": "QV7SY7rxlHE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T10:00:02Z",
        "channelId": "UCaWaxupwQ7Pssm94Xcxi8LA",
        "title": "Igor Buzov & Buba Corelli & Jala Brat - Ku*ka mala sebicna",
        "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/jalabrat\nhttps://emdc.yt/bubacorelli\nhttps://emdc.yt/igorbuzov\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nTekst: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nAranzman: Cloutie, Baby it\u2019s Pablo\nMix & Master: KC Blaze\n\nVideo by: Tropical Lifeisfun\nDirected by: Ljuba Radojevic\nEditing and Postproduction: Milica Protic\nDoP: Ljuba Radojevic & Luka Spremo\nB-Roll shoots: Shizi\nProduction assistant: Luka Spremo\nModel: Ana Konatar\nMake Up: Nina Karanovic\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV7SY7rxlHE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IMPERIA",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Igor Buzov & Buba Corelli & Jala Brat - Ku*ka mala sebicna",
          "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/jalabrat\nhttps://emdc.yt/bubacorelli\nhttps://emdc.yt/igorbuzov\n\n\u2714 Stream & Download: Soon\n\nMuzika: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nTekst: Igor Buzov, Buba Corelli, Jala Brat\nAranzman: Cloutie, Baby it\u2019s Pablo\nMix & Master: KC Blaze\n\nVideo by: Tropical Lifeisfun\nDirected by: Ljuba Radojevic\nEditing and Postproduction: Milica Protic\nDoP: Ljuba Radojevic & Luka Spremo\nB-Roll shoots: Shizi\nProduction assistant: Luka Spremo\nModel: Ana Konatar\nMake Up: Nina Karanovic\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network"
        },
        "defaultAudioLanguage": "bs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1558954",
        "likeCount": "22396",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "802"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "W57-2NyOj6-Xm49_gY_nGXBYjqE",
      "id": "Yl5x8jpiOsg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T20:15:04Z",
        "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
        "title": "Homestuck the Animated Pilot Trailer",
        "description": "The big announcement is here...Homestuck the animated pilot is coming soon!\nCelebrate SpindleHorse\u2019s announcement of Homestuck with the Official Helluva Boss x Homestuck Collab\u2014available now on Stylish Occult! https://www.stylishoccult.com/collections/helluva-boss-x-homestuck\n\n#homestuck",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl5x8jpiOsg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl5x8jpiOsg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl5x8jpiOsg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl5x8jpiOsg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl5x8jpiOsg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Vivziepop",
        "tags": [
          "Vivziepop",
          "homestuck"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Homestuck the Animated Pilot Trailer",
          "description": "The big announcement is here...Homestuck the animated pilot is coming soon!\nCelebrate SpindleHorse\u2019s announcement of Homestuck with the Official Helluva Boss x Homestuck Collab\u2014available now on Stylish Occult! https://www.stylishoccult.com/collections/helluva-boss-x-homestuck\n\n#homestuck"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1207644",
        "likeCount": "112056",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "16014"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7fwLkYC5ovEYXMD2n95907fsguk",
      "id": "nyKmEvbVahs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T09:12:49Z",
        "channelId": "UCYcXicWbPZ-p2zQRStpYrEg",
        "title": "STAVIO SAM SVE TAJNE BRAINROTOVE U MA\u0160INU!",
        "description": "Instagram: https://bit.ly/markokc96\n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: https://bit.ly/MarkoKCGrupa\n_____________________________________________\n\ud83d\udce9\ud835\uddd5\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde7\nmarkokc022@gmail.com\n_____________________________________________\n#markokc",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyKmEvbVahs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyKmEvbVahs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyKmEvbVahs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyKmEvbVahs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyKmEvbVahs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MarkoKC",
        "tags": [
          "kc_marko",
          "ytmarkokc",
          "\u0161niteri",
          "\u0161niterinajjaci",
          "marko ka\u017ee",
          "mark okc",
          "brawl stars",
          "pjesma",
          "KC",
          "fortnite",
          "marko kc",
          "pesma"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "STAVIO SAM SVE TAJNE BRAINROTOVE U MA\u0160INU!",
          "description": "Instagram: https://bit.ly/markokc96\n\n\ud83d\udcde Viber Grupa: https://bit.ly/MarkoKCGrupa\n_____________________________________________\n\ud83d\udce9\ud835\uddd5\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde7\nmarkokc022@gmail.com\n_____________________________________________\n#markokc"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "49097",
        "likeCount": "2046",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "135"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8WGMIsTvAWEX1YTt3rJyPVkRixg",
      "id": "LF3yT-aSB6Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T12:00:48Z",
        "channelId": "UCb_aZr0Y5vVskMoSNredCQA",
        "title": "Seksi - Desperados I CRNA SOBA",
        "description": "Follow Crna Soba:\nInstagram: https://instagram.com/crna.soba\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@crnasoba\nKontakt mail: crnasobaa@gmail.com\n\nPOWERED BY:\nhttps://www.instagram.com/kasetadigital/\n\nMix & Master by Savkinjo\n\n\nCrna Soba tim:\nAutori: Nikola Todorovi\u0107 i Vasilije Vasi\u0107\nProducent: Vasilije Vasi\u0107\nKoordinator produkcije: Mina Jeremi\u0107\nScenografija: Veljko Stamenkovi\u0107\nSnimanje, Monta\u017ea i Kolor: Vasilije Vasi\u0107\nGrafika: Neboj\u0161a Mrak",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF3yT-aSB6Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "CRNASOBA ",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Seksi - Desperados I CRNA SOBA",
          "description": "Follow Crna Soba:\nInstagram: https://instagram.com/crna.soba\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@crnasoba\nKontakt mail: crnasobaa@gmail.com\n\nPOWERED BY:\nhttps://www.instagram.com/kasetadigital/\n\nMix & Master by Savkinjo\n\n\nCrna Soba tim:\nAutori: Nikola Todorovi\u0107 i Vasilije Vasi\u0107\nProducent: Vasilije Vasi\u0107\nKoordinator produkcije: Mina Jeremi\u0107\nScenografija: Veljko Stamenkovi\u0107\nSnimanje, Monta\u017ea i Kolor: Vasilije Vasi\u0107\nGrafika: Neboj\u0161a Mrak"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "88780",
        "likeCount": "2560",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "78"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XxHfd8QFesy9KZkIIkSMhSA9AOg",
      "id": "yGqbypEMcVA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:00:06Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
        "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "halo",
          "spartan",
          "power rangers",
          "mighty morphin",
          "morphin power rangers",
          "green ranger",
          "fortnite",
          "battle royale"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
          "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2310000",
        "likeCount": "84714",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6919"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "S6BZQAT1jD4RvWiSKi_ZnuvNVTU",
      "id": "vrKVLruaHbc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T12:01:49Z",
        "channelId": "UCnvD039Yr0_zBO7xgItSnMw",
        "title": "99 NO\u0106I U LEDENOJ \u0160UMI SA PRIJATELJIMA I NOVIM \u010cUDOVI\u0160TEM !!!",
        "description": "Business Inquiries: nerminrapkic@gmail.com\nMoj Instagram: https://www.instagram.com/nermin_rapkic/\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n\u25ba50N3: https://goo.gl/43pULD\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714 Social Media: https://emdc.yt/impefx\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/oagqCo\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/Z8eZUe\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u203a Muzika:\n\u25ba http://incompetech.com/music/royalty-...\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries: nerminrapkic@gmail.com\n\n\nHVALA VAM NA SVOJ PODR\u0160CI, VI STE NAJBOLJI!\n\n______________________________________________________________________\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature language, therefore they are not recommended to viewers under the age of 13.\n______________________________________________________________________\nYouTube:\nEMDC Network\n\u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n\u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n\u2714Web: http://emdcnetwork.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vrKVLruaHbc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vrKVLruaHbc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vrKVLruaHbc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vrKVLruaHbc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vrKVLruaHbc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Imperator FX",
        "tags": [
          "Impe",
          "ImperatorFX",
          "Imperator FX",
          "Imperator",
          "ImpeFX",
          "Impe FX",
          "minecraft",
          "minecraftprezivljavanje",
          "mc prezivljavanje",
          "impe",
          "mapa",
          "creative",
          "impefortnite",
          "impefortnajt",
          "vodeno prezivljavanje",
          "vodeno",
          "minecraftvodeno",
          "prez",
          "gtapropisi",
          "gta po propisima",
          "gta5",
          "gta5 po pravilima",
          "impe po propisima",
          "minecraft impe",
          "ostrvo",
          "prezivljavanje impe",
          "majnkraft",
          "bazen",
          "kuca",
          "auto",
          "bloxburg",
          "adopt me",
          "porodicne",
          "avanture",
          "roblox",
          "impe roblox",
          "impe bloxburg",
          "imperator roblox",
          "zooba",
          "impe brawl stars",
          "impe zooba"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "99 NO\u0106I U LEDENOJ \u0160UMI SA PRIJATELJIMA I NOVIM \u010cUDOVI\u0160TEM !!!",
          "description": "Business Inquiries: nerminrapkic@gmail.com\nMoj Instagram: https://www.instagram.com/nermin_rapkic/\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n\u25ba50N3: https://goo.gl/43pULD\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGlavni sponzor kanala: White Shark\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2714 Social Media: https://emdc.yt/impefx\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Facebook Stranica: https://goo.gl/oagqCo\n\u25ba Facebook Profil: https://goo.gl/Z8eZUe\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u203a Muzika:\n\u25ba http://incompetech.com/music/royalty-...\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFor business inquiries: nerminrapkic@gmail.com\n\n\nHVALA VAM NA SVOJ PODR\u0160CI, VI STE NAJBOLJI!\n\n______________________________________________________________________\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature language, therefore they are not recommended to viewers under the age of 13.\n______________________________________________________________________\nYouTube:\nEMDC Network\n\u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n\u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n\u2714Web: http://emdcnetwork.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT45M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "73299",
        "likeCount": "4397",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1439"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9YrploNiXvWsbgBxcVHShChn044",
      "id": "BI1QN5HJKM0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T10:00:06Z",
        "channelId": "UCef3aBMlSWzyliwo2EBvXNA",
        "title": "MA\u0160A I ZORANA - TUGE MI DOVOLJNO (COVER) \u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580",
        "description": "Stream and download : https://emdc.yt/tugemidovoljno\n\n\n\"TUGE MI DOVOLJNO\" je jo\u0161 jedan vanvremenski hit koji je o\u017eiveo i za kratko vreme privukao pa\u017enju slu\u0161alaca. Ma\u0161a i Zorana su mu dale novu notu. Dva prelepa \u017eenska vokala koja se stapaju u jedan i donose ovu pesmu na totalno druga\u010diji i svoj na\u010din. U\u017eivajte uz jo\u0161 jednu sjajnu izvedbu!\n\n\n\nAranzman Cover: Darko Gjorgjeski\nSaksofon: Idaet Sejfulov\nGitare: Muja Ahmedov\nPrate\u0107i vokali: Mia Smiljani\u0107\n\n\nMuzika: Stevan Simeunovi\u0107\nTekst: Stevan Simeunovi\u0107\nOriginalni izvodja\u010d: Jana Todorovic\n\n\n\n\u00a9 OMG Covers by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram:  \ufffc / emdc_network",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI1QN5HJKM0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "OMG Covers",
        "tags": [
          "masa i zorana",
          "zorana micanovic",
          "masa smiljanic",
          "mia i darko",
          "omgdarko",
          "mia smiljanic",
          "zorana",
          "masa",
          "tuge mi dovoljno",
          "tuge mi",
          "tuge dovoljno",
          "dobar znak",
          "masa dobar znak",
          "zorana dorucak vecera",
          "jana tuge mi dovoljno",
          "rumunka tuge mi dovoljno"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MA\u0160A I ZORANA - TUGE MI DOVOLJNO (COVER) \u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580",
          "description": "Stream and download : https://emdc.yt/tugemidovoljno\n\n\n\"TUGE MI DOVOLJNO\" je jo\u0161 jedan vanvremenski hit koji je o\u017eiveo i za kratko vreme privukao pa\u017enju slu\u0161alaca. Ma\u0161a i Zorana su mu dale novu notu. Dva prelepa \u017eenska vokala koja se stapaju u jedan i donose ovu pesmu na totalno druga\u010diji i svoj na\u010din. U\u017eivajte uz jo\u0161 jednu sjajnu izvedbu!\n\n\n\nAranzman Cover: Darko Gjorgjeski\nSaksofon: Idaet Sejfulov\nGitare: Muja Ahmedov\nPrate\u0107i vokali: Mia Smiljani\u0107\n\n\nMuzika: Stevan Simeunovi\u0107\nTekst: Stevan Simeunovi\u0107\nOriginalni izvodja\u010d: Jana Todorovic\n\n\n\n\u00a9 OMG Covers by EMDC Network\n\nDistributed by: EMDC \u00ae\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram:  \ufffc / emdc_network"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "888010",
        "likeCount": "7952",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "137"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bt_bI5hEGacx-LgXuXJ883qOWps",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "18378612",
        "likeCount": "265633",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "22436"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7_U2Q7VAUZpblc22qzPjvJdeKLU",
      "id": "YFH7GgKRncc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T19:35:00Z",
        "channelId": "UCLuSw5kGCGHtoLXenI04G5w",
        "title": "\u017dIVIM KAO JELEN IZ 99 NO\u0106I U \u0160UMI OD 0 DO 100 GODINA U MINECRAFTU!",
        "description": "\ud83d\udd14 Pritisni subscribe i uklju\u010di zvonce ako \u010dita\u0161 ovo.\n\nZaprati Me Na:\nInstagram: (@kseonida) https://www.instagram.com/kseonida\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kseonida\n\nKontakt: kseonida.business@gmail.com\n\n#Minecraft #Kseonida",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFH7GgKRncc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFH7GgKRncc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFH7GgKRncc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFH7GgKRncc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFH7GgKRncc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kseonida",
        "tags": [
          "kseonida",
          "minecraft",
          "u minecraftu",
          "ludi fan",
          "kseo",
          "strasno",
          "horor",
          "99 noci u sumi",
          "99 dana u sumi"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u017dIVIM KAO JELEN IZ 99 NO\u0106I U \u0160UMI OD 0 DO 100 GODINA U MINECRAFTU!",
          "description": "\ud83d\udd14 Pritisni subscribe i uklju\u010di zvonce ako \u010dita\u0161 ovo.\n\nZaprati Me Na:\nInstagram: (@kseonida) https://www.instagram.com/kseonida\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kseonida\n\nKontakt: kseonida.business@gmail.com\n\n#Minecraft #Kseonida"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "32381",
        "likeCount": "853",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "13"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "7G2fMFvI_H4ESRI7qk3sRTEKmE0",
      "id": "P4oNk95xZ3M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T11:16:31Z",
        "channelId": "UCtAE452wbBYJZASZ-3jCNBA",
        "title": "Benzika - Cela mala ft. Coby",
        "description": "\ud83c\udf10 Slu\u0161ajte \u201eCela mala\u201d na svim streaming servisima: https://bfan.link/cela-mala\n\ud83d\uded1 SUBSCRIBE: http://www.youtube.com/@bassivitydigital/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udfe2 Bassivity Digital na Spotify: https://Bassivity.lnk.to/Spotify\n\nAran\u017eman, tekst, muzika: Benzika, Coby\nSaksofon: Novica Ili\u0107 Bomba\nMiks/Master: Jonas Mengler\n\nKamera: Luka Kosti\u0107\nMonta\u017ea: Stevan Ore\u0161kovi\u0107\nTekst animacija: Leonard Firstner",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P4oNk95xZ3M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P4oNk95xZ3M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P4oNk95xZ3M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P4oNk95xZ3M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/P4oNk95xZ3M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Bassivity Digital",
        "tags": [
          "chika benzika",
          "\u010dika benzika",
          "\u0447\u0438\u043a\u0430 \u0431\u0435\u043d\u0437\u0438\u043a\u0430",
          "mahala",
          "tabak mala",
          "ciganmala"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Benzika - Cela mala ft. Coby",
          "description": "\ud83c\udf10 Slu\u0161ajte \u201eCela mala\u201d na svim streaming servisima: https://bfan.link/cela-mala\n\ud83d\uded1 SUBSCRIBE: http://www.youtube.com/@bassivitydigital/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udfe2 Bassivity Digital na Spotify: https://Bassivity.lnk.to/Spotify\n\nAran\u017eman, tekst, muzika: Benzika, Coby\nSaksofon: Novica Ili\u0107 Bomba\nMiks/Master: Jonas Mengler\n\nKamera: Luka Kosti\u0107\nMonta\u017ea: Stevan Ore\u0161kovi\u0107\nTekst animacija: Leonard Firstner"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "116900",
        "likeCount": "2953",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "148"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-CMBOhdqyubAKLtCFJ0-5HbinIY",
      "id": "dSDpoobO6yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T11:19:16Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
        "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
          "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10778387",
        "likeCount": "509861",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "31100"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "MRJIUxxE7XCpAhbjxji8MK5JfGA",
      "id": "hrD6ZW2MSGg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T09:01:13Z",
        "channelId": "UC3tm6KUnDfP7z4h2yrzAPSw",
        "title": "Rage i Kovalski Se Kriju Od Jezivog Polarnog Medveda iz 2026 Godine u Minecraftu",
        "description": "MUSIC - MYUU - https://www.youtube.com/channel/UCiSKnkKCKAQVxMUWpZQobuQ\nMusic:\nPurple Planet. Licensed under the terms of a Creative Commons Attribution License 3.0.\nhttps://www.purple-planet.com\n\nMusic used : \" HORROR THEME \" composed and produced by \"Vivek Abhishek\"\nMusic link : https://youtu.be/LwjzmdiRFpc SUBSCRIBE us on\nYOUTUBE: https://bit.ly/3qumnPH\nFollow on Facebook: https://bit.ly/33RWRtP Follow on Instagram: https://bit.ly/2ImU2JV\n\nAuthor: Kevin MacLeod\nWebsite - http://incompetech.com/\nRoyalty Free Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nGenre Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nSong - \"Classic Horror 1\" Kevin MacLeod (incompetech.com) \nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrD6ZW2MSGg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrD6ZW2MSGg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrD6ZW2MSGg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrD6ZW2MSGg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrD6ZW2MSGg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rage ",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Rage i Kovalski Se Kriju Od Jezivog Polarnog Medveda iz 2026 Godine u Minecraftu",
          "description": "MUSIC - MYUU - https://www.youtube.com/channel/UCiSKnkKCKAQVxMUWpZQobuQ\nMusic:\nPurple Planet. Licensed under the terms of a Creative Commons Attribution License 3.0.\nhttps://www.purple-planet.com\n\nMusic used : \" HORROR THEME \" composed and produced by \"Vivek Abhishek\"\nMusic link : https://youtu.be/LwjzmdiRFpc SUBSCRIBE us on\nYOUTUBE: https://bit.ly/3qumnPH\nFollow on Facebook: https://bit.ly/33RWRtP Follow on Instagram: https://bit.ly/2ImU2JV\n\nAuthor: Kevin MacLeod\nWebsite - http://incompetech.com/\nRoyalty Free Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nGenre Link - http://incompetech.com/music/royalty-...\nSong - \"Classic Horror 1\" Kevin MacLeod (incompetech.com) \nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "70550",
        "likeCount": "1473",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "124"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mkbZnFhwYu-ovLnIIpzdmD_NPqc",
      "id": "_SaPzoYssfM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T13:15:06Z",
        "channelId": "UCTulVPYCGvmY7vq3IlFhC1Q",
        "title": "Djexon - Teodora (Official Visualizer)",
        "description": "DJEXON on Instagram: https://www.instagram.com/djexongram\nDJEXON on TikTok: https://www.tiktok.com/@djexontok\n-----------------------------------------\n\ud83c\udfb5 Stream/Buy:\nDeezer: https://bit.ly/41Af3Gf\nSpotify: http://bit.ly/4fFVFgW\niTunes: Uskoro / Soon\nTidal: https://bit.ly/4fw8V7R\nTikTok: Uskoro / Soon\nAmazon: https://bit.ly/46RA9DE\n-----------------------------------------\n\ud83d\udcdeBooking Manager: Da\u010da +381621645776\n\ud83d\udce7Business inquiries: malahitdigital@gmail.com \n-----------------------------------------\n\ud83c\udfb6 Music: Djexon\n\ud83c\udfb6 Arr: Djexon\n\ud83c\udfb6 Lyrics: Djexon\n\ud83c\udfb6 Mix&Master: Djexon\n-----------------------------------------\n\ud83d\udcfd Video: Malahit Digital\n-----------------------------------------\n\n\u26a0\ufe0fZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\n\n#djexon  #teodora  #djekson",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SaPzoYssfM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SaPzoYssfM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SaPzoYssfM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SaPzoYssfM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SaPzoYssfM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Malahit Digital",
        "tags": [
          "djexon",
          "teodora",
          "djekson",
          "serbia",
          "montenegro",
          "dominican",
          "djexon ano kazi",
          "ano 300",
          "karneval 3",
          "sajfer",
          "seksi desperados",
          "i adore you",
          "pokvaris mi san",
          "sara jo",
          "desingerica pumpalicca",
          "desingerica devedeseticce",
          "seka aleksic otrovnica",
          "popovska kripto",
          "nedeljko bajic baja",
          "i za noc i za dan",
          "pumpaj severina",
          "ku*ka mala sebicna buba coreli igor buzov",
          "zera tut tut",
          "uki q progovorila"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Djexon - Teodora (Official Visualizer)",
          "description": "DJEXON on Instagram: https://www.instagram.com/djexongram\nDJEXON on TikTok: https://www.tiktok.com/@djexontok\n-----------------------------------------\n\ud83c\udfb5 Stream/Buy:\nDeezer: https://bit.ly/41Af3Gf\nSpotify: http://bit.ly/4fFVFgW\niTunes: Uskoro / Soon\nTidal: https://bit.ly/4fw8V7R\nTikTok: Uskoro / Soon\nAmazon: https://bit.ly/46RA9DE\n-----------------------------------------\n\ud83d\udcdeBooking Manager: Da\u010da +381621645776\n\ud83d\udce7Business inquiries: malahitdigital@gmail.com \n-----------------------------------------\n\ud83c\udfb6 Music: Djexon\n\ud83c\udfb6 Arr: Djexon\n\ud83c\udfb6 Lyrics: Djexon\n\ud83c\udfb6 Mix&Master: Djexon\n-----------------------------------------\n\ud83d\udcfd Video: Malahit Digital\n-----------------------------------------\n\n\u26a0\ufe0fZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited!\n\n#djexon  #teodora  #djekson"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "56325",
        "likeCount": "2129",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "76"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "U8Jf0vDCL5LCvQn8w9PDqUvyjAU",
      "id": "Kubud_aEkN0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "Stray Kids Trailer",
          "SKZ Trailer",
          "SKZ Trailer Video",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer Video",
          "Stray Kids Teaser",
          "SKZ Teaser",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Video",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3441154",
        "likeCount": "502263",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "29347"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dmIGChQ8_TepgRn4nPAtdRSr5r8",
      "id": "ulUZ-GuQLos",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T11:38:25Z",
        "channelId": "UCIwQP51hPma-pYeIpb7HufA",
        "title": "PRONA\u0160AO SAM NAJREDJE TAJNE SOBE U MINECRAFTU!",
        "description": "Naru\u010di Super Max majicu: https://supermax.rs/\n\nKoja soba vam se najvi\u0161e svidela? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nPogledajte Minin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymina\nPogledajte Matin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Serbianov kanal: https://www.youtube.com/@serbianminecraftyt\n\n\n#Minecraft #SuperMax",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulUZ-GuQLos/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulUZ-GuQLos/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulUZ-GuQLos/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulUZ-GuQLos/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulUZ-GuQLos/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Super Max",
        "tags": [
          "super max",
          "supermax",
          "minecraft",
          "minecraft mod"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr-Latn",
        "localized": {
          "title": "PRONA\u0160AO SAM NAJREDJE TAJNE SOBE U MINECRAFTU!",
          "description": "Naru\u010di Super Max majicu: https://supermax.rs/\n\nKoja soba vam se najvi\u0161e svidela? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nPogledajte Minin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymina\nPogledajte Matin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Serbianov kanal: https://www.youtube.com/@serbianminecraftyt\n\n\n#Minecraft #SuperMax"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "22000",
        "likeCount": "1070",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "47"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "P50TsnYhx2JoqGo-RaMz26mMQT8",
      "id": "PDFWEwYMKoY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T10:00:05Z",
        "channelId": "UCxEMA4apFhleO3ONQTowMvQ",
        "title": "Seka Aleksic - Otrovnica Mix | Official Video (Remake 2025)",
        "description": "Label & Copyright \u00a9 Seka\u00a0Music\nhttps://goo.gl/duzcWW / Seka Aleksi\u0107 @ Instagram\r\nhttps://goo.gl/prLm5m / Seka Aleksi\u0107 @ Facebook\r\nhttps://goo.gl/X9SQ2o / Seka Aleksi\u0107 @ Twitter\n\nOTROVNICA\nMuzika: V. Cerani\u0107\nTekst: Milo\u0161 Smiljani\u0107 \u017duca\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nNIJE ZA MENE\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nZA LJUBAV MOBILNA\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Strahinja Kne\u017eevi\u0107\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nTESNA KO\u017dA\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nI U VATRU I U VODU\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Marina Tucakovi\u0107\nAran\u017eman:\u00a0Dejan\u00a0Abadi\u0107\n\nProducent: Mihailo Vuji\u0107 \nReditelj: Marija \u0160ehanovi\u0107\nDirektor fotografije: Marko Ka\u017ei\u0107\nAsistent produkcije: Nenad Vujanovi\u0107\n1st AC: Marko Gavrilovi\u0107\n2st AC: Marko Vu\u010denovi\u0107\nGaffer: Milo\u0161 Vu\u010denovi\u0107\nLight:\nDarko \u017divanovi\u0107\n\u017deljko Milosevi\u0107\nNikola Obradovic \nSteadycam: Vladimir Arsenijevi\u0107\nRunner: Kosta Panteli\u0107\nRunner: Filip \u0107iri\u0107\nscenography: Orjen Djuri\u0107\nLed screen operater: Djordje Novkovi\u0107\nEdit: Emir \u0160ehanovi\u0107\nKolor korekcija: Marko Radovanovi\u0107\nSFX: Losos pirotehnika\n\nStyling: Vladimir Ga\u0161i\u0107\nMakeup and\u00a0hair:\u00a0Belleza\nMusic director: Mirko Gavri\u0107\nPost: Vuk Proti\u0107",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDFWEwYMKoY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Seka Aleksi\u0107",
        "tags": [
          "seka",
          "seka aleksic",
          "otrovnica",
          "mix"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Seka Aleksic - Otrovnica Mix | Official Video (Remake 2025)",
          "description": "Label & Copyright \u00a9 Seka\u00a0Music\nhttps://goo.gl/duzcWW / Seka Aleksi\u0107 @ Instagram\r\nhttps://goo.gl/prLm5m / Seka Aleksi\u0107 @ Facebook\r\nhttps://goo.gl/X9SQ2o / Seka Aleksi\u0107 @ Twitter\n\nOTROVNICA\nMuzika: V. Cerani\u0107\nTekst: Milo\u0161 Smiljani\u0107 \u017duca\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nNIJE ZA MENE\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nZA LJUBAV MOBILNA\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Strahinja Kne\u017eevi\u0107\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nTESNA KO\u017dA\nMuzika: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nTekst: Dragan Brajovi\u0107 Braja\nAran\u017eman: Dejan Abadi\u0107\n\nI U VATRU I U VODU\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 Romario\nTekst: Marina Tucakovi\u0107\nAran\u017eman:\u00a0Dejan\u00a0Abadi\u0107\n\nProducent: Mihailo Vuji\u0107 \nReditelj: Marija \u0160ehanovi\u0107\nDirektor fotografije: Marko Ka\u017ei\u0107\nAsistent produkcije: Nenad Vujanovi\u0107\n1st AC: Marko Gavrilovi\u0107\n2st AC: Marko Vu\u010denovi\u0107\nGaffer: Milo\u0161 Vu\u010denovi\u0107\nLight:\nDarko \u017divanovi\u0107\n\u017deljko Milosevi\u0107\nNikola Obradovic \nSteadycam: Vladimir Arsenijevi\u0107\nRunner: Kosta Panteli\u0107\nRunner: Filip \u0107iri\u0107\nscenography: Orjen Djuri\u0107\nLed screen operater: Djordje Novkovi\u0107\nEdit: Emir \u0160ehanovi\u0107\nKolor korekcija: Marko Radovanovi\u0107\nSFX: Losos pirotehnika\n\nStyling: Vladimir Ga\u0161i\u0107\nMakeup and\u00a0hair:\u00a0Belleza\nMusic director: Mirko Gavri\u0107\nPost: Vuk Proti\u0107"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "479573",
        "likeCount": "7375",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "387"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XIx_l08FiXdGNIid2ZZzNrLuEUM",
      "id": "onHmUvUoyCI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T08:00:59Z",
        "channelId": "UC02CEs1zhwGVoB3W6sj1zEA",
        "title": "NAJSIGRUNIJA BAZA PROTIV SOVE U 99 NO\u0106I U \u0160UMI!",
        "description": "\ud83d\udecd\ufe0f MAJICE USKORO MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE:\nWebsite: https://lunaluka.com/\nInstagram: https://instagram.com/lunalukashop/\n\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lukalunabusiness@gmail.com\n\n#Minecraft #Luna",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/onHmUvUoyCI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/onHmUvUoyCI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/onHmUvUoyCI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/onHmUvUoyCI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/onHmUvUoyCI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luka",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NAJSIGRUNIJA BAZA PROTIV SOVE U 99 NO\u0106I U \u0160UMI!",
          "description": "\ud83d\udecd\ufe0f MAJICE USKORO MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE:\nWebsite: https://lunaluka.com/\nInstagram: https://instagram.com/lunalukashop/\n\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lukalunabusiness@gmail.com\n\n#Minecraft #Luna"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT34M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "48682",
        "likeCount": "1559",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "190"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "yqyX9QnQvGIq1X6Iop9jg3xHknI",
      "id": "1MvPBV8-ASo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T08:10:22Z",
        "channelId": "UCuKLSvigtQWli78kmE5xw9Q",
        "title": "Nedeljko Baji\u0107 Baja | I za no\u0107 i za dan (Official Video 2025)",
        "description": "Label & Copyright \u00a9 Royal Privilege Beograd\n \nNedeljko Bajic @ Instagram https://tinyurl.com/w3pvb6a\nNedeljko Bajic @ Facebook https://tinyurl.com/ycawdeyl \nNedeljko Bajic @ Twitter https://tinyurl.com/yaoxjfjg \n\nBuy It On: \niTunes Store: https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=itunes&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p3&lId=213674292&cId=none&sr=3&src=Linkfire&ls=1\nAmazon: https://music.amazon.com/albums/B0FJYLVPJ7?tag=unmegm-20&ie=UTF8&linkCode=as2&ascsubtag=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&ref=dmm_acq_soc_ba_u_lfire_lp_x_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe\nListen: \nDeezer: https://www.deezer.com/album/794614231?app_id=140685&utm_source=partner_linkfire&utm_campaign=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&utm_medium=Original&utm_term=unit-media&utm_content=album-794614231\nSpotify: https://open.spotify.com/album/1rO9loYQkQf8UtGoXiRsmK?go=1\niTunes:  https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=music&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p2&lId=213674292&cId=none&sr=2&src=Linkfire&ls=1\n\nMuzika Milan Mileti\u0107\nTekst Milan Mileti\u0107\nAran\u017eman Zoran Tutunovic, Nedeljko Baji\u0107, Lazar Mili\u0107\n\nVideo produkcija Cinne Rent & Production\nIzvr\u0161na produkcija Royal Privilege Beograd \n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \n\nOfficial Channel Nedeljko Baji\u0107 - Baja",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MvPBV8-ASo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Official Channel Nedeljko Baji\u0107 Baja",
        "tags": [
          "nedeljko baji\u0107 baja",
          "nedeljko bajic baja",
          "baja",
          "srbija",
          "narodna muzika"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Nedeljko Baji\u0107 Baja | I za no\u0107 i za dan (Official Video 2025)",
          "description": "Label & Copyright \u00a9 Royal Privilege Beograd\n \nNedeljko Bajic @ Instagram https://tinyurl.com/w3pvb6a\nNedeljko Bajic @ Facebook https://tinyurl.com/ycawdeyl \nNedeljko Bajic @ Twitter https://tinyurl.com/yaoxjfjg \n\nBuy It On: \niTunes Store: https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=itunes&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p3&lId=213674292&cId=none&sr=3&src=Linkfire&ls=1\nAmazon: https://music.amazon.com/albums/B0FJYLVPJ7?tag=unmegm-20&ie=UTF8&linkCode=as2&ascsubtag=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&ref=dmm_acq_soc_ba_u_lfire_lp_x_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe\nListen: \nDeezer: https://www.deezer.com/album/794614231?app_id=140685&utm_source=partner_linkfire&utm_campaign=1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&utm_medium=Original&utm_term=unit-media&utm_content=album-794614231\nSpotify: https://open.spotify.com/album/1rO9loYQkQf8UtGoXiRsmK?go=1\niTunes:  https://music.apple.com/ba/album/1828950594?app=music&at=1010lRkQ&ct=LFV_1630b0c7e8e8b5b789c5348d1198cebe&itscg=30440&itsct=catchall_p2&lId=213674292&cId=none&sr=2&src=Linkfire&ls=1\n\nMuzika Milan Mileti\u0107\nTekst Milan Mileti\u0107\nAran\u017eman Zoran Tutunovic, Nedeljko Baji\u0107, Lazar Mili\u0107\n\nVideo produkcija Cinne Rent & Production\nIzvr\u0161na produkcija Royal Privilege Beograd \n\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \n\nOfficial Channel Nedeljko Baji\u0107 - Baja"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1726776",
        "likeCount": "19341",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "958"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5vOa72YmBZSsVHMmCVVJJ-bhwo8",
      "id": "mLNv8PSlO3A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T08:00:56Z",
        "channelId": "UCtn42_D9vz1jDAhtbPShMtQ",
        "title": "POSTAO SAM POZNAT U MINECRAFTU",
        "description": "Da li biste vi voleli da budete poznati drugari? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nUkoliko \u017eelite na\u0161e specijalne majice, posetite sajt: https://drugari.rs/ \n\nPogledajte Maxov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymax\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Minin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymina\n\n#Minecraft #Mata #drugari",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLNv8PSlO3A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLNv8PSlO3A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLNv8PSlO3A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLNv8PSlO3A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLNv8PSlO3A/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mata",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "minecraft",
          "Mata",
          "mata",
          "SuperMax",
          "supermax",
          "luna",
          "Luna",
          "majnkraft",
          "minecraft mod"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "POSTAO SAM POZNAT U MINECRAFTU",
          "description": "Da li biste vi voleli da budete poznati drugari? Pi\u0161ite u komentarima!\n\nUkoliko \u017eelite na\u0161e specijalne majice, posetite sajt: https://drugari.rs/ \n\nPogledajte Maxov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymax\nPogledajte Lunin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluna\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Dimetov kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydime\nPogledajte Minin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbymina\n\n#Minecraft #Mata #drugari"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "38826",
        "likeCount": "1321",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "45"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1YrKLbXjISXE3Utv9lq68HSHm2A",
      "id": "vA_LL3tvvrA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-09T12:32:04Z",
        "channelId": "UCtmMJ50FQfi_Ep3nSnnvouQ",
        "title": "Seksi - Darkside 2 (Official Video)",
        "description": "PORU\u010cI REALTAPE PACK: https://kojecrnicerak.com/shop/seksi-real-tape-bundle\nSlu\u0161aj REALTAPE: https://bfan.link/realtape\n\nCamera: Ognjen Djakov, Kosta Crnobrnja\nEdit: Ognjen Djakov, Kosta Crnobrnja\nColor: Kosta Crnobrnja\nThumbnail: byakica\n\nhttps://www.instagram.com/crnobrnjaa\nhttps://www.instagram.com/djakov\nhttps://www.instagram.com/byakica\n\nBeat: Gutin\nMix, master i aran\u017eman: MBM, \u0160omi\nhttps://www.instagram.com/gutinzz/\nhttps://www.instagram.com/mattiastani/\nhttps://www.instagram.com/zovumesomi/\n\nSeksi: https://www.instagram.com/seksisuperstar/\nCrni Cerak: https://www.instagram.com/crnicerak_darkside/\n\n#REALTAPE",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA_LL3tvvrA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA_LL3tvvrA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA_LL3tvvrA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA_LL3tvvrA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA_LL3tvvrA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Crni Cerak TV",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Seksi - Darkside 2 (Official Video)",
          "description": "PORU\u010cI REALTAPE PACK: https://kojecrnicerak.com/shop/seksi-real-tape-bundle\nSlu\u0161aj REALTAPE: https://bfan.link/realtape\n\nCamera: Ognjen Djakov, Kosta Crnobrnja\nEdit: Ognjen Djakov, Kosta Crnobrnja\nColor: Kosta Crnobrnja\nThumbnail: byakica\n\nhttps://www.instagram.com/crnobrnjaa\nhttps://www.instagram.com/djakov\nhttps://www.instagram.com/byakica\n\nBeat: Gutin\nMix, master i aran\u017eman: MBM, \u0160omi\nhttps://www.instagram.com/gutinzz/\nhttps://www.instagram.com/mattiastani/\nhttps://www.instagram.com/zovumesomi/\n\nSeksi: https://www.instagram.com/seksisuperstar/\nCrni Cerak: https://www.instagram.com/crnicerak_darkside/\n\n#REALTAPE"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "79444",
        "likeCount": "4516",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "128"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5T_9iYOL0g9a7ubeLw5ufjZ1o5M",
      "id": "0BpfRvdLfqM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T12:52:27Z",
        "channelId": "UCxDB-9Q-iNlkAWhRlqmBN1Q",
        "title": "NEO\u010cEKIVANO SAM UKRAO NAJNOVIJE BRAINROTOVE \u010cIM SU DO\u0160LI U IGRICU !!!",
        "description": "SUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/9d1S0Ghx0Ys\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and matureSUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/s5sMqeHSgsM\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BpfRvdLfqM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BpfRvdLfqM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BpfRvdLfqM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BpfRvdLfqM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BpfRvdLfqM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "50N3",
        "tags": [
          "50N3",
          "\u0160one",
          "Sone",
          "\u0160oneYT",
          "Brawl Stars",
          "Minecraft",
          "Roblox",
          "GTA V",
          "Trending"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NEO\u010cEKIVANO SAM UKRAO NAJNOVIJE BRAINROTOVE \u010cIM SU DO\u0160LI U IGRICU !!!",
          "description": "SUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/9d1S0Ghx0Ys\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and matureSUTRA IZLAZI NOVI VIDEO, LUPITE SUBSCRIBE I UPALITE ZVONCE!! :D\n\n\u25ba MOJ DRUGI YOUTUBE KANAL: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Pogledajte pro\u0161li video: https://youtu.be/s5sMqeHSgsM\n\u25ba Zapratite me na instagramu: https://www.instagram.com/sonejovanovic \n\n\u25ba Zapratite na White Shark: https://bit.ly/2Z8rbAY\n\u25ba Opremu koju koristim: https://cli.re/50N3WS\n\n\u25ba Drugi kanal: https://bit.ly/2yRfIIN\n\n\u25ba Dobrodosli u novi klip!  \n\n\u25ba Ostavite lajk u znak podrske i naravno , ako zelite jos ovakvih klipova !!\n\n\u25ba Business e-mail: svlogg@gmail.com\n\n\u25ba Muzika: https://incompetech.com/music/royalty-free/\n\n\u25ba YouTube:\n \u2714 Social Media: https://emdc.yt/5ON3\n\n\u25ba EMDC Network\n \u2714Facebook: https://emdc.yt/EMDCFB\n \u2714Instagram: https://emdc.yt/EMDCIN\n \u2714Web: http://emdcnetwork.com\n\n13+\nVideos on this channel might contain themes, topics and mature"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "48426",
        "likeCount": "3121",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "311"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NZSPMmMYaAuoYcRV8IdD_uYpx5Q",
      "id": "GMHH5RSuK6o",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T11:00:34Z",
        "channelId": "UCoXKYj3U_XQUCx5BRYd9Fgw",
        "title": "Angellina - Na Tvojim Rukama (Official Video)",
        "description": "Official music video for \u201cNa Tvojim Rukama\u201d by Angellina.\u200b\n\u2937  Stream: https://idjtunes.lnk.to/ntr\n\n\ud83d\udcf2 Angellina - Booking/PR/Brands : +381643651578 Magnus Media\n\nProduction: Lion records\nMusic: Angellina, Ivan Franovi\u0107\nLyrics: Angellina, Ivan Franovi\u0107\nArrangement: Ivan Franovi\u0107\nMale Vocal: Donnie\nGuitars: Vuk Mati\u0107\nBack vocals: Lejla Hot, Angellina, Ivan Franovi\u0107\nMix & Master: Milo\u0161 Trnini\u0107\nRecording studio: Lav studio \n\nVideo\nDirected by: Filip Nada\u0161ki\nDirector of photography: Filip Nada\u0161ki \nEdit&Color: Filip Nada\u0161ki\nOrganisation: Una \u017divanovi\u0107\nLighting: DT light\nDrone: Igor Janko\nAssistant: Du\u0161an Jeli\u010di\u0107\nStyling: Elena Nikolaevna\nMake up & hair: Slavica Uzelac \n\nAngellina social media\nhttps://www.instagram.com/angellinaofficial\nhttps://www.tiktok.com/@angellinavu\nhttps://x.com/angellina_sa_dj",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMHH5RSuK6o/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMHH5RSuK6o/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMHH5RSuK6o/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMHH5RSuK6o/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMHH5RSuK6o/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Angellina",
        "tags": [
          "Angellina"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Angellina - Na Tvojim Rukama (Official Video)",
          "description": "Official music video for \u201cNa Tvojim Rukama\u201d by Angellina.\u200b\n\u2937  Stream: https://idjtunes.lnk.to/ntr\n\n\ud83d\udcf2 Angellina - Booking/PR/Brands : +381643651578 Magnus Media\n\nProduction: Lion records\nMusic: Angellina, Ivan Franovi\u0107\nLyrics: Angellina, Ivan Franovi\u0107\nArrangement: Ivan Franovi\u0107\nMale Vocal: Donnie\nGuitars: Vuk Mati\u0107\nBack vocals: Lejla Hot, Angellina, Ivan Franovi\u0107\nMix & Master: Milo\u0161 Trnini\u0107\nRecording studio: Lav studio \n\nVideo\nDirected by: Filip Nada\u0161ki\nDirector of photography: Filip Nada\u0161ki \nEdit&Color: Filip Nada\u0161ki\nOrganisation: Una \u017divanovi\u0107\nLighting: DT light\nDrone: Igor Janko\nAssistant: Du\u0161an Jeli\u010di\u0107\nStyling: Elena Nikolaevna\nMake up & hair: Slavica Uzelac \n\nAngellina social media\nhttps://www.instagram.com/angellinaofficial\nhttps://www.tiktok.com/@angellinavu\nhttps://x.com/angellina_sa_dj"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "166266",
        "likeCount": "872",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "74"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hvSrlkNnKeVLLD_fXjDxrxbpIrM",
      "id": "jWNqhcb4lsU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T12:01:20Z",
        "channelId": "UCORo0ScZwNNH4gNn3rtBCpw",
        "title": "NAU\u010cIO SAM VOZITI AVION",
        "description": "SAURUS GANG SHOP\u2b07\ufe0f\nhttps://www.saurus-gang.com\n\nSUBSCRIBE ZA GANG https://www.youtube.com/@scrbaksaurus\n\nBussines\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udce9 scrbaksaurus@gmail.com\n\nKontakti\u2b07\ufe0f\nSaurus instagram : https://instagram.com/scrbaksaurus\nKidare instagram : https://instagram.com/saurus_kidare\n\nSaurus TikTok : https://www.tiktok.com/@scrbaksaurus\n\n#saurusgang #saurusgaming",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNqhcb4lsU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNqhcb4lsU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNqhcb4lsU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNqhcb4lsU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNqhcb4lsU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Saurus Gaming",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NAU\u010cIO SAM VOZITI AVION",
          "description": "SAURUS GANG SHOP\u2b07\ufe0f\nhttps://www.saurus-gang.com\n\nSUBSCRIBE ZA GANG https://www.youtube.com/@scrbaksaurus\n\nBussines\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udce9 scrbaksaurus@gmail.com\n\nKontakti\u2b07\ufe0f\nSaurus instagram : https://instagram.com/scrbaksaurus\nKidare instagram : https://instagram.com/saurus_kidare\n\nSaurus TikTok : https://www.tiktok.com/@scrbaksaurus\n\n#saurusgang #saurusgaming"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "38027",
        "likeCount": "1067",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "56"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BZk2QMost7F7PKataIKdDxj39wY",
      "id": "0Kxq1Ju24NM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T12:59:41Z",
        "channelId": "UCiZNnn7FzyB7hlY3A9tAgdw",
        "title": "KARADIN x VULE VU - ONAKO (OFFICIAL VISUAL)",
        "description": "STREAM: https://bfan.link/onako\n\nBooking & Info +381621645776\n\nMuzika: Karadin, Vule Vu\nTekst: Karadin, Vule Vu\nBeat: PROblematic\nAranzman: PROblematic\nMix, master: Vojke\n\nZenski vokal : Tali  -  https://www.instagram.com/n4talijaaa/\nPrateci vokal: Veraja  -  https://www.instagram.com/verajamarko/\n\nProduction: GET LOW\nVideo / Edit: Veraja, muziikqnt, FilipPvl\n\nInstagram:\n  / get_low_music  \n  / andrej_karadinovic  \n  / vukasin.dimitrijevic",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kxq1Ju24NM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kxq1Ju24NM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kxq1Ju24NM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kxq1Ju24NM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kxq1Ju24NM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Get Low Music",
        "tags": [
          "vojke",
          "djans",
          "pirana",
          "burj khalifa",
          "bahata",
          "mc stojan",
          "teodora dzehverovic",
          "djexon",
          "rasta",
          "balkaton",
          "idjvideos",
          "idjtunes",
          "vuk mob",
          "mili",
          "jala brat",
          "buba corelli",
          "senidah",
          "loca",
          "kamikaza"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "KARADIN x VULE VU - ONAKO (OFFICIAL VISUAL)",
          "description": "STREAM: https://bfan.link/onako\n\nBooking & Info +381621645776\n\nMuzika: Karadin, Vule Vu\nTekst: Karadin, Vule Vu\nBeat: PROblematic\nAranzman: PROblematic\nMix, master: Vojke\n\nZenski vokal : Tali  -  https://www.instagram.com/n4talijaaa/\nPrateci vokal: Veraja  -  https://www.instagram.com/verajamarko/\n\nProduction: GET LOW\nVideo / Edit: Veraja, muziikqnt, FilipPvl\n\nInstagram:\n  / get_low_music  \n  / andrej_karadinovic  \n  / vukasin.dimitrijevic"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "41210",
        "likeCount": "1512",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "175"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "XfipMFTJ22S0dtEJcxmRzFHoTDs",
      "id": "QIzMvOP4Cr0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T08:00:34Z",
        "channelId": "UC4ZhXLlObdlNGMc0HPcf1jA",
        "title": "Kovalski Pre\u017eivljava 99 Dana u Sumi, ali u Minecraft Verziji \ud83e\udee8\ud83d\ude31",
        "description": "\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QIzMvOP4Cr0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QIzMvOP4Cr0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QIzMvOP4Cr0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QIzMvOP4Cr0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QIzMvOP4Cr0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kovalski",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Kovalski Pre\u017eivljava 99 Dana u Sumi, ali u Minecraft Verziji \ud83e\udee8\ud83d\ude31",
          "description": "\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "54149",
        "likeCount": "2671",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "142"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0aN5u4ixwUx6GrivIdbf2K3V8dA",
      "id": "E3BZNndZPb4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-11T10:00:07Z",
        "channelId": "UCbqC4WPSxoxahHVnCfFTCxg",
        "title": "\u017dELJKO SAMARD\u017dI\u0106 - KAPU\u0106INO (OFFICIAL VIDEO 2025)",
        "description": "Label and copyright: \u017dELJKO SAMARD\u017dI\u0106 & MUSICPLAY\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale!\nPretplati se na kanal \u017deljka Samard\u017ei\u0107a: https://www.youtube.com/user/zsofficial\n\nSlu\u0161aj/Preuzmi: https://bfan.link/kapucino\n\nFollow \u017deljko:\n\u27a1\ufe0f   https://www.instagram.com/zeljko_samardzic  \n\u27a1\ufe0f   https://www.facebook.com/zeljkosamardzicofficial\n\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 - Romario\nTekst: Marina Tucakovi\u0107\nAranzman: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 - Romario \n\nBas: Vladimir \u017divkovi\u0107\nGitare: Vladimir \u017divkovi\u0107\nHarmonika: Daniel Bogdanovi\u0107\nTruba: Milo\u0161 Nikoli\u0107\nPrateci vokal: Minja Samard\u017ei\u0107\nMix & Mastering: Alek Aleksov\n\nVideo:\nZoom Production\n(Pe\u0111a Kecojevic,Zoran Radonji\u0107,Aleksandar \u0110urdi\u0107,Zorica \u0110uki\u0107)\n\nGlumci: Anja Drljevi\u0107, Ivan Nenezi\u0107\n\nHvala mladosti Kotora na u\u010de\u0161\u0107u u spotu koji je sniman na pla\u017enom baru \u201cMANDRA\u0106\u201d\n\n#zeljkosamardzic #kapucino #2025",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3BZNndZPb4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3BZNndZPb4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3BZNndZPb4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3BZNndZPb4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3BZNndZPb4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "\u017deljko Samard\u017ei\u0107",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u017dELJKO SAMARD\u017dI\u0106 - KAPU\u0106INO (OFFICIAL VIDEO 2025)",
          "description": "Label and copyright: \u017dELJKO SAMARD\u017dI\u0106 & MUSICPLAY\nZabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale!\nPretplati se na kanal \u017deljka Samard\u017ei\u0107a: https://www.youtube.com/user/zsofficial\n\nSlu\u0161aj/Preuzmi: https://bfan.link/kapucino\n\nFollow \u017deljko:\n\u27a1\ufe0f   https://www.instagram.com/zeljko_samardzic  \n\u27a1\ufe0f   https://www.facebook.com/zeljkosamardzicofficial\n\nMuzika: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 - Romario\nTekst: Marina Tucakovi\u0107\nAranzman: Aleksandar Peri\u0161i\u0107 - Romario \n\nBas: Vladimir \u017divkovi\u0107\nGitare: Vladimir \u017divkovi\u0107\nHarmonika: Daniel Bogdanovi\u0107\nTruba: Milo\u0161 Nikoli\u0107\nPrateci vokal: Minja Samard\u017ei\u0107\nMix & Mastering: Alek Aleksov\n\nVideo:\nZoom Production\n(Pe\u0111a Kecojevic,Zoran Radonji\u0107,Aleksandar \u0110urdi\u0107,Zorica \u0110uki\u0107)\n\nGlumci: Anja Drljevi\u0107, Ivan Nenezi\u0107\n\nHvala mladosti Kotora na u\u010de\u0161\u0107u u spotu koji je sniman na pla\u017enom baru \u201cMANDRA\u0106\u201d\n\n#zeljkosamardzic #kapucino #2025"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M32S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "54977",
        "likeCount": "1196",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "41"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "18RAzc4sbS8cvHHf6g2GVh6zKuA",
      "id": "K0wvKgxPv4w",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T09:00:38Z",
        "channelId": "UCo4wYJ-F0EobT6_VodyRWLQ",
        "title": "GUH REAKCIJA NA Da li Je Balkanska Scena Propala?",
        "description": "DAILY GIVEAWAYEVI - https://guhofficial.com ili https://guh.rs\n\nBusiness inquiries \u2794 guhsaiyan@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0wvKgxPv4w/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0wvKgxPv4w/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0wvKgxPv4w/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0wvKgxPv4w/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0wvKgxPv4w/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "GUH",
        "tags": [
          "guh",
          "Balkan",
          "Srbija",
          "guh saiyan",
          "guh live",
          "guh kocka",
          "cs2",
          "csgo skins",
          "csgoskins",
          "cs skins",
          "cs2 skins",
          "counter strike 2",
          "guh cs",
          "guh cs2",
          "guh csgoskins",
          "guh kutije",
          "cs case",
          "cs2 case opening",
          "guh case opening",
          "cs2 gameplay",
          "guh cs2 gameplay",
          "guh counter strike 2",
          "guh csgo-skins",
          "serbian cs",
          "serbian cs2"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "GUH REAKCIJA NA Da li Je Balkanska Scena Propala?",
          "description": "DAILY GIVEAWAYEVI - https://guhofficial.com ili https://guh.rs\n\nBusiness inquiries \u2794 guhsaiyan@gmail.com"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27684",
        "likeCount": "1027",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "46"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "t7uvZArUgbXvZ4d9BOmhD6YTHxU",
      "id": "SoRHIMY_2Oc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T13:03:47Z",
        "channelId": "UCcF7lkZqxzI2asePTbksVdA",
        "title": "BALTIC BAND & ANA KOKIC - OSTAVI MI (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "Official music video for \u201cOstavi Mi\u201d by Baltic Band and Ana Koki\u0107.\u200b\n\u2937 Stream/Download: https://idjtunes.lnk.to/ostavi-mi\n\n\ud83c\udfa7 Balkan Hitovi on Spotify \u25b6\ufe0f http://spotify.idjvideos.tv\n\n\ud83d\udcf2 Ana Kokic - Goran Le\u010di\u0107 Leka +38166404050\n\ud83d\udcf2 Baltic Band - Du\u0161an Vukojevi\u0107 +381621214142\n\n\ud83c\udfb6 Tekst: Milo\u0161 Roganovi\u0107\n\ud83c\udfb6 Muzika: Milo\u0161 Roganovi\u0107\n\ud83c\udfb6 Aran\u017eman: Milo\u0161 i Vuk Roganovi\u0107\n\ud83c\udfb6 Mix: Vuk Roganovi\u0107\n\n\ud83d\udcfd Video: Vedad Ja\u0161arevi\u0107\n\n\ud83d\udcf8 Follow Baltic Band:\nhttps://www.instagram.com/baltic_band_official\n\n\ud83d\udcf8 Follow Ana Kokic:\nhttps://www.instagram.com/anakokicmusic\n\n\ud83d\udcf8 Follow IDJVideos: \nhttp://www.facebook.com/idjvideos\nhttp://instagram.com/idjvideos \nhttp://tiktok.com/@idjvideos\nhttp://twitter.com/idjvideos \n\n\u00a9 2025 IDJTunes, under exclusive license to IDJDigital Limited.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SoRHIMY_2Oc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SoRHIMY_2Oc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SoRHIMY_2Oc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SoRHIMY_2Oc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SoRHIMY_2Oc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IDJVideos.TV",
        "tags": [
          "idjvideos",
          "pesme",
          "pjesme"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BALTIC BAND & ANA KOKIC - OSTAVI MI (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "Official music video for \u201cOstavi Mi\u201d by Baltic Band and Ana Koki\u0107.\u200b\n\u2937 Stream/Download: https://idjtunes.lnk.to/ostavi-mi\n\n\ud83c\udfa7 Balkan Hitovi on Spotify \u25b6\ufe0f http://spotify.idjvideos.tv\n\n\ud83d\udcf2 Ana Kokic - Goran Le\u010di\u0107 Leka +38166404050\n\ud83d\udcf2 Baltic Band - Du\u0161an Vukojevi\u0107 +381621214142\n\n\ud83c\udfb6 Tekst: Milo\u0161 Roganovi\u0107\n\ud83c\udfb6 Muzika: Milo\u0161 Roganovi\u0107\n\ud83c\udfb6 Aran\u017eman: Milo\u0161 i Vuk Roganovi\u0107\n\ud83c\udfb6 Mix: Vuk Roganovi\u0107\n\n\ud83d\udcfd Video: Vedad Ja\u0161arevi\u0107\n\n\ud83d\udcf8 Follow Baltic Band:\nhttps://www.instagram.com/baltic_band_official\n\n\ud83d\udcf8 Follow Ana Kokic:\nhttps://www.instagram.com/anakokicmusic\n\n\ud83d\udcf8 Follow IDJVideos: \nhttp://www.facebook.com/idjvideos\nhttp://instagram.com/idjvideos \nhttp://tiktok.com/@idjvideos\nhttp://twitter.com/idjvideos \n\n\u00a9 2025 IDJTunes, under exclusive license to IDJDigital Limited."
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10405",
        "likeCount": "363",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "45"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sk4l9Ju0RWOvVTTU-eMXW29R2Zg",
      "id": "yy-KABwQ_c8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T13:30:54Z",
        "channelId": "UCZbp-wYt5PiIkGmoEZ6ChmQ",
        "title": "HEIMDALL BOSS FIGHT me uni\u0161tio..",
        "description": "\ud83c\udfa5 U\u017eivo strimovi & dodatni content na: https://www.youtube.com/@mudja-plus\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/mudja/\n\ud83d\udcf9 TikTok: https://www.tiktok.com/@mudjv\n\n\ud83d\udc7e Najjeftinije mesto za igrice na internetu: https://www.instant-gaming.com/?igr=Mudja \n\n\u2709\ufe0f Za saradnje pi\u0161i na: mudja.official@gmail.com\n\n\ud83c\udfb6 Muzika iz videa: https://www.epidemicsound.com/\n\n#mudja #mudjaplus",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yy-KABwQ_c8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yy-KABwQ_c8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yy-KABwQ_c8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yy-KABwQ_c8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yy-KABwQ_c8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mudja",
        "tags": [
          "Mudja",
          "MudjaPlus"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "HEIMDALL BOSS FIGHT me uni\u0161tio..",
          "description": "\ud83c\udfa5 U\u017eivo strimovi & dodatni content na: https://www.youtube.com/@mudja-plus\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/mudja/\n\ud83d\udcf9 TikTok: https://www.tiktok.com/@mudjv\n\n\ud83d\udc7e Najjeftinije mesto za igrice na internetu: https://www.instant-gaming.com/?igr=Mudja \n\n\u2709\ufe0f Za saradnje pi\u0161i na: mudja.official@gmail.com\n\n\ud83c\udfb6 Muzika iz videa: https://www.epidemicsound.com/\n\n#mudja #mudjaplus"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H35M29S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "13617",
        "likeCount": "1297",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "80"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "pRwF-isfoozb-WS8jcPj7WBP2Bw",
      "id": "sm2snEW2EG8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-18T13:01:47Z",
        "channelId": "UCBiMpZjlU-V37dA7LePHVFQ",
        "title": "POPOVSKA - KRIPTO (Official Video)",
        "description": "#popovska  #kripto  \n\n\u2728THE SOLO CHAPTER\u2728\n\nKontakt: zedgeneracija@gmail.com\nZed TV: https://www.youtube.com/@UC-6YQpNHmqUFjhnoyk4OtFg \nStreaming: https://orcd.co/kripto\n\nFollow PaperMints on Instagram:\nhttps://www.instagram.com/papermints_srbija\n\nMusic: Limeni, Relja Torinno\nText: Relja Torinno\nArrangement: Jhinsen\nMix & Master: Jan Boric, Petar Vujovic - bargetto\n\nFilm by: Chameleon Film\nProducer: Sasa Dobrovski, Una Zivanovic\nDirected by: Sasa Dobrovski\nScript: Sasa Dobrovski\nDirector of photography: Vuk Papic\nCamera: Vuk Papic\nCamera assistant: Duall Equipment \nEdit: Zeezyana\nCGI: Marin Cosic\nColor Correction: Vuk Papic\nStudio: IDJ Videos\nLights: IDJ Videos\nScenography: Milos Josipovic, Lazar Josipovic, Sasa Josipovic, Sava Tanic\nSet orgnization: Una Zivanovic\n\nMakeup: Sara Jovanovic, Loakin\nHair: Ljubica Stepancev\nArtist stylist: Hana Derd\u017ei\u0107\nModel Stylist: Teodora Popovska\nStylist assistant: Anja Cvetkovic\nModels: Milica Daskalovic, Jelena Petrovic\n\nFollow Popovska:\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/t.popovska/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa2\n\nFollow Generacija Zed:\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/generacija_zed/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zedgeneracija",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm2snEW2EG8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Generacija Zed",
        "tags": [
          "popovska",
          "kripto",
          "generacija zed",
          "teodora popovska"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "POPOVSKA - KRIPTO (Official Video)",
          "description": "#popovska  #kripto  \n\n\u2728THE SOLO CHAPTER\u2728\n\nKontakt: zedgeneracija@gmail.com\nZed TV: https://www.youtube.com/@UC-6YQpNHmqUFjhnoyk4OtFg \nStreaming: https://orcd.co/kripto\n\nFollow PaperMints on Instagram:\nhttps://www.instagram.com/papermints_srbija\n\nMusic: Limeni, Relja Torinno\nText: Relja Torinno\nArrangement: Jhinsen\nMix & Master: Jan Boric, Petar Vujovic - bargetto\n\nFilm by: Chameleon Film\nProducer: Sasa Dobrovski, Una Zivanovic\nDirected by: Sasa Dobrovski\nScript: Sasa Dobrovski\nDirector of photography: Vuk Papic\nCamera: Vuk Papic\nCamera assistant: Duall Equipment \nEdit: Zeezyana\nCGI: Marin Cosic\nColor Correction: Vuk Papic\nStudio: IDJ Videos\nLights: IDJ Videos\nScenography: Milos Josipovic, Lazar Josipovic, Sasa Josipovic, Sava Tanic\nSet orgnization: Una Zivanovic\n\nMakeup: Sara Jovanovic, Loakin\nHair: Ljubica Stepancev\nArtist stylist: Hana Derd\u017ei\u0107\nModel Stylist: Teodora Popovska\nStylist assistant: Anja Cvetkovic\nModels: Milica Daskalovic, Jelena Petrovic\n\nFollow Popovska:\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/t.popovska/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa\nhttps://www.tiktok.com/@wolfdoraa2\n\nFollow Generacija Zed:\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/generacija_zed/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zedgeneracija"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "938997",
        "likeCount": "11570",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1101"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zivVMKvIAC1MA8mNyTP5kCKoYNs",
      "id": "ji7YIa_Z7iY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T17:00:56Z",
        "channelId": "UCZ9FgTvgNpsuaEO3AV7hEgQ",
        "title": "NAPADAMO 130 DRAFT ZA SVJETSKI REKORD ! FC 25",
        "description": "\u2022Instagram - https://instagram.com/vekiyt\n\u2022TikTok - https://www.tiktok.com/@vekiyt\n\u2022Business Inquiries - vekibusiness@gmail.com\n\n\u2022White Shark - https://cli.re/Veki\n\n#Veki\n#Reakcija\n#FC25\n#VekiFC",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji7YIa_Z7iY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji7YIa_Z7iY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji7YIa_Z7iY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji7YIa_Z7iY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji7YIa_Z7iY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Veki",
        "tags": [
          "Veki",
          "veki karijera",
          "veki liverpool",
          "veki fifa",
          "fut draft balkan",
          "fifa balkan",
          "Vedran \u0160imunovi\u0107",
          "Veki i sestra",
          "fifa karijera",
          "veki reakcija",
          "veki fut draft",
          "veki draft",
          "veki vlog",
          "fc 24 veki",
          "draft veki",
          "veki fc",
          "fc 24 draft",
          "fc 24 karijera",
          "fc balkan",
          "fc 25",
          "veki fc 25",
          "fc 25 karijera",
          "fc 25 balkan",
          "fc 25 draft",
          "Draft rekord",
          "129 draft",
          "Obaranje draft rekorda",
          "Svjetski rekord",
          "Tots draft",
          "Tots veki",
          "Tots fc 25",
          "Fut draft rekord",
          "130 draft",
          "futties draft rekord"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NAPADAMO 130 DRAFT ZA SVJETSKI REKORD ! FC 25",
          "description": "\u2022Instagram - https://instagram.com/vekiyt\n\u2022TikTok - https://www.tiktok.com/@vekiyt\n\u2022Business Inquiries - vekibusiness@gmail.com\n\n\u2022White Shark - https://cli.re/Veki\n\n#Veki\n#Reakcija\n#FC25\n#VekiFC"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "14015",
        "likeCount": "940",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "19"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GkCSKPmrF9GVaCwjC490L2y5oQ8",
      "id": "5e0E2dvXZow",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T08:28:40Z",
        "channelId": "UCPFkFp9YM3yK7EOhUn0aMDA",
        "title": "BAKA PRASE X VOYAGE - VVS (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "BAKA PRASE X VOYAGE - VVS (OFFICIAL VIDEO)\n\nhttps://www.instagram.com/bakaprase\nhttps://www.instagram.com/voyage.mp3",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5e0E2dvXZow/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5e0E2dvXZow/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5e0E2dvXZow/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5e0E2dvXZow/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5e0E2dvXZow/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BakaPrase",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BAKA PRASE X VOYAGE - VVS (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "BAKA PRASE X VOYAGE - VVS (OFFICIAL VIDEO)\n\nhttps://www.instagram.com/bakaprase\nhttps://www.instagram.com/voyage.mp3"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "132722",
        "likeCount": "1477",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "65"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BiPM4aol2Ogh63Dkh_fYhmfDp_Q",
      "id": "16IvHrKMJ5M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T14:00:03Z",
        "channelId": "UC4nEWSoV0_lhU9UbOBGU6cQ",
        "title": "Testirao Sam Nemogu\u0107e Mitove u UKRADI BRAINROTA Da Vidim Da Li RADE!!!!",
        "description": "\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16IvHrKMJ5M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16IvHrKMJ5M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16IvHrKMJ5M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16IvHrKMJ5M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16IvHrKMJ5M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RageArmy",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Testirao Sam Nemogu\u0107e Mitove u UKRADI BRAINROTA Da Vidim Da Li RADE!!!!",
          "description": "\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMonkeys Spinning Monkeys by Kevin MacLeod http://incompetech.com\nCreative Commons \u2014 Attribution 4.0 International \u2014 CC BY 4.0\nFree Download / Stream: https://bit.ly/Msm-Km\nMusic promoted by Audio Library   \n\n \u2022 Monkeys Spinning Monkeys \u2013 Kevin MacL  \n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nSong: \nMusic provided by Onestopmusic - No Copyright Music.\nCreative Commons - Attribution- CC 0"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27686",
        "likeCount": "658",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "56"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6ScpWKfg8g9JVM2I9n_BzUAp28M",
      "id": "6mkg5_vmTs0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:24:34Z",
        "channelId": "UC4NiCJv2nXpOIDc-hzkZZJQ",
        "title": "Who See - No\u0107no kupanje",
        "description": "\u00a9 & \u2117 KLAPA MUZIK 2025\nBooking & PR: Nikola Rajovi\u0107 beatspermontenegro@gmail.com\nPlatforme: https://linktr.ee/whoseeklapa\nInstagram:  https://www.instagram.com/whoseeofficial/\nFacebook:  https://www.facebook.com/WhoSeeOfficial\n\nNo\u0107no kupanje\nTekst: Mario \u0110or\u0111evi\u0107, Dejan Dedovi\u0107\nMuzika: Mario \u0110or\u0111evi\u0107\nhttps://www.instagram.com/noyzws/\nAran\u017eman: Mario \u0110or\u0111evi\u0107, Dejan Dedovi\u0107\nhttps://www.instagram.com/verandabeatz/\nMix: Aleksandar Maldaner Dalmo\nhttps://www.instagram.com/dalmomix/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mkg5_vmTs0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mkg5_vmTs0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mkg5_vmTs0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mkg5_vmTs0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mkg5_vmTs0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "WhoSeeKlapa",
        "tags": [
          "whosee",
          "klapa",
          "noyz",
          "dedduh",
          "nocnokupanje",
          "montenegro",
          "kotor",
          "hercegnovi",
          "budva",
          "plaza",
          "crnagora",
          "papalada",
          "naselje",
          "nemamtikad",
          "djesekupas"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Who See - No\u0107no kupanje",
          "description": "\u00a9 & \u2117 KLAPA MUZIK 2025\nBooking & PR: Nikola Rajovi\u0107 beatspermontenegro@gmail.com\nPlatforme: https://linktr.ee/whoseeklapa\nInstagram:  https://www.instagram.com/whoseeofficial/\nFacebook:  https://www.facebook.com/WhoSeeOfficial\n\nNo\u0107no kupanje\nTekst: Mario \u0110or\u0111evi\u0107, Dejan Dedovi\u0107\nMuzika: Mario \u0110or\u0111evi\u0107\nhttps://www.instagram.com/noyzws/\nAran\u017eman: Mario \u0110or\u0111evi\u0107, Dejan Dedovi\u0107\nhttps://www.instagram.com/verandabeatz/\nMix: Aleksandar Maldaner Dalmo\nhttps://www.instagram.com/dalmomix/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "56236",
        "likeCount": "1887",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "142"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "027vhyrlBJyQEBb3NgzRk8jrVjc",
      "id": "FbCF_H4ZD64",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T03:30:12Z",
        "channelId": "UCm-X6o81nRsXQTmqpyArkBQ",
        "title": "I hosted an ADMIN ABUSE on GROW A GARDEN",
        "description": "Thanks @JandelLive play grow a garden here support a small developer like Jandel https://www.roblox.com/games/126884695634066/Grow-a-Garden\nToday I hosted an admin abuse to 20 million people",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbCF_H4ZD64/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbCF_H4ZD64/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbCF_H4ZD64/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbCF_H4ZD64/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbCF_H4ZD64/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Flamingo",
        "tags": [
          "Family",
          "friendly"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "I hosted an ADMIN ABUSE on GROW A GARDEN",
          "description": "Thanks @JandelLive play grow a garden here support a small developer like Jandel https://www.roblox.com/games/126884695634066/Grow-a-Garden\nToday I hosted an admin abuse to 20 million people"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2474642",
        "likeCount": "103491",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "11839"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YpOL63TgITqoUBz3UpZ_Dw5Er6c",
      "id": "A9Cennd0H2M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T13:00:06Z",
        "channelId": "UCKKuLamy2Dhl-lbf_N-X7Ag",
        "title": "Cuki - Na\u0161e Stvari (Official Music Video)",
        "description": "Cuki - Na\u0161e Stvari\n\n\nDirected, Shot, Edited, Colored by:\nVanjoja (Jovan Janji\u0107)\nIg: https://www.instagram.com/vanjoja?igsh=bG80cWpqc2JoZW04\n\nRecorded in: 381 House\nIg https://www.instagram.com/381._house_studio?igsh=dGU3Y2x6eHc2aGQ3\n\nMix/master MONSI (Simon \u010covikanovi\u0107)\nIg: https://www.instagram.com/monsi_381?igsh=bmdrMjVhZWtvZDZ6\n\nProd by : Te\u0161keBeatz\nIg: https://www.instagram.com/_teske_00_?igsh=MnRndDFwaTlkcHV2\n\nSVA PRAVA ZADRZAVA ISPOD NULE, NEMOJTE DA KACITE VIDEO NA SVOJ KANAL",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A9Cennd0H2M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A9Cennd0H2M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A9Cennd0H2M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A9Cennd0H2M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/A9Cennd0H2M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ispod Nule",
        "tags": [
          "nasa stvar",
          "cuki nasa stvar",
          "ispod nule cuki",
          "cuki ispodnule",
          "nase stvari cuki",
          "nase stvari"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Cuki - Na\u0161e Stvari (Official Music Video)",
          "description": "Cuki - Na\u0161e Stvari\n\n\nDirected, Shot, Edited, Colored by:\nVanjoja (Jovan Janji\u0107)\nIg: https://www.instagram.com/vanjoja?igsh=bG80cWpqc2JoZW04\n\nRecorded in: 381 House\nIg https://www.instagram.com/381._house_studio?igsh=dGU3Y2x6eHc2aGQ3\n\nMix/master MONSI (Simon \u010covikanovi\u0107)\nIg: https://www.instagram.com/monsi_381?igsh=bmdrMjVhZWtvZDZ6\n\nProd by : Te\u0161keBeatz\nIg: https://www.instagram.com/_teske_00_?igsh=MnRndDFwaTlkcHV2\n\nSVA PRAVA ZADRZAVA ISPOD NULE, NEMOJTE DA KACITE VIDEO NA SVOJ KANAL"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M11S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "6163",
        "likeCount": "288",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "33"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "rnnNnDqcaJVJYh7hYlKT8-Tfy0o",
      "id": "zglHae8gqMQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T16:22:29Z",
        "channelId": "UCIOsavYz3wZpo45YXX5DzTg",
        "title": "KNELETHON DAN 12 -  BLIZU SMO CILJA PREVISE!",
        "description": "Instagram:  https://www.instagram.com/___nellee__/\nViber Grupa: https://invite.viber.com/?g2=AQAaB01SWI%2F3c1SmpsHXaeOq1av2p%2FtAnxy9ygVcO53EKXQxfgAuA4KEciEWQRsW\n\ud83d\udcb0 DONACIJE \ud83d\udcb0: https://streamlabs.com/kneleus1\n\ud83d\udcb3  Postanite MEMBER na kanalu \ud83d\udcb3 : https://www.youtube.com/channel/UCIOsavYz3wZpo45YXX5DzTg/join\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nDonacije : Stream donacije su dobrodo\u0161le, ali nikada obavezne, donacije ne mogu biti refundirane.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zglHae8gqMQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zglHae8gqMQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zglHae8gqMQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zglHae8gqMQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zglHae8gqMQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kneleus",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "KNELETHON DAN 12 -  BLIZU SMO CILJA PREVISE!",
          "description": "Instagram:  https://www.instagram.com/___nellee__/\nViber Grupa: https://invite.viber.com/?g2=AQAaB01SWI%2F3c1SmpsHXaeOq1av2p%2FtAnxy9ygVcO53EKXQxfgAuA4KEciEWQRsW\n\ud83d\udcb0 DONACIJE \ud83d\udcb0: https://streamlabs.com/kneleus1\n\ud83d\udcb3  Postanite MEMBER na kanalu \ud83d\udcb3 : https://www.youtube.com/channel/UCIOsavYz3wZpo45YXX5DzTg/join\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nDonacije : Stream donacije su dobrodo\u0161le, ali nikada obavezne, donacije ne mogu biti refundirane."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5H17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "110441",
        "likeCount": "1300",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "l4n4JawAOXqbOYvTJxHmWh39_M4",
      "id": "dnvZMKukL20",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-10T10:00:53Z",
        "channelId": "UCQXNx9PZM-wcvdd5aIfk0YA",
        "title": "Alo Mala",
        "description": "Provided to YouTube by Full House Ent.\n\nAlo Mala \u00b7 Lacku\n\nAlo Mala\n\n\u2117 Full House Ent.\n\nReleased on: 2025-08-11\n\nProducer: Relja Matija\u0161 Beverli\nComposer: Dimitrije Lacku Spirovski\nLyricist: Dimitrije Lacku Spirovski\nArranger: Dimitrije Lacku Spirovski\nArranger: Relja Matija\u0161 Beverli\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnvZMKukL20/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnvZMKukL20/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnvZMKukL20/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnvZMKukL20/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dnvZMKukL20/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lacku - Topic",
        "tags": [
          "Lacku",
          "Alo Mala"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Alo Mala",
          "description": "Provided to YouTube by Full House Ent.\n\nAlo Mala \u00b7 Lacku\n\nAlo Mala\n\n\u2117 Full House Ent.\n\nReleased on: 2025-08-11\n\nProducer: Relja Matija\u0161 Beverli\nComposer: Dimitrije Lacku Spirovski\nLyricist: Dimitrije Lacku Spirovski\nArranger: Dimitrije Lacku Spirovski\nArranger: Relja Matija\u0161 Beverli\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "26822",
        "likeCount": "807",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "yLqeIbXACuCIKmXuUqlwNso0dh4",
      "id": "-95bXnFuKs8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-13T08:00:00Z",
        "channelId": "UC3aVGpDQ4G_YwngcKs-UHWw",
        "title": "MINECRAFT, ALI NAS BLOKOVI NAPADAJU!",
        "description": "\ud83d\udecd\ufe0f MAJICE USKORO MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE:\nWebsite: https://lunaluka.com/\nInstagram: https://instagram.com/lunalukashop/\n\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lunalukabusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n#Minecraft #Luna",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-95bXnFuKs8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-95bXnFuKs8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-95bXnFuKs8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-95bXnFuKs8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-95bXnFuKs8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luna  ",
        "tags": [
          "luna",
          "supermax",
          "super max",
          "minecraft",
          "luna i super max",
          "super max i luna",
          "minecraft mod",
          "luka",
          "mata",
          "luna i luka",
          "luka i luna"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sr",
        "localized": {
          "title": "MINECRAFT, ALI NAS BLOKOVI NAPADAJU!",
          "description": "\ud83d\udecd\ufe0f MAJICE USKORO MO\u017dETE PORU\u010cITI OVDE:\nWebsite: https://lunaluka.com/\nInstagram: https://instagram.com/lunalukashop/\n\nPogledajte Lukin kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbyluka\nPogledajte Matin kanal: https://youtube.com/@minecraftbymata\nPogledajte Drugari kanal: https://www.youtube.com/@minecraftbydrugari\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/minecraftbyluna/\n\ud83d\udcf7 TikTok: https://www.tiktok.com/@minecraftbyluna_/\n\n\ud83d\udce7 Business Inquiries: lunalukabusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfab Server omogu\u0107en od strane https://e-gear.net/\n\ud83c\udfab Iskoristite kupon kod LUNA od 30% popusta na prvu kupovinu\n\n#Minecraft #Luna"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sr"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21058",
        "likeCount": "682",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "53"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aTQ0Eh6aqYqlOcplnkDfAEPeLRI",
      "id": "FMX98ROVRCE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-14T03:00:07Z",
        "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
        "title": "LISA - DREAM feat. Kentaro Sakaguchi (Official Short Film MV)",
        "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nI\u2019ve been thinking \nThat I got no idea what you\u2019re thinking \nAre you happy? Are you sad?\nAre you always gonna hate me for that night in Tokyo? \nWhen it ended \nI kinda hoped that it\u2019d be open ended\nBut you never looked back \nWell I guess you can\u2019t hold on to something once you let it go \nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI guess that I\u2019m taking what I can get \n\u2018Cause I don\u2019t get nothing new from your friends \nIf you got the harder side of the break \nThen why is it harder for me to take \nThere\u2019s so much I might never get to say, ay\nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI-I-I know it\u2019s only in my mind\nPlaying three nights on the stereo\nLike a movie scene, DiCaprio \nOh l-I-I put my make up on just to fall asleep\nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is something we\u2019ll never be\nIt\u2019s bittersweet\nCan we be friends at least\n\nCredits:\nStarring.\nLalisa Manobal\nKentaro Sakaguchi\n\nA film by ARFILM @arfilm_ojun\nWritten & Directed by OJun Kwon\n\nAssistant Director. Choi Ji Hwan\nField Producer. Jeong Ji Won\nProduction Assistant. Kim Jun Seo / Kim Seong Jun /\nPark Sang Joon / Jang Kyu Seong / Heo Seong Won / Park Seong Ho / Seol Hyun Jun\n\nDirector of Photography. Eumko\n1st AC(Focus Puller). Lee Young Woo\n2nd AC. Ko Yun Tae / Kim So Yul / Kim Ji Min\n3rd AC. Choi Seo Young / Shin Cheol Min\nDIT. Choi Jeong Woong\n\nGaffer. Song Hyun Suk\n1st Assistant. Choi Jung Hyun\n2nd Assistant. Choi Jong Bok\n2nd Assistant. Min Jun Hee\n2nd Assistant. Seo Su Min\n3rd Assistant. Heo Gun / Kong Il-ho\n4th Assistant. Sin Hyeon Jo / Song U Jin\n\nArt Director. Jang Zezeen\n1st Assistant. Noh Ji Su / Shin Soon Ok\n2nd Assistant. Kang Joo Hyuk\n3rd Assistant. Jo Na Hyeon / Lee Sang Joon / Kim Hyo Jun\n\nKey Grip. Lee Nam Kwon\nBest Boy. Lee Jun Hee\nGrip. Kim Jae Man / Yun Dae Sang\n\nSpecial Effect. Park Yo Seop\nSpecial Effect Team. Kim Uk / Ahn Won Seop / Ham Chungu\n\nDrone Camera. GODFINGER\nDrone Operator. Lee Min Jae\nGimbal Operator. Cha Jun Hwan\nAssistant. Park Young Jun\n\nLocation Manager. Cho Kyoung Jong\nLocation Sound & Sound Mixer. Choi Jin Young\n\n2D. [NULL STUDIO] Kim Min Jun / Kim Han Ki / Lee Geun Do\n2D. Kim Soo Wan\n\nDI. Lucid Color\nColorist. Ko Won Seok\nDI Crew. Kim Da In / Bae Su Hyeon / Yeom Bo Ram / Hong Hye Won\nDI Producer. Kim Onew\nManager. Seo Yu Jin\n\nSound Effects. Yosi\n\nLisa Management. Alice Kang, Wonjae Park, Chase Johnson \nLisa Creative. Emily Jang \nStylist. Nanist\nMake-up Artist. Myungsun Lee \nMake-up Assistant. Insung Cho\nHair Stylist. Hyeyeon Jang\nHair Assistant. Jieyoon Cho\nPersonal Stylist. Nanist\n\nKentaro Management: KANA MATSUKURA MOMOKA HAYASHI\nMake-up Artist: LEE JIYOUNG\nHair. RUMI HIROSE\nStylist. TAICHI SUMURA\nInterpreter. JANG SEUNGHOON\n\n#LISA #Dream #KentaroSakaguchi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LLOUD Official",
        "tags": [
          "Blackpink",
          "Lisa",
          "Music",
          "Fashion",
          "K-Pop",
          "kpop",
          "LLoud",
          "dance",
          "dancing",
          "lili",
          "lilifilms",
          "korea",
          "LISA dream",
          "lisa Kentaro",
          "dream lyrics",
          "dream short film",
          "lisa short film",
          "Kentaro Sakaguchi",
          "LISA new music",
          "LISA new album",
          "LISA alter ego",
          "alter ego",
          "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
          "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
          "lalisa",
          "lily",
          "lillies",
          "blinks",
          "pop music",
          "rockstar",
          "money",
          "\u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
          "\u0e25\u0e25\u0e34\u0e29\u0e32",
          "\u0e25\u0e34\u0e25\u0e35\u0e48",
          "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
          "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
          "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
          "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
          "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
          "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
          "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
          "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
          "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
          "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
          "\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19",
          "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e19",
          "\ub9ac\uc0ac",
          "\ub77c\ub9ac\uc0ac",
          "\ub9b4\ub9ac",
          "\ubc31\ud569",
          "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
          "\ube14\ub9c1\ud06c",
          "\ube14\ub9c1\ud06c\ub4e4",
          "\ucf00\uc774\ud31d",
          "\ud31d",
          "\ud31d \uc74c\uc545",
          "\ub77c\uc6b0\ub4dc",
          "\ub77c\uc6b0\ub4dc \ub9ac\uc0ac",
          "\ub77d\uc2a4\ud0c0",
          "\uba38\ub2c8"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LISA - DREAM feat. Kentaro Sakaguchi (Official Short Film MV)",
          "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nI\u2019ve been thinking \nThat I got no idea what you\u2019re thinking \nAre you happy? Are you sad?\nAre you always gonna hate me for that night in Tokyo? \nWhen it ended \nI kinda hoped that it\u2019d be open ended\nBut you never looked back \nWell I guess you can\u2019t hold on to something once you let it go \nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI guess that I\u2019m taking what I can get \n\u2018Cause I don\u2019t get nothing new from your friends \nIf you got the harder side of the break \nThen why is it harder for me to take \nThere\u2019s so much I might never get to say, ay\nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI-I-I know it\u2019s only in my mind\nPlaying three nights on the stereo\nLike a movie scene, DiCaprio \nOh l-I-I put my make up on just to fall asleep\nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is something we\u2019ll never be\nIt\u2019s bittersweet\nCan we be friends at least\n\nCredits:\nStarring.\nLalisa Manobal\nKentaro Sakaguchi\n\nA film by ARFILM @arfilm_ojun\nWritten & Directed by OJun Kwon\n\nAssistant Director. Choi Ji Hwan\nField Producer. Jeong Ji Won\nProduction Assistant. Kim Jun Seo / Kim Seong Jun /\nPark Sang Joon / Jang Kyu Seong / Heo Seong Won / Park Seong Ho / Seol Hyun Jun\n\nDirector of Photography. Eumko\n1st AC(Focus Puller). Lee Young Woo\n2nd AC. Ko Yun Tae / Kim So Yul / Kim Ji Min\n3rd AC. Choi Seo Young / Shin Cheol Min\nDIT. Choi Jeong Woong\n\nGaffer. Song Hyun Suk\n1st Assistant. Choi Jung Hyun\n2nd Assistant. Choi Jong Bok\n2nd Assistant. Min Jun Hee\n2nd Assistant. Seo Su Min\n3rd Assistant. Heo Gun / Kong Il-ho\n4th Assistant. Sin Hyeon Jo / Song U Jin\n\nArt Director. Jang Zezeen\n1st Assistant. Noh Ji Su / Shin Soon Ok\n2nd Assistant. Kang Joo Hyuk\n3rd Assistant. Jo Na Hyeon / Lee Sang Joon / Kim Hyo Jun\n\nKey Grip. Lee Nam Kwon\nBest Boy. Lee Jun Hee\nGrip. Kim Jae Man / Yun Dae Sang\n\nSpecial Effect. Park Yo Seop\nSpecial Effect Team. Kim Uk / Ahn Won Seop / Ham Chungu\n\nDrone Camera. GODFINGER\nDrone Operator. Lee Min Jae\nGimbal Operator. Cha Jun Hwan\nAssistant. Park Young Jun\n\nLocation Manager. Cho Kyoung Jong\nLocation Sound & Sound Mixer. Choi Jin Young\n\n2D. [NULL STUDIO] Kim Min Jun / Kim Han Ki / Lee Geun Do\n2D. Kim Soo Wan\n\nDI. Lucid Color\nColorist. Ko Won Seok\nDI Crew. Kim Da In / Bae Su Hyeon / Yeom Bo Ram / Hong Hye Won\nDI Producer. Kim Onew\nManager. Seo Yu Jin\n\nSound Effects. Yosi\n\nLisa Management. Alice Kang, Wonjae Park, Chase Johnson \nLisa Creative. Emily Jang \nStylist. Nanist\nMake-up Artist. Myungsun Lee \nMake-up Assistant. Insung Cho\nHair Stylist. Hyeyeon Jang\nHair Assistant. Jieyoon Cho\nPersonal Stylist. Nanist\n\nKentaro Management: KANA MATSUKURA MOMOKA HAYASHI\nMake-up Artist: LEE JIYOUNG\nHair. RUMI HIROSE\nStylist. TAICHI SUMURA\nInterpreter. JANG SEUNGHOON\n\n#LISA #Dream #KentaroSakaguchi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M9S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5558947",
        "likeCount": "851575",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "53921"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dCY-gFoDn-gB89iaapq_RTTS6kQ",
      "id": "3_6SYvNaAxM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-12T16:22:49Z",
        "channelId": "UCI2BGOdU6gi8O6b16HHB20w",
        "title": "REBUILDING MANCHESTER UNITEDA SA NOVIM POJACANJIMA! OD BLATA DO ZLATA FC25",
        "description": "Postani member: https://www.youtube.com/channel/UCI2BGOdU6gi8O6b16HHB20w/join\n\nWhite Shark: https://cli.re/Idzo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/idzo24/?hl=sr\n\nBusiness Inquiries / Poslovni Kontakt: idzo1924@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6SYvNaAxM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6SYvNaAxM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6SYvNaAxM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6SYvNaAxM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6SYvNaAxM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Idzo",
        "tags": [
          "FC25",
          "FUT DRAFT",
          "IDZO",
          "VEKI",
          "MUDJA",
          "ISHOWSPEEED",
          "BAKA PRASE",
          "YAMAL",
          "FOOTBALL",
          "SOCCER",
          "ishowspeed",
          "bilbao",
          "bosna",
          "ishowspeed bosna",
          "nuni"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "REBUILDING MANCHESTER UNITEDA SA NOVIM POJACANJIMA! OD BLATA DO ZLATA FC25",
          "description": "Postani member: https://www.youtube.com/channel/UCI2BGOdU6gi8O6b16HHB20w/join\n\nWhite Shark: https://cli.re/Idzo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/idzo24/?hl=sr\n\nBusiness Inquiries / Poslovni Kontakt: idzo1924@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-GB"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT36M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "13325",
        "likeCount": "945",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "36"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 158,
    "resultsPerPage": 50
  }
}