{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "M1VOg7Oq_SnbkAFUUxrEd5EFxUU",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "srmq21tXWVYZOdvv8v7fjEMM0k4",
      "id": "dcdVIZ7MNlg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:02:17Z",
        "channelId": "UCAdN9VApym_qAQirG-kROvg",
        "title": "Luan Pereira, @MuriloHuff, @GustavoMioto - ACHOU QUE EU IA SER TROUXA (Debaixo do Meu Chap\u00e9u)",
        "description": "Assista agora o clipe oficial da m\u00fasica ACHOU QUE EU IA SER TROUXA do cantor Luan Pereira com colabora\u00e7\u00e3o de Murilo Huff e Gustavo Mioto. A faixa \u00e9 o faz parte do dvd DEBAIXO DO MEU CHAPEU gravado em Maring\u00e1/PR.\n\nSiga o cantor Luan Pereira nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/luanpereiracantor   \u2500\u2500  https://www.tiktok.com/@luanpereiracantor\n\nOu\u00e7a o VOL. 1 do dvd DEBAIXO DO MEU CHAPEU no seu app favorito:\nhttps://ads.somlivre.com.br/DEBAIXO_DO_MEU_CHAPEU_Vol_1\n\nContato para Shows: 62 9653-8762 \n\n-\n\nACHOU QUE EU IA SER TROUXA\n(Composi\u00e7\u00e3o: Eduardo Godoy/ Luan Pereira / Mateus Candotti) \n\nC\u00ea viu que a minha foto sumiu? Bloqueei\nC\u00ea viu que eu n\u00e3o te atendi? Recusei\nSe eu posso me tratar melhor do que voc\u00ea me trata\nPor que \u00e9 que eu vou aceitar ser seu fim de balada\n\nEu t\u00f4 me libertando de voc\u00ea\nEu nunca mais vou me submeter \nA ser tratado como lixo\nComo c\u00ea vem falar isso?\nNossa, c\u00ea mudou demais!\n\nC\u00ea achou que eu ia ser trouxa\nPor toda vida\nQue c\u00ea ia me ter na hora que queria\nVoc\u00ea n\u00e3o me pega nunca mais\nAquele eu antigo morreu\nN\u00e3o deu valor\nPerdeu\nN\u00e3o deu valor\n\nC\u00ea achou que eu ia ser trouxa\nPor toda vida\nQue c\u00ea ia me ter na hora que queria\nVoc\u00ea n\u00e3o me pega nunca mais\nAquele eu antigo morreu\nN\u00e3o deu valor\nPerdeu\nN\u00e3o deu valor\nPerdeu\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of: Jhonata Geise\n\n#LuanPereira  #GustavoMioto #MuriloHuff",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcdVIZ7MNlg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcdVIZ7MNlg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcdVIZ7MNlg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcdVIZ7MNlg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcdVIZ7MNlg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luan Pereira LP",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Luan Pereira, @MuriloHuff, @GustavoMioto - ACHOU QUE EU IA SER TROUXA (Debaixo do Meu Chap\u00e9u)",
          "description": "Assista agora o clipe oficial da m\u00fasica ACHOU QUE EU IA SER TROUXA do cantor Luan Pereira com colabora\u00e7\u00e3o de Murilo Huff e Gustavo Mioto. A faixa \u00e9 o faz parte do dvd DEBAIXO DO MEU CHAPEU gravado em Maring\u00e1/PR.\n\nSiga o cantor Luan Pereira nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/luanpereiracantor   \u2500\u2500  https://www.tiktok.com/@luanpereiracantor\n\nOu\u00e7a o VOL. 1 do dvd DEBAIXO DO MEU CHAPEU no seu app favorito:\nhttps://ads.somlivre.com.br/DEBAIXO_DO_MEU_CHAPEU_Vol_1\n\nContato para Shows: 62 9653-8762 \n\n-\n\nACHOU QUE EU IA SER TROUXA\n(Composi\u00e7\u00e3o: Eduardo Godoy/ Luan Pereira / Mateus Candotti) \n\nC\u00ea viu que a minha foto sumiu? Bloqueei\nC\u00ea viu que eu n\u00e3o te atendi? Recusei\nSe eu posso me tratar melhor do que voc\u00ea me trata\nPor que \u00e9 que eu vou aceitar ser seu fim de balada\n\nEu t\u00f4 me libertando de voc\u00ea\nEu nunca mais vou me submeter \nA ser tratado como lixo\nComo c\u00ea vem falar isso?\nNossa, c\u00ea mudou demais!\n\nC\u00ea achou que eu ia ser trouxa\nPor toda vida\nQue c\u00ea ia me ter na hora que queria\nVoc\u00ea n\u00e3o me pega nunca mais\nAquele eu antigo morreu\nN\u00e3o deu valor\nPerdeu\nN\u00e3o deu valor\n\nC\u00ea achou que eu ia ser trouxa\nPor toda vida\nQue c\u00ea ia me ter na hora que queria\nVoc\u00ea n\u00e3o me pega nunca mais\nAquele eu antigo morreu\nN\u00e3o deu valor\nPerdeu\nN\u00e3o deu valor\nPerdeu\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of: Jhonata Geise\n\n#LuanPereira  #GustavoMioto #MuriloHuff"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M42S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "379981",
        "likeCount": "32761",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "879"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-TSw5g8MuvvrAQr8gPcjbOITxGo",
      "id": "RunqDqOKXRQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:33:52Z",
        "channelId": "UCmF5w6pmvYfnMOqjQowgraA",
        "title": "Novo trailer e Data de Lan\u00e7amento de Garten of Banban 8! Mas vale a pena dar uma chance?",
        "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um v\u00eddeo com o novo trailer e data de lan\u00e7amento de Garten of Banban 8. Muitos inscritos aqui do canal pediram para ver o novo trailer de Garten of Banban 8, com a esperan\u00e7a de que Banban 8 esteja melhor do que os outros jogos. Na verdade, Garten of Banban 8 recebeu um novo trailer com data de lan\u00e7amento oficial do jogo. Como est\u00e1 Garten of Banban 8? Vale a pena essa espera pelo jogo?\n\nGarten of Banban 8 foi prometido como um dos melhores jogos da s\u00e9rie de Garten of Banban e um novo trailer com a data de lan\u00e7amento de Banban 8 foi postado oficialmente. Muitos inscritos f\u00e3s de Garten of Banban t\u00eam a esperan\u00e7a de que Banban 8 seja o melhor jogo, com dublagem em portugu\u00eas PT-BR e melhorias na gameplay e gr\u00e1ficos.\n\nVeja a data de lan\u00e7amento de Garten of Banban 8 no novo trailer oficial! Como ser\u00e1 a hist\u00f3ria de Garten of Banban 8? Ser\u00e1 que vale a pena fazer teorias e esperar uma gameplay melhor que os antigos?\n------------------------------------\n\nGarten of Banban 8 Dublado:\nhttps://youtu.be/iCt1xW2OYl4\n\n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RunqDqOKXRQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RunqDqOKXRQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RunqDqOKXRQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RunqDqOKXRQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RunqDqOKXRQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Terrorizando",
        "tags": [
          "terrorizando",
          "garten of banban 8 trailer",
          "garten of banban 8",
          "banban 8",
          "garten of banbna 8 data",
          "garten of banban 8 lan\u00e7amento",
          "garten of banban",
          "garten of banban 8 teaser trailer",
          "garten of banban trailer",
          "garten of banban 8 dublado",
          "garten of banban 8 teaser",
          "garten of banban 8 data de lan\u00e7amento",
          "garten of banban 8 novo trailer",
          "garten of banban 8 dublado ptbr",
          "terrorizando garten of banban",
          "banban 8 data",
          "banban 8 trailer",
          "banban 8 gameplay",
          "garten of banban 8 gameplay"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Novo trailer e Data de Lan\u00e7amento de Garten of Banban 8! Mas vale a pena dar uma chance?",
          "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um v\u00eddeo com o novo trailer e data de lan\u00e7amento de Garten of Banban 8. Muitos inscritos aqui do canal pediram para ver o novo trailer de Garten of Banban 8, com a esperan\u00e7a de que Banban 8 esteja melhor do que os outros jogos. Na verdade, Garten of Banban 8 recebeu um novo trailer com data de lan\u00e7amento oficial do jogo. Como est\u00e1 Garten of Banban 8? Vale a pena essa espera pelo jogo?\n\nGarten of Banban 8 foi prometido como um dos melhores jogos da s\u00e9rie de Garten of Banban e um novo trailer com a data de lan\u00e7amento de Banban 8 foi postado oficialmente. Muitos inscritos f\u00e3s de Garten of Banban t\u00eam a esperan\u00e7a de que Banban 8 seja o melhor jogo, com dublagem em portugu\u00eas PT-BR e melhorias na gameplay e gr\u00e1ficos.\n\nVeja a data de lan\u00e7amento de Garten of Banban 8 no novo trailer oficial! Como ser\u00e1 a hist\u00f3ria de Garten of Banban 8? Ser\u00e1 que vale a pena fazer teorias e esperar uma gameplay melhor que os antigos?\n------------------------------------\n\nGarten of Banban 8 Dublado:\nhttps://youtu.be/iCt1xW2OYl4\n\n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17681",
        "likeCount": "1764",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "271"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nr5BTw24lA9rA27Jt9v6HGGKUek",
      "id": "xxdPIZXYTvI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T13:02:04Z",
        "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
        "title": "Criei Um Ex\u00e9rcito de Clones do Problems No Minecraft!",
        "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxdPIZXYTvI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxdPIZXYTvI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxdPIZXYTvI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxdPIZXYTvI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxdPIZXYTvI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ProbIems",
        "tags": [
          "maniqueft",
          "lego",
          "problems",
          "probrems",
          "probres",
          "pobrems",
          "problemas",
          "problema",
          "pobrema",
          "mainequeft",
          "minecraft",
          "video do problema",
          "video do problems",
          "video do pobrems",
          "minecraft survival",
          "minecraft mitos",
          "minecraft fatos",
          "problems roblox",
          "roblox",
          "pobrems roblox",
          "pobris roblox",
          "pobrema roblox",
          "problema roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Criei Um Ex\u00e9rcito de Clones do Problems No Minecraft!",
          "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "373462",
        "likeCount": "9832",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "379"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hf7p-O-ZESNU_GFRUfq4cVMK0ow",
      "id": "evez1ttLYvY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T14:55:39Z",
        "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
        "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
        "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025 \nLink: https://youtu.be/evez1ttLYvY\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/evez1ttLYvY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/evez1ttLYvY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/evez1ttLYvY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/evez1ttLYvY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/evez1ttLYvY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sertanejo 2020",
        "tags": [
          "sertanejo 2023",
          "musicas",
          "sertanejo",
          "sertanejo 2022",
          "m\u00fasica"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
          "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025 \nLink: https://youtu.be/evez1ttLYvY\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H16M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "VN"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20273",
        "likeCount": "85",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "r7sL4WO9cKph4cuY5kANZbfzrdQ",
      "id": "_6Zvxj0s7SE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T13:59:24Z",
        "channelId": "UC-Fnix71vRP64WXeo0ikd0Q",
        "title": "IVE \uc544\uc774\ube0c \u2018Secret, Cupid\u2019 Trailer",
        "description": "STARSHIP SQUARE (Domestic) : https://bit.ly/3HtQ7GF\nSTARSHIP SQUARE (Global) : https://bit.ly/4i5Dl1g\nIVE US EXCLUSIVE STORE : https://shop.ive-starship.com/  \n\nIVE X (Twitter)\n: https://twitter.com/IVEstarship\n: https://twitter.com/IVE_twt\n: https://twitter.com/IVEstarship_JP\nIVE Instagram : https://instagram.com/IVEstarship\nIVE Facebook: https://fb.me/IVEstarship \nIVE Fancafe: https://cafe.daum.net/IVEstarship\nIVE TikTok: https://www.tiktok.com/@ive.official\nIVE Weibo: https://weibo.com/ivestarship\n\n#IVE #\uc544\uc774\ube0c #\u30a2\u30a4\u30f4",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6Zvxj0s7SE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6Zvxj0s7SE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6Zvxj0s7SE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6Zvxj0s7SE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6Zvxj0s7SE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IVE",
        "tags": [
          "Kpop",
          "girl group",
          "Starshiptv",
          "starship",
          "\ubba4\ube44",
          "MV",
          "Teaser",
          "\uc2e0\uace1",
          "new",
          "song",
          "\ud55c\ub958",
          "idol",
          "hallyu",
          "\u30ed\u30a8\u30f3",
          "\u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af",
          "\u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af\u30d3\u30c7\u30aa",
          "\u30a2\u30a4\u30c9\u30eb",
          "\u97d3\u6d41",
          "\u97d3\u56fd",
          "\uc544\uc774\ub3cc",
          "\uc544\uc774\ube0c",
          "IVE",
          "\u30a2\u30a4\u30f4",
          "\uc720\uc9c4",
          "\uc6d0\uc601",
          "\uac00\uc744",
          "\ub808\uc774",
          "\ub9ac\uc988",
          "\uc774\uc11c",
          "GAEUL",
          "REI",
          "LIZ",
          "LEESEO",
          "\u30e6\u30b8\u30f3",
          "\u30ac\u30a6\u30eb",
          "\u30ec\u30a4",
          "\u30a6\u30a9\u30cb\u30e7\u30f3",
          "\u30ea\u30ba",
          "\u30a4\u30bd",
          "\uc77c\ub808\ube10",
          "eleven",
          "dive",
          "\ub2e4\uc774\ube0c",
          "behind",
          "\uc544\uc774\ube0c\uc628",
          "IVE ON",
          "\ube44\ud558\uc778\ub4dc",
          "\ub7ec\ube0c\ub2e4\uc774\ube0c",
          "LOVE DIVE",
          "After LIKE",
          "\uc560\ud504\ud130\ub77c\uc774\ud06c",
          "Kitsch",
          "\ud0a4\uce58",
          "I AM",
          "\uc548\uc720\uc9c4",
          "\uc7a5\uc6d0\uc601",
          "ANYUJIN",
          "JANGWONYOUNG",
          "\uc544\uc774\uc5e0",
          "Either Way",
          "\uc774\ub354\uc6e8\uc774",
          "Off The Record",
          "\uc624\ud504\ub354\ub808\ucf54\ub4dc",
          "Baddie",
          "\ubc30\ub514",
          "All Night",
          "\ud574\uc57c",
          "HEYA",
          "\uc544\uc13c\ub514\uc624",
          "Accendio",
          "IVE SWITCH",
          "xoxz"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "IVE \uc544\uc774\ube0c \u2018Secret, Cupid\u2019 Trailer",
          "description": "STARSHIP SQUARE (Domestic) : https://bit.ly/3HtQ7GF\nSTARSHIP SQUARE (Global) : https://bit.ly/4i5Dl1g\nIVE US EXCLUSIVE STORE : https://shop.ive-starship.com/  \n\nIVE X (Twitter)\n: https://twitter.com/IVEstarship\n: https://twitter.com/IVE_twt\n: https://twitter.com/IVEstarship_JP\nIVE Instagram : https://instagram.com/IVEstarship\nIVE Facebook: https://fb.me/IVEstarship \nIVE Fancafe: https://cafe.daum.net/IVEstarship\nIVE TikTok: https://www.tiktok.com/@ive.official\nIVE Weibo: https://weibo.com/ivestarship\n\n#IVE #\uc544\uc774\ube0c #\u30a2\u30a4\u30f4"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "265082",
        "likeCount": "39451",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3046"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-zo1N_tAwtXtEYa3pn0Xl8_iyM0",
      "id": "PIMYqDfCOfY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:00:58Z",
        "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
        "title": "EU IA APRESENTAR MINHA M\u00c3E PRA VOC\u00caS, MAS TEM ALGO ERRADO COM ELA...",
        "description": "N\u00f3s voltamos para casa no que parecia ser uma noite comum, mas parece que tem algo de errado com a minha m\u00e3e. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Lost Luminosity\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIMYqDfCOfY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIMYqDfCOfY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIMYqDfCOfY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIMYqDfCOfY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIMYqDfCOfY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Jazzghost",
        "tags": [
          "jazzghost",
          "jazz",
          "lost luminosity",
          "terror"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "EU IA APRESENTAR MINHA M\u00c3E PRA VOC\u00caS, MAS TEM ALGO ERRADO COM ELA...",
          "description": "N\u00f3s voltamos para casa no que parecia ser uma noite comum, mas parece que tem algo de errado com a minha m\u00e3e. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Lost Luminosity\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT49M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "266519",
        "likeCount": "25484",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2125"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WYuQ_UCNncR0L55vf-RXFxauTZ4",
      "id": "RPLlo0cgCAM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T21:00:07Z",
        "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
        "title": "[FILHO VS. PAI] Mini Mussa Vs. Mussa - Batalha de Rima",
        "description": "Batalha de rima especial de dia dos pais! O filho do Mussa cresceu e agora quer desafiar seu pai para uma batalha de rap. Quem ser\u00e1 que vai vencer esse duelo, FILHO ou PAI?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPLlo0cgCAM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPLlo0cgCAM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPLlo0cgCAM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPLlo0cgCAM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPLlo0cgCAM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MUSSA",
        "tags": [
          "mussoumano",
          "batalha de youtubers",
          "mussoumano vs",
          "mussa",
          "batalha mussa",
          "rap mussa",
          "musicas mussa",
          "mussa musicas",
          "filho do mussa",
          "mini mussa",
          "mussinha",
          "filho do mussoumano",
          "familia mussa",
          "esposa do mussa",
          "familia",
          "videos em familia",
          "videos engra\u00e7ados em familia",
          "pai vs filho",
          "batalha de rap pai vs filho"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "[FILHO VS. PAI] Mini Mussa Vs. Mussa - Batalha de Rima",
          "description": "Batalha de rima especial de dia dos pais! O filho do Mussa cresceu e agora quer desafiar seu pai para uma batalha de rap. Quem ser\u00e1 que vai vencer esse duelo, FILHO ou PAI?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "184453",
        "likeCount": "5863",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "535"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aPQvOLRIKiGUHpXkFddVNYugi28",
      "id": "c5v4LJJkvUU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:01:14Z",
        "channelId": "UCPgMAS8woHJ_o_OZdTR7kcQ",
        "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
        "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Peacock",
        "tags": [
          "peacock",
          "peacock tv",
          "peacock streaming service",
          "peacock original",
          "peacock streaming",
          "peacock the paper",
          "peacock the paper show",
          "peacock new trailer",
          "the paper official trailer",
          "peacock the paper trailer",
          "the office",
          "the office spinoff",
          "the paper mockumentary",
          "the paper comedy",
          "new comedy trailer",
          "the paper 2025",
          "the paper sereis",
          "peacock original the paper",
          "from the makers of the office"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
          "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "CU",
            "IR",
            "KP",
            "RU",
            "SY"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1181834",
        "likeCount": "17434",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1640"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2zFiMaf8fvYDmDClaoX9pXsBow4",
      "id": "134_4VU_bgE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T16:20:01Z",
        "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
        "title": "CHEGOU O NOVO MONSTRO CORUJA NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!! DESCOBRI O SEGREDO",
        "description": "\ud83e\udd11\ud83d\udc9a Quer Robux baratinho? Ent\u00e3o corre pro servidor da NEBRASKA BUXX! \ud83c\udfae\u2728\n\ud83d\udc49 Entra aqui, \u00e9 rapidinho: https://discord.gg/TyJnQ8rdQV\n\nJOGUE AQUI: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/134_4VU_bgE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/134_4VU_bgE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/134_4VU_bgE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/134_4VU_bgE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/134_4VU_bgE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EmpireBlox",
        "tags": [
          "roblox",
          "minecraft",
          "battlegrounds",
          "simulator",
          "tycoon",
          "anime",
          "blox fruits",
          "one piece",
          "saitama",
          "CHEGOU O NOVO MONSTRO CORUJA NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!! DESCOBRI O SEGREDO"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "CHEGOU O NOVO MONSTRO CORUJA NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!! DESCOBRI O SEGREDO",
          "description": "\ud83e\udd11\ud83d\udc9a Quer Robux baratinho? Ent\u00e3o corre pro servidor da NEBRASKA BUXX! \ud83c\udfae\u2728\n\ud83d\udc49 Entra aqui, \u00e9 rapidinho: https://discord.gg/TyJnQ8rdQV\n\nJOGUE AQUI: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT36M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "101204",
        "likeCount": "3616",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "400"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "T0-zeWV6mEQYsgE5k0kOZLGS1Os",
      "id": "4XbrGJNsFeg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T21:22:27Z",
        "channelId": "UCQLqKUrPnN1WGiMuLzn3VGA",
        "title": "N\u00e3o \u00e9 nada meu / Rayne Almeida ( Clipe Oficial )",
        "description": "M\u00fasica: N\u00e3o \u00e9 nada meu\n\nCompositores:\n\u00c1tila Izac, F\u00e1 Mendes, Jotta M, Rodrigo Brum, Xand Campelo \n\nTinha mais de mil raz\u00f5es pra desistir \nMas precisei s\u00f3 de uma pra acreditar \nA Tua palavra que me fez sorrir\nQuando meus olhos queriam chorar\n\nE hoje eu s\u00f3 tenho a agradecer em ora\u00e7\u00e3o\nPois quando coloquei o p\u00e9 Deus p\u00f4s o ch\u00e3o\nE quando eu tropecei Ele me deu a m\u00e3o\n\nTudo que eu tenho e ainda vou ter\nTudo que eu sou e ainda vou ser\nTudo em minha vida, foi Deus que me deu\nN\u00e3o \u00e9 nada meu, Senhor \u00e9 tudo teu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XbrGJNsFeg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XbrGJNsFeg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XbrGJNsFeg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XbrGJNsFeg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Rayne Oficial",
        "tags": [
          "N\u00e3o \u00e9 nada meu",
          "Senhor \u00e9 todo seu",
          "Tudo que eu tinha",
          "Gospel",
          "Rayne Almeida",
          "A Princesinha do Brasil",
          "M\u00fasica de Deus",
          "louvor"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "N\u00e3o \u00e9 nada meu / Rayne Almeida ( Clipe Oficial )",
          "description": "M\u00fasica: N\u00e3o \u00e9 nada meu\n\nCompositores:\n\u00c1tila Izac, F\u00e1 Mendes, Jotta M, Rodrigo Brum, Xand Campelo \n\nTinha mais de mil raz\u00f5es pra desistir \nMas precisei s\u00f3 de uma pra acreditar \nA Tua palavra que me fez sorrir\nQuando meus olhos queriam chorar\n\nE hoje eu s\u00f3 tenho a agradecer em ora\u00e7\u00e3o\nPois quando coloquei o p\u00e9 Deus p\u00f4s o ch\u00e3o\nE quando eu tropecei Ele me deu a m\u00e3o\n\nTudo que eu tenho e ainda vou ter\nTudo que eu sou e ainda vou ser\nTudo em minha vida, foi Deus que me deu\nN\u00e3o \u00e9 nada meu, Senhor \u00e9 tudo teu"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "271563",
        "likeCount": "2640",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "341"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "O62oxHMzjhG9-6JikMXgwuZaaq8",
      "id": "Zg_Bc96hdKI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:01:14Z",
        "channelId": "UCAeQOTxq6nDf4tLp9LSyH5Q",
        "title": "Os TRAILERS nos ENGANARAM! - 40 Diferen\u00e7as do Trailer x Lan\u00e7amento do RDR2",
        "description": "\u23e9INSIDER: https://creators.insiderstore.com.br/ALLANROSCKOF\n\ud83d\udd25Cupom \"AllanRosckof\" para ganhar 15% 0FF #insiderstore \n\n\ud83c\udfae FRIGGA GAMES: https://bit.ly/FriggaGamesAEGLives\n\ud83d\udd25 Cupom \"CanalDoAEG\" para desconto!\n___________________________ \n\nRed Dead Redemption 2 \u00e9 um dos jogos mais detalhados da hist\u00f3ria\u2026 mas o que foi prometido nos trailers n\u00e3o \u00e9 exatamente o que recebemos no lan\u00e7amento.\n\nAo longo dos seis trailers divulgados entre 2016 e 2018, a Rockstar mostrou cenas que jamais chegaram ao jogo, personagens em locais diferentes, falas fora de contexto, mec\u00e2nicas inexistentes e at\u00e9 pistas visuais de conte\u00fados que foram completamente removidos da vers\u00e3o final.\n\nNeste v\u00eddeo, eu analiso em detalhes 40 diferen\u00e7as entre os trailers e o lan\u00e7amento do Red Dead 2, revelando cenas cortadas, recursos cancelados e at\u00e9 mist\u00e9rios do jogo que s\u00f3 foram resolvidos nos trailers.\n\nSe voc\u00ea gosta de descobrir os bastidores e segredos do desenvolvimento de um jogo, esse v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea. D\u00e1 o play e confere tudo que a Rockstar mostrou\u2026 mas nunca entregou!\n\n\ud83d\udde3\ufe0f V\u00cdDEOS CITADOS:\nCutscenes Removidas do RDR2: https://www.youtube.com/watch?v=W043d-rfvf0&t=383s&ab_channel=CanaldoAEG\nMods no RDR2: https://youtu.be/-LJU1LGWSp8?si=-aOyyj6NwMpZD87N\nA Hist\u00f3ria de Limpany: https://www.youtube.com/watch?v=xI2elGzVHO0&ab_channel=CanaldoAEG\nA Queda de Cornwall: https://www.youtube.com/watch?v=idnBwiihqU0&t=18s&ab_channel=CanaldoAEG\nO Conturbado Desenvolvimento do RDR2: https://www.youtube.com/watch?v=1VIHg45AERM&t=74s&ab_channel=CanaldoAEG\n___________________________\n\nREDES SOCIAIS DO AEG\n\ud83d\udcf7 Instagram: http://instagram.com/CanalDoAEG\n \ud83e\udd33\ud83c\udffbInstagram (pessoal): http://instagram.com/AllanRosckof\n\ud83d\udcfa Twitch TV: http://bit.ly/TwitchDoAEG\n\ud83d\udc26 X (ou Twitter): http://twitter.com/CanalDoAEG\n___________________________ \n\n\ud83c\udfacCap\u00edtulos do v\u00eddeo:\n00:00 - J\u00e1 seguiu o AEG no Insta!?\n00:58 - INSIDER (Cupom \"AllanRosckof\")\n2:00 - Trailer 1\n2:21 - Trailer 2\n7:26 - Trailer 3\n12:19 - Trailer de Gameplay 1\n17:21 - Trailer de Gameplay 2\n19:26 - Trailer de lan\u00e7amento\n21:13 - Bastidores do Red Dead 2\n___________________________ \n\n\ud83c\udfa6 THUMBNAIL\n- Bruno C\u00e9sar: https://www.behance.net/brunoleal11\n\n\u270d\ud83c\udffb ROTEIRO\n- AEG\n\n\ud83d\udcfd EDI\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO\n- AEG\n\n#reddeadredemption #reddead\n\nO AEG foi originalmente fundado em janeiro de 2011.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg_Bc96hdKI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg_Bc96hdKI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg_Bc96hdKI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg_Bc96hdKI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg_Bc96hdKI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Canal do AEG",
        "tags": [
          "Allan Extreme Gamer",
          "AEG",
          "Canal do AEG",
          "red dead redemption 2",
          "rdr2 trailers",
          "rdr2 diferen\u00e7as trailer",
          "rdr2 conte\u00fado cortado",
          "rockstar games",
          "rdr2 curiosidades",
          "rdr2 mudan\u00e7as no jogo",
          "rdr2 cenas removidas",
          "rdr2 segredos dos trailers",
          "rdr2 antes e depois"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "Os TRAILERS nos ENGANARAM! - 40 Diferen\u00e7as do Trailer x Lan\u00e7amento do RDR2",
          "description": "\u23e9INSIDER: https://creators.insiderstore.com.br/ALLANROSCKOF\n\ud83d\udd25Cupom \"AllanRosckof\" para ganhar 15% 0FF #insiderstore \n\n\ud83c\udfae FRIGGA GAMES: https://bit.ly/FriggaGamesAEGLives\n\ud83d\udd25 Cupom \"CanalDoAEG\" para desconto!\n___________________________ \n\nRed Dead Redemption 2 \u00e9 um dos jogos mais detalhados da hist\u00f3ria\u2026 mas o que foi prometido nos trailers n\u00e3o \u00e9 exatamente o que recebemos no lan\u00e7amento.\n\nAo longo dos seis trailers divulgados entre 2016 e 2018, a Rockstar mostrou cenas que jamais chegaram ao jogo, personagens em locais diferentes, falas fora de contexto, mec\u00e2nicas inexistentes e at\u00e9 pistas visuais de conte\u00fados que foram completamente removidos da vers\u00e3o final.\n\nNeste v\u00eddeo, eu analiso em detalhes 40 diferen\u00e7as entre os trailers e o lan\u00e7amento do Red Dead 2, revelando cenas cortadas, recursos cancelados e at\u00e9 mist\u00e9rios do jogo que s\u00f3 foram resolvidos nos trailers.\n\nSe voc\u00ea gosta de descobrir os bastidores e segredos do desenvolvimento de um jogo, esse v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea. D\u00e1 o play e confere tudo que a Rockstar mostrou\u2026 mas nunca entregou!\n\n\ud83d\udde3\ufe0f V\u00cdDEOS CITADOS:\nCutscenes Removidas do RDR2: https://www.youtube.com/watch?v=W043d-rfvf0&t=383s&ab_channel=CanaldoAEG\nMods no RDR2: https://youtu.be/-LJU1LGWSp8?si=-aOyyj6NwMpZD87N\nA Hist\u00f3ria de Limpany: https://www.youtube.com/watch?v=xI2elGzVHO0&ab_channel=CanaldoAEG\nA Queda de Cornwall: https://www.youtube.com/watch?v=idnBwiihqU0&t=18s&ab_channel=CanaldoAEG\nO Conturbado Desenvolvimento do RDR2: https://www.youtube.com/watch?v=1VIHg45AERM&t=74s&ab_channel=CanaldoAEG\n___________________________\n\nREDES SOCIAIS DO AEG\n\ud83d\udcf7 Instagram: http://instagram.com/CanalDoAEG\n \ud83e\udd33\ud83c\udffbInstagram (pessoal): http://instagram.com/AllanRosckof\n\ud83d\udcfa Twitch TV: http://bit.ly/TwitchDoAEG\n\ud83d\udc26 X (ou Twitter): http://twitter.com/CanalDoAEG\n___________________________ \n\n\ud83c\udfacCap\u00edtulos do v\u00eddeo:\n00:00 - J\u00e1 seguiu o AEG no Insta!?\n00:58 - INSIDER (Cupom \"AllanRosckof\")\n2:00 - Trailer 1\n2:21 - Trailer 2\n7:26 - Trailer 3\n12:19 - Trailer de Gameplay 1\n17:21 - Trailer de Gameplay 2\n19:26 - Trailer de lan\u00e7amento\n21:13 - Bastidores do Red Dead 2\n___________________________ \n\n\ud83c\udfa6 THUMBNAIL\n- Bruno C\u00e9sar: https://www.behance.net/brunoleal11\n\n\u270d\ud83c\udffb ROTEIRO\n- AEG\n\n\ud83d\udcfd EDI\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO\n- AEG\n\n#reddeadredemption #reddead\n\nO AEG foi originalmente fundado em janeiro de 2011."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3569",
        "likeCount": "624",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "37"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "CFw5i8hpEHh3xsaaPytZpT8CY5E",
      "id": "GVCn8SSUJuU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T12:30:24Z",
        "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
        "title": "ENTREI no CORPO do KASS e vi TUDO",
        "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVCn8SSUJuU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVCn8SSUJuU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVCn8SSUJuU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVCn8SSUJuU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVCn8SSUJuU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kass e KR",
        "tags": [
          "minecraft",
          "kass e kr",
          "v\u00eddeos de minecraft",
          "minecraft brasil",
          "minecraft engra\u00e7ado",
          "minecraft mod",
          "minecraft trollagem",
          "minecraft criativo",
          "v\u00eddeo infantil minecraft",
          "canal kass e kr"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "ENTREI no CORPO do KASS e vi TUDO",
          "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT21M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "76598",
        "likeCount": "2097",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "23"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dMTxhOd8b57tibgwG-vqe8Lwm-E",
      "id": "D1inDMdPPmU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T00:00:14Z",
        "channelId": "UCGnkKYl1LLPf9At577gn-Ww",
        "title": "Ryu, The Runner - GRG",
        "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/GRG\n\n#RyuTheRunner #GRG #AdultoIdeal",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1inDMdPPmU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1inDMdPPmU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1inDMdPPmU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1inDMdPPmU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1inDMdPPmU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ryu, The Runner",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ryu, The Runner - GRG",
          "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/GRG\n\n#RyuTheRunner #GRG #AdultoIdeal"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "64688",
        "likeCount": "11067",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "867"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GKyLq_9F25I9j_94CqtyPypBUlw",
      "id": "obisx2O_HMg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:36:48Z",
        "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
        "title": "Para Sempre Minha | Teaser Trailer Oficial Legendado",
        "description": "Para Sempre Minha | Teaser Trailer Oficial Legendado\n\nAssista ao novo trailer de #ParaSempreMinha, novo terror dirigido por Osgood Robert \"Oz\" Perkins - em breve nos cinemas!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/obisx2O_HMg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/obisx2O_HMg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/obisx2O_HMg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/obisx2O_HMg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "ingresso.com",
        "tags": [
          "Lan\u00e7amentos;",
          "Filmes",
          "Cinema",
          "Estreias",
          "Trailers",
          "filme completo",
          "cr\u00edtica",
          "ingresso.com",
          "review",
          "an\u00e1lise",
          "cinema 2025",
          "fas de cinema",
          "ingressos de cinema",
          "desconto cinema",
          "conte\u00fado de cinema",
          "curiosidades"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Para Sempre Minha | Teaser Trailer Oficial Legendado",
          "description": "Para Sempre Minha | Teaser Trailer Oficial Legendado\n\nAssista ao novo trailer de #ParaSempreMinha, novo terror dirigido por Osgood Robert \"Oz\" Perkins - em breve nos cinemas!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3651",
        "likeCount": "397",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eky9WNIuLif6xJT2d-6j38mmuyk",
      "id": "8v76nQ4gwy4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T01:20:24Z",
        "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
        "title": "GOLPE do AVI\u00c3O de $100 MILH\u00d5ES no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
        "description": "Discord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nLIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v76nQ4gwy4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v76nQ4gwy4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v76nQ4gwy4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v76nQ4gwy4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v76nQ4gwy4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
        "tags": [
          "modder",
          "modder dois",
          "modder 2",
          "anti rp",
          "anti roleplay",
          "paulinho o loco",
          "paulinho o loko",
          "gta anti rp",
          "gta roleplay",
          "gta anti roleplay",
          "mother dois",
          "paulinho louco",
          "paulinho loco",
          "voz fina no jogo",
          "jogo que imita a vida real",
          "gta"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "GOLPE do AVI\u00c3O de $100 MILH\u00d5ES no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
          "description": "Discord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nLIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT26M18S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "396194",
        "likeCount": "39469",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "910"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2SNAnstlFRQ4MgFAmLEZ9Wl7I3I",
      "id": "lgjayJik2n4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T14:38:16Z",
        "channelId": "UCdTX5ycRKPvTUiGu1519u4g",
        "title": "Bruno & Marrone - Revivem Sua Hist\u00f3ria  Vol. 3 (Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia - Parte 1)",
        "description": "Bruno & Marrone Revivem Sua Hist\u00f3ria( Ao vivo em Uberlandia Parte 1) sem cortes. \n\n\nCurta e Compartilhe sem modera\u00e7\u00e3o!\n\n00:00 - 01. Vida Vazia\n04:01 - 02. N\u00e3o Tente Me Impedir\n06:52 - 03. Amor de Carnaval\n09:44 - 04. Al\u00e7ap\u00e3o\n12:31 - 05. Doce Desejo\n15:29 - 06. S\u00f3 Pro Meu Prazer \n19:09 - 07. Por Um Minuto\n23:45 - 08. Marianne\n27:25 - 09. Quarteir\u00e3o\n30:26 - 10. Liga\u00e7\u00e3o Urbana\n33:56 - 11. Ai Que Vontade\n36:32 - 12. Nana\n39:29 - 13. Apenas Um Sorriso",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgjayJik2n4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgjayJik2n4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgjayJik2n4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgjayJik2n4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgjayJik2n4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Bruno & Marrone",
        "tags": [
          "dupla sertaneja",
          "sertanejo",
          "country",
          "rom\u00e2ntico",
          "caipira' universit\u00e1rio sertanejo universit\u00e1rio",
          "Bruno e Marrone",
          "Bruno & Marrone As antigas",
          "Bruno e Marrone Antigas",
          "Bruno e Marrone As melhores",
          "Jorge e Mateus DVD completo",
          "Panda DVD Completo",
          "DVD completo",
          "As melhores",
          "Zeze di Camargo e Luciano",
          "Jorge e Mateus",
          "Gusttavo lima",
          "Icaro e Gilmar",
          "Henrique e Juliano As melhores",
          "Henrique e Juliano DVD completo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Bruno & Marrone - Revivem Sua Hist\u00f3ria  Vol. 3 (Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia - Parte 1)",
          "description": "Bruno & Marrone Revivem Sua Hist\u00f3ria( Ao vivo em Uberlandia Parte 1) sem cortes. \n\n\nCurta e Compartilhe sem modera\u00e7\u00e3o!\n\n00:00 - 01. Vida Vazia\n04:01 - 02. N\u00e3o Tente Me Impedir\n06:52 - 03. Amor de Carnaval\n09:44 - 04. Al\u00e7ap\u00e3o\n12:31 - 05. Doce Desejo\n15:29 - 06. S\u00f3 Pro Meu Prazer \n19:09 - 07. Por Um Minuto\n23:45 - 08. Marianne\n27:25 - 09. Quarteir\u00e3o\n30:26 - 10. Liga\u00e7\u00e3o Urbana\n33:56 - 11. Ai Que Vontade\n36:32 - 12. Nana\n39:29 - 13. Apenas Um Sorriso"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT42M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "11034",
        "likeCount": "890",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "51"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Xd6o4AqxHSsxI_MiCktIt6txPtQ",
      "id": "zYpJdKsQOUE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:15:00Z",
        "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
        "title": "O Clube do Crime das Quintas-Feiras | Trailer oficial | Netflix",
        "description": "Quatro aposentados incans\u00e1veis passam o tempo resolvendo casos arquivados de assassinato por divers\u00e3o. Mas o passatempo toma um rumo inesperado quando o grupo se depara com um mist\u00e9rio de verdade para desvendar. Baseado no best-seller de Richard Osman.\n\nN\u00e3o perca \"O Clube do Crime das Quintas-Feiras\", s\u00f3 na Netflix: https://www.netflix.com/title/81751137\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nO Clube do Crime das Quintas-Feiras | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nUm grupo de detetives da terceira idade que adora solucionar casos antigos por divers\u00e3o se envolve em um mist\u00e9rio de assassinato nesta com\u00e9dia policial.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYpJdKsQOUE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYpJdKsQOUE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYpJdKsQOUE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYpJdKsQOUE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYpJdKsQOUE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix Brasil",
        "tags": [
          "Ben",
          "Brosnan",
          "Celia",
          "Filme",
          "Gr\u00e3-Bretanha",
          "Helen",
          "Imrie",
          "Inglaterra",
          "Kingsley",
          "Mirren",
          "Osman",
          "Pierce",
          "Richard",
          "aconchegante",
          "adapta\u00e7\u00e3o",
          "assassinato",
          "brit\u00e2nico",
          "crime",
          "fic\u00e7\u00e3o",
          "ingl\u00eas",
          "livro",
          "mist\u00e9rio",
          "mist\u00e9rio de assassinato",
          "quem matou",
          "suspense",
          "trailer"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "O Clube do Crime das Quintas-Feiras | Trailer oficial | Netflix",
          "description": "Quatro aposentados incans\u00e1veis passam o tempo resolvendo casos arquivados de assassinato por divers\u00e3o. Mas o passatempo toma um rumo inesperado quando o grupo se depara com um mist\u00e9rio de verdade para desvendar. Baseado no best-seller de Richard Osman.\n\nN\u00e3o perca \"O Clube do Crime das Quintas-Feiras\", s\u00f3 na Netflix: https://www.netflix.com/title/81751137\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nO Clube do Crime das Quintas-Feiras | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nUm grupo de detetives da terceira idade que adora solucionar casos antigos por divers\u00e3o se envolve em um mist\u00e9rio de assassinato nesta com\u00e9dia policial."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "94764",
        "likeCount": "1133",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "37"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mWusbWSPubxeLebki86N1pWP3FU",
      "id": "WUzZ7AqgdGo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T00:06:13Z",
        "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
        "title": "USEI O ITEM MAIS RARO DO ROBLOX pra PEGAR BRAINROTS LEND\u00c1RIOS! \ud83d\ude31\ud83e\udde0",
        "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUzZ7AqgdGo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUzZ7AqgdGo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUzZ7AqgdGo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUzZ7AqgdGo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUzZ7AqgdGo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Canal Clash War",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "USEI O ITEM MAIS RARO DO ROBLOX pra PEGAR BRAINROTS LEND\u00c1RIOS! \ud83d\ude31\ud83e\udde0",
          "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "528050",
        "likeCount": "10417",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1125"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "PWtj-fmrzKdPw2MwZcyPH4xT_88",
      "id": "D4cgaysir24",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T21:00:13Z",
        "channelId": "UCzkSf_mazjzJ3sZZobmim6Q",
        "title": "MEU TADALA E\u0301 1 COPO DE GIN - MC NEGO TRUFA (Clipe Oficial) DJ TC e DJ JAPA NK",
        "description": "Canal Oficial #MCNegoTrufa\n\nArtista : MC Nego Trufa\nM\u00fasica : MEU TADALA E\u0301 1 COPO DE GIN\nProdu\u00e7\u00e3o : DJ TC E DJ JAPA NK",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4cgaysir24/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4cgaysir24/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4cgaysir24/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4cgaysir24/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4cgaysir24/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MC Nego Trufa",
        "tags": [
          "mc nego trufa",
          "MEU TADALA E\u0301 1 COPO DE GIN - MC NEGO TRUFA",
          "MEU TADALA E\u0301 1 COPO DE GIN"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MEU TADALA E\u0301 1 COPO DE GIN - MC NEGO TRUFA (Clipe Oficial) DJ TC e DJ JAPA NK",
          "description": "Canal Oficial #MCNegoTrufa\n\nArtista : MC Nego Trufa\nM\u00fasica : MEU TADALA E\u0301 1 COPO DE GIN\nProdu\u00e7\u00e3o : DJ TC E DJ JAPA NK"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "56713",
        "likeCount": "2755",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "48"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "P18kVajwgr37LZzWBHsA3srjffY",
      "id": "4LMXnlhQv-s",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T12:05:00Z",
        "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
        "title": "Cadres conseguiu CORA\u00c7\u00d5ES da WANDINHA no Minecraft!",
        "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LMXnlhQv-s/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LMXnlhQv-s/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LMXnlhQv-s/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LMXnlhQv-s/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LMXnlhQv-s/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Cadres",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Cadres conseguiu CORA\u00c7\u00d5ES da WANDINHA no Minecraft!",
          "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "214237",
        "likeCount": "2571",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "38"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iDJQY8hj_0qk4Qg-_PjGqkBSji0",
      "id": "--aeM6QtwD4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T13:55:21Z",
        "channelId": "UCF1QpivnnDnbM85kPbR-sWA",
        "title": "Z\u00e9 Vaqueiro, Nattan, Rey Vaqueiro - O Que \u00c9 Amor Pra Voc\u00ea (Ao Vivo)",
        "description": "O Que \u00c9 Amor Pra Voc\u00ea\n(Juliano Goncalves Soares / Francisco Benicio De S\u00e1 Neto / Marcos Vinicius Soares De Oliviera)\n\nRespira fundo, eu tenho muito pra dizer\nTalvez voc\u00ea n\u00e3o consiga entender\nMas dei o melhor de mim\nNunca pensei que o fim seria assim t\u00e3o perto\nMas pra seguir sendo sincero\nJ\u00e1 esperei demais\n\nEu tentei ser na sua vida algu\u00e9m raro\nMas o certo pra voc\u00ea t\u00e1 errado\nEu fiz tudo que voc\u00ea pediu pra fazer\nE sei, acabei te assustando\nTodo dia um novo plano\nE voc\u00ea s\u00f3 queria um tempo, um momento, um instante de prazer\n\nEnt\u00e3o me diz, o que \u00e9 amor pra voc\u00ea?\nAt\u00e9 agora n\u00e3o consigo entender\nSe eu fui o que muitos procuram\nEnt\u00e3o me diz o que \u00e9 amor pra voc\u00ea?\nCom quantos cora\u00e7\u00f5es voc\u00ea vai ter que brincar?\nQuantos eu te amo voc\u00ea vai desperdi\u00e7ar?\nCom seu amor aqui na sua frente\nMe diz o que \u00e9 amor com voc\u00ea?\nEh eh, eh eh, eh ehhhh\n\nEu tentei ser na sua vida algu\u00e9m raro\nMas o certo pra voc\u00ea t\u00e1 errado\nEu fiz tudo que voc\u00ea pediu pra fazer\nE sei, acabei te assustando\nTodo dia um novo plano\nE voc\u00ea s\u00f3 queria um tempo, um momento, um instante de prazer\n\nEnt\u00e3o me diz, o que \u00e9 amor pra voc\u00ea?\nAt\u00e9 agora n\u00e3o consigo entender\nSe eu fui o que muitos procuram\nEnt\u00e3o me diz o que \u00e9 amor pra voc\u00ea?\n\nCom quantos cora\u00e7\u00f5es voc\u00ea vai ter que brincar?\nQuantos eu te amo voc\u00ea vai desperdi\u00e7ar?\nCom seu amor aqui na sua frente\nMe diz o que \u00e9 amor com voc\u00ea?\nEh eh, eh eh, eh ehhhh\n\nMe diz, o que \u00e9 amor pra voc\u00ea?\nCom quantos cora\u00e7\u00f5es voc\u00ea vai ter que brincar?\nQuantos eu te amo voc\u00ea vai desperdi\u00e7ar?\nCom seu amor aqui na sua frente\nMe diz o que \u00e9 amor com voc\u00ea?\nEh eh, eh eh, eh ehhhh\nMe diz, o que \u00e9 amor pra voc\u00ea?\n\nSiga o Z\u00e9 Vaqueiro nas redes sociais! \nInstagram.com/zevaqueiro   \nTiktok.com/zevaqueirooo\u2026  \nKwai.com/zevaqueiro  \nX.com/zevaqueiro   \nhttps://kwai-video.com/u/@zevaqueiro",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/--aeM6QtwD4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/--aeM6QtwD4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/--aeM6QtwD4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/--aeM6QtwD4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/--aeM6QtwD4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Z\u00e9 Vaqueiro",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "Z\u00e9 Vaqueiro, Nattan, Rey Vaqueiro - O Que \u00c9 Amor Pra Voc\u00ea (Ao Vivo)",
          "description": "O Que \u00c9 Amor Pra Voc\u00ea\n(Juliano Goncalves Soares / Francisco Benicio De S\u00e1 Neto / Marcos Vinicius Soares De Oliviera)\n\nRespira fundo, eu tenho muito pra dizer\nTalvez voc\u00ea n\u00e3o consiga entender\nMas dei o melhor de mim\nNunca pensei que o fim seria assim t\u00e3o perto\nMas pra seguir sendo sincero\nJ\u00e1 esperei demais\n\nEu tentei ser na sua vida algu\u00e9m raro\nMas o certo pra voc\u00ea t\u00e1 errado\nEu fiz tudo que voc\u00ea pediu pra fazer\nE sei, acabei te assustando\nTodo dia um novo plano\nE voc\u00ea s\u00f3 queria um tempo, um momento, um instante de prazer\n\nEnt\u00e3o me diz, o que \u00e9 amor pra voc\u00ea?\nAt\u00e9 agora n\u00e3o consigo entender\nSe eu fui o que muitos procuram\nEnt\u00e3o me diz o que \u00e9 amor pra voc\u00ea?\nCom quantos cora\u00e7\u00f5es voc\u00ea vai ter que brincar?\nQuantos eu te amo voc\u00ea vai desperdi\u00e7ar?\nCom seu amor aqui na sua frente\nMe diz o que \u00e9 amor com voc\u00ea?\nEh eh, eh eh, eh ehhhh\n\nEu tentei ser na sua vida algu\u00e9m raro\nMas o certo pra voc\u00ea t\u00e1 errado\nEu fiz tudo que voc\u00ea pediu pra fazer\nE sei, acabei te assustando\nTodo dia um novo plano\nE voc\u00ea s\u00f3 queria um tempo, um momento, um instante de prazer\n\nEnt\u00e3o me diz, o que \u00e9 amor pra voc\u00ea?\nAt\u00e9 agora n\u00e3o consigo entender\nSe eu fui o que muitos procuram\nEnt\u00e3o me diz o que \u00e9 amor pra voc\u00ea?\n\nCom quantos cora\u00e7\u00f5es voc\u00ea vai ter que brincar?\nQuantos eu te amo voc\u00ea vai desperdi\u00e7ar?\nCom seu amor aqui na sua frente\nMe diz o que \u00e9 amor com voc\u00ea?\nEh eh, eh eh, eh ehhhh\n\nMe diz, o que \u00e9 amor pra voc\u00ea?\nCom quantos cora\u00e7\u00f5es voc\u00ea vai ter que brincar?\nQuantos eu te amo voc\u00ea vai desperdi\u00e7ar?\nCom seu amor aqui na sua frente\nMe diz o que \u00e9 amor com voc\u00ea?\nEh eh, eh eh, eh ehhhh\nMe diz, o que \u00e9 amor pra voc\u00ea?\n\nSiga o Z\u00e9 Vaqueiro nas redes sociais! \nInstagram.com/zevaqueiro   \nTiktok.com/zevaqueirooo\u2026  \nKwai.com/zevaqueiro  \nX.com/zevaqueiro   \nhttps://kwai-video.com/u/@zevaqueiro"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7940",
        "likeCount": "782",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "38"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VqwpmdWTvxzYYjYnE3driB31hXI",
      "id": "eF2o3Opm_oU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T22:20:12Z",
        "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
        "title": "ACHEI O SCAMMER DO DRAGON CANELONI no ROUBE UM BRAINROT",
        "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eF2o3Opm_oU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eF2o3Opm_oU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eF2o3Opm_oU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eF2o3Opm_oU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eF2o3Opm_oU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lucas Clash ON",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ACHEI O SCAMMER DO DRAGON CANELONI no ROUBE UM BRAINROT",
          "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT17M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "387711",
        "likeCount": "7809",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "917"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "3yvzICk3SAOKPAWqfFAZe1ssNKY",
      "id": "_oX27MD-wCA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T13:01:07Z",
        "channelId": "UC7ddFo6Ac8VCzroqvfheIxQ",
        "title": "Alicia Keys - No One (Lyrics)",
        "description": "\ud83c\udfa7 Alicia Keys - No One (Lyrics)\n\u23ec Stream/Download: https://aliciakeys.lnk.to/_listenYD\n \ud83d\udc9cHelp us reach 500.000 subscribers!\ud83d\udc9c\n\ud83d\udd14Subscribe and turn on notifications to stay updated with new uploads! \n\n\ud83d\udc49 Follow Alicia Keys:\nhttps://www.instagram.com/aliciakeys\nhttps://www.facebook.com/aliciakeys\nhttps://twitter.com/aliciakeys\nhttps://www.aliciakeys.com\n\n\ud83d\udc49Follow Musica Milagrosa\nhttps://www.instagram.com/musicamilagrosaletra/\nhttps://www.facebook.com/people/Musica-Milagrosa/61566023733298/\nhttps://open.spotify.com/playlist/0KITuIHkc6vrqm3auBf3G4?si=zDoTk6WlT6CuJC03ISNIIw\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Alicia Keys - No One \n[Verse 1]\nI just want you close\nWhere you can stay forever\nYou can be sure\nThat it will only get better\n\n[Pre-Chorus]\nYou and me together\nThrough the days and nights\nI don't worry 'cause\nEverything's going to be alright\nPeople keep talking, they can say what they like\nBut all I know is everything's gonna be alright\n[Chorus]\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I'm feelin'\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I feel for you, you, you\nCan get in the way of what I feel for you\n\n[Verse 2]\nWhen the rain is pouring down\nAnd my heart is hurting\nYou will always be around\nThis, I know for certain\n\n[Pre-Chorus]\nYou and me together\nThrough the days and nights\nI don't worry 'cause\nEverything's going to be alright\nPeople keep talking, they can say what they like\nBut all I know is everything's gonna be alright\n\n[Chorus]\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I'm feelin'\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I feel for you, you, you\nCan get in the way of what I feel\n\n[Bridge]\nI know some people search the world\nTo find something like what we have\nI know people will try, try to divide, something so real\nSo 'til the end of time, I'm telling you there ain't no one\n\n[Chorus]\nNo one, no one\nCan get in the way of what I'm feelin'\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I feel for you\n\n[Outro]\nOh, oh oh oh, oh oh oh, oh oh oh oh oh oh oh oh oh oh\nOh, oh oh oh, oh oh oh, oh oh oh oh oh oh oh oh oh oh\n\nTags: \n alicia keys,alicia keys no one,alicia keys no one lyrics,no one alicia keys lyrics,no one alicia keys,alicia keys lyrics,lyrics no one alicia keys,no one lyrics alicia keys,lyrics alicia keys no one,alicia,lyrics alicia keys,alicia keys lyrics no one,no one alicia,alicia lyrics,no one alicia lyrics,alicia keys - no one,alicia keys music,alicia keys - no one (official music video),alicia keys songs,alicia keys album,alicia no one\n.........\n\ud83d\udcf7 Wallpaper: https://unsplash.com/\n.........\n\n\n#AliciaKeys #NoOne #Lyrics",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_oX27MD-wCA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_oX27MD-wCA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_oX27MD-wCA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_oX27MD-wCA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_oX27MD-wCA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Musica Milagrosa",
        "tags": [
          "alicia keys",
          "alicia keys no one",
          "alicia keys no one lyrics",
          "no one alicia keys lyrics",
          "no one alicia keys",
          "alicia keys lyrics",
          "lyrics no one alicia keys",
          "no one lyrics alicia keys",
          "lyrics alicia keys no one",
          "alicia",
          "lyrics alicia keys",
          "alicia keys lyrics no one",
          "no one alicia",
          "alicia lyrics",
          "no one alicia lyrics",
          "alicia keys - no one",
          "alicia keys music",
          "alicia keys - no one (official music video)",
          "alicia keys songs",
          "alicia keys album",
          "alicia no one"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Alicia Keys - No One (Lyrics)",
          "description": "\ud83c\udfa7 Alicia Keys - No One (Lyrics)\n\u23ec Stream/Download: https://aliciakeys.lnk.to/_listenYD\n \ud83d\udc9cHelp us reach 500.000 subscribers!\ud83d\udc9c\n\ud83d\udd14Subscribe and turn on notifications to stay updated with new uploads! \n\n\ud83d\udc49 Follow Alicia Keys:\nhttps://www.instagram.com/aliciakeys\nhttps://www.facebook.com/aliciakeys\nhttps://twitter.com/aliciakeys\nhttps://www.aliciakeys.com\n\n\ud83d\udc49Follow Musica Milagrosa\nhttps://www.instagram.com/musicamilagrosaletra/\nhttps://www.facebook.com/people/Musica-Milagrosa/61566023733298/\nhttps://open.spotify.com/playlist/0KITuIHkc6vrqm3auBf3G4?si=zDoTk6WlT6CuJC03ISNIIw\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Alicia Keys - No One \n[Verse 1]\nI just want you close\nWhere you can stay forever\nYou can be sure\nThat it will only get better\n\n[Pre-Chorus]\nYou and me together\nThrough the days and nights\nI don't worry 'cause\nEverything's going to be alright\nPeople keep talking, they can say what they like\nBut all I know is everything's gonna be alright\n[Chorus]\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I'm feelin'\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I feel for you, you, you\nCan get in the way of what I feel for you\n\n[Verse 2]\nWhen the rain is pouring down\nAnd my heart is hurting\nYou will always be around\nThis, I know for certain\n\n[Pre-Chorus]\nYou and me together\nThrough the days and nights\nI don't worry 'cause\nEverything's going to be alright\nPeople keep talking, they can say what they like\nBut all I know is everything's gonna be alright\n\n[Chorus]\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I'm feelin'\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I feel for you, you, you\nCan get in the way of what I feel\n\n[Bridge]\nI know some people search the world\nTo find something like what we have\nI know people will try, try to divide, something so real\nSo 'til the end of time, I'm telling you there ain't no one\n\n[Chorus]\nNo one, no one\nCan get in the way of what I'm feelin'\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I feel for you\n\n[Outro]\nOh, oh oh oh, oh oh oh, oh oh oh oh oh oh oh oh oh oh\nOh, oh oh oh, oh oh oh, oh oh oh oh oh oh oh oh oh oh\n\nTags: \n alicia keys,alicia keys no one,alicia keys no one lyrics,no one alicia keys lyrics,no one alicia keys,alicia keys lyrics,lyrics no one alicia keys,no one lyrics alicia keys,lyrics alicia keys no one,alicia,lyrics alicia keys,alicia keys lyrics no one,no one alicia,alicia lyrics,no one alicia lyrics,alicia keys - no one,alicia keys music,alicia keys - no one (official music video),alicia keys songs,alicia keys album,alicia no one\n.........\n\ud83d\udcf7 Wallpaper: https://unsplash.com/\n.........\n\n\n#AliciaKeys #NoOne #Lyrics"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "74243",
        "likeCount": "342",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9XnhGlt9QrB2dxkIzIvoHdTozxQ",
      "id": "vRz3KcJHvP4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T20:00:47Z",
        "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
        "title": "8 ANOS JOGANDO MARRET\u00c3O EM FAM\u00cdLIA!",
        "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game marret\u00e3o -  Flee The Facility no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Julia MineGirl",
        "tags": [
          "Julia Minegirl",
          "Julia",
          "Minegirl",
          "Canal Julia Minegirl",
          "Cris Minegirl",
          "jogo",
          "jogos",
          "roblox",
          "julia minegirl marret\u00e3o",
          "marret\u00e3o",
          "flee the facility",
          "marret\u00e3o 8 anos"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "8 ANOS JOGANDO MARRET\u00c3O EM FAM\u00cdLIA!",
          "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game marret\u00e3o -  Flee The Facility no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "318186",
        "likeCount": "21730",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1692"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9RQr0HIocFtDQl5sTQ1gfTeGHpE",
      "id": "tWjTNxAvlLk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T00:00:06Z",
        "channelId": "UCjfUxMGhqV4fQja1AJDYu6Q",
        "title": "MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K - Vai Tomando Pock Pock (Faixa 6 - Chat\u00e3o)",
        "description": "Canal Oficial #mclelejp \n\nArtista: MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nMusica: Vai Tomando Pock Pock\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Gordinho da VF\n\nSiga o MC Lele JP \nInstagram : https://www.instagram.com/lelejp\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mclele_jp\n\nFICHA TECNICA VISUALIZER \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Joca Pires - @joca24k\nAssistente de c\u00e2mera - Felipe Guimar\u00e3es- @felipeg_s2\nAeR - Yuri Dinalli - @dentinhoescreve\nMarketing - Gabriela Amorim - @gabriela8amorim \nDesign GR6 - Fl\u00e1vio Henrique - @flavindesigner\nDesigner GR6 - Matheus Xavier - @mxaviier\nMotion Designer GR6 - Eduardo Gomes - @dumadethis\nDesigner: Rapha Fuzions\nProdu\u00e7\u00e3o executiva - Larissa Pereira Rodrigues Nascimento\n@_nascimentolariss\nProdu\u00e7\u00e3o de set - Manuela Gasparini Ferreira @manu.gasparini \nGaffer - Robson Orlando Pontes Cordeiro @_binhoprotec\nVideomaker - Pedro Padin - @pedro_padin\nArte - Larissa Pereira Rodrigues Nascimento e Manuela Gasparini Ferreira \nCasting -@agenciadinasty \nCatering - @cafemania\nDigital Manager: Vitoria Cardoso - @vitoriacardoso__\nMarketing: Giovanna Fernandes - @.giofernandes.\nProdutora executiva: Helen de Aquino Barboza - @helengproducoes_4m\nProdutora geral: Thaina Neri - @thainantds.gringos\n\n#chat\u00e3o",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWjTNxAvlLk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWjTNxAvlLk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWjTNxAvlLk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWjTNxAvlLk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWjTNxAvlLk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "MC Lele JP",
        "tags": [
          "MC LELE JP",
          "FUNK",
          "MC",
          "SOU VITORIOSO"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K - Vai Tomando Pock Pock (Faixa 6 - Chat\u00e3o)",
          "description": "Canal Oficial #mclelejp \n\nArtista: MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nMusica: Vai Tomando Pock Pock\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Gordinho da VF\n\nSiga o MC Lele JP \nInstagram : https://www.instagram.com/lelejp\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mclele_jp\n\nFICHA TECNICA VISUALIZER \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Joca Pires - @joca24k\nAssistente de c\u00e2mera - Felipe Guimar\u00e3es- @felipeg_s2\nAeR - Yuri Dinalli - @dentinhoescreve\nMarketing - Gabriela Amorim - @gabriela8amorim \nDesign GR6 - Fl\u00e1vio Henrique - @flavindesigner\nDesigner GR6 - Matheus Xavier - @mxaviier\nMotion Designer GR6 - Eduardo Gomes - @dumadethis\nDesigner: Rapha Fuzions\nProdu\u00e7\u00e3o executiva - Larissa Pereira Rodrigues Nascimento\n@_nascimentolariss\nProdu\u00e7\u00e3o de set - Manuela Gasparini Ferreira @manu.gasparini \nGaffer - Robson Orlando Pontes Cordeiro @_binhoprotec\nVideomaker - Pedro Padin - @pedro_padin\nArte - Larissa Pereira Rodrigues Nascimento e Manuela Gasparini Ferreira \nCasting -@agenciadinasty \nCatering - @cafemania\nDigital Manager: Vitoria Cardoso - @vitoriacardoso__\nMarketing: Giovanna Fernandes - @.giofernandes.\nProdutora executiva: Helen de Aquino Barboza - @helengproducoes_4m\nProdutora geral: Thaina Neri - @thainantds.gringos\n\n#chat\u00e3o"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "11544",
        "likeCount": "808",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "19"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "S0esyn88xGlRPN934l1mZwasXok",
      "id": "q9dDI_RuH6s",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:01:43Z",
        "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
        "title": "EU ENCONTREI O URSO DAS BACKROOMS (Super Bear Adventure)",
        "description": "EU ENCONTREI O URSO DAS BACKROOMS (Super Bear Adventure)\n\n\ud83c\udfae SUPER BEAR ADVENTURE\n#TexHS #SuperBearAdventure\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9dDI_RuH6s/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9dDI_RuH6s/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9dDI_RuH6s/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9dDI_RuH6s/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9dDI_RuH6s/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tex HS",
        "tags": [
          "Tex",
          "Tex HS",
          "Canal Tex",
          "Jogo",
          "Game",
          "Gameplay",
          "Super Bear Adventure",
          "Urso"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "EU ENCONTREI O URSO DAS BACKROOMS (Super Bear Adventure)",
          "description": "EU ENCONTREI O URSO DAS BACKROOMS (Super Bear Adventure)\n\n\ud83c\udfae SUPER BEAR ADVENTURE\n#TexHS #SuperBearAdventure\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT24M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "47078",
        "likeCount": "1936",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "280"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4mHTMqmjHkEMqam_5JAUb7Q-Dag",
      "id": "AYeyTQT-aek",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T13:35:47Z",
        "channelId": "UC-x5kj0A0QXt6rNNvMOWKnw",
        "title": "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 ~ Deserto, A Casa \u00c9 Sua, Caminho No Derserto",
        "description": "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 ~ Deserto, A Casa \u00c9 Sua, Caminho No Derserto\n\nLink Youtube: https://youtu.be/AYeyTQT-aek\nInscreva-se: https://www.youtube.com/@M%C3%BAsicaGospel2025-m4h\n-------------------------------------------------------------------------------------------\n#LouvoresdeAdora\u00e7\u00e3o #hinos #m\u00fasicasgospel  \n\ud83c\udf1f A m\u00fasica gospel como voc\u00ea nunca ouviu antes! \ud83c\udf1f\nEste canal \u00e9 o lugar onde o gospel moderno encontra a adora\u00e7\u00e3o verdadeira e genu\u00edna. Trazemos as melhores can\u00e7\u00f5es de louvor e adora\u00e7\u00e3o com um toque inovador e contagiante!\n\n\ud83c\udfb6 Com artistas contempor\u00e2neos como Aline Barros, N\u00edvea Soares, Ana Paula Valad\u00e3o, David Quinlan, entre outros, voc\u00ea vai se encantar com a mistura de ritmos envolventes e letras profundas.\n\n\ud83d\ude4c Louvores que te fazem sentir a presen\u00e7a de Deus de uma maneira \u00fanica, seja na igreja, no carro, ou at\u00e9 mesmo no seu momento de medita\u00e7\u00e3o pessoal. Acredite, a adora\u00e7\u00e3o nunca foi t\u00e3o emocionante!\n\n\ud83c\udf3f Inscreva-se e acompanhe todos os lan\u00e7amentos e v\u00eddeos que v\u00e3o te inspirar a viver com mais f\u00e9 e esperan\u00e7a.\nAm\u00e9m!\nA paz do Senhor a todos !\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------\nCom a participa\u00e7\u00e3o de cantores famosos como: Damares, Anderson Freire, Eliane Fernandes, Beatriz, Voz da Verdade, Luana Rodrigues, Nanda Lima, Alisson e Neide, Mattos Nascimento, Francilene Lima, Marleile Rodrigues, Mission\u00e1ria Katia, Eliene Paula, Elias Souza, Thiago e Laodic\u00e9ia, Raquel Neves, Cristina Mel, Lucia Lima, Vando Silva, Kemilly Santos, Davi Sacer, Luma Elpidio, Min.Zoe, Isaias Saad, Gabriela Rocha, Pr. Lucas, Anderson Freire, Aline Barros, Bruna Karla, Fernandinho,....",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AYeyTQT-aek/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AYeyTQT-aek/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AYeyTQT-aek/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AYeyTQT-aek/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AYeyTQT-aek/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "M\u00fasica Gospel 2025",
        "tags": [
          "Gospel Melhores M\u00fasicas",
          "Gospel",
          "gospel 2024",
          "m\u00fasicas gospel",
          "m\u00fasicas gospel 2024",
          "melhores m\u00fasicas gospel",
          "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
          "Musicas Gospel Mais Tocadas",
          "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
          "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
          "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
          "Louvores",
          "Adora\u00e7\u00e3o",
          "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
          "Hinos 2024",
          "Hinos Gospel",
          "Hinos Gospel 2024",
          "Musica Gospel",
          "Hinos Evang\u00e9licos 2024",
          "top gospel",
          "top m\u00fasicas gospel",
          "cantores gospel",
          "Adriano \u00c1vila",
          "m\u00fasicas",
          "louvor",
          "hinos evang\u00e9licos",
          "musica gospel",
          "hinos"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 ~ Deserto, A Casa \u00c9 Sua, Caminho No Derserto",
          "description": "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 ~ Deserto, A Casa \u00c9 Sua, Caminho No Derserto\n\nLink Youtube: https://youtu.be/AYeyTQT-aek\nInscreva-se: https://www.youtube.com/@M%C3%BAsicaGospel2025-m4h\n-------------------------------------------------------------------------------------------\n#LouvoresdeAdora\u00e7\u00e3o #hinos #m\u00fasicasgospel  \n\ud83c\udf1f A m\u00fasica gospel como voc\u00ea nunca ouviu antes! \ud83c\udf1f\nEste canal \u00e9 o lugar onde o gospel moderno encontra a adora\u00e7\u00e3o verdadeira e genu\u00edna. Trazemos as melhores can\u00e7\u00f5es de louvor e adora\u00e7\u00e3o com um toque inovador e contagiante!\n\n\ud83c\udfb6 Com artistas contempor\u00e2neos como Aline Barros, N\u00edvea Soares, Ana Paula Valad\u00e3o, David Quinlan, entre outros, voc\u00ea vai se encantar com a mistura de ritmos envolventes e letras profundas.\n\n\ud83d\ude4c Louvores que te fazem sentir a presen\u00e7a de Deus de uma maneira \u00fanica, seja na igreja, no carro, ou at\u00e9 mesmo no seu momento de medita\u00e7\u00e3o pessoal. Acredite, a adora\u00e7\u00e3o nunca foi t\u00e3o emocionante!\n\n\ud83c\udf3f Inscreva-se e acompanhe todos os lan\u00e7amentos e v\u00eddeos que v\u00e3o te inspirar a viver com mais f\u00e9 e esperan\u00e7a.\nAm\u00e9m!\nA paz do Senhor a todos !\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------\nCom a participa\u00e7\u00e3o de cantores famosos como: Damares, Anderson Freire, Eliane Fernandes, Beatriz, Voz da Verdade, Luana Rodrigues, Nanda Lima, Alisson e Neide, Mattos Nascimento, Francilene Lima, Marleile Rodrigues, Mission\u00e1ria Katia, Eliene Paula, Elias Souza, Thiago e Laodic\u00e9ia, Raquel Neves, Cristina Mel, Lucia Lima, Vando Silva, Kemilly Santos, Davi Sacer, Luma Elpidio, Min.Zoe, Isaias Saad, Gabriela Rocha, Pr. Lucas, Anderson Freire, Aline Barros, Bruna Karla, Fernandinho,...."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H45M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9749",
        "likeCount": "198",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "16"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ef4rQguTRvwDl9Bju52_Ux-SLCo",
      "id": "qmZBgb0FmMM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T13:30:47Z",
        "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
        "title": "EU POSSO COMER MOBS!",
        "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nEU POSSO COMER TODOS MOBS DO MINECRAFT\nEU POSSO COMER TODOS MOBS DO MINECRAFT\n\n#minecraft #athos",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmZBgb0FmMM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmZBgb0FmMM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmZBgb0FmMM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmZBgb0FmMM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmZBgb0FmMM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Athos",
        "tags": [
          "minecraft",
          "athos",
          "athos gamer",
          "minecraft pe",
          "bedrock",
          "java",
          "pocket edition",
          "maniqueft",
          "Comer",
          "Mobs"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "EU POSSO COMER MOBS!",
          "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nEU POSSO COMER TODOS MOBS DO MINECRAFT\nEU POSSO COMER TODOS MOBS DO MINECRAFT\n\n#minecraft #athos"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "99692",
        "likeCount": "1618",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "68"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1jtTxy0h3oqwgpn0TAoRB-_SL5c",
      "id": "MkjTluahqDk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:00:10Z",
        "channelId": "UCmYVJBJV1fQgbgbfD0_VAhg",
        "title": "Allan Natal, Wanessa Camargo & Studio 40 - Like a Phoenix (Clipe Oficial)",
        "description": "Ou\u00e7a \"Like a Phoenix\" em todas as plataformas de streaming: https://found.ee/LikeaPhoenix\nOu\u00e7a \"Like a Phoenix Remixes\" em todas as plataformas de streaming: https://found.ee/LikeaPhoenixRemixes\n\n_____\n\nSiga Wanessa Camargo nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/wanessa\nFacebook: https://www.facebook.com/wanessaoficial\nTwitter: https://twitter.com/wanessacamargo\nTiktok: https://www.tiktok.com/@wanessacamargoreal\n\n#WanessaCamargo #AllanNatal #Studio40 #Lan\u00e7amento \n\n_____\n\nFicha T\u00e9cnica:\nGest\u00e3o / Comercial: Andie Fonseca\nGest\u00e3o / Marketing: Camila di Cascia\nDire\u00e7\u00e3o: Amarildo Tavares\nDire\u00e7\u00e3o Fotografia: Kenny Kanashiro\nDire\u00e7\u00e3o Arte Cenogr\u00e1fica: Amarildo Tavares\nEdi\u00e7\u00e3o e P\u00f3s produ\u00e7\u00e3o: Kenny Kanashiro\nRoteiro: Wanessa Camargo e Amarildo Tavares\nFotos: Jo\u00e3o Elton de Brito\nTratamento de Fotos/Imagens: Alexandre Pio\nProdutor Executivo: Leandra Vieira\nTrilha Sonora: Allan Natal Galbas\nComposi\u00e7\u00e3o: Lisia Smith Brown e Allan Natal Galbas\nMixador de Som: Jesse Passos dos Santos\nMaking Of: Felipe Gomes\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o 1: Daiana Souza Nunes\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o 2: Wendell Lopes\nBeleza: Jonas Santos e Carol Rocha\nDire\u00e7\u00e3o de Moda (Concep\u00e7\u00e3o de figurino/Stylist): Alex Tamborim e Odilon\nPassos\nM\u00eddias Sociais: Alexandre Pio\nSeguran\u00e7a: Andr\u00e9 Carvalho\nAssessoria de Imprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o\nElenco: Allan Natal Galbas, Elton Castilho Gon\u00e7alves, Kliscielen Concei\u00e7\u00e3o\nCardoso, Marco Ant\u00f4nio Antunes de Moraes, Rafaela Aparecida Leme de Oliveira,\nThereza Isabel Pires Ramos\nBallet: Cesar Augusto, Gabriela Mak, Lavinia de Lucca, Monique Soares, Pedro\nFl\u00f4r\nAgradecimento Especial: Camping & Pousada Pedra Grande Adventure Park \u2013\nAtibaia (SP), Thiago Belonzi, Marcus Andrade, Ranylton Santos e Studio 40\n\n_____\n\n\nFrom the dust\nI was born\nTo the dirt\nI shall return\n\nWhen my eyes\nare closed\nIn the shadows\n\nMy enemies will think they won\nBut I am here to stay\nDestiny will overcome\nNo I am not afraid\n\nLike a phoenix in the night\nMy soul will rise\nFrom the darkness to the light\nI feel alive\n\nI\u2019m a fire burning bright\nI\u2019ll never die\nLike a phoenix in the night\nI will survive Oh\nI will survive\n\nAll the pain\nAll the hurt\nAll the lessons\nI have learned\nI am stronger now\nI won\u2019t let me down\n\nMy enemies will think they won\nBut I am here to stay\nDestiny will overcome\nNo I am not afraid\n\nLike a phoenix in the night\nMy soul will rise\nFrom the darkness to the light\nI feel alive\n\nI\u2019m a fire burning bright\nI\u2019ll never die\nLike a phoenix in the night\nI will survive Oh\nI will survive\n\nLike a phoenix in the night\nMy soul will rise\nFrom the darkness to the light\nI feel alive\n\nI\u2019m a fire burning bright\nI\u2019ll never die\nLike a phoenix in the night\nI will survive Oh\nI will survive",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkjTluahqDk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkjTluahqDk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkjTluahqDk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkjTluahqDk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkjTluahqDk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Wanessa Camargo",
        "tags": [
          "WanessaCamargo",
          "WanessaCamargoPop",
          "M\u00fasicaBrasileira",
          "PopBR",
          "Fam\u00edlia",
          "AmorDeM\u00e3e",
          "Videoclipe",
          "Lan\u00e7amento",
          "MPB",
          "M\u00fasicaPop",
          "M\u00fasicaComEmo\u00e7\u00e3o",
          "M\u00fasicaComAmor",
          "Trending",
          "Viral",
          "ParaVoc\u00ea",
          "Hits",
          "EmAlta",
          "MusicTrend",
          "Brasil",
          "Reality",
          "Desabafo",
          "Emo\u00e7\u00e3o",
          "Lifestyle",
          "Gratid\u00e3o",
          "Inspira\u00e7\u00e3o",
          "PopNacional",
          "DivasDoPop",
          "MusicaBR",
          "Sandy",
          "LuisaSonza",
          "Anitta",
          "Pitty",
          "J\u00e3o",
          "PablloVittar",
          "SimoneMendes",
          "MaiaraEMaraisa",
          "HitPop",
          "m\u00fasicaDeAmor",
          "fofoca",
          "polemica",
          "WanessaSeparacao",
          "lgbt",
          "m\u00fasicaPop",
          "WanessaCamargoAntigas",
          "rom\u00e2nticas",
          "BBB",
          "globo",
          "remix",
          "piseiro",
          "releitura",
          "wan2k25"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Allan Natal, Wanessa Camargo & Studio 40 - Like a Phoenix (Clipe Oficial)",
          "description": "Ou\u00e7a \"Like a Phoenix\" em todas as plataformas de streaming: https://found.ee/LikeaPhoenix\nOu\u00e7a \"Like a Phoenix Remixes\" em todas as plataformas de streaming: https://found.ee/LikeaPhoenixRemixes\n\n_____\n\nSiga Wanessa Camargo nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/wanessa\nFacebook: https://www.facebook.com/wanessaoficial\nTwitter: https://twitter.com/wanessacamargo\nTiktok: https://www.tiktok.com/@wanessacamargoreal\n\n#WanessaCamargo #AllanNatal #Studio40 #Lan\u00e7amento \n\n_____\n\nFicha T\u00e9cnica:\nGest\u00e3o / Comercial: Andie Fonseca\nGest\u00e3o / Marketing: Camila di Cascia\nDire\u00e7\u00e3o: Amarildo Tavares\nDire\u00e7\u00e3o Fotografia: Kenny Kanashiro\nDire\u00e7\u00e3o Arte Cenogr\u00e1fica: Amarildo Tavares\nEdi\u00e7\u00e3o e P\u00f3s produ\u00e7\u00e3o: Kenny Kanashiro\nRoteiro: Wanessa Camargo e Amarildo Tavares\nFotos: Jo\u00e3o Elton de Brito\nTratamento de Fotos/Imagens: Alexandre Pio\nProdutor Executivo: Leandra Vieira\nTrilha Sonora: Allan Natal Galbas\nComposi\u00e7\u00e3o: Lisia Smith Brown e Allan Natal Galbas\nMixador de Som: Jesse Passos dos Santos\nMaking Of: Felipe Gomes\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o 1: Daiana Souza Nunes\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o 2: Wendell Lopes\nBeleza: Jonas Santos e Carol Rocha\nDire\u00e7\u00e3o de Moda (Concep\u00e7\u00e3o de figurino/Stylist): Alex Tamborim e Odilon\nPassos\nM\u00eddias Sociais: Alexandre Pio\nSeguran\u00e7a: Andr\u00e9 Carvalho\nAssessoria de Imprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o\nElenco: Allan Natal Galbas, Elton Castilho Gon\u00e7alves, Kliscielen Concei\u00e7\u00e3o\nCardoso, Marco Ant\u00f4nio Antunes de Moraes, Rafaela Aparecida Leme de Oliveira,\nThereza Isabel Pires Ramos\nBallet: Cesar Augusto, Gabriela Mak, Lavinia de Lucca, Monique Soares, Pedro\nFl\u00f4r\nAgradecimento Especial: Camping & Pousada Pedra Grande Adventure Park \u2013\nAtibaia (SP), Thiago Belonzi, Marcus Andrade, Ranylton Santos e Studio 40\n\n_____\n\n\nFrom the dust\nI was born\nTo the dirt\nI shall return\n\nWhen my eyes\nare closed\nIn the shadows\n\nMy enemies will think they won\nBut I am here to stay\nDestiny will overcome\nNo I am not afraid\n\nLike a phoenix in the night\nMy soul will rise\nFrom the darkness to the light\nI feel alive\n\nI\u2019m a fire burning bright\nI\u2019ll never die\nLike a phoenix in the night\nI will survive Oh\nI will survive\n\nAll the pain\nAll the hurt\nAll the lessons\nI have learned\nI am stronger now\nI won\u2019t let me down\n\nMy enemies will think they won\nBut I am here to stay\nDestiny will overcome\nNo I am not afraid\n\nLike a phoenix in the night\nMy soul will rise\nFrom the darkness to the light\nI feel alive\n\nI\u2019m a fire burning bright\nI\u2019ll never die\nLike a phoenix in the night\nI will survive Oh\nI will survive\n\nLike a phoenix in the night\nMy soul will rise\nFrom the darkness to the light\nI feel alive\n\nI\u2019m a fire burning bright\nI\u2019ll never die\nLike a phoenix in the night\nI will survive Oh\nI will survive"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M29S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7292",
        "likeCount": "1589",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "512"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "956sY13kPfOtfjm8ff_cX7eIRuA",
      "id": "UIiQDlRQeNI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T20:03:29Z",
        "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
        "title": "CONSEGUI O BRAINROT SUPER SECRETO DE 1T POR SEGUNDO NO ROUBE UM BRAINROT",
        "description": "Melhor V\u00eddeo de Roube um Brainrot do Canal?",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JeffBlox",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "CONSEGUI O BRAINROT SUPER SECRETO DE 1T POR SEGUNDO NO ROUBE UM BRAINROT",
          "description": "Melhor V\u00eddeo de Roube um Brainrot do Canal?"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "372017",
        "likeCount": "10061",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "624"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BptbowjO4Fet27yoksdw4tawjLA",
      "id": "fqszqmqjpjY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:00:07Z",
        "channelId": "UC6Bct7Jf_s9BBMvreXel_6g",
        "title": "Xande de Pilares - Vento (Ao Vivo - Nos Bra\u00e7os do Povo)",
        "description": "Ou\u00e7a Agora na sua plataforma favorita: https://orcd.co/vento\n________________________________________________________________________________________\n\nSopra em mim\nCom o seu frescor\nE quando vem\nEm calmaria\n\u00c9 uma brisa\nQue faz mudar\nE a paz me traz\nQuando vem com cheiro seu\n\u00c9 uma ventania\nQue vem\nMe levar\nMe balan\u00e7ar\nE me mostrar\nQue a vida \u00e9 um vento e vai\nA qualquer lugar\nVai al\u00e9m e voltar\nPode tudo mudar\nAbre o c\u00e9u\nFecha o mar\nFaz chover parar\nClarear faz rodar\nVem nos carregar\nPra amar\nFaz voar\n___________________________________________________________________________________________\nV\u00eddeo \u2014 Unidades de Grava\u00e7\u00e3o Est\u00fadio Century\r\nDire\u00e7\u00e3o Geral \u2014 Gabriel Vasconcelos\r\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo \u2014 Ramon Samagaio\r\nDire\u00e7\u00e3o de Imagem \u2014 MH Faria\r\nProdu\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Executiva \u2014 Maur\u00edcio Pinto\r\nEdi\u00e7\u00e3o \u2014 Ramon Samagaio, Vicente Lavor e MH Faria\r\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o \u2014 Juliane Lopes\nAuxiliar T\u00e9cnico \u2014 Carlos Alves\r\nCinegrafistas \u2014 Roberto Neves, Renan Vieira, Daniel Lee, Fernando\nNogueira, Francis Garcia (Drone), Phillip Correia, Marcello Motta e\nRamon Mello\r\nAssistente de v\u00eddeo \u2014 Vanessa Ferreira\n\r\r\n\u00c1udio \u2014 Unidades de Grava\u00e7\u00e3o Est\u00fadio Century\r\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva \u2014 Maur\u00edcio Pinto\r\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica \u2014 Luciano Lavor\r\nEngenheiro de Mixagem e masteriza\u00e7\u00e3o \u2014 Gabriel Vasconcelos\r\nAuxiliar de Mixagem \u2014 Daniele Andrade\r\nProdutor T\u00e9cnico \u2014 Tonny Mendes\r\nAuxiliar de \u00e1udio \u2014 Leonam Lavor e Pedro Barros\r\nAuxiliar T\u00e9cnico \u2014 Carlos Alves, Jo\u00e3o Carlos Mata e Vicente Lavor\n\nEquipe Gold\n\nA&R Manager: Jos\u00e9 Parran\u00e7a\nA&R: Caio C\u00e9sar\nLabel: Pedro Souza / Carla Bastos\nDigital Manager: Luanna Bittencourt\nDigital: Bruno Miranda / B\u00e1rbara Drummond \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Gizelle Boechat\nProdutor Executivo Gold: Victor Antunes \nProdutora\u00a0Executiva\u00a0Xande - Vera\n\nProdutor T\u00e9cnico: Pit \n\nFigurinos \nFl\u00e1vio Freitas (Bandit)\nAssistente:\nMarcos\u00a0Avisk\n\nIlumina\u00e7\u00e3o: Mario Lobo\n\n---------------------------------------------------------------------------------------\n\r\nSiga o Xande de Pilares nas redes sociais:\r\n\r\nFan page: www.facebook.com/xandedepilares\r\nInstagram: www.instagram.com/xandedepilares\r\nTwitter: www.twitter.com/xandedepilares",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqszqmqjpjY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqszqmqjpjY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqszqmqjpjY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqszqmqjpjY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqszqmqjpjY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Xande de Pilares",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Xande de Pilares - Vento (Ao Vivo - Nos Bra\u00e7os do Povo)",
          "description": "Ou\u00e7a Agora na sua plataforma favorita: https://orcd.co/vento\n________________________________________________________________________________________\n\nSopra em mim\nCom o seu frescor\nE quando vem\nEm calmaria\n\u00c9 uma brisa\nQue faz mudar\nE a paz me traz\nQuando vem com cheiro seu\n\u00c9 uma ventania\nQue vem\nMe levar\nMe balan\u00e7ar\nE me mostrar\nQue a vida \u00e9 um vento e vai\nA qualquer lugar\nVai al\u00e9m e voltar\nPode tudo mudar\nAbre o c\u00e9u\nFecha o mar\nFaz chover parar\nClarear faz rodar\nVem nos carregar\nPra amar\nFaz voar\n___________________________________________________________________________________________\nV\u00eddeo \u2014 Unidades de Grava\u00e7\u00e3o Est\u00fadio Century\r\nDire\u00e7\u00e3o Geral \u2014 Gabriel Vasconcelos\r\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo \u2014 Ramon Samagaio\r\nDire\u00e7\u00e3o de Imagem \u2014 MH Faria\r\nProdu\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Executiva \u2014 Maur\u00edcio Pinto\r\nEdi\u00e7\u00e3o \u2014 Ramon Samagaio, Vicente Lavor e MH Faria\r\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o \u2014 Juliane Lopes\nAuxiliar T\u00e9cnico \u2014 Carlos Alves\r\nCinegrafistas \u2014 Roberto Neves, Renan Vieira, Daniel Lee, Fernando\nNogueira, Francis Garcia (Drone), Phillip Correia, Marcello Motta e\nRamon Mello\r\nAssistente de v\u00eddeo \u2014 Vanessa Ferreira\n\r\r\n\u00c1udio \u2014 Unidades de Grava\u00e7\u00e3o Est\u00fadio Century\r\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva \u2014 Maur\u00edcio Pinto\r\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica \u2014 Luciano Lavor\r\nEngenheiro de Mixagem e masteriza\u00e7\u00e3o \u2014 Gabriel Vasconcelos\r\nAuxiliar de Mixagem \u2014 Daniele Andrade\r\nProdutor T\u00e9cnico \u2014 Tonny Mendes\r\nAuxiliar de \u00e1udio \u2014 Leonam Lavor e Pedro Barros\r\nAuxiliar T\u00e9cnico \u2014 Carlos Alves, Jo\u00e3o Carlos Mata e Vicente Lavor\n\nEquipe Gold\n\nA&R Manager: Jos\u00e9 Parran\u00e7a\nA&R: Caio C\u00e9sar\nLabel: Pedro Souza / Carla Bastos\nDigital Manager: Luanna Bittencourt\nDigital: Bruno Miranda / B\u00e1rbara Drummond \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Gizelle Boechat\nProdutor Executivo Gold: Victor Antunes \nProdutora\u00a0Executiva\u00a0Xande - Vera\n\nProdutor T\u00e9cnico: Pit \n\nFigurinos \nFl\u00e1vio Freitas (Bandit)\nAssistente:\nMarcos\u00a0Avisk\n\nIlumina\u00e7\u00e3o: Mario Lobo\n\n---------------------------------------------------------------------------------------\n\r\nSiga o Xande de Pilares nas redes sociais:\r\n\r\nFan page: www.facebook.com/xandedepilares\r\nInstagram: www.instagram.com/xandedepilares\r\nTwitter: www.twitter.com/xandedepilares"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4002",
        "likeCount": "777",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "103"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Xv8yemVIJbYXOA6STpURknZd1Mk",
      "id": "4WUal088BwY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T18:18:40Z",
        "channelId": "UCJjBYhYo-UCzSztbp1WrqZw",
        "title": "\ud83d\udd34 NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE 99 NOITES NA FLORESTA!! (THE ENTITY)",
        "description": "\ud83e\udde1 Meu instagram:\nhttps://www.instagram.com/limamosca/\n\n\u2764\ufe0f Meus outros canais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJjBYhYo-UCzSztbp1WrqZw\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgKi4roYgww3QxQN4O2SOFA\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0gjmW-D_dOK0jW7FsV9QdQ\nhttps://www.youtube.com/@UCje3hhEQm_aPGaheTXRWYdA\n\n\ud83d\udda4 Meus Tiktok:\n https://www.tiktok.com/@limamosca\n https://www.tiktok.com/@limamoscatv\n\n\ud83e\ude75 Meu perfil do Roblox: https://www.roblox.com/users/2347535278/profile\n\ud83d\udc9a Meu grupo do Roblox: https://www.roblox.com/groups/9609596/Mosca-Games#!/about\n\n#roblox",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WUal088BwY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WUal088BwY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WUal088BwY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WUal088BwY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WUal088BwY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "LimaMosca",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\ud83d\udd34 NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE 99 NOITES NA FLORESTA!! (THE ENTITY)",
          "description": "\ud83e\udde1 Meu instagram:\nhttps://www.instagram.com/limamosca/\n\n\u2764\ufe0f Meus outros canais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJjBYhYo-UCzSztbp1WrqZw\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgKi4roYgww3QxQN4O2SOFA\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0gjmW-D_dOK0jW7FsV9QdQ\nhttps://www.youtube.com/@UCje3hhEQm_aPGaheTXRWYdA\n\n\ud83d\udda4 Meus Tiktok:\n https://www.tiktok.com/@limamosca\n https://www.tiktok.com/@limamoscatv\n\n\ud83e\ude75 Meu perfil do Roblox: https://www.roblox.com/users/2347535278/profile\n\ud83d\udc9a Meu grupo do Roblox: https://www.roblox.com/groups/9609596/Mosca-Games#!/about\n\n#roblox"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H53M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "49198",
        "likeCount": "2071",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "40"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "w2jJMYXlJhmjW7bdxjo-O6PUw1M",
      "id": "RC-156NGgXQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:00:08Z",
        "channelId": "UCPWqL6OWIZNO-dVm5euF-ng",
        "title": "OS BRUTO MANDA - Bruno & Barretto, @DJKEVIN   [LAN\u00c7AMENTO OFICIAL]",
        "description": "\u201cOs Bruto Manda\u201d \u00e9 o novo lan\u00e7amento de Bruno & Barretto, em parceria com DJ Kevin. A faixa, que j\u00e1 fazia parte do repert\u00f3rio da dupla, chega agora com nova roupagem, unindo o peso do sertanejo bruto com a batida eletr\u00f4nica.\nPensada especialmente para a temporada de Barretos 2025, a m\u00fasica celebra o estilo cowboy raiz, com botina no p\u00e9, paieiro na boca e som alto na 4x4.\n\n Ou\u00e7a agora nas plataformas: https://onerpm.link/OsBrutoManda_BrunoBarrettoDJKevin\nInstagram: @brunoebarretto\nTikTok: @brunoebarretto\nFacebook: /brunoebarretto\n\nInt\u00e9rpretes: Bruno & Barretto feat. DJ Kevin\nCompositor: Mateus F\u00e9lix\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Capim Produ\u00e7\u00f5es \nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Chico Silva\nMarketing Digital: CS Show\nImprensa: Bianca Cear\u00e1 (Vena Comunica\u00e7\u00e3o)\nYouTube Growth Marketing Specialist: Diogo Maia\n\nOs Bruto Manda\nCompositor: Mateus F\u00e9lix\n\nAh ah ah, cuidado c\u00eas que pensa que a gente \u00e9 fraco\nAh ah ah, aqui o sistema \u00e9 diferenciado\n\nFazer o que se elas gosta de n\u00f3is\nE nem liga pra oc\u00eas que \u00e9 playboy\nFazer o que se o bruto aqui destr\u00f3i\nAgora que o comando \u00e9 os cowboys\n\n\u00c9 na 4x4 que elas ficam loucas\nOs bruto manda nessa porra\nDe botina, cal\u00e7a jeans e paieiro na boca\nOs bruto manda nessa porra\n\n\u00c9 na 4x4 que elas ficam loucas\nOs bruto manda nessa porra\nDe botina, cal\u00e7a jeans e paieiro na boca\nOs bruto manda nessa porra\n\nFazer o que se elas gosta de n\u00f3is\nE nem liga pra oc\u00eas que \u00e9 playboy\nFazer o que se o bruto aqui destr\u00f3i\nAgora que o comando \u00e9 os cowboys\n\n\u00c9 na 4x4 que elas ficam loucas\nOs bruto manda nessa porra\nDe botina, cal\u00e7a jeans e paieiro na boca\nOs bruto manda nessa porra\n\n\u00c9 na 4x4 que elas ficam loucas\nOs bruto manda nessa porra\nDe botina, cal\u00e7a jeans e paieiro na boca\nOs bruto manda nessa porra\n\nOs bruto manda nessa porra\nOs bruto manda nessa porra.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC-156NGgXQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC-156NGgXQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC-156NGgXQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC-156NGgXQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC-156NGgXQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Bruno & Barretto",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "OS BRUTO MANDA - Bruno & Barretto, @DJKEVIN   [LAN\u00c7AMENTO OFICIAL]",
          "description": "\u201cOs Bruto Manda\u201d \u00e9 o novo lan\u00e7amento de Bruno & Barretto, em parceria com DJ Kevin. A faixa, que j\u00e1 fazia parte do repert\u00f3rio da dupla, chega agora com nova roupagem, unindo o peso do sertanejo bruto com a batida eletr\u00f4nica.\nPensada especialmente para a temporada de Barretos 2025, a m\u00fasica celebra o estilo cowboy raiz, com botina no p\u00e9, paieiro na boca e som alto na 4x4.\n\n Ou\u00e7a agora nas plataformas: https://onerpm.link/OsBrutoManda_BrunoBarrettoDJKevin\nInstagram: @brunoebarretto\nTikTok: @brunoebarretto\nFacebook: /brunoebarretto\n\nInt\u00e9rpretes: Bruno & Barretto feat. DJ Kevin\nCompositor: Mateus F\u00e9lix\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Capim Produ\u00e7\u00f5es \nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Chico Silva\nMarketing Digital: CS Show\nImprensa: Bianca Cear\u00e1 (Vena Comunica\u00e7\u00e3o)\nYouTube Growth Marketing Specialist: Diogo Maia\n\nOs Bruto Manda\nCompositor: Mateus F\u00e9lix\n\nAh ah ah, cuidado c\u00eas que pensa que a gente \u00e9 fraco\nAh ah ah, aqui o sistema \u00e9 diferenciado\n\nFazer o que se elas gosta de n\u00f3is\nE nem liga pra oc\u00eas que \u00e9 playboy\nFazer o que se o bruto aqui destr\u00f3i\nAgora que o comando \u00e9 os cowboys\n\n\u00c9 na 4x4 que elas ficam loucas\nOs bruto manda nessa porra\nDe botina, cal\u00e7a jeans e paieiro na boca\nOs bruto manda nessa porra\n\n\u00c9 na 4x4 que elas ficam loucas\nOs bruto manda nessa porra\nDe botina, cal\u00e7a jeans e paieiro na boca\nOs bruto manda nessa porra\n\nFazer o que se elas gosta de n\u00f3is\nE nem liga pra oc\u00eas que \u00e9 playboy\nFazer o que se o bruto aqui destr\u00f3i\nAgora que o comando \u00e9 os cowboys\n\n\u00c9 na 4x4 que elas ficam loucas\nOs bruto manda nessa porra\nDe botina, cal\u00e7a jeans e paieiro na boca\nOs bruto manda nessa porra\n\n\u00c9 na 4x4 que elas ficam loucas\nOs bruto manda nessa porra\nDe botina, cal\u00e7a jeans e paieiro na boca\nOs bruto manda nessa porra\n\nOs bruto manda nessa porra\nOs bruto manda nessa porra."
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "138292",
        "likeCount": "539",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "76"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xLYYBSIDhaj2tFeTgdaeMX4nXBA",
      "id": "vSF8U_y1TAE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T22:09:04Z",
        "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
        "title": "USEI SORTE INFINITA de ADM e PEGUEI S\u00d3 DRAG\u00d5ES CANNELLONI no ROUBE O BRAINROT",
        "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot maquina de fusao, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot.\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSF8U_y1TAE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSF8U_y1TAE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSF8U_y1TAE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSF8U_y1TAE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSF8U_y1TAE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "USEI SORTE INFINITA de ADM e PEGUEI S\u00d3 DRAG\u00d5ES CANNELLONI no ROUBE O BRAINROT",
          "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot maquina de fusao, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot.\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "187497",
        "likeCount": "6766",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "359"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mlVTg8jmf0Lah80dzStT6dZqnU8",
      "id": "wCEsYG6M0Ic",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T20:21:07Z",
        "channelId": "UCTYgKF5tGgcc1rS_C2qrcZw",
        "title": "Adele - Skyfall (Lyrics)",
        "description": "\ud83c\udfb5 Follow the official 7clouds playlist on Spotify : http://spoti.fi/2SJsUcZ\n\u200b\ud83c\udfa7 Adele - Skyfall (Lyrics)\n\u23ec Download / Stream: https://open.spotify.com/track/6VObnIkLVruX4UVyxWhlqm\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\u2764\ufe0f Follow our Spotify playlists: http://bit.ly/7cloudsSpotify\n\n\ud83d\udc49 Adele\nhttps://open.spotify.com/artist/4dpARuHxo51G3z768sgnrY\n\n\u2601\ufe0f 7clouds:\nhttps://open.spotify.com/user/7cloudsmusic\nhttps://soundcloud.com/7cloudsmusic\nhttps://audiomack.com/7cloudsmusic\nhttps://facebook.com/7cloudsofficial\nhttps://discord.com/invite/d5Arh8Y\nhttps://twitter.com/7cloudsmusic\nhttps://instagram.com/7clouds\nhttps://tiktok.com/@7clouds\nhttps://7clouds.org\n\n.........\nLyrics - \nThis is the end\nHold your breath and count to ten\nFeel the Earth move and then\nHear my heart burst again\nFor this is the end\nI've drowned and dreamt this moment\nSo overdue, I owe them\nSwept away, I'm stolen\nLet the sky fall\nWhen it crumbles\nWe will stand tall\nFace it all together\nLet the sky fall\nWhen it crumbles\nWe will stand tall\nFace it all together\nAt Skyfall\nAt Skyfall\nSkyfall is where we start\nA thousand miles and poles apart\nWhere worlds collide and days are dark\nYou may have my number, you can take my name\nBut you'll never have my heart\nLet the sky fall (let the sky fall)\nWhen it crumbles (when it crumbles)\nWe will stand tall (we will stand tall)\nFace it all together\nLet the sky fall (let the sky fall)\nWhen it crumbles (when it crumbles)\nWe will stand tall (we will stand tall)\nFace it all together\nAt Skyfall\nWhere you go, I go\nWhat you see, I see\nI know I'd never be me\nWithout the security\nOf your loving arms\nKeeping me from harm\nPut your hand in my hand\nAnd we'll stand\nLet the sky fall (let the sky fall)\nWhen it crumbles (when it crumbles)\nWe will stand tall (we will stand tall)\nFace it all together\nLet the sky fall (let the sky fall)\nWhen it crumbles (when it crumbles)\nWe will stand tall (we will stand tall)\nFace it all together\nAt Skyfall\nLet the sky fall\nWe will stand tall\nAt Skyfall\nOoh\n.........\n\ud83d\udce7 Contact / Demo Submissions: contact@7clouds.org\n.........\n\ud83d\udc8c Demos / Music Submissions: https://7clouds.edmdistrict.com\n.........\n\ud83d\udcdd Licensing / Sync Requests for 7clouds Releases: licensing@7clouds.org\n.........\n\n#adele #skyfall #lyrics #7clouds",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCEsYG6M0Ic/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCEsYG6M0Ic/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCEsYG6M0Ic/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCEsYG6M0Ic/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCEsYG6M0Ic/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "7clouds UK",
        "tags": [
          "skyfall",
          "skyfall lyrics",
          "lyrics skyfall",
          "adele",
          "lyrics",
          "adele skyfall",
          "skyfall adele",
          "adele skyfall lyrics",
          "lyrics adele skyfall",
          "adele lyrics",
          "lyrics adele",
          "adele lyrics skyfall",
          "skyfall lyrics adele",
          "lyrics skyfall adele",
          "skyfall adele lyrics",
          "this is the end hold your breath and count to ten",
          "let the sky fall",
          "skyfall theme song",
          "james bond theme",
          "adele songs",
          "powerful vocals",
          "bond music",
          "emotional ballad",
          "pop hits",
          "lyric video",
          "7clouds",
          "7clouds UK",
          "trending music",
          "tiktok"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Adele - Skyfall (Lyrics)",
          "description": "\ud83c\udfb5 Follow the official 7clouds playlist on Spotify : http://spoti.fi/2SJsUcZ\n\u200b\ud83c\udfa7 Adele - Skyfall (Lyrics)\n\u23ec Download / Stream: https://open.spotify.com/track/6VObnIkLVruX4UVyxWhlqm\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\u2764\ufe0f Follow our Spotify playlists: http://bit.ly/7cloudsSpotify\n\n\ud83d\udc49 Adele\nhttps://open.spotify.com/artist/4dpARuHxo51G3z768sgnrY\n\n\u2601\ufe0f 7clouds:\nhttps://open.spotify.com/user/7cloudsmusic\nhttps://soundcloud.com/7cloudsmusic\nhttps://audiomack.com/7cloudsmusic\nhttps://facebook.com/7cloudsofficial\nhttps://discord.com/invite/d5Arh8Y\nhttps://twitter.com/7cloudsmusic\nhttps://instagram.com/7clouds\nhttps://tiktok.com/@7clouds\nhttps://7clouds.org\n\n.........\nLyrics - \nThis is the end\nHold your breath and count to ten\nFeel the Earth move and then\nHear my heart burst again\nFor this is the end\nI've drowned and dreamt this moment\nSo overdue, I owe them\nSwept away, I'm stolen\nLet the sky fall\nWhen it crumbles\nWe will stand tall\nFace it all together\nLet the sky fall\nWhen it crumbles\nWe will stand tall\nFace it all together\nAt Skyfall\nAt Skyfall\nSkyfall is where we start\nA thousand miles and poles apart\nWhere worlds collide and days are dark\nYou may have my number, you can take my name\nBut you'll never have my heart\nLet the sky fall (let the sky fall)\nWhen it crumbles (when it crumbles)\nWe will stand tall (we will stand tall)\nFace it all together\nLet the sky fall (let the sky fall)\nWhen it crumbles (when it crumbles)\nWe will stand tall (we will stand tall)\nFace it all together\nAt Skyfall\nWhere you go, I go\nWhat you see, I see\nI know I'd never be me\nWithout the security\nOf your loving arms\nKeeping me from harm\nPut your hand in my hand\nAnd we'll stand\nLet the sky fall (let the sky fall)\nWhen it crumbles (when it crumbles)\nWe will stand tall (we will stand tall)\nFace it all together\nLet the sky fall (let the sky fall)\nWhen it crumbles (when it crumbles)\nWe will stand tall (we will stand tall)\nFace it all together\nAt Skyfall\nLet the sky fall\nWe will stand tall\nAt Skyfall\nOoh\n.........\n\ud83d\udce7 Contact / Demo Submissions: contact@7clouds.org\n.........\n\ud83d\udc8c Demos / Music Submissions: https://7clouds.edmdistrict.com\n.........\n\ud83d\udcdd Licensing / Sync Requests for 7clouds Releases: licensing@7clouds.org\n.........\n\n#adele #skyfall #lyrics #7clouds"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "241135",
        "likeCount": "1310",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "38"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-MQJRo9pnL0RniJ29TlBOoK3_fo",
      "id": "OvOtYtZE3is",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T13:24:36Z",
        "channelId": "UCU6bO4X3CUGm3gSy9cCdNuw",
        "title": "SECRETOS LA ESOK SIKOLA, LOS ORCALITOS, BULBITO BANDITO NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE UM BRAINROT",
        "description": "Hoje SECRETOS LA ESOK SIKOLA, LOS ORCALITOS, BULBITO BANDITO NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE UM BRAINROT, ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvOtYtZE3is/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvOtYtZE3is/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvOtYtZE3is/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvOtYtZE3is/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvOtYtZE3is/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Pabllym GO!",
        "tags": [
          "roblox",
          "memes brainrot",
          "roube um brainrot no roblox",
          "roube um brainrot",
          "brainrot",
          "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "SECRETOS LA ESOK SIKOLA, LOS ORCALITOS, BULBITO BANDITO NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE UM BRAINROT",
          "description": "Hoje SECRETOS LA ESOK SIKOLA, LOS ORCALITOS, BULBITO BANDITO NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE UM BRAINROT, ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "100159",
        "likeCount": "931",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "58"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HjvYfik2D8GBcQqtH_3UCp5ougY",
      "id": "bBEiJvFu09g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T19:52:24Z",
        "channelId": "UCqrJRQfiYo5jbb32uBeTjPg",
        "title": "DODO PRESS\u00c3O 2025 - DODO PRESSAO M\u00daSICAS NOVAS (EXCLUSIVAS) - MIX DE DODO PRESS\u00c3O",
        "description": "DODO PRESS\u00c3O 2025 - REPERT\u00d3RIO AGOSTO 2025 (M\u00daSICAS NOVAS) BATID\u00c3O PRA PARED\u00c3O 2025\nDODO PRESS\u00c3O 2025 - REPERT\u00d3RIO AGOSTO 2025 (M\u00daSICAS NOVAS) BATID\u00c3O PRA PARED\u00c3O 2025\nDODO PRESS\u00c3O 2025 - REPERT\u00d3RIO AGOSTO 2025 (M\u00daSICAS NOVAS) BATID\u00c3O PRA PARED\u00c3O 2025\nDODO PRESS\u00c3O 2025 - REPERT\u00d3RIO AGOSTO 2025 (M\u00daSICAS NOVAS) BATID\u00c3O PRA PARED\u00c3O 2025\n#dodopress\u00e3o #bregadeira #prapared\u00e3o \n\n\n\ud83d\udd25 DODO PRESS\u00c3O AGOSTO 2025 \ud83d\udd25\n\ud83d\udea8 As m\u00fasicas novas que v\u00e3o estremecer o pared\u00e3o chegaram!\nSe liga no set mais atualizado do momento com os sucessos que t\u00e3o dominando o Nordeste. \u00c9 o som pesado do DODO PRESS\u00c3O PRA PARED\u00c3O 2025 \ud83d\udca3\ud83c\udfb6\n\n\ud83d\ude97\ud83d\udca5 Solta o play e sente a press\u00e3o no seu carro, pared\u00e3o ou fone!\n\ud83d\udcc6 Atualizado agora em junho de 2025, s\u00f3 pedrada!\n\n\ud83d\udccc Se inscreve no canal, deixa teu like e compartilha com os amigos que AMAM um som de qualidade!\n\n#DodoPress\u00e3o #Junho2025 #SomAutomotivo #Pared\u00e3o #M\u00fasicasNovas #Atualizado2025 #Forr\u00f3 #Piseiro #Bregadeira #cdnovo \n\ndodo press\u00e3o 2025,dodo pressao 2025,dod\u00f4 press\u00e3o 2025,dodo 2025,gato preto 2025,bregadeira 2025,aldair play 2025,rei da batidinha 2025,bonde do gato preto 2025,sele\u00e7\u00e3o pra pared\u00e3o 2025,dodo press\u00e3o junho 2025,dodo press\u00e3o 2025 cd novo,o boy da seresta 2024 - pra balan\u00e7ar o pared\u00e3o,dodo press\u00e3o carnaval 2025,forro 2025,e o indio 2025,arrocha 2025,lan\u00e7amentos 2025,m\u00fasicas novas 2025,forr\u00f3 2025,cd novo 2025,sele\u00e7\u00e3o 2025,carnaval 2025",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBEiJvFu09g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBEiJvFu09g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBEiJvFu09g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBEiJvFu09g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBEiJvFu09g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PARED\u00c3O EXPLODE PRODUTORA",
        "tags": [
          "dodo press\u00e3o 2025",
          "dodo pressao 2025",
          "dod\u00f4 press\u00e3o 2025",
          "dodo 2025",
          "gato preto 2025",
          "bregadeira 2025",
          "aldair play 2025",
          "rei da batidinha 2025",
          "bonde do gato preto 2025",
          "sele\u00e7\u00e3o pra pared\u00e3o 2025",
          "dodo press\u00e3o junho 2025",
          "dodo press\u00e3o 2025 cd novo",
          "o boy da seresta 2024 - pra balan\u00e7ar o pared\u00e3o",
          "dodo press\u00e3o carnaval 2025",
          "forro 2025",
          "e o indio 2025",
          "arrocha 2025",
          "lan\u00e7amentos 2025",
          "m\u00fasicas novas 2025",
          "forr\u00f3 2025",
          "cd novo 2025",
          "sele\u00e7\u00e3o 2025",
          "carnaval 2025"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DODO PRESS\u00c3O 2025 - DODO PRESSAO M\u00daSICAS NOVAS (EXCLUSIVAS) - MIX DE DODO PRESS\u00c3O",
          "description": "DODO PRESS\u00c3O 2025 - REPERT\u00d3RIO AGOSTO 2025 (M\u00daSICAS NOVAS) BATID\u00c3O PRA PARED\u00c3O 2025\nDODO PRESS\u00c3O 2025 - REPERT\u00d3RIO AGOSTO 2025 (M\u00daSICAS NOVAS) BATID\u00c3O PRA PARED\u00c3O 2025\nDODO PRESS\u00c3O 2025 - REPERT\u00d3RIO AGOSTO 2025 (M\u00daSICAS NOVAS) BATID\u00c3O PRA PARED\u00c3O 2025\nDODO PRESS\u00c3O 2025 - REPERT\u00d3RIO AGOSTO 2025 (M\u00daSICAS NOVAS) BATID\u00c3O PRA PARED\u00c3O 2025\n#dodopress\u00e3o #bregadeira #prapared\u00e3o \n\n\n\ud83d\udd25 DODO PRESS\u00c3O AGOSTO 2025 \ud83d\udd25\n\ud83d\udea8 As m\u00fasicas novas que v\u00e3o estremecer o pared\u00e3o chegaram!\nSe liga no set mais atualizado do momento com os sucessos que t\u00e3o dominando o Nordeste. \u00c9 o som pesado do DODO PRESS\u00c3O PRA PARED\u00c3O 2025 \ud83d\udca3\ud83c\udfb6\n\n\ud83d\ude97\ud83d\udca5 Solta o play e sente a press\u00e3o no seu carro, pared\u00e3o ou fone!\n\ud83d\udcc6 Atualizado agora em junho de 2025, s\u00f3 pedrada!\n\n\ud83d\udccc Se inscreve no canal, deixa teu like e compartilha com os amigos que AMAM um som de qualidade!\n\n#DodoPress\u00e3o #Junho2025 #SomAutomotivo #Pared\u00e3o #M\u00fasicasNovas #Atualizado2025 #Forr\u00f3 #Piseiro #Bregadeira #cdnovo \n\ndodo press\u00e3o 2025,dodo pressao 2025,dod\u00f4 press\u00e3o 2025,dodo 2025,gato preto 2025,bregadeira 2025,aldair play 2025,rei da batidinha 2025,bonde do gato preto 2025,sele\u00e7\u00e3o pra pared\u00e3o 2025,dodo press\u00e3o junho 2025,dodo press\u00e3o 2025 cd novo,o boy da seresta 2024 - pra balan\u00e7ar o pared\u00e3o,dodo press\u00e3o carnaval 2025,forro 2025,e o indio 2025,arrocha 2025,lan\u00e7amentos 2025,m\u00fasicas novas 2025,forr\u00f3 2025,cd novo 2025,sele\u00e7\u00e3o 2025,carnaval 2025"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT38M15S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "14627",
        "likeCount": "315",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Jd9N_oRle5qvrqRpAcXofAiwGvw",
      "id": "_shCGY-aiZY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:01:11Z",
        "channelId": "UC2uoWZ-YSWDBqQWjM55InWw",
        "title": "Na Minha Fam\u00edlia, Apanhar Pelos Erros Dos Meus Irm\u00e3os Era Regra, E Ainda Chamavam Isso De Tradi\u00e7\u00e3o",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_shCGY-aiZY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_shCGY-aiZY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_shCGY-aiZY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_shCGY-aiZY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_shCGY-aiZY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "O Cara do Reddit",
        "tags": [
          "o cara do reddit",
          "relatos do reddit",
          "hist\u00f3rias do reddit"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Na Minha Fam\u00edlia, Apanhar Pelos Erros Dos Meus Irm\u00e3os Era Regra, E Ainda Chamavam Isso De Tradi\u00e7\u00e3o",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT48M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "13862",
        "likeCount": "1631",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "85"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-LjHKJj_LNgF12UUpWQhvQIkNqA",
      "id": "QJMYeMf_DpE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T00:09:12Z",
        "channelId": "UCgE_a_ogdeh_gSO0WX1zzxA",
        "title": "DJ TOPO, KEVIN O CHRIS, LU\u00cdSA SONZA - BATE VOLTA (Official Lyric Video)",
        "description": "Ficha t\u00e9cnica:\n\nInt\u00e9rpretes: Kevin O Chris, Lu\u00edsa Sonza\nProdutores: DJ TOPO\nDire\u00e7\u00e3o: Rafael Kibaiasse @kibaiasse\nDire\u00e7\u00e3o Fotografia: Rafael Kibaiasse @kibaiasse\nEdi\u00e7\u00e3o: Rafael Kibaiasse @kibaiasse",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJMYeMf_DpE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJMYeMf_DpE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJMYeMf_DpE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJMYeMf_DpE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJMYeMf_DpE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DJ TOPO",
        "tags": [
          "luisa",
          "sonza",
          "luisa sonza",
          "bate",
          "volta",
          "bate volta",
          "dj topo",
          "topo",
          "kevin",
          "kevin o chris",
          "funk",
          "rj",
          "sp",
          "baby vamo relembrar o passado",
          "funk 2025",
          "musica",
          "brasil",
          "brazilian funk"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DJ TOPO, KEVIN O CHRIS, LU\u00cdSA SONZA - BATE VOLTA (Official Lyric Video)",
          "description": "Ficha t\u00e9cnica:\n\nInt\u00e9rpretes: Kevin O Chris, Lu\u00edsa Sonza\nProdutores: DJ TOPO\nDire\u00e7\u00e3o: Rafael Kibaiasse @kibaiasse\nDire\u00e7\u00e3o Fotografia: Rafael Kibaiasse @kibaiasse\nEdi\u00e7\u00e3o: Rafael Kibaiasse @kibaiasse"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17201",
        "likeCount": "1206",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "122"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "CnvnK5Q9dzuDyLJiNrA1WGYQnzc",
      "id": "98T6pntjkAc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T14:41:37Z",
        "channelId": "UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg",
        "title": "CARRO DE CORRIDA DE $1 vs $1.000.000 no BROOKHAVEN",
        "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/98T6pntjkAc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/98T6pntjkAc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/98T6pntjkAc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/98T6pntjkAc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/98T6pntjkAc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "WELIX",
        "tags": [
          "interesseiras no brookhaven",
          "brookhaven",
          "brookhaven rp",
          "testando se as pessoas sao interesseiras no brookhaven",
          "pessoas interesseiras no brookhaven",
          "roblox brookhaven",
          "premium no brookhaven",
          "teste social no brookhaven",
          "historinhas no brookhaven",
          "historinhas brookhaven",
          "atualizacao brookhaven",
          "interesseira brookhaven",
          "historinhas no brookhaven rp\ud83c\udfe1",
          "tipos de pessoas no broookhaven",
          "pet shop no brookhaven",
          "brookhaven premium",
          "premiun brookhaven",
          "premium gratis brookhaven"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "CARRO DE CORRIDA DE $1 vs $1.000.000 no BROOKHAVEN",
          "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "30103",
        "likeCount": "944",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "67"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ltDQmFeaIqfToVidrRhHj3E8fuU",
      "id": "GJ4NmoGA-58",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T23:01:39Z",
        "channelId": "UCZstwQlOrsnpeFZOHbXqEAA",
        "title": "Fala; Voc\u00ea Vai Sentir Saudade; Nos Bares da Cidade",
        "description": "Provided to YouTube by Lujo Network\n\nFala; Voc\u00ea Vai Sentir Saudade; Nos Bares da Cidade \u00b7 Luan Costa\n\nS\u00f2 Pot-Pourri\n\n\u2117 Inova Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Nick Produ\u00e7\u00f5es\nComposer: Henrique Marx\nComposer: Huelinton Cadorini Silva\nComposer: MAURICIO GAETANI DE PINHO\nComposer: Alvaro Socci\nComposer: Claudio Matta\nComposer: Geraldo Antonio de Carvalho\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ4NmoGA-58/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ4NmoGA-58/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ4NmoGA-58/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ4NmoGA-58/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ4NmoGA-58/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Luan Costa - Topic",
        "tags": [
          "Luan Costa",
          "S\u00f2 Pot-Pourri",
          "Fala; Voc\u00ea Vai Sentir Saudade; Nos Bares da Cidade"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fala; Voc\u00ea Vai Sentir Saudade; Nos Bares da Cidade",
          "description": "Provided to YouTube by Lujo Network\n\nFala; Voc\u00ea Vai Sentir Saudade; Nos Bares da Cidade \u00b7 Luan Costa\n\nS\u00f2 Pot-Pourri\n\n\u2117 Inova Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Nick Produ\u00e7\u00f5es\nComposer: Henrique Marx\nComposer: Huelinton Cadorini Silva\nComposer: MAURICIO GAETANI DE PINHO\nComposer: Alvaro Socci\nComposer: Claudio Matta\nComposer: Geraldo Antonio de Carvalho\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7601",
        "likeCount": "38",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lQVlSJLLLOdAmh1-qoN7rVL-w1E",
      "id": "PQQMC8bpPyY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T18:53:48Z",
        "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
        "title": "SOBREVIVI 1500 DIAS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udf33\u2705",
        "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #roblox",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TEODORO",
        "tags": [
          "99 noites na floresta",
          "1500 dias no 99 noites na floresta",
          "1000 dias no 99 noites na floresta",
          "videos 99 noites na floresta",
          "videos de 99 noites na floresta",
          "video 99 noites na floresta",
          "99 noites na floresta roblox",
          "roblox",
          "dicas 99 noites na floresta",
          "zerando 99 noites na floresta",
          "roblox 99 noites na floresta",
          "teodoro",
          "teodoro roblox",
          "empire blox",
          "99 noites na floresta dicas",
          "99 noites na floresta script",
          "recorde 99 noites na floresta",
          "melhor jogador de 99 noites na floresta"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt-BR",
        "localized": {
          "title": "SOBREVIVI 1500 DIAS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udf33\u2705",
          "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #roblox"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H6M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "187469",
        "likeCount": "6858",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "524"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4KzB8FMPMMNlU1sGYMstUjMXa_s",
      "id": "6MWlBf2lhno",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T04:00:06Z",
        "channelId": "UCe32Nj7WPhWaneJmKvJuS1A",
        "title": "BABYMETAL - My Queen (feat. Spiritbox) (Official Music Video)",
        "description": "BABYMETAL - \"My Queen\" feat. Spiritbox (OFFICIAL MUSIC VIDEO)\nStream \"My Queen (feat. Spiritbox)\" https://Babymetal.lnk.to/MyQueenID\nCHECK OUT THE NEW ALBUM, METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForthID\n\nLearn more: https://metalforth.com/\n\u2605Email Signup: https://babymetal.lnk.to/EmailSignUpID\n\u2605Website: https://babymetal.com\n\u2605Instagram: https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605TikTok: https://www.tiktok.com/@babymetal_japan\n\u2605Facebook: https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605X: https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605YouTube: https://www.youtube.com/@BABYMETALVEVO\n\nDirector - Deathcats\nProduction Company - Another Video\nExecutive Producer (Another Video) - Doug Klinger\nHead of Production (Another Video) - Jesy Odio\nProducer - Maria Paula Quesada, Gabby Fiszman\nDirector of Photography - Patrick Jones\nEditor - Aaron Pagniano\nAssistant Editor - Destinee McCaster\nVFX - Dusty Austen\nColorist - Avery Niles\n1st Assistant Director - Madeline Abiera\nGaffer - Zane Farmer\nKey Grip - Carl Stewart\nProduction Designer - Isabella Monge\n1st Assistant Camera - Cole Russo\nDIT - Lau Rodriguez\nArt Assistant - Sofia Schultz\nProduction Assistant - Mikayla Davic\n\nVideo Commissioner (Capitol) - Tenzin Tsepel\nCreative (Capitol) - Sara Nix, Colin Wyatt\nExecutive Producer - KOBAMETAL\n\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002\nStarring:\nEvil One - Brooks Ginnan\nWhite Queen - Valentina Reneff-Olson\nBlack Queen - Sierra Fujita\n\n#BABYMETAL #METALFORTH\n\nMusic video by BABYMETAL, Spiritbox performing My Queen.\u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MWlBf2lhno/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MWlBf2lhno/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MWlBf2lhno/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MWlBf2lhno/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MWlBf2lhno/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BABYMETALVEVO",
        "tags": [
          "BABYMETAL",
          "Spiritbox",
          "Capitol Records",
          "Rock",
          "baby",
          "metal",
          "music",
          "queen",
          "my queen",
          "momometal",
          "moametal",
          "sumetal",
          "courtney",
          "king",
          "chess"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BABYMETAL - My Queen (feat. Spiritbox) (Official Music Video)",
          "description": "BABYMETAL - \"My Queen\" feat. Spiritbox (OFFICIAL MUSIC VIDEO)\nStream \"My Queen (feat. Spiritbox)\" https://Babymetal.lnk.to/MyQueenID\nCHECK OUT THE NEW ALBUM, METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForthID\n\nLearn more: https://metalforth.com/\n\u2605Email Signup: https://babymetal.lnk.to/EmailSignUpID\n\u2605Website: https://babymetal.com\n\u2605Instagram: https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605TikTok: https://www.tiktok.com/@babymetal_japan\n\u2605Facebook: https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605X: https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605YouTube: https://www.youtube.com/@BABYMETALVEVO\n\nDirector - Deathcats\nProduction Company - Another Video\nExecutive Producer (Another Video) - Doug Klinger\nHead of Production (Another Video) - Jesy Odio\nProducer - Maria Paula Quesada, Gabby Fiszman\nDirector of Photography - Patrick Jones\nEditor - Aaron Pagniano\nAssistant Editor - Destinee McCaster\nVFX - Dusty Austen\nColorist - Avery Niles\n1st Assistant Director - Madeline Abiera\nGaffer - Zane Farmer\nKey Grip - Carl Stewart\nProduction Designer - Isabella Monge\n1st Assistant Camera - Cole Russo\nDIT - Lau Rodriguez\nArt Assistant - Sofia Schultz\nProduction Assistant - Mikayla Davic\n\nVideo Commissioner (Capitol) - Tenzin Tsepel\nCreative (Capitol) - Sara Nix, Colin Wyatt\nExecutive Producer - KOBAMETAL\n\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002\nStarring:\nEvil One - Brooks Ginnan\nWhite Queen - Valentina Reneff-Olson\nBlack Queen - Sierra Fujita\n\n#BABYMETAL #METALFORTH\n\nMusic video by BABYMETAL, Spiritbox performing My Queen.\u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AD",
            "AE",
            "AF",
            "AG",
            "AI",
            "AL",
            "AM",
            "AO",
            "AQ",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AX",
            "AZ",
            "BA",
            "BB",
            "BD",
            "BE",
            "BF",
            "BG",
            "BH",
            "BI",
            "BJ",
            "BL",
            "BM",
            "BN",
            "BO",
            "BQ",
            "BR",
            "BS",
            "BT",
            "BV",
            "BW",
            "BZ",
            "CA",
            "CC",
            "CD",
            "CF",
            "CG",
            "CH",
            "CI",
            "CK",
            "CL",
            "CM",
            "CN",
            "CO",
            "CR",
            "CU",
            "CV",
            "CW",
            "CX",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DJ",
            "DK",
            "DM",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "EH",
            "ER",
            "ES",
            "ET",
            "FI",
            "FJ",
            "FK",
            "FM",
            "FO",
            "FR",
            "GA",
            "GB",
            "GD",
            "GE",
            "GF",
            "GG",
            "GH",
            "GI",
            "GL",
            "GM",
            "GN",
            "GP",
            "GQ",
            "GR",
            "GS",
            "GT",
            "GU",
            "GW",
            "GY",
            "HK",
            "HM",
            "HN",
            "HR",
            "HT",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IM",
            "IN",
            "IQ",
            "IR",
            "IS",
            "IT",
            "JE",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KG",
            "KH",
            "KI",
            "KM",
            "KN",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LC",
            "LI",
            "LK",
            "LR",
            "LS",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MC",
            "MD",
            "ME",
            "MF",
            "MG",
            "MH",
            "MK",
            "ML",
            "MM",
            "MN",
            "MO",
            "MP",
            "MQ",
            "MR",
            "MS",
            "MT",
            "MU",
            "MV",
            "MW",
            "MX",
            "MY",
            "MZ",
            "NA",
            "NC",
            "NE",
            "NF",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NR",
            "NU",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PM",
            "PN",
            "PR",
            "PS",
            "PT",
            "PW",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RW",
            "SA",
            "SB",
            "SC",
            "SD",
            "SE",
            "SG",
            "SH",
            "SI",
            "SJ",
            "SK",
            "SL",
            "SM",
            "SN",
            "SO",
            "SR",
            "ST",
            "SV",
            "SX",
            "SY",
            "SZ",
            "TC",
            "TD",
            "TF",
            "TG",
            "TH",
            "TJ",
            "TK",
            "TL",
            "TM",
            "TN",
            "TO",
            "TR",
            "TT",
            "TV",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UM",
            "US",
            "UY",
            "UZ",
            "VA",
            "VC",
            "VE",
            "VG",
            "VI",
            "VN",
            "VU",
            "WF",
            "WS",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZM",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "370060",
        "likeCount": "39687",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2559"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BjfZz-tI_oMnI4WSBsfe2gaptR8",
      "id": "FjL6QRelCe4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:10:42Z",
        "channelId": "UCLjzb0-xUi_gfnZGd9ZgRwQ",
        "title": "EVOLUI PARA O GIGANTE D-REX! PARA ME VINGAR! A TRISTE HISTORIA DO DINOSSAURO MUTANTE! DISTORTUS REX",
        "description": "",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjL6QRelCe4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjL6QRelCe4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjL6QRelCe4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjL6QRelCe4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjL6QRelCe4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Richard GameVlogs",
        "tags": [
          "d rex",
          "distortus rex",
          "dinossauro mutante",
          "vingan\u00e7a do dinossauro",
          "evolu\u00e7\u00e3o d rex",
          "evolu\u00e7\u00e3o distortus rex",
          "origem do d rex",
          "hist\u00f3ria triste dinossauro",
          "hist\u00f3ria do distortus rex",
          "monstro h\u00edbrido",
          "criatura h\u00edbrida",
          "dinossauro gigante",
          "batalha de dinossauros",
          "duelo de dinossauros",
          "tiranossauro rex",
          "indominus rex",
          "espinossauro",
          "velociraptor",
          "dino evolu\u00e7\u00e3o",
          "richard gamevlogs",
          "richard dinos",
          "criatura lend\u00e1ria",
          "muta\u00e7\u00e3o jur\u00e1ssica",
          "richard e rex",
          "jurassic word",
          "jurassic word d rex"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "EVOLUI PARA O GIGANTE D-REX! PARA ME VINGAR! A TRISTE HISTORIA DO DINOSSAURO MUTANTE! DISTORTUS REX",
          "description": ""
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "24486",
        "likeCount": "954",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "49"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0hrtJu50_VTKAsFw-ovfdfRkr7g",
      "id": "rXU7je1_Ons",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T04:01:11Z",
        "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
        "title": "\u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix) | KATSEYE",
        "description": "\u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix) \n\nStream \u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix): https://KATSEYE.lnk.to/discography \nWatch the \u201cGabriela\u201d Official MV: https://KATSEYE.Lnk.to/GabrielaVideo  \nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KATSEYE",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix) | KATSEYE",
          "description": "\u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix) \n\nStream \u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix): https://KATSEYE.lnk.to/discography \nWatch the \u201cGabriela\u201d Official MV: https://KATSEYE.Lnk.to/GabrielaVideo  \nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "506335",
        "likeCount": "89303",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5182"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nJykTO3qmuYeVd-e5t9cFaiWs4Y",
      "id": "Y_8TcjSxn3Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T14:58:41Z",
        "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
        "title": "LOS ORCALITOS, LOS HOTSPOT E BULBITO BANDITO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O!)",
        "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nLOS ORCALITOS, LOS HOTSPOT E BULBITO BANDITO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O!)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "xMarcelo",
        "tags": [
          "roblox",
          "xmarcelo",
          "roblox video",
          "LOS HOTSPOT",
          "SECRETO LOS HOTSPOT",
          "LOS ROUBE O BRAINROT",
          "atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
          "dragon cannelloni",
          "drag\u00e3o cannelloni roube o brainrot",
          "drag\u00e3o caneloni",
          "roube o brainrot secreto",
          "top global roube o brainrot",
          "top 1 roube o brainrot",
          "nova atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
          "BRAINROT",
          "BRAINROT ROBLOX",
          "admin roube o brainrot",
          "sorte de admin roube o brainrot",
          "secreto brainrot",
          "robux",
          "SECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI",
          "LOS ORCALITOS",
          "BULBITO BANDITO BRAINROT"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "pt",
        "localized": {
          "title": "LOS ORCALITOS, LOS HOTSPOT E BULBITO BANDITO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O!)",
          "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nLOS ORCALITOS, LOS HOTSPOT E BULBITO BANDITO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O!)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "807980",
        "likeCount": "11305",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "709"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FI8kcmcJGad0BvEClsDLYKDuYZA",
      "id": "5Bw4E8-g0z4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T00:00:05Z",
        "channelId": "UCbd31358qLd7HGmc3_n1j-g",
        "title": "voc\u00ea vai vai gostar - DUDA BEAT, AJULIACOSTA (VISUALIZER)",
        "description": "Visualizer oficial da m\u00fasica \"voc\u00ea vai gostar\" de DUDA BEAT com AJULIACOSTA, faixa que integra o EP \"esse del\u00edrio vol.1\".\n\nSIGA A DUDA BEAT NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://www.instagram.com/dudabeat/\nX: https://x.com/dudabeat\nFacebook: https://www.facebook.com/DUDABEAT\nTikTok: https://www.tiktok.com/dudabeat\n\nLETRA:\nvoc\u00ea vai gostar\nDuda Beat feat AJULIACOSTA\n(AJULIACOSTA, Duda Beat, Lux Ferreira e Tom\u00e1s Tr\u00f3ia)\n\nAh, acordei e te procurei na cama\nO sol tomou conta da minha pele\nEu te querendo e torcendo pra rolar\nA mesma coisa que a gente viveu\n\nAhh, nossa cabe\u00e7a funciona de um jeito\nE se apega ao desejo em estar\nQuando me vi indo atr\u00e1s de voc\u00ea\nEu percebi \u201cn\u00e3o era eu mais n\u00e3o\u201d\n\nE eu sa\u00ed pra poder me encontrar\nSem reviver nenhuma lembran\u00e7a\n\nRefr\u00e3o:\nEu vou te esquecer e desse jeito voc\u00ea vai gostar\nEu vou te esquecer e desse jeito voc\u00ea vai gostar\nEu vou te esquecer e desse jeito voc\u00ea vai voltar\nPra mim. Vai sim. (2x)\n\nTalvez eu seja louca.\nOu at\u00e9 queira vingan\u00e7a\nMas quando voc\u00ea voltar\nBabe eu vou dizer que n\u00e3o\n\nEsse n\u00e3o custa muito\nE me representa tanto\nTipo foda-se esse mano\nEu n\u00e3o me iludo em v\u00e3o\n\nN\u00e3o me achei no lixo\nEu sa\u00ed de um lugar longe\nOnde a viagem foi longa\nPra chegar aonde eu t\u00f4\n\nA vida \u00e9 ca\u00f3tica\nMas quer que eu cres\u00e7a agora.\nE n\u00e3o importa onde c\u00ea vai\n\u00c9 comigo que eu vou\n\nEu vou te esquecer\nE voc\u00ea vai lembrar de mim\nQuando voc\u00ea voltar \nQuem n\u00e3o vai querer mais sou eu \n\nA vida vai mudar, \nn\u00e3o vou lembrar mais do seu cheiro \ndo seu jeito, \nou de como tudo isso aconteceu\n\nQuando voc\u00ea voltar, \neu vou t\u00e1 me amando tanto \nEu vou te dar sinais \nde que minha vida t\u00e1 mudada\n\nNo fim eu acho mesmo \nQue eu quero que c\u00ea volte \nPra eu ter o gosto de dizer \nQue c\u00ea n\u00e3o vai arrumar nada, fato\n\nQue voc\u00ea se pergunte\nquem que anda me amando \nQue eu fa\u00e7a por mim \nO que ningu\u00e9m mais vai fazer \n\nEu vou te esquecer\nE voc\u00ea vai gostar de mim \nEu vou gostar tanto de mim\na ponto de te esquecer\n\nEu vou te esquecer e desse jeito voc\u00ea vai gostar\nEu vou te esquecer e desse jeito voc\u00ea vai gostar\nEu vou te esquecer e desse jeito voc\u00ea vai voltar\nPra mim. Vai sim. (2x)\n\nFICHA T\u00c9CNICA \u2013 EP \u201cesse del\u00edrio vol. 1\u201d (DUDA BEAT)\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Lux & Tr\u00f3ia\nArranjos: Lux Ferreira e Tom\u00e1s Tr\u00f3ia (exceto casa (demo) por Tom\u00e1s Tr\u00f3ia)\n\nEngenheiros de grava\u00e7\u00e3o:\n(voz AJULIACOSTA) gravada por Pedro Quiriku no Est\u00fadio Central 1926\n\nMixagem: Pedro Garcia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Carlos Freitas\n\nManager Duda Beat: Simone Mizrahi\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva Duda Beat: Thiago Fraga\nGer\u00eancia Art\u00edstica (Universal): Daniel Rigon\nSupervis\u00e3o de A&R (Universal): Thadeu Meneghini\nAnalista de A&R (Universal): Maria Almeida\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Brina Reis\nFoto: Joseph Clarkson\nProjeto Gr\u00e1fico: Anna\u2019s\n\nComunica\u00e7\u00e3o e Marketing: Diego Garcia\nAss Comunica\u00e7\u00e3o: Izabela Rosa\nProdu\u00e7\u00e3o: Marcela Bittencourt e Marina Jardim\nGerente de Marketing (Universal): Leo Nunes\nPO/Label Manager (Universal): Evelyn Moraes\n\nvoc\u00ea vai gostar (DUDA BEAT, AJULIACOSTA)\nAutores: AJuliaCosta, Duda Beat, Lux Ferreira e Tom\u00e1s Tr\u00f3ia\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Lux & Tr\u00f3ia\nArranjo: Lux Ferreira e Tom\u00e1s Tr\u00f3ia\nInt\u00e9rpretes: Duda Beat e AJuliaCosta\n\nM\u00fasicos:\n\nbateria eletr\u00f4nica, teclados, baixo synth e programa\u00e7\u00f5es: Lux Ferreira\n\nbateria eletr\u00f4nica, teclados e programa\u00e7\u00f5es: Tom\u00e1s Tr\u00f3ia\n\nbacking vocal: Camila de Alexandre e Luiza de Alexandre\n\nMixagem: Pedro Garcia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Carlos Freitas\n\nVISUALIZERS:\nDire\u00e7\u00e3o: Brina Reis \nFotografia: Joseph Clarkson \nDire\u00e7\u00e3o de arte: Murillo Caldeira \nStyling: Juan Duarte \nAss styling: Dagah \nfillmaker: Giulia Collet \nEdi\u00e7\u00e3o: Rafael Reis \nmaterial gr\u00e1fico: Anna\u2019s",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bw4E8-g0z4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bw4E8-g0z4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bw4E8-g0z4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bw4E8-g0z4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bw4E8-g0z4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Duda Beat",
        "tags": [
          "esse delirio",
          "voce vai gostar a juliacosta",
          "duda beat",
          "bixinho",
          "tangerina",
          "chihiro",
          "bixinho duda beat",
          "nossa chance",
          "tiago iorc",
          "tz da coronel",
          "tangerina tiago iorc",
          "chapadinha na praia",
          "duda beat bixinho",
          "tangerina tiago iorc letra",
          "chihiri billie eillish",
          "bichinho",
          "o bichinho",
          "chihiro mulu duda beat",
          "o bixinho duda beat",
          "chega duda beat",
          "doce tangerina",
          "ai que calor",
          "meu piseiro duda beat",
          "nossa chance duda beat",
          "meu jeito de amar",
          "oh bichinho",
          "ajuliacosta"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "voc\u00ea vai vai gostar - DUDA BEAT, AJULIACOSTA (VISUALIZER)",
          "description": "Visualizer oficial da m\u00fasica \"voc\u00ea vai gostar\" de DUDA BEAT com AJULIACOSTA, faixa que integra o EP \"esse del\u00edrio vol.1\".\n\nSIGA A DUDA BEAT NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://www.instagram.com/dudabeat/\nX: https://x.com/dudabeat\nFacebook: https://www.facebook.com/DUDABEAT\nTikTok: https://www.tiktok.com/dudabeat\n\nLETRA:\nvoc\u00ea vai gostar\nDuda Beat feat AJULIACOSTA\n(AJULIACOSTA, Duda Beat, Lux Ferreira e Tom\u00e1s Tr\u00f3ia)\n\nAh, acordei e te procurei na cama\nO sol tomou conta da minha pele\nEu te querendo e torcendo pra rolar\nA mesma coisa que a gente viveu\n\nAhh, nossa cabe\u00e7a funciona de um jeito\nE se apega ao desejo em estar\nQuando me vi indo atr\u00e1s de voc\u00ea\nEu percebi \u201cn\u00e3o era eu mais n\u00e3o\u201d\n\nE eu sa\u00ed pra poder me encontrar\nSem reviver nenhuma lembran\u00e7a\n\nRefr\u00e3o:\nEu vou te esquecer e desse jeito voc\u00ea vai gostar\nEu vou te esquecer e desse jeito voc\u00ea vai gostar\nEu vou te esquecer e desse jeito voc\u00ea vai voltar\nPra mim. Vai sim. (2x)\n\nTalvez eu seja louca.\nOu at\u00e9 queira vingan\u00e7a\nMas quando voc\u00ea voltar\nBabe eu vou dizer que n\u00e3o\n\nEsse n\u00e3o custa muito\nE me representa tanto\nTipo foda-se esse mano\nEu n\u00e3o me iludo em v\u00e3o\n\nN\u00e3o me achei no lixo\nEu sa\u00ed de um lugar longe\nOnde a viagem foi longa\nPra chegar aonde eu t\u00f4\n\nA vida \u00e9 ca\u00f3tica\nMas quer que eu cres\u00e7a agora.\nE n\u00e3o importa onde c\u00ea vai\n\u00c9 comigo que eu vou\n\nEu vou te esquecer\nE voc\u00ea vai lembrar de mim\nQuando voc\u00ea voltar \nQuem n\u00e3o vai querer mais sou eu \n\nA vida vai mudar, \nn\u00e3o vou lembrar mais do seu cheiro \ndo seu jeito, \nou de como tudo isso aconteceu\n\nQuando voc\u00ea voltar, \neu vou t\u00e1 me amando tanto \nEu vou te dar sinais \nde que minha vida t\u00e1 mudada\n\nNo fim eu acho mesmo \nQue eu quero que c\u00ea volte \nPra eu ter o gosto de dizer \nQue c\u00ea n\u00e3o vai arrumar nada, fato\n\nQue voc\u00ea se pergunte\nquem que anda me amando \nQue eu fa\u00e7a por mim \nO que ningu\u00e9m mais vai fazer \n\nEu vou te esquecer\nE voc\u00ea vai gostar de mim \nEu vou gostar tanto de mim\na ponto de te esquecer\n\nEu vou te esquecer e desse jeito voc\u00ea vai gostar\nEu vou te esquecer e desse jeito voc\u00ea vai gostar\nEu vou te esquecer e desse jeito voc\u00ea vai voltar\nPra mim. Vai sim. (2x)\n\nFICHA T\u00c9CNICA \u2013 EP \u201cesse del\u00edrio vol. 1\u201d (DUDA BEAT)\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Lux & Tr\u00f3ia\nArranjos: Lux Ferreira e Tom\u00e1s Tr\u00f3ia (exceto casa (demo) por Tom\u00e1s Tr\u00f3ia)\n\nEngenheiros de grava\u00e7\u00e3o:\n(voz AJULIACOSTA) gravada por Pedro Quiriku no Est\u00fadio Central 1926\n\nMixagem: Pedro Garcia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Carlos Freitas\n\nManager Duda Beat: Simone Mizrahi\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva Duda Beat: Thiago Fraga\nGer\u00eancia Art\u00edstica (Universal): Daniel Rigon\nSupervis\u00e3o de A&R (Universal): Thadeu Meneghini\nAnalista de A&R (Universal): Maria Almeida\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Brina Reis\nFoto: Joseph Clarkson\nProjeto Gr\u00e1fico: Anna\u2019s\n\nComunica\u00e7\u00e3o e Marketing: Diego Garcia\nAss Comunica\u00e7\u00e3o: Izabela Rosa\nProdu\u00e7\u00e3o: Marcela Bittencourt e Marina Jardim\nGerente de Marketing (Universal): Leo Nunes\nPO/Label Manager (Universal): Evelyn Moraes\n\nvoc\u00ea vai gostar (DUDA BEAT, AJULIACOSTA)\nAutores: AJuliaCosta, Duda Beat, Lux Ferreira e Tom\u00e1s Tr\u00f3ia\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Lux & Tr\u00f3ia\nArranjo: Lux Ferreira e Tom\u00e1s Tr\u00f3ia\nInt\u00e9rpretes: Duda Beat e AJuliaCosta\n\nM\u00fasicos:\n\nbateria eletr\u00f4nica, teclados, baixo synth e programa\u00e7\u00f5es: Lux Ferreira\n\nbateria eletr\u00f4nica, teclados e programa\u00e7\u00f5es: Tom\u00e1s Tr\u00f3ia\n\nbacking vocal: Camila de Alexandre e Luiza de Alexandre\n\nMixagem: Pedro Garcia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Carlos Freitas\n\nVISUALIZERS:\nDire\u00e7\u00e3o: Brina Reis \nFotografia: Joseph Clarkson \nDire\u00e7\u00e3o de arte: Murillo Caldeira \nStyling: Juan Duarte \nAss styling: Dagah \nfillmaker: Giulia Collet \nEdi\u00e7\u00e3o: Rafael Reis \nmaterial gr\u00e1fico: Anna\u2019s"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9506",
        "likeCount": "1325",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "112"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qf9VCa04wOVQhbPMCDSIwjRRGns",
      "id": "Zmu6I-kzbpw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T15:10:05Z",
        "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
        "title": "A EXPLORA\u00c7\u00c3O NO OCEANO COME\u00c7OU! - DREDGE",
        "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zmu6I-kzbpw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zmu6I-kzbpw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zmu6I-kzbpw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zmu6I-kzbpw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zmu6I-kzbpw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BisteconeLive",
        "tags": [
          "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
          "supermarket",
          "supermarket simulador",
          "supermarket simulator",
          "bistecone",
          "bisteconne",
          "bisteconee",
          "bisteconeLIVE",
          "bisteca",
          "slurp br",
          "rages",
          "bistecone rages",
          "prime",
          "gta rp",
          "shelby",
          "thomas shelby",
          "bestecone",
          "super",
          "paulinho oloko",
          "bisticone",
          "bistecone voltou pro prime",
          "bistecone nao pode gritar",
          "bistecone com medo",
          "bistecone silent",
          "silent breath",
          "granny 5",
          "bistecone granny 5",
          "bistecone granny",
          "alanzoka granny",
          "jogo granny",
          "granny jogo terror"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A EXPLORA\u00c7\u00c3O NO OCEANO COME\u00c7OU! - DREDGE",
          "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT59M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "32509",
        "likeCount": "3613",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "212"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9cT-E5tT02wj8jQhp5C_eSUMVRc",
      "id": "SBsU58gDE88",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T00:00:07Z",
        "channelId": "UCJZMKO4pCeNf8jVifCGxFjw",
        "title": "Diego e Victor Hugo - Respeitando Minha Saudade",
        "description": "Ou\u00e7a e adicione nas suas playlists: https://smb.lnk.to/EPAoVivoEmUberlandiaVol.02\n\nV\u00eddeo oficial de \u201cRespeitando Minha Saudade\u201d de Diego & Victor Hugo\u202c, parte do DVD Diego & Victor Hugo ao vivo em Uberl\u00e2ndia\n\nRESPEITANDO MINHA SAUDADE\nAutores: Felipe Marins/Eliabe Quexin/Edson Garcia/Flavinho do Kadet/Elcio/J\u00fanior Pepato\n\n\nNada me pega\nNenhum gosto, nenhum cheiro, nenhum beijo \nIsso que empata, isso que trava \nOs meus recome\u00e7os \n\nEu at\u00e9 tentei \nMas tem uma marca de alian\u00e7a\nSufocando meu dedo \nTo solto mas me sinto preso\nMedo de um rec\u00e9m solteiro \u00e9 por o p\u00e9 na rua \nE numa dessas curvas capotar no erro \n\nEssas horas era pra eu t\u00e1 metendo o louco,louco\nCom as louca na cidade \nEsvaziando o suor do corpo \nEm qualquer corpo a\u00ed que bobeasse \nMas t\u00e1 eu, a lua, a breja e a som do carro na garagem \nDispensando as oportunidades \nRespeitando a minha saudade \n\nEssas horas era pra eu t\u00e1 metendo o louco,louco\nCom as louca na cidade \nEsvaziando o suor do corpo \nEm qualquer corpo a\u00ed que bobeasse \nMas t\u00e1 eu, a lua, a breja e a som do carro na garagem \nDispensando as oportunidades \nRespeitando a minha saudade\n\n\n---\n\nDire\u00e7\u00e3o: Catatau\nProdu\u00e7\u00e3o: Eduardo Pepato\n\n---\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nAnalista de A&R: Jhulia Gomes\nDiretora de Marketing: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Daniela Rabello \n\n---\n\nSiga Diego e Victor Hugo nas redes sociais:\nFacebook.com/diegoevictorhugo  \nInstagram.com/diegoevictorhugo  \nhttp://diegoevictorhugo.com.br\n\n#DiegoeVictorHugo #Sertanejo #RespeitandoMinhaSaudade",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBsU58gDE88/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBsU58gDE88/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBsU58gDE88/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBsU58gDE88/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBsU58gDE88/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Diego e Victor Hugo",
        "tags": [
          "diego e victor hugo",
          "diego e vitor hugo",
          "hugo",
          "diego",
          "sertanejo",
          "m\u00fasica",
          "20 anos",
          "calafrio",
          "minha metade",
          "correndo o risco"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Diego e Victor Hugo - Respeitando Minha Saudade",
          "description": "Ou\u00e7a e adicione nas suas playlists: https://smb.lnk.to/EPAoVivoEmUberlandiaVol.02\n\nV\u00eddeo oficial de \u201cRespeitando Minha Saudade\u201d de Diego & Victor Hugo\u202c, parte do DVD Diego & Victor Hugo ao vivo em Uberl\u00e2ndia\n\nRESPEITANDO MINHA SAUDADE\nAutores: Felipe Marins/Eliabe Quexin/Edson Garcia/Flavinho do Kadet/Elcio/J\u00fanior Pepato\n\n\nNada me pega\nNenhum gosto, nenhum cheiro, nenhum beijo \nIsso que empata, isso que trava \nOs meus recome\u00e7os \n\nEu at\u00e9 tentei \nMas tem uma marca de alian\u00e7a\nSufocando meu dedo \nTo solto mas me sinto preso\nMedo de um rec\u00e9m solteiro \u00e9 por o p\u00e9 na rua \nE numa dessas curvas capotar no erro \n\nEssas horas era pra eu t\u00e1 metendo o louco,louco\nCom as louca na cidade \nEsvaziando o suor do corpo \nEm qualquer corpo a\u00ed que bobeasse \nMas t\u00e1 eu, a lua, a breja e a som do carro na garagem \nDispensando as oportunidades \nRespeitando a minha saudade \n\nEssas horas era pra eu t\u00e1 metendo o louco,louco\nCom as louca na cidade \nEsvaziando o suor do corpo \nEm qualquer corpo a\u00ed que bobeasse \nMas t\u00e1 eu, a lua, a breja e a som do carro na garagem \nDispensando as oportunidades \nRespeitando a minha saudade\n\n\n---\n\nDire\u00e7\u00e3o: Catatau\nProdu\u00e7\u00e3o: Eduardo Pepato\n\n---\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nAnalista de A&R: Jhulia Gomes\nDiretora de Marketing: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Daniela Rabello \n\n---\n\nSiga Diego e Victor Hugo nas redes sociais:\nFacebook.com/diegoevictorhugo  \nInstagram.com/diegoevictorhugo  \nhttp://diegoevictorhugo.com.br\n\n#DiegoeVictorHugo #Sertanejo #RespeitandoMinhaSaudade"
        },
        "defaultAudioLanguage": "pt"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "492134",
        "likeCount": "1062",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "91"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2v9llwusVSI5y8dGzIdSXonEIMw",
      "id": "6Vq6dR2XJA0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T22:00:16Z",
        "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
        "title": "TRETA INTENSA EM UMA MONTANHA NO ROBLOX",
        "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vq6dR2XJA0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vq6dR2XJA0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vq6dR2XJA0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vq6dR2XJA0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vq6dR2XJA0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Amy Scarletona",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "TRETA INTENSA EM UMA MONTANHA NO ROBLOX",
          "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "109468",
        "likeCount": "4310",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "427"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}