{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "ko30IoSKeGnOxr_h0s8KS04U0ek",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BMGQPMfHf7iS-kq56nSilWERzCE",
      "id": "eOoIFc1sDeo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T16:00:07Z",
        "channelId": "UC7c86PFjRCUjbxQoYHmRo9A",
        "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
        "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DESH",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
          "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1032099",
        "likeCount": "31532",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "817"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8JvfGVjr_sg8QSIn3RzcabpYmKA",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19795699",
        "likeCount": "517709",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28874"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aReKN6rEo9Q1ECtlsYPLWOvS-Qk",
      "id": "8L4kmk9e0e8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T07:00:05Z",
        "channelId": "UCJnX_3RqVV-rz-zKdsQ3ChA",
        "title": "Kipr\u00f3b\u00e1ltuk a HACKER M\u00d3DOT Steal A Brainrotban!\ud83e\udd2f (Hunter vs Noel)",
        "description": "Hunter vs Noel Leteszteli a Steal A Brainrot HACK Verzi\u00f3t a Roblox J\u00e1t\u00e9kban! \n\n\ud83d\udea8 *H I R D E T \u00c9 S* \ud83d\udea8\n\u00bb NY\u00c1RI T\u00c1BOR Hunterrel \u00e9s Venc30-al: https://gamerland.hu/tabor \n\u00bb HTG Hunteres Term\u00e9kek \u00e9s EGYEDI BS FIGUR\u00c1K: https://videosbolt.hu/hunter_main\n\u00bb Tal\u00e1lkozzunk SZEM\u00c9LYESEN is a Vide\u00f3stal\u00e1lkoz\u00f3n: https://videostalalkozo.hu \n\u00bb Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/@HunterAzIgazi/join \n\n\ud83d\udea8 *Iratkozz Fel Mindenhova!* \ud83d\udea8\n\u00bb Tov\u00e1bbi Csatorn\u00e1im: @Hunter_Gang @Hunter_Plusz @Hunter_Extra \n\u00bb Noel: @noelazeredeti \n\n\ud83d\udea8 *Hunter El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek* \ud83d\udea8\n\u00bb Instagram: https://instagram.com/hunterofficial10\n\u00bb TikTok: https://tiktok.com/@hunterofficial10 \n\u00bb Facebook: https://facebook.com/hunter.royale\n\n\u00bb A Vide\u00f3t V\u00e1gta: https://www.instagram.com/levi_crashed_the_honda \n\n\ud83d\udea8 *Creator K\u00f3dok* \ud83d\udea8\n\u00bb Stumble Guys: HUNTER\n\u00bb Fortnite: HUN-TER\n\u00bb K\u00f6vess ROBLOXBAN: https://www.roblox.com/users/4183775252/profile\n\u00bb Hunter Gang ROBLOX K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g: https://www.roblox.com/communities/82037703\n\n\ud83d\udea8 *Csatlakozz \u00e9s Szerepelj* \ud83d\udea8\n\u00bb Discord Szerver: https://discord.gg/ZqMuDgGvan\n\n\ud83d\udea8 *\u00dczleti Megkeres\u00e9shez* \ud83d\udea8\n\u00bb Email: hunterofficial@invto.gg\n\nMa Hunter vs Noel Steal A Brainrot HACK Verzi\u00f3t Tesztel Robloxban! Ez nem egy Grow a Garden vagy sima Steal a Brainrot vide\u00f3, \u00e9s nem Venc30al Vagy Kiissel funolunk, hanem Hunter \u00e9s Noel azaz NGT Noel H\u00fcly\u00e9skedik ROBLOX-on bel\u00fcl.\n\nbrawlstars, brawlstarsmagyarul, stumbleguys, stumbleguysmagyarul, hunter, kih\u00edv\u00e1s brawl stars, htghunter, hunter brawl stars, zsomac, kiis, venc30, gameplay, brawl stars magyar, brawl stars 1v1, hunter brawl stars kih\u00edv\u00e1s, roblox, hunter roblox, grow a garden, hunter grow a garden roblox j\u00e1t\u00e9k",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8L4kmk9e0e8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8L4kmk9e0e8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8L4kmk9e0e8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8L4kmk9e0e8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/8L4kmk9e0e8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Hunter",
        "tags": [
          "Alex Csig\u00e9r",
          "alex csiger",
          "brawl Stars",
          "brawl stars",
          "brawl stars hunter",
          "goggyandi grow a garden",
          "grow a garden",
          "grow a garden magyarul",
          "hunter",
          "hunter brawl stars",
          "hunter brawl stars zene",
          "hunter grow a garden",
          "j\u00e1nosik gerg\u0151 grow a garden",
          "kiis",
          "mrbeast",
          "ngt noel",
          "noel",
          "noel grow a garden",
          "roblox grow a garden",
          "stumble guys",
          "stumble guys magyarul",
          "venc30",
          "Steal a brainrot",
          "steal a brainrot mod",
          "steal a brainrot modded",
          "steal a brainrot hack",
          "steal a brainrot roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Kipr\u00f3b\u00e1ltuk a HACKER M\u00d3DOT Steal A Brainrotban!\ud83e\udd2f (Hunter vs Noel)",
          "description": "Hunter vs Noel Leteszteli a Steal A Brainrot HACK Verzi\u00f3t a Roblox J\u00e1t\u00e9kban! \n\n\ud83d\udea8 *H I R D E T \u00c9 S* \ud83d\udea8\n\u00bb NY\u00c1RI T\u00c1BOR Hunterrel \u00e9s Venc30-al: https://gamerland.hu/tabor \n\u00bb HTG Hunteres Term\u00e9kek \u00e9s EGYEDI BS FIGUR\u00c1K: https://videosbolt.hu/hunter_main\n\u00bb Tal\u00e1lkozzunk SZEM\u00c9LYESEN is a Vide\u00f3stal\u00e1lkoz\u00f3n: https://videostalalkozo.hu \n\u00bb Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/@HunterAzIgazi/join \n\n\ud83d\udea8 *Iratkozz Fel Mindenhova!* \ud83d\udea8\n\u00bb Tov\u00e1bbi Csatorn\u00e1im: @Hunter_Gang @Hunter_Plusz @Hunter_Extra \n\u00bb Noel: @noelazeredeti \n\n\ud83d\udea8 *Hunter El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek* \ud83d\udea8\n\u00bb Instagram: https://instagram.com/hunterofficial10\n\u00bb TikTok: https://tiktok.com/@hunterofficial10 \n\u00bb Facebook: https://facebook.com/hunter.royale\n\n\u00bb A Vide\u00f3t V\u00e1gta: https://www.instagram.com/levi_crashed_the_honda \n\n\ud83d\udea8 *Creator K\u00f3dok* \ud83d\udea8\n\u00bb Stumble Guys: HUNTER\n\u00bb Fortnite: HUN-TER\n\u00bb K\u00f6vess ROBLOXBAN: https://www.roblox.com/users/4183775252/profile\n\u00bb Hunter Gang ROBLOX K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g: https://www.roblox.com/communities/82037703\n\n\ud83d\udea8 *Csatlakozz \u00e9s Szerepelj* \ud83d\udea8\n\u00bb Discord Szerver: https://discord.gg/ZqMuDgGvan\n\n\ud83d\udea8 *\u00dczleti Megkeres\u00e9shez* \ud83d\udea8\n\u00bb Email: hunterofficial@invto.gg\n\nMa Hunter vs Noel Steal A Brainrot HACK Verzi\u00f3t Tesztel Robloxban! Ez nem egy Grow a Garden vagy sima Steal a Brainrot vide\u00f3, \u00e9s nem Venc30al Vagy Kiissel funolunk, hanem Hunter \u00e9s Noel azaz NGT Noel H\u00fcly\u00e9skedik ROBLOX-on bel\u00fcl.\n\nbrawlstars, brawlstarsmagyarul, stumbleguys, stumbleguysmagyarul, hunter, kih\u00edv\u00e1s brawl stars, htghunter, hunter brawl stars, zsomac, kiis, venc30, gameplay, brawl stars magyar, brawl stars 1v1, hunter brawl stars kih\u00edv\u00e1s, roblox, hunter roblox, grow a garden, hunter grow a garden roblox j\u00e1t\u00e9k"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "83062",
        "likeCount": "3597",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "310"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KaElwbO5cZV6KPb76_qfS3QLktY",
      "id": "VlMePlutP5c",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-23T14:00:07Z",
        "channelId": "UCZlTcBGVYnQbl3V4WNEkh0g",
        "title": "MARIO & FERIKE \u2013 Kimarad\u00e1s van | Official Music Video",
        "description": "MARIO\nhttp://facebook.com/kunu.mario\nhttp://facebook.com/profile.php?id=100044184682004\nhttps://instagram.com/kunumarioofficial/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0Qld3F5Dr62sYbuivSzEMw\nApple Music: https://music.apple.com/hu/artist/m%C3%A1ri%C3%B3/479718071\n\nFERIKE\nhttps://instagram.com/ferid_hallaq\nhttps://tiktok.com/@harmony.barber.sh\n\nFell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s:\nkunumariomusic@gmail.com\nMobil:06707779112\n\nPRODUCER: SMiTHMUSiX // @smithmusix\nSZ\u00d6VEG: MARIO\nVide\u00f3klip: Radics Tam\u00e1s (ThomasVisions) \n\nK\u00f6sz\u00f6net a helysz\u00edn\u00e9rt:\nVilla Isla Blanca\nhttps://www.villaislablanca.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlMePlutP5c/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mario",
        "tags": [
          "Mario",
          "Kunu Mario",
          "M\u00e1ri\u00f3",
          "Kunu M\u00e1ri\u00f3",
          "mario hungary",
          "mario \u00e9nekes",
          "pop",
          "rnb",
          "mario zene",
          "mario official",
          "mario hivatalos",
          "Feri",
          "kimarad\u00e1s van"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "MARIO & FERIKE \u2013 Kimarad\u00e1s van | Official Music Video",
          "description": "MARIO\nhttp://facebook.com/kunu.mario\nhttp://facebook.com/profile.php?id=100044184682004\nhttps://instagram.com/kunumarioofficial/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0Qld3F5Dr62sYbuivSzEMw\nApple Music: https://music.apple.com/hu/artist/m%C3%A1ri%C3%B3/479718071\n\nFERIKE\nhttps://instagram.com/ferid_hallaq\nhttps://tiktok.com/@harmony.barber.sh\n\nFell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s:\nkunumariomusic@gmail.com\nMobil:06707779112\n\nPRODUCER: SMiTHMUSiX // @smithmusix\nSZ\u00d6VEG: MARIO\nVide\u00f3klip: Radics Tam\u00e1s (ThomasVisions) \n\nK\u00f6sz\u00f6net a helysz\u00edn\u00e9rt:\nVilla Isla Blanca\nhttps://www.villaislablanca.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1345649",
        "likeCount": "12394",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "277"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2CHrpxnIFrTAHbuw1kFyb6fgtkI",
      "id": "9WIelN8AnCs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T12:00:47Z",
        "channelId": "UC3UX8a0QJFBvlQ74NCpKTkw",
        "title": "Mortal Kombat II. - EXKLUZ\u00cdV magyar szinkronos el\u0151zetes #1",
        "description": "Befutott a #MortalKombat2 el\u0151zetes\u00e9nek magyar szinkronos v\u00e1ltozata! Hazai premier: 2025. okt\u00f3ber 23.\n\n\n \n#IGNHungary a vil\u00e1gh\u00e1l\u00f3n:\n\u2022 PayPal-t\u00e1mogat\u00e1s: https://tinyurl.com/2svb4kpv\n\u2022 Weboldal: https://hu.ign.com/\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/IGNHungary\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/ign_hungary/\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/ignhungary\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@ign_hungary\n\u2022 Threads: https://www.threads.net/@ign_hungary",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WIelN8AnCs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WIelN8AnCs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WIelN8AnCs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WIelN8AnCs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WIelN8AnCs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IGN Hungary",
        "tags": [
          "ign",
          "ign hungary",
          "vide\u00f3teszt",
          "videoj\u00e1t\u00e9k",
          "vide\u00f3j\u00e1t\u00e9k",
          "teszt",
          "h\u00edrmagazin",
          "magazin",
          "\u00f6sszefoglal\u00f3",
          "trailer",
          "mozi",
          "film",
          "filmek",
          "filmel\u0151zetes",
          "el\u0151zetesek",
          "el\u0151zetes",
          "technol\u00f3gia",
          "Mortal Kombat II",
          "Mortal Kombat",
          "Jessica McNamee",
          "Josh Lawson",
          "Ludi Lin",
          "Mehcad Brooks",
          "Lewis Tan",
          "Damon Herriman",
          "Karl Urban"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mortal Kombat II. - EXKLUZ\u00cdV magyar szinkronos el\u0151zetes #1",
          "description": "Befutott a #MortalKombat2 el\u0151zetes\u00e9nek magyar szinkronos v\u00e1ltozata! Hazai premier: 2025. okt\u00f3ber 23.\n\n\n \n#IGNHungary a vil\u00e1gh\u00e1l\u00f3n:\n\u2022 PayPal-t\u00e1mogat\u00e1s: https://tinyurl.com/2svb4kpv\n\u2022 Weboldal: https://hu.ign.com/\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/IGNHungary\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/ign_hungary/\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/ignhungary\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@ign_hungary\n\u2022 Threads: https://www.threads.net/@ign_hungary"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27100",
        "likeCount": "782",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "165"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xmHLIjUQerhNzSEmuGwyuaL3Mlg",
      "id": "VYMhrsdaDfs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:19:08Z",
        "channelId": "UC1R3yteq3HoSUIHQ7hp65XQ",
        "title": "\u00dajra T\u00daL\u00c9L\u00c9S a kertben, a Grounded 2 megj\u00f6tt! \ud83c\udf31",
        "description": "\ud83c\udfae Ha tetszik a m\u0171sor, CSATLAKOZZ \u00e9l\u0151ben is! \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\n\ud83c\udff7\ufe0f J\u00c1T\u00c9K N\u00c9V \u25ba Grounded 2\n\ud83d\udcbb PLATFORM \u25ba PC (9800X3D + RTX 5090)\n\ud83d\udcc5 \u00c9L\u0150 D\u00c1TUM \u25ba 2025. augusztus 5. kedd\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #PINGVINEK #Grounded2\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYMhrsdaDfs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nessaj Gaming",
        "tags": [
          "nessaj \u00e9l\u0151 ad\u00e1s",
          "j\u00e1t\u00e9k bemutat\u00f3",
          "nessaj v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "nessaj twitch",
          "nessaj stream",
          "nessaj j\u00e1t\u00e9k",
          "nessaj j\u00e1t\u00e9kok",
          "nessaj",
          "nessaj gaming",
          "nessaj \u00e9l\u0151",
          "j\u00e1t\u00e9k",
          "nessaj live",
          "j\u00e1t\u00e9kok",
          "pingvinek",
          "nessaj vod",
          "magyar j\u00e1t\u00e9k",
          "magyar j\u00e1t\u00e9kok",
          "v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1sok",
          "t\u00fal\u00e9l\u0151 j\u00e1t\u00e9k",
          "t\u00fal\u00e9l\u0151 j\u00e1t\u00e9kok",
          "survival",
          "survival magyar",
          "grounded 2 nessaj",
          "grounded 2 gameplay",
          "grounded 2 magyar",
          "grounded 2 magyarul",
          "grounded 2 v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "grounded 2",
          "grounded nessaj",
          "grounded",
          "grounded j\u00e1t\u00e9k"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u00dajra T\u00daL\u00c9L\u00c9S a kertben, a Grounded 2 megj\u00f6tt! \ud83c\udf31",
          "description": "\ud83c\udfae Ha tetszik a m\u0171sor, CSATLAKOZZ \u00e9l\u0151ben is! \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\n\ud83c\udff7\ufe0f J\u00c1T\u00c9K N\u00c9V \u25ba Grounded 2\n\ud83d\udcbb PLATFORM \u25ba PC (9800X3D + RTX 5090)\n\ud83d\udcc5 \u00c9L\u0150 D\u00c1TUM \u25ba 2025. augusztus 5. kedd\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #PINGVINEK #Grounded2\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H48M3S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "61099",
        "likeCount": "2422",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "67"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_P2-ByB75-XMd00OGO8XlMgjCqI",
      "id": "BstIPwzfyGY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T11:00:16Z",
        "channelId": "UCfC94Ig1h5HC9TCNLKsKCww",
        "title": "byealex \u00e9s a slepp - az \u00e9n orsz\u00e1gom",
        "description": "febru\u00e1rban ar\u00e9na! https://www.jegy.hu/program/byealex-es-a-slepp-symphonic-arena-178227/1303559\n\nzene: alex, somogyv\u00e1ri, schnellbach\nsz\u00f6veg: alex\nvisualizer: leho",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BstIPwzfyGY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ByeAlexIttVan",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "byealex \u00e9s a slepp - az \u00e9n orsz\u00e1gom",
          "description": "febru\u00e1rban ar\u00e9na! https://www.jegy.hu/program/byealex-es-a-slepp-symphonic-arena-178227/1303559\n\nzene: alex, somogyv\u00e1ri, schnellbach\nsz\u00f6veg: alex\nvisualizer: leho"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "411990",
        "likeCount": "14185",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "585"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UN-IUzKeQfn_aE7FBY0EVy6V3gk",
      "id": "yGqbypEMcVA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:00:06Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
        "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "halo",
          "spartan",
          "power rangers",
          "mighty morphin",
          "morphin power rangers",
          "green ranger",
          "fortnite",
          "battle royale"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
          "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2034386",
        "likeCount": "82990",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6684"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0QbzheNpRQY0L4PjyzCB1QuBH9g",
      "id": "d1gdjeZaEc0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:02:45Z",
        "channelId": "UCSFMCn1xtj_4kOy6KNK_fNg",
        "title": "Eg\u00e9sz d\u00e9lut\u00e1n BATTLEFIELD 6 \ud83d\udd25",
        "description": "Ebb\u0151l mi lesz?\n\n\u00c1LTAL\u00c1NOS\n---------------------------------------------------\nTheVR App (iOS) \u25ba https://apps.apple.com/us/app/thevr/id1668991271\nTheVR App (Android) \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.thevr.app&pli=1\n\nDiscord \u25ba https://discord.gg/wearethevr\nHonlapunk \u25ba https://thevr.hu\nTheVR Shop \u25ba https://thevrshop.hu/\n\nYOUTUBE\n---------------------------------------------------\nTheVR \u25ba https://www.youtube.com/@thevrhu\nTheVR Tech \u25ba https://www.youtube.com/@thevrtech\nTheVR Shortcut \u25ba https://www.youtube.com/@thevrshortcuts\nTheVR Podcast \u25ba https://www.youtube.com/@thevrpodcast\n\nTWITCH\n---------------------------------------------------\nK\u00f6vess minket \u00e9l\u0151ben \u25ba http://www.twitch.tv/wearethevr\nTwitch menetrend \u25ba https://thevr.hu/menetrend\nTheVR Happy Hour Podcast \u25ba https://anchor.fm/thevr-happy-hour\nTheVR Happy Hour Tartalomjegyz\u00e9k \u25ba https://hh.thevr.hu\nV\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1saink \u25ba https://vod.thevr.hu\n\nSOCIAL\n---------------------------------------------------\nFacebook \u25ba http://facebook.com/thevrhu\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/wearethevr\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@wearethevr_official\nPisti Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrpisti\nJani Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrjani\nBazsi Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrbazsi\n\n#TheVR #WeAreTheVR",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1gdjeZaEc0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1gdjeZaEc0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1gdjeZaEc0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1gdjeZaEc0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1gdjeZaEc0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TheVR Gaming+",
        "tags": [
          "thevr",
          "thevr twitch",
          "thevr twitch vod",
          "wearethevr",
          "thevr streamek official",
          "thevr livestream",
          "thevr stream",
          "thevr pisti",
          "thevr jani"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Eg\u00e9sz d\u00e9lut\u00e1n BATTLEFIELD 6 \ud83d\udd25",
          "description": "Ebb\u0151l mi lesz?\n\n\u00c1LTAL\u00c1NOS\n---------------------------------------------------\nTheVR App (iOS) \u25ba https://apps.apple.com/us/app/thevr/id1668991271\nTheVR App (Android) \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.thevr.app&pli=1\n\nDiscord \u25ba https://discord.gg/wearethevr\nHonlapunk \u25ba https://thevr.hu\nTheVR Shop \u25ba https://thevrshop.hu/\n\nYOUTUBE\n---------------------------------------------------\nTheVR \u25ba https://www.youtube.com/@thevrhu\nTheVR Tech \u25ba https://www.youtube.com/@thevrtech\nTheVR Shortcut \u25ba https://www.youtube.com/@thevrshortcuts\nTheVR Podcast \u25ba https://www.youtube.com/@thevrpodcast\n\nTWITCH\n---------------------------------------------------\nK\u00f6vess minket \u00e9l\u0151ben \u25ba http://www.twitch.tv/wearethevr\nTwitch menetrend \u25ba https://thevr.hu/menetrend\nTheVR Happy Hour Podcast \u25ba https://anchor.fm/thevr-happy-hour\nTheVR Happy Hour Tartalomjegyz\u00e9k \u25ba https://hh.thevr.hu\nV\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1saink \u25ba https://vod.thevr.hu\n\nSOCIAL\n---------------------------------------------------\nFacebook \u25ba http://facebook.com/thevrhu\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/wearethevr\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@wearethevr_official\nPisti Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrpisti\nJani Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrjani\nBazsi Twitter \u25ba https://twitter.com/thevrbazsi\n\n#TheVR #WeAreTheVR"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3H42M55S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "101973",
        "likeCount": "2200",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "108"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KUEsVBtZ3uDmxQ93tjESr1tigW4",
      "id": "iYjDaEdb1FM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T16:00:06Z",
        "channelId": "UCGgkXcmo7uibm1_p9S42xnQ",
        "title": "Ginoka x Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n - Mag\u00e1ra fogott ez a csaj /Official 4k Videoclip/",
        "description": "\u25ba Ginoka:\nhttps://www.facebook.com/GinokaOfficial\nhttps://www.instagram.com/GINOKAMUSIC\n\n\u25ba Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n:\nhttps://www.facebook.com/people/Feh\u00e9r-Kriszti\u00e1n/100006290057081/?locale=hu_HU\nhttps://www.instagram.com/_feher_krisztian_\n\n\u25ba Fell\u00e9p\u00e9s Rendel\u00e9s :\nMenedzser:\nKiss J\u00f3zsef aka Dj Junior : 06 30 941 83 24\nemail : djjuniorlive@gmail.com \n\nProm\u00f3ter : \nVarga M\u00f3nika :06 70 772 07 73 \nemail : proup.management@gmail.com\n\n\u25baVide\u00f3klipet a Fonixfilms k\u00e9sz\u00edtette.\nOperat\u0151r/ut\u00f3munka: Kabai Rich\u00e1rd\nhttps://www.instagram.com/fonixfilms\n\n\u25ba Prod. by GWMMUSIC\nhttps://www.instagram.com/gwmmusic",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjDaEdb1FM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ginoka",
        "tags": [
          "Gyere n\u00e9zd",
          "Beyonce",
          "AY AY",
          "BMW",
          "Elengedlek",
          "MILLI\u00d3K",
          "T\u00fal r\u00e9g\u00f3ta",
          "V\u00e1ltoz\u00e1s",
          "BABE",
          "G.w.M",
          "Kulcs\u00e1r Edina",
          "Opitz Barbi",
          "Megcsin\u00e1ltad",
          "Te vagy minden gondolatom",
          "Rafin\u00e1lt szerelem",
          "V\u00e9gem",
          "T\u00fal \u00e9lem",
          "Sajn\u00e1lom",
          "KKevin",
          "T.Danny",
          "Bruno Spacc",
          "Manuel",
          "MISSH",
          "Desh",
          "azahriah",
          "ginoka",
          "gwm",
          "Ter\u00e1pia",
          "Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n",
          "Burai",
          "Barna l\u00e1ny",
          "Gyere kisl\u00e1ny",
          "Mamacita",
          "Hazudtam m\u00e1soknak",
          "Juicy",
          "Whiskey Cola",
          "Barbi baba",
          "N\u00e1lunk ez betegs\u00e9g",
          "\u00cdgy j\u00e1rtam",
          "Ajt\u00f3 ablak",
          "Bolond vagyok mert",
          "Prikezsia",
          "Er\u0151szakos g\u00e1dzsi"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Ginoka x Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n - Mag\u00e1ra fogott ez a csaj /Official 4k Videoclip/",
          "description": "\u25ba Ginoka:\nhttps://www.facebook.com/GinokaOfficial\nhttps://www.instagram.com/GINOKAMUSIC\n\n\u25ba Feh\u00e9r Kriszti\u00e1n:\nhttps://www.facebook.com/people/Feh\u00e9r-Kriszti\u00e1n/100006290057081/?locale=hu_HU\nhttps://www.instagram.com/_feher_krisztian_\n\n\u25ba Fell\u00e9p\u00e9s Rendel\u00e9s :\nMenedzser:\nKiss J\u00f3zsef aka Dj Junior : 06 30 941 83 24\nemail : djjuniorlive@gmail.com \n\nProm\u00f3ter : \nVarga M\u00f3nika :06 70 772 07 73 \nemail : proup.management@gmail.com\n\n\u25baVide\u00f3klipet a Fonixfilms k\u00e9sz\u00edtette.\nOperat\u0151r/ut\u00f3munka: Kabai Rich\u00e1rd\nhttps://www.instagram.com/fonixfilms\n\n\u25ba Prod. by GWMMUSIC\nhttps://www.instagram.com/gwmmusic"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "174095",
        "likeCount": "4213",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "121"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aPQvOLRIKiGUHpXkFddVNYugi28",
      "id": "c5v4LJJkvUU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:01:14Z",
        "channelId": "UCPgMAS8woHJ_o_OZdTR7kcQ",
        "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
        "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Peacock",
        "tags": [
          "peacock",
          "peacock tv",
          "peacock streaming service",
          "peacock original",
          "peacock streaming",
          "peacock the paper",
          "peacock the paper show",
          "peacock new trailer",
          "the paper official trailer",
          "peacock the paper trailer",
          "the office",
          "the office spinoff",
          "the paper mockumentary",
          "the paper comedy",
          "new comedy trailer",
          "the paper 2025",
          "the paper sereis",
          "peacock original the paper",
          "from the makers of the office"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
          "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "CU",
            "IR",
            "KP",
            "RU",
            "SY"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1181834",
        "likeCount": "17434",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1640"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nObgieXm75WzXx0wmbMeBzAF9ZQ",
      "id": "4xxzw0RabQo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T14:00:14Z",
        "channelId": "UCEz9c3Qv7mnZcjP4s2_WpMw",
        "title": "ERRE M\u00c9G NEM VAGYUNK FELK\u00c9SZ\u00dcLVE!!!!!\ud83d\ude31\ud83c\udf3fGrounded 2 #1",
        "description": "\ud83c\udfae Ha olcs\u00f3 j\u00e1t\u00e9kokra v\u00e1gysz \u25ba https://ene.ba/KDCSAPAT\n\u2b50 Legy\u00e9l csatorna tag \u25bahttps://tinyurl.com/yajv5wuy\n\ud83d\uded2 KD csapatos cuccok \u25ba https://goo.gl/ioQdsy \u25ba https://goo.gl/i67X9f\n\ud83d\udc46 Ez itt a rekl\u00e1m helye\n\n\u2605 Teljes lej\u00e1tsz\u00e1si lista\n\u25bahttps://www.youtube.com/playlist?list=PLMa5z_6Du4lFC9xgICx9lr9jqkVNPgBM-\n\n\ud83d\udda5\ufe0f PC setupok\n\u25bahttps://kit.co/KDcsapat\n\n\ud83c\udfae Steam profilok\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/ddave33/\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/kdkodi/\n\n\u2605El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek\n\ud83d\udce7 E-mail: kodiddave@gmail.com\n\ud83d\udcf7 Instagram: kdcsapat_official\n\ud83d\udcf7 Facebook: https://goo.gl/27bLMF",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xxzw0RabQo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xxzw0RabQo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xxzw0RabQo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xxzw0RabQo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xxzw0RabQo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KD csapat",
        "tags": [
          "kodi",
          "ddave",
          "boldi",
          "KodikaA1",
          "pc",
          "hun",
          "video games",
          "game videos",
          "gameplay",
          "funny",
          "vicces",
          "vide\u00f3",
          "hungary",
          "magyar",
          "hu",
          "magyarorsz\u00e1g",
          "2k",
          "twitch",
          "kd",
          "csapat",
          "eneba",
          "eneba.com",
          "eneba psn",
          "kdcsapat",
          "grounded",
          "homokoz\u00f3",
          "hangya",
          "oroszl\u00e1n",
          "meleg",
          "h\u00e1ts\u00f3",
          "f\u00e9szer",
          "farak\u00e1s",
          "fa",
          "rak\u00e1s",
          "termesz",
          "termesz kir\u00e1ly",
          "kir\u00e1ly"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "ERRE M\u00c9G NEM VAGYUNK FELK\u00c9SZ\u00dcLVE!!!!!\ud83d\ude31\ud83c\udf3fGrounded 2 #1",
          "description": "\ud83c\udfae Ha olcs\u00f3 j\u00e1t\u00e9kokra v\u00e1gysz \u25ba https://ene.ba/KDCSAPAT\n\u2b50 Legy\u00e9l csatorna tag \u25bahttps://tinyurl.com/yajv5wuy\n\ud83d\uded2 KD csapatos cuccok \u25ba https://goo.gl/ioQdsy \u25ba https://goo.gl/i67X9f\n\ud83d\udc46 Ez itt a rekl\u00e1m helye\n\n\u2605 Teljes lej\u00e1tsz\u00e1si lista\n\u25bahttps://www.youtube.com/playlist?list=PLMa5z_6Du4lFC9xgICx9lr9jqkVNPgBM-\n\n\ud83d\udda5\ufe0f PC setupok\n\u25bahttps://kit.co/KDcsapat\n\n\ud83c\udfae Steam profilok\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/ddave33/\n\u25ba https://steamcommunity.com/id/kdkodi/\n\n\u2605El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek\n\ud83d\udce7 E-mail: kodiddave@gmail.com\n\ud83d\udcf7 Instagram: kdcsapat_official\n\ud83d\udcf7 Facebook: https://goo.gl/27bLMF"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H17M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "49514",
        "likeCount": "3087",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "146"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "271jXc9uuJarwk4DIzRoIvjaKdo",
      "id": "Tfp2CC1Ncgs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T08:00:07Z",
        "channelId": "UCFV8olM7DkdgxAiIaSimXuw",
        "title": "DR BRS x ManGoRise - \u00c9jjel ott v\u00e1rok r\u00e1d (Official Music Video)",
        "description": "Digit\u00e1lis platformok: https://Magneoton.lnk.to/Ejjelottvarokrad\n\nDR BRS\nInstagram: https://www.facebook.com/drbrs/\nFacebook: https://www.instagram.com/drbrs/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@drbrs\nSpotify: https://open.spotify.com/playlist/2ZM5ZzBvinDKwC7Tuc8qzm\nLive / Dj / Performance booking / management: Marsalk\u00f3 Rich\u00e1rd +36308628810\n\nManGoRise\nhttps://www.facebook.com/Mangorise\nhttps://www.instagram.com/mangorise_official\nhttps://www.instagram.com/bartha_akos_dannona\nSzaxofon: Kat\u00f3k Istv\u00e1n https://www.instagram.com/ktksteeve\n\nZene, sz\u00f6veg: Egry Levente, B\u00e9res Attila, Bartha \u00c1kos\nHangszerel\u00e9s / Mix / Master: Bartha \u00c1kos Dannona\n\nRendez\u0151: Czoller Bence \nOperat\u0151r : Bikali S\u00e1ndor \nVil\u00e1gos\u00edt\u00f3: R\u00e9thelyi Botond \nV\u00e1g\u00f3 : Nagy Botond\nSminkes : Erdei Nikolett \nKoreogr\u00e1fus: Szab\u00f3 Tam\u00e1s \nT\u00e1ncosok: Kis Csenge , Sharpe Kata, Koralia Papadopolu, Pauker Barbara + O.G. Duck\nBarber: Czirok L\u00e1szl\u00f3\nStylist: G\u00e1sp\u00e1r Enci\nK\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net: Magyar Nemzeti Cirkusz, Richter J\u00f3zsef, Balla Ballon, Horv\u00e1th \u00c1kos, Holczer R\u00e9ka, Z\u00e1horszky Zsolt, Boros csal\u00e1d, Kov\u00e1cs Gy. Mikl\u00f3s (Mbs Rent)\n\n\u00a9 \u2117 2025 Magneoton\n\nFacebook:  https://www.facebook.com/Magneoton/\nInstagram: https://www.instagram.com/magneoton/\nSpotify: https://Magneoton.lnk.to/MagneotonSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@magneotonmusicgroup\nWeb: https://magneoton.hu\n\n#DRBRS #\u00c9jjelottv\u00e1rokr\u00e1d #ManGoRise #Dannona #HipHopBoyz",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tfp2CC1Ncgs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Magneoton",
        "tags": [
          "magneoton",
          "\u00fajdons\u00e1g",
          "hazai",
          "magyar",
          "pop",
          "wellhello",
          "halott",
          "p\u00e9nz",
          "hiro",
          "bsw",
          "ak26",
          "opitz",
          "barbi",
          "burai",
          "nemazal\u00e1ny",
          "lil",
          "follow",
          "the",
          "flow",
          "kasza",
          "tibi",
          "pixa",
          "kis",
          "gr\u00f3fo",
          "vide\u00f3m\u00e1nia",
          "majka",
          "curtis",
          "usnk",
          "horv\u00e1th",
          "tam\u00e1s",
          "essemm",
          "missh",
          "byealex",
          "faktor",
          "mario",
          "tesw\u00e9r",
          "manuel",
          "margaret",
          "island",
          "lotfi",
          "begi",
          "dr",
          "brs",
          "zene",
          "premier",
          "dr brs",
          "mangorise",
          "hip hop boyz",
          "90-es \u00e9vek",
          "ott v\u00e1rok r\u00e1d",
          "ott",
          "v\u00e1rok",
          "r\u00e1d",
          "\u00e9jjel",
          "dannona",
          "\u00e1kos",
          "feldolgoz\u00e1s",
          "cover",
          "retro",
          "hiphop",
          "boys",
          "shygys"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DR BRS x ManGoRise - \u00c9jjel ott v\u00e1rok r\u00e1d (Official Music Video)",
          "description": "Digit\u00e1lis platformok: https://Magneoton.lnk.to/Ejjelottvarokrad\n\nDR BRS\nInstagram: https://www.facebook.com/drbrs/\nFacebook: https://www.instagram.com/drbrs/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@drbrs\nSpotify: https://open.spotify.com/playlist/2ZM5ZzBvinDKwC7Tuc8qzm\nLive / Dj / Performance booking / management: Marsalk\u00f3 Rich\u00e1rd +36308628810\n\nManGoRise\nhttps://www.facebook.com/Mangorise\nhttps://www.instagram.com/mangorise_official\nhttps://www.instagram.com/bartha_akos_dannona\nSzaxofon: Kat\u00f3k Istv\u00e1n https://www.instagram.com/ktksteeve\n\nZene, sz\u00f6veg: Egry Levente, B\u00e9res Attila, Bartha \u00c1kos\nHangszerel\u00e9s / Mix / Master: Bartha \u00c1kos Dannona\n\nRendez\u0151: Czoller Bence \nOperat\u0151r : Bikali S\u00e1ndor \nVil\u00e1gos\u00edt\u00f3: R\u00e9thelyi Botond \nV\u00e1g\u00f3 : Nagy Botond\nSminkes : Erdei Nikolett \nKoreogr\u00e1fus: Szab\u00f3 Tam\u00e1s \nT\u00e1ncosok: Kis Csenge , Sharpe Kata, Koralia Papadopolu, Pauker Barbara + O.G. Duck\nBarber: Czirok L\u00e1szl\u00f3\nStylist: G\u00e1sp\u00e1r Enci\nK\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net: Magyar Nemzeti Cirkusz, Richter J\u00f3zsef, Balla Ballon, Horv\u00e1th \u00c1kos, Holczer R\u00e9ka, Z\u00e1horszky Zsolt, Boros csal\u00e1d, Kov\u00e1cs Gy. Mikl\u00f3s (Mbs Rent)\n\n\u00a9 \u2117 2025 Magneoton\n\nFacebook:  https://www.facebook.com/Magneoton/\nInstagram: https://www.instagram.com/magneoton/\nSpotify: https://Magneoton.lnk.to/MagneotonSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@magneotonmusicgroup\nWeb: https://magneoton.hu\n\n#DRBRS #\u00c9jjelottv\u00e1rokr\u00e1d #ManGoRise #Dannona #HipHopBoyz"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "243802",
        "likeCount": "5389",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "115"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sa1HIhapSSEp9jteBOivH1JnNKo",
      "id": "5ZvbQ48GAyk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T15:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "My Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix",
        "description": "Hoping for a fresh start in Silver Falls, Jackie discovers second chances aren't guaranteed when unresolved feelings and small-town tensions resurface.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81717889\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nMy Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvbQ48GAyk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Ashby Gentry",
          "Connor Stanhope",
          "Corey Fogelmanis",
          "Family Life",
          "Heartfelt",
          "Jaylan Evans",
          "Johnny Link",
          "Marc Blucas",
          "My Life With the Walter Boys",
          "My Life With the Walter Boys Season 2",
          "Netflix",
          "Nikki Rodriguez",
          "Noah LaLonde",
          "Official Trailer",
          "Sarah Rafferty",
          "Sibling Relationships",
          "Trailer",
          "Zo\u00eb Soul"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "My Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix",
          "description": "Hoping for a fresh start in Silver Falls, Jackie discovers second chances aren't guaranteed when unresolved feelings and small-town tensions resurface.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81717889\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nMy Life With the Walter Boys: Season 2 | Official Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1052095",
        "likeCount": "21701",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1422"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "bkCmRM_YqhNQBTO8KZ03UyUUdyk",
      "id": "ghBGL8PFpBw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T12:05:05Z",
        "channelId": "UC6IUish1nuhvf2GCyYJPIoQ",
        "title": "Nyitottam egy McDonald's-ot a Minecraftban!",
        "description": "\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/peter.gyolai/\n\ud83e\udd52Facebook: https://www.facebook.com/groups/uborcraft\n\ud83d\udcfd\ufe0fTikTok: https://www.tiktok.com/@uborcraft1",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghBGL8PFpBw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghBGL8PFpBw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghBGL8PFpBw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghBGL8PFpBw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghBGL8PFpBw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "UborCraft",
        "tags": [
          "minecraft",
          "uborcraft",
          "cebelian",
          "ubor",
          "craft",
          "asd",
          "j\u00f3",
          "jo",
          "hun",
          "hu",
          "magyar",
          "magyarul",
          "vide\u00f3",
          "video",
          "vicces",
          "vices"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Nyitottam egy McDonald's-ot a Minecraftban!",
          "description": "\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/peter.gyolai/\n\ud83e\udd52Facebook: https://www.facebook.com/groups/uborcraft\n\ud83d\udcfd\ufe0fTikTok: https://www.tiktok.com/@uborcraft1"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "54434",
        "likeCount": "1670",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "313"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "MroCKfUtjBmtylPYOWR2VKDeXI4",
      "id": "5BiBZ-e2PEE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T12:22:47Z",
        "channelId": "UCNCDa02bSyeD690YT4l1jPw",
        "title": "Azahriah x Yallowdie - k\u00f6b\u00e1ny\u00e6",
        "description": "s\u00f6r ezaz finom nagyon iszom",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Azahriah",
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Azahriah x Yallowdie - k\u00f6b\u00e1ny\u00e6",
          "description": "s\u00f6r ezaz finom nagyon iszom"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M9S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "50379",
        "likeCount": "6284",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "825"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KBpx3H_1BD1JTmwav6NeJYG9v6c",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17641632",
        "likeCount": "257731",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21868"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "t3T2B9ClJNbWw8OHBMGiTiIrdwo",
      "id": "hTHHbVtRNsg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T08:28:40Z",
        "channelId": "UCcSAt9uIqRHK8dEV2wVY1dQ",
        "title": "FOGD MEG A KEZEM, mert k\u00fcl\u00f6nben lezuhanok! \ud83d\ude31",
        "description": "\ud83c\udfae Ha tetszik a m\u0171sor, CSATLAKOZZ \u00e9l\u0151ben is! \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #PINGVINEK #PEAK\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTHHbVtRNsg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTHHbVtRNsg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTHHbVtRNsg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTHHbVtRNsg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Nessaj",
        "tags": [
          "nessaj",
          "pingvinek",
          "nessaj k\u00f6z\u00f6s",
          "k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi j\u00e1t\u00e9k",
          "nessaj sereenit",
          "nessaj cucu",
          "nessaj s\u00f6r\u00e9ny",
          "nessaj haverok",
          "nessaj bar\u00e1tok",
          "nessaj multi",
          "k\u00f6z\u00f6s j\u00e1t\u00e9k",
          "j\u00e1t\u00e9k haverokkal",
          "j\u00e1t\u00e9k bar\u00e1tokkal",
          "nessaj k\u00f6z\u00f6s j\u00e1t\u00e9k",
          "nessaj vicces j\u00e1t\u00e9k",
          "vicces j\u00e1t\u00e9k",
          "vicces j\u00e1t\u00e9kok",
          "legviccesebb",
          "legviccesebb j\u00e1t\u00e9k",
          "peak",
          "peak j\u00e1t\u00e9k",
          "peak gameplay",
          "peak magyar",
          "peak magyarul",
          "peak hun",
          "peak v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s",
          "nessaj peak",
          "hegym\u00e1sz\u00e1s",
          "nessaj hegy"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "FOGD MEG A KEZEM, mert k\u00fcl\u00f6nben lezuhanok! \ud83d\ude31",
          "description": "\ud83c\udfae Ha tetszik a m\u0171sor, CSATLAKOZZ \u00e9l\u0151ben is! \u25ba https://twitch.tv/fyrexxx\n\n\u26a0\ufe0f#\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u26a0\ufe0f A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz a Penta Media Group megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udc9c TIKTOK \u25ba https://tiktok.com/@nessaj_official\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://instagram.com/nessajkek\n\ud83d\udc26 TWITTER \ud835\udd4f \u25ba https://twitter.com/nessajkek\n\ud83d\udcd8 FACEBOOK \u25ba https://facebook.com/nessajkek\n\ud83d\udcac DISCORD \u25ba https://discord.gg/nessaj\n\n\ud83d\udc55 MERCH \u25ba https://nessaj.hu\n\ud83c\udf10 WEBSITE \u25ba https://www.nessaj.tv\n\ud83d\udcec EMAIL \u25ba nessaj@pentamedia.hu\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ha a vide\u00f3imat l\u00e1jkolod \u00e9s hagysz egy \u00e9p\u00edt\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st a feliratkoz\u00e1s ut\u00e1n! \ud83d\udc95\n#Nessaj #PINGVINEK #PEAK\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT39M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "108445",
        "likeCount": "5699",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "114"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "TJDCQ51t_P23K7W9dsL6mqa1MBs",
      "id": "rfCI3apRyto",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T14:00:06Z",
        "channelId": "UCiiJ1QzlM2iF0-d0txodmBg",
        "title": "Manuel - Demo (Official Music Visualizer)",
        "description": "Sz\u00f6veg: Manuel\nBeat/Mix & Master: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nBooking: booking@astromusic.hu\n\nManagement: Astro Music \nManager: Ve\u00e9gh Szabolcs \nszabi@astromusic.hu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfCI3apRyto/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Manuel",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Manuel - Demo (Official Music Visualizer)",
          "description": "Sz\u00f6veg: Manuel\nBeat/Mix & Master: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nBooking: booking@astromusic.hu\n\nManagement: Astro Music \nManager: Ve\u00e9gh Szabolcs \nszabi@astromusic.hu"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M52S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "515774",
        "likeCount": "9526",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "283"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "goP6suPBuPsFOQDrl9frUy3XUQk",
      "id": "fufkYYeC8pY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T07:00:39Z",
        "channelId": "UCLlJ9DHPw6xSAFibiHl2A2w",
        "title": "Mortal Kombat 2 - Trailer reakci\u00f3",
        "description": "\u25ba Pimp Thy Mind insta: https://bit.ly/3zA5RTa\n\u25ba Gyuri insta: https://bit.ly/3GgpCqE\n\u25ba \u00c1bi insta: https://bit.ly/3TihUPC\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/3RRx1MG\n\u25ba Patreon: https://bit.ly/3f3UHfY\n\u25ba Facebook: https://bit.ly/34yl8sc\n\u25ba Twitch: https://bit.ly/34yQlvl\n\u25ba Discord: https://bit.ly/3r1XnAa\n\nWe do not own the copyrights of the trailer we used in this video. All the rights belongs to the respected owners.\n\nNo Copyright Motion Graphics Motion Graphics provided by youtubestock.com YouTube Channel: https://goo.gl/aayJRf",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fufkYYeC8pY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fufkYYeC8pY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fufkYYeC8pY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fufkYYeC8pY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Pimp Thy Mind",
        "tags": [
          "PimpThyMind",
          "Pimpthymind",
          "pimpthymind"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mortal Kombat 2 - Trailer reakci\u00f3",
          "description": "\u25ba Pimp Thy Mind insta: https://bit.ly/3zA5RTa\n\u25ba Gyuri insta: https://bit.ly/3GgpCqE\n\u25ba \u00c1bi insta: https://bit.ly/3TihUPC\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/3RRx1MG\n\u25ba Patreon: https://bit.ly/3f3UHfY\n\u25ba Facebook: https://bit.ly/34yl8sc\n\u25ba Twitch: https://bit.ly/34yQlvl\n\u25ba Discord: https://bit.ly/3r1XnAa\n\nWe do not own the copyrights of the trailer we used in this video. All the rights belongs to the respected owners.\n\nNo Copyright Motion Graphics Motion Graphics provided by youtubestock.com YouTube Channel: https://goo.gl/aayJRf"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT10M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3478",
        "likeCount": "290",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "48"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "l3m-ZTdqYNXWWOBWjscm_tKo4W8",
      "id": "SjSNV0fJww0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T14:00:45Z",
        "channelId": "UCSzl1NXLJ1hEcRnYK0C5lbA",
        "title": "K-POP D\u00c9MONVAD\u00c1SZ KONCERTEN\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f #tocaboca",
        "description": "\ud83c\udfa4 Ma valami igaz\u00e1n k\u00fcl\u00f6nleges v\u00e1r r\u00e1d! \ud83c\udfac\nBiztosan ismered a K-POP D\u00e9monVad\u00e1szok c\u00edm\u0171 filmet \u2013 \u00e9s k\u00e9pzeld, a mai r\u00e9szben tal\u00e1lkozunk a film fi\u00fa f\u0151szerepl\u0151j\u00e9vel! \ud83d\ude31 R\u00e1ad\u00e1sul ell\u00e1togatunk az egyik koncertj\u00e9re is, ahol hatalmas meglepet\u00e9sek v\u00e1rnak r\u00e1nk\u2026 de t\u00f6bbet nem is spoilerezek! \ud83d\ude09\n\n\u2728 Ha k\u00edv\u00e1ncsi vagy, milyen kalandokba kevered\u00fcnk, n\u00e9zd meg a mai epiz\u00f3dot, mert garant\u00e1lom, hogy egy percig sem fogsz unatkozni.\n\n\ud83d\udc49 Ne felejts el feliratkozni, l\u00e1jkolni, \u00e9s megnyomni a cseng\u0151t, hogy ne maradj le a k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9szekr\u0151l sem!\n\n\ud83d\udcac \u00cdrd meg kommentben, melyik volt a kedvenc jeleneted!\nItt m\u00e9g megtal\u00e1lsz\ud83d\ude1c:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/fanniburjan/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@fanniburjan?l..\n\n#roblox #gaming #gamergirl #fanniburjan #j\u00e1t\u00e9k #tiktok #shorts #k-pop #d\u00e9monvad\u00e1szok",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjSNV0fJww0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjSNV0fJww0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjSNV0fJww0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjSNV0fJww0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjSNV0fJww0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Burj\u00e1n Fanni Gaming",
        "tags": [
          "tiktok",
          "j\u00e1t\u00e9k",
          "j\u00e1t\u00e9kok",
          "shorts",
          "fanniburjan",
          "burjanfanni",
          "fanni",
          "roblox",
          "minecraft",
          "j\u00e1tszani",
          "vicces",
          "video",
          "szimul\u00e1tor",
          "szimulator",
          "burjan",
          "gaming",
          "fortnite",
          "tocaboca",
          "brawlstar",
          "gta",
          "fifa",
          "sims",
          "k-pop",
          "d\u00e9monvd\u00e1szok"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "K-POP D\u00c9MONVAD\u00c1SZ KONCERTEN\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f #tocaboca",
          "description": "\ud83c\udfa4 Ma valami igaz\u00e1n k\u00fcl\u00f6nleges v\u00e1r r\u00e1d! \ud83c\udfac\nBiztosan ismered a K-POP D\u00e9monVad\u00e1szok c\u00edm\u0171 filmet \u2013 \u00e9s k\u00e9pzeld, a mai r\u00e9szben tal\u00e1lkozunk a film fi\u00fa f\u0151szerepl\u0151j\u00e9vel! \ud83d\ude31 R\u00e1ad\u00e1sul ell\u00e1togatunk az egyik koncertj\u00e9re is, ahol hatalmas meglepet\u00e9sek v\u00e1rnak r\u00e1nk\u2026 de t\u00f6bbet nem is spoilerezek! \ud83d\ude09\n\n\u2728 Ha k\u00edv\u00e1ncsi vagy, milyen kalandokba kevered\u00fcnk, n\u00e9zd meg a mai epiz\u00f3dot, mert garant\u00e1lom, hogy egy percig sem fogsz unatkozni.\n\n\ud83d\udc49 Ne felejts el feliratkozni, l\u00e1jkolni, \u00e9s megnyomni a cseng\u0151t, hogy ne maradj le a k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9szekr\u0151l sem!\n\n\ud83d\udcac \u00cdrd meg kommentben, melyik volt a kedvenc jeleneted!\nItt m\u00e9g megtal\u00e1lsz\ud83d\ude1c:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/fanniburjan/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@fanniburjan?l..\n\n#roblox #gaming #gamergirl #fanniburjan #j\u00e1t\u00e9k #tiktok #shorts #k-pop #d\u00e9monvad\u00e1szok"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "75921",
        "likeCount": "1680",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "474"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "70POXVu1edeMwtnpXPkDte9jxXk",
      "id": "HVl7whxBCB0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-23T14:00:08Z",
        "channelId": "UCRjHsn0NUOIjUvnxxjsto8Q",
        "title": "BRUNO - NINTENDO (Official Music Video)",
        "description": "Sz\u00f6veg: Bruno\nZene, Mix/Master: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nBooking: booking@astromusic.hu\nManagement: Astro Music\nManager: Ve\u00e9gh Szabolcs\n\ndirector/dop: R\u00c1DLI BENCE  \nprod.manager: VE\u00c9GH SZABI  \ndrone ops: BABICS OSZK\u00c1R  \nvfx: BOGD\u00c1N PATRIK  \nfocus unit: FARKAS D\u00c1VID  \nflow coord: RADV\u00c1NYI LEVENTE  \nlight cmd: FELLEG NO\u00c9  \nlx crew: HORV\u00c1TH NOEL / KIS M\u00c1RK  \nstyle master: LYA V\u00c1TH  \nstyle crew: MENYH\u00c1RT BARNA  \nface kit ops: TAK\u00c1CS DETTI  \nbts capture: IMRE NORBERT  \neditor/color: R\u00c1DLI BENCE\ncasting director: NAGY LILI LILLA  \n\nMADE BY *HELLO PRODUCTION\n\nSTARRING (in order of appearance):  \nNIKOL  SPACCONE  EMESE  VANESSZA  \nBAL\u00c1ZS KICKS  MOH  PSG  OGLI\n\n#bruno #bssboyz #nintendo",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVl7whxBCB0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVl7whxBCB0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVl7whxBCB0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVl7whxBCB0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVl7whxBCB0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BSS Boyz",
        "tags": [
          "bruno",
          "bssboyz",
          "nintendo",
          "Spacc",
          "Prosecco",
          "Kkevin",
          "Tdanny",
          "Valmar",
          "Manuel",
          "Desh",
          "Youngfly",
          "Azahriah",
          "Big",
          "Cash",
          "Nagy",
          "Foci",
          "Brunoxspacc",
          "Senki",
          "Nem",
          "Szol",
          "Rank"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BRUNO - NINTENDO (Official Music Video)",
          "description": "Sz\u00f6veg: Bruno\nZene, Mix/Master: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nBooking: booking@astromusic.hu\nManagement: Astro Music\nManager: Ve\u00e9gh Szabolcs\n\ndirector/dop: R\u00c1DLI BENCE  \nprod.manager: VE\u00c9GH SZABI  \ndrone ops: BABICS OSZK\u00c1R  \nvfx: BOGD\u00c1N PATRIK  \nfocus unit: FARKAS D\u00c1VID  \nflow coord: RADV\u00c1NYI LEVENTE  \nlight cmd: FELLEG NO\u00c9  \nlx crew: HORV\u00c1TH NOEL / KIS M\u00c1RK  \nstyle master: LYA V\u00c1TH  \nstyle crew: MENYH\u00c1RT BARNA  \nface kit ops: TAK\u00c1CS DETTI  \nbts capture: IMRE NORBERT  \neditor/color: R\u00c1DLI BENCE\ncasting director: NAGY LILI LILLA  \n\nMADE BY *HELLO PRODUCTION\n\nSTARRING (in order of appearance):  \nNIKOL  SPACCONE  EMESE  VANESSZA  \nBAL\u00c1ZS KICKS  MOH  PSG  OGLI\n\n#bruno #bssboyz #nintendo"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "404439",
        "likeCount": "7880",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "333"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hM3HgH0A3nHZSqURirtBTdPy5gY",
      "id": "4uZWlKGRZis",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T06:00:09Z",
        "channelId": "UCf5CjDJvsFvtVIhkfmKAwAA",
        "title": "Der Tiger | Official Trailer",
        "description": "\"We reap what we sow\" - Watch the trailer for #DerTigerMovie now, and see it in select German theaters September 18!\n \nEastern Front, 1943: The five-man crew of a German Tiger tank is sent on a secret mission far behind the heavily contested front line. As they journey eastward, the soldiers not only find themselves deeper in enemy territory but must also face their own fears and inner demons. Stimulated by Wehrmacht methamphetamine, their mission increasingly becomes a journey into the heart of darkness.\n \n\n\u201eWir ernten was wir s\u00e4en\u201c - #DerTigerMovie ab 18. September in ausgew\u00e4hlten deutschen Kinos!\n \nOstfront, 1943: Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Besatzung eines deutschen Tiger-Panzers wird auf eine geheime Mission weit hinter die hart umk\u00e4mpfte Frontlinie geschickt. Auf ihrem Weg nach Osten geraten die Soldaten nicht nur immer tiefer in feindliches Gebiet, sondern m\u00fcssen sich auch ihren eigenen \u00c4ngsten und Abgr\u00fcnden stellen. Aufgeputscht durch das Methamphetamin der Wehrmacht, wird ihre Mission immer mehr zu einer Reise in das Herz der Finsternis.\n\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nDer Tiger | Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Amazon MGM Studios",
        "tags": [
          "MGM",
          "MGM Studios",
          "Metro-Goldwyn- Mayer",
          "Metro Pictures Corporations",
          "Goldwyn Pictures",
          "Louis B. Mayer Pictures",
          "MGM Pictures",
          "United Artists",
          "Metro MGM/UA",
          "Amazon MGM",
          "Amazon MGM Studios",
          "Amazon"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Der Tiger | Official Trailer",
          "description": "\"We reap what we sow\" - Watch the trailer for #DerTigerMovie now, and see it in select German theaters September 18!\n \nEastern Front, 1943: The five-man crew of a German Tiger tank is sent on a secret mission far behind the heavily contested front line. As they journey eastward, the soldiers not only find themselves deeper in enemy territory but must also face their own fears and inner demons. Stimulated by Wehrmacht methamphetamine, their mission increasingly becomes a journey into the heart of darkness.\n \n\n\u201eWir ernten was wir s\u00e4en\u201c - #DerTigerMovie ab 18. September in ausgew\u00e4hlten deutschen Kinos!\n \nOstfront, 1943: Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Besatzung eines deutschen Tiger-Panzers wird auf eine geheime Mission weit hinter die hart umk\u00e4mpfte Frontlinie geschickt. Auf ihrem Weg nach Osten geraten die Soldaten nicht nur immer tiefer in feindliches Gebiet, sondern m\u00fcssen sich auch ihren eigenen \u00c4ngsten und Abgr\u00fcnden stellen. Aufgeputscht durch das Methamphetamin der Wehrmacht, wird ihre Mission immer mehr zu einer Reise in das Herz der Finsternis.\n\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nDer Tiger | Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1606798",
        "likeCount": "39163",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3804"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "AVuvfHusFRkQu8SGy9TdN4zO1_8",
      "id": "-JbADKT1puA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T14:40:52Z",
        "channelId": "UCAPxy3r5hW1A7FQkvhjvLHA",
        "title": "Tal\u00e1ld ki az OG j\u00e1t\u00e9kost... (Fortnite Odd Man Out)",
        "description": "Ebben a vide\u00f3ban rendeztem egy Fortnite Odd Man Out esem\u00e9nyt, ahol KDS \u00e9s Sunn ki kell tal\u00e1lja 6 j\u00e1t\u00e9kos k\u00f6z\u00fcl, hogy ki az OG k\u00f6z\u00fcll\u00fck. K\u00e9rd\u00e9seket tesznek fel nekik, illetve meg kell feleljenek k\u00f6r\u00f6k\u00f6n kereszt\u00fcl a megm\u00e9rettet\u00e9snek, \u00e9s a v\u00e9g\u00e9n kider\u00fcl, hogy j\u00f3l d\u00f6nt\u00f6ttek e a zs\u0171rik...\n\nHa tetszett a vide\u00f3, k\u00e9rlek Like-olj \u00e9s Iratkozz Fel, \u00e9s nagyon sokat seg\u00edt, ha a \"MATYOLAT\" k\u00f3dot is haszn\u00e1lod az Item Shop-ban! \u2764\n\n\ud83c\udf10 SOCIALS\nTwitter - @matyolat31\nTiktok - @matyolatiktok\nInstagram - @matyi_bernad\nTwitch - Matyolat",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JbADKT1puA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JbADKT1puA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JbADKT1puA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JbADKT1puA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JbADKT1puA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Matyolat",
        "tags": [
          "matyolat fortnite",
          "matyolat on fortnite",
          "fortnite matyolat stream",
          "matyolat fortnite highlights",
          "fortnite matyolat",
          "fortnite",
          "fortnite battle royale",
          "fortnite magyar",
          "matyolat",
          "fortnite update",
          "magyar fortnite",
          "fortnite gameplay",
          "fortnite hun",
          "fortnite highlights",
          "fortnite tips",
          "matyolat funny",
          "fortnite magyarul",
          "matyolat 1v1",
          "matyolat highlights",
          "matyolat stream",
          "fortnite item shop",
          "fortnite pillanatok",
          "sunn fortnite",
          "fortnite event",
          "matyolatfn"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Tal\u00e1ld ki az OG j\u00e1t\u00e9kost... (Fortnite Odd Man Out)",
          "description": "Ebben a vide\u00f3ban rendeztem egy Fortnite Odd Man Out esem\u00e9nyt, ahol KDS \u00e9s Sunn ki kell tal\u00e1lja 6 j\u00e1t\u00e9kos k\u00f6z\u00fcl, hogy ki az OG k\u00f6z\u00fcll\u00fck. K\u00e9rd\u00e9seket tesznek fel nekik, illetve meg kell feleljenek k\u00f6r\u00f6k\u00f6n kereszt\u00fcl a megm\u00e9rettet\u00e9snek, \u00e9s a v\u00e9g\u00e9n kider\u00fcl, hogy j\u00f3l d\u00f6nt\u00f6ttek e a zs\u0171rik...\n\nHa tetszett a vide\u00f3, k\u00e9rlek Like-olj \u00e9s Iratkozz Fel, \u00e9s nagyon sokat seg\u00edt, ha a \"MATYOLAT\" k\u00f3dot is haszn\u00e1lod az Item Shop-ban! \u2764\n\n\ud83c\udf10 SOCIALS\nTwitter - @matyolat31\nTiktok - @matyolatiktok\nInstagram - @matyi_bernad\nTwitch - Matyolat"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "84334",
        "likeCount": "2291",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "155"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "_gnBIU3YJBU_e8gyoecPl9nrUKM",
      "id": "22mX_2zPLaw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T14:00:07Z",
        "channelId": "UC5IBRAvZFORwB7-qW5wuKsQ",
        "title": "Herceg x Mario  x Tax1 - SAKK-MATT (Official Music Video)",
        "description": "HERCEG BOOKING:\nE-mail: hercegdavidmusic@gmail.com\nTelefon: +36 30 411 2027\n\nHangszerel\u00e9s: Maczk\u00f3 Miki\nZene/Sz\u00f6veg: Tax1, Herceg, Mario\nKlip: Radics Tomi\n\n\nHERCEG:\nFacebook: https://fb.com/hercegmusic\nInstagram: https://instagram.com/hercegmusic\nYouTube: https://youtube.com/channel/UC5IBRAvZFORwB7-qW5wuKsQ\nTiktok: https://tiktok.com/@herceghivatalos",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/22mX_2zPLaw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/22mX_2zPLaw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/22mX_2zPLaw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/22mX_2zPLaw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/22mX_2zPLaw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HERCEG",
        "tags": [
          "Herceg",
          "Herceg Music",
          "latin",
          "latin pop",
          "pop",
          "Herceg D\u00e1vid",
          "el\u0151ad\u00f3",
          "\u00e9nekes",
          "singer",
          "latino",
          "reggaeton",
          "musica",
          "latin music"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Herceg x Mario  x Tax1 - SAKK-MATT (Official Music Video)",
          "description": "HERCEG BOOKING:\nE-mail: hercegdavidmusic@gmail.com\nTelefon: +36 30 411 2027\n\nHangszerel\u00e9s: Maczk\u00f3 Miki\nZene/Sz\u00f6veg: Tax1, Herceg, Mario\nKlip: Radics Tomi\n\n\nHERCEG:\nFacebook: https://fb.com/hercegmusic\nInstagram: https://instagram.com/hercegmusic\nYouTube: https://youtube.com/channel/UC5IBRAvZFORwB7-qW5wuKsQ\nTiktok: https://tiktok.com/@herceghivatalos"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "399873",
        "likeCount": "4538",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "252"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2jiFTSLfIHJZ6Gz1_GLL-eglDFk",
      "id": "qub8lZlVlho",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T13:00:02Z",
        "channelId": "UCF9imwPMSGz4Vq1NiTWCC7g",
        "title": "Regretting You | Official Trailer (2025)- McKenna Grace, Mason Thames, Allison Williams, Dave Franco",
        "description": "when life pulls you down, love lifts you up. \u2764\ufe0f Watch the Official Trailer for #RegrettingYouMovie \u2013 Only in theatres October 24.\n\nBased on the bestselling book, REGRETTING YOU introduces audiences to Morgan Grant (Allison Williams) and her daughter Clara (Mckenna Grace) as they explore what\u2019s left behind after a devastating accident reveals a shocking betrayal and forces them to confront family secrets, redefine love, and rediscover each other. REGRETTING YOU is a story of growth, resilience, and self-discovery in the aftermath of tragedy, also starring Dave Franco and Mason Thames with Scott Eastwood and Willa Fitzgerald. From the best-selling author of It Ends with Us and the director of The Fault in Our Stars, in theatres this October.\n\nConnect with #RegrettingYouMovie\nInstagram: https://www.instagram.com/RegrettingYouMovie/\nX: https://x.com/Regretting_You\nFacebook: https://www.facebook.com/RegrettingYouMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@RegrettingYouMovie\nThreads: https://www.threads.net/@RegrettingYouMovie\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qub8lZlVlho/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Paramount Pictures",
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Regretting You | Official Trailer (2025)- McKenna Grace, Mason Thames, Allison Williams, Dave Franco",
          "description": "when life pulls you down, love lifts you up. \u2764\ufe0f Watch the Official Trailer for #RegrettingYouMovie \u2013 Only in theatres October 24.\n\nBased on the bestselling book, REGRETTING YOU introduces audiences to Morgan Grant (Allison Williams) and her daughter Clara (Mckenna Grace) as they explore what\u2019s left behind after a devastating accident reveals a shocking betrayal and forces them to confront family secrets, redefine love, and rediscover each other. REGRETTING YOU is a story of growth, resilience, and self-discovery in the aftermath of tragedy, also starring Dave Franco and Mason Thames with Scott Eastwood and Willa Fitzgerald. From the best-selling author of It Ends with Us and the director of The Fault in Our Stars, in theatres this October.\n\nConnect with #RegrettingYouMovie\nInstagram: https://www.instagram.com/RegrettingYouMovie/\nX: https://x.com/Regretting_You\nFacebook: https://www.facebook.com/RegrettingYouMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@RegrettingYouMovie\nThreads: https://www.threads.net/@RegrettingYouMovie\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5927051",
        "likeCount": "21877",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "748"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sW2YUYrTcM21wYndQc7IbrToUbo",
      "id": "Uvem_IOwAlU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T14:37:10Z",
        "channelId": "UCHbWYRTA4XrR-vO9XIaJqoA",
        "title": "Meg\u00e9rkezett A Fortnite Season 4!",
        "description": "Bogarak j\u00f6ttek, de legink\u00e1bb mi r\u00f6pk\u00f6d\u00fcnk. Kapaszkodjatok, durva lesz! :D\n\"Ingyen\" backbling: https://www.fortnite.com/item-shop/emotes/aw-snap-769cc734?creator-code=sunn \nUse Code Sunn, ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9l! #ad\nCsatlakozz: https://discord.gg/sunn",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uvem_IOwAlU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uvem_IOwAlU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uvem_IOwAlU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uvem_IOwAlU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uvem_IOwAlU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sunn",
        "tags": [
          "meg\u00e9rkezett",
          "season 4",
          "chapter 6 season 4",
          "\u00faj season",
          "fortnite season",
          "sunn",
          "bemutat\u00f3",
          "gyorstalpal\u00f3"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Meg\u00e9rkezett A Fortnite Season 4!",
          "description": "Bogarak j\u00f6ttek, de legink\u00e1bb mi r\u00f6pk\u00f6d\u00fcnk. Kapaszkodjatok, durva lesz! :D\n\"Ingyen\" backbling: https://www.fortnite.com/item-shop/emotes/aw-snap-769cc734?creator-code=sunn \nUse Code Sunn, ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9l! #ad\nCsatlakozz: https://discord.gg/sunn"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "50560",
        "likeCount": "2255",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "163"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "E8WEFc9oDejMYdY6JzRdkLTqILU",
      "id": "fHPteFrUwwA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T03:54:33Z",
        "channelId": "UCcoG_aKzqPJGcNxw7cfemaA",
        "title": "KOWALSKY meg a Vega\u2013 DINAMIT (km. Paulina)",
        "description": "10. Jubileumi Budapest Park nagykoncert 2025. szeptember 6. Jegylink:\n\nhttps://www.budapestpark.hu/en/events/kowalsky-meg-a-vega-20250906\n\nZene: Kowalsky meg a Vega\nSz\u00f6veg: Kowalsky\nK\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00f6tt: Paulina\nProducer: M\u00f3gor M\u00e1t\u00e9\nCo-producer: Hamar Barnab\u00e1s\n\nRendez\u0151 - leholegacy\nOperat\u0151r - Horv\u00e1th Csaba\nGrip - sebzi, maxi\nVfx - P\u00e1sztor Alex, leholegacy\nSmink - Szil\u00e1gyi Mariann\n\nSzerepl\u0151k:\nPaulina\nPikali Gerda\nR\u00e9kasi K\u00e1roly\nT\u00f3th Kinga\nLaz\u00f3k Roland\nHopka L\u00e1szl\u00f3\nP\u00e1pay Istv\u00e1n\nGy\u0151rig Adorj\u00e1n\nForg\u00f3 Ambrus\nLugosi F\u00e1bi\u00e1n\nKalm\u00e1r Bence\nKrichenbaum D\u00e1niel\nS\u00fcmegi Barnab\u00e1s\nSz\u00e9n\u00e1si Gergely Zolt\u00e1n\ncastingolta: Lakatos Loretta\n\n\nDalsz\u00f6veg:\n\nDinamit\n\nUgye, szereted, ha \u00e9jjel a parton\nZene sz\u00f3l , t\u00e1ncol a Balaton\nSzereted ahogy a poharad koccan a poharam sz\u00e9l\u00e9n , \u201cami marad , az a harag\u201d\n\nSzeretem, ha n\u00e9ha f\u00e1j is az \u00e9let\nszerelem lesz, vagy h\u00e1bor\u00fas \u00e9vek?\nSzereted az igaz, egyszer\u0171 emberi sz\u00f3t?\nSzereted amid van, \u00e9s ami m\u00e9g nem volt?\n\n\u00c9n a lelkembe raktam , a vil\u00e1g belef\u00e9rt\n\u201cKutyavil\u00e1g\u201d alakul a k\u00f6zep\u00e9n\nGyere Szentem, gy\u00f3gy\u00edt\u00e1s meg az \u00e1rva lelkem\nA vil\u00e1g mesesz\u00e9p\n\n\u00c9s \u00e9n f\u00e1radtan is boldogan fekszem le folyton\n\u00c9s mag\u00e1nyosan is mindig Veled vagyok\nSose volt sok p\u00e9nzem, de gazdag vagyok itt benn\nAz \u00e9n sz\u00edvem t\u00e1gas , a Te otthonod!\n\n\u00d6lelj Bab\u00e1m, legyen szebb a holnap\nmondtad: s\u00edrni nem val\u00f3\nAki jobb vil\u00e1gban v\u00e1gyna \u00e9lni\nAz egy rossz vil\u00e1gban is maradjon j\u00f3.\n\nVan valami bel\u00fcl\nValami, ami rep\u00edt\nValami, ami nem hagyja , hogy feladjam\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\nVan valami bel\u00fcl\nMint egy dinamit rep\u00edt\nValami ami nem hagyja , hogy feladd\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\n\nSzeretem a hajnali napf\u00e9nyt\nAz \u00e9gen, ahogy a horizont \u00e9g\nSzeretem az igaz, egyszer\u0171 emberi sz\u00f3t\nSzeretem amim van, s ami m\u00e9g nem volt\n\nSzeretem a b\u00e9k\u00e9t a szemedben\nB\u0171v\u00f6l, mint angyal a mennyben\nElfeledem a h\u00e9tk\u00f6znapokat\nSzeretem a hangod, meg az illatodat\n\n\u00c9n a lelkembe raktam , a vil\u00e1g belef\u00e9rt\n\u201cKutyavil\u00e1g\u201d alakul a k\u00f6zep\u00e9n\nGyere Szentem, gy\u00f3gy\u00edt\u00e1s meg az \u00e1rva lelkem\nA vil\u00e1g mesesz\u00e9p\n\n\u00d6lelj Bab\u00e1m, legyen szebb a holnap\nmondtad: s\u00edrni nem val\u00f3\nAki jobb vil\u00e1gban v\u00e1gyna \u00e9lni\nAz egy rossz vil\u00e1gban is maradjon j\u00f3.\n\nVan valami bel\u00fcl\nValami, ami rep\u00edt\nValami, ami nem hagyja , hogy feladjam\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\nVan valami bel\u00fcl\nMint egy dinamit rep\u00edt\nValami ami nem hagyja , hogy feladd\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\n\n\nwww.facebook.com/kowalskymegavega \ninstagram: kowalskymegavega \nwww.kowalskymegavega.hu \n\nKowalsky meg a Vega: \nSpotify:http://spoti.fi/2kZoxXP \nDeezer: http:/ /www.deezer.com/album/12782312 \niTunes:http://apple.co/2kECXJm \nGoogle Play: http://bit.ly/2kQ1FY1",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHPteFrUwwA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHPteFrUwwA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHPteFrUwwA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHPteFrUwwA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHPteFrUwwA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kowalsky Meg a Vega",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "KOWALSKY meg a Vega\u2013 DINAMIT (km. Paulina)",
          "description": "10. Jubileumi Budapest Park nagykoncert 2025. szeptember 6. Jegylink:\n\nhttps://www.budapestpark.hu/en/events/kowalsky-meg-a-vega-20250906\n\nZene: Kowalsky meg a Vega\nSz\u00f6veg: Kowalsky\nK\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00f6tt: Paulina\nProducer: M\u00f3gor M\u00e1t\u00e9\nCo-producer: Hamar Barnab\u00e1s\n\nRendez\u0151 - leholegacy\nOperat\u0151r - Horv\u00e1th Csaba\nGrip - sebzi, maxi\nVfx - P\u00e1sztor Alex, leholegacy\nSmink - Szil\u00e1gyi Mariann\n\nSzerepl\u0151k:\nPaulina\nPikali Gerda\nR\u00e9kasi K\u00e1roly\nT\u00f3th Kinga\nLaz\u00f3k Roland\nHopka L\u00e1szl\u00f3\nP\u00e1pay Istv\u00e1n\nGy\u0151rig Adorj\u00e1n\nForg\u00f3 Ambrus\nLugosi F\u00e1bi\u00e1n\nKalm\u00e1r Bence\nKrichenbaum D\u00e1niel\nS\u00fcmegi Barnab\u00e1s\nSz\u00e9n\u00e1si Gergely Zolt\u00e1n\ncastingolta: Lakatos Loretta\n\n\nDalsz\u00f6veg:\n\nDinamit\n\nUgye, szereted, ha \u00e9jjel a parton\nZene sz\u00f3l , t\u00e1ncol a Balaton\nSzereted ahogy a poharad koccan a poharam sz\u00e9l\u00e9n , \u201cami marad , az a harag\u201d\n\nSzeretem, ha n\u00e9ha f\u00e1j is az \u00e9let\nszerelem lesz, vagy h\u00e1bor\u00fas \u00e9vek?\nSzereted az igaz, egyszer\u0171 emberi sz\u00f3t?\nSzereted amid van, \u00e9s ami m\u00e9g nem volt?\n\n\u00c9n a lelkembe raktam , a vil\u00e1g belef\u00e9rt\n\u201cKutyavil\u00e1g\u201d alakul a k\u00f6zep\u00e9n\nGyere Szentem, gy\u00f3gy\u00edt\u00e1s meg az \u00e1rva lelkem\nA vil\u00e1g mesesz\u00e9p\n\n\u00c9s \u00e9n f\u00e1radtan is boldogan fekszem le folyton\n\u00c9s mag\u00e1nyosan is mindig Veled vagyok\nSose volt sok p\u00e9nzem, de gazdag vagyok itt benn\nAz \u00e9n sz\u00edvem t\u00e1gas , a Te otthonod!\n\n\u00d6lelj Bab\u00e1m, legyen szebb a holnap\nmondtad: s\u00edrni nem val\u00f3\nAki jobb vil\u00e1gban v\u00e1gyna \u00e9lni\nAz egy rossz vil\u00e1gban is maradjon j\u00f3.\n\nVan valami bel\u00fcl\nValami, ami rep\u00edt\nValami, ami nem hagyja , hogy feladjam\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\nVan valami bel\u00fcl\nMint egy dinamit rep\u00edt\nValami ami nem hagyja , hogy feladd\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\n\nSzeretem a hajnali napf\u00e9nyt\nAz \u00e9gen, ahogy a horizont \u00e9g\nSzeretem az igaz, egyszer\u0171 emberi sz\u00f3t\nSzeretem amim van, s ami m\u00e9g nem volt\n\nSzeretem a b\u00e9k\u00e9t a szemedben\nB\u0171v\u00f6l, mint angyal a mennyben\nElfeledem a h\u00e9tk\u00f6znapokat\nSzeretem a hangod, meg az illatodat\n\n\u00c9n a lelkembe raktam , a vil\u00e1g belef\u00e9rt\n\u201cKutyavil\u00e1g\u201d alakul a k\u00f6zep\u00e9n\nGyere Szentem, gy\u00f3gy\u00edt\u00e1s meg az \u00e1rva lelkem\nA vil\u00e1g mesesz\u00e9p\n\n\u00d6lelj Bab\u00e1m, legyen szebb a holnap\nmondtad: s\u00edrni nem val\u00f3\nAki jobb vil\u00e1gban v\u00e1gyna \u00e9lni\nAz egy rossz vil\u00e1gban is maradjon j\u00f3.\n\nVan valami bel\u00fcl\nValami, ami rep\u00edt\nValami, ami nem hagyja , hogy feladjam\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\nVan valami bel\u00fcl\nMint egy dinamit rep\u00edt\nValami ami nem hagyja , hogy feladd\nB\u00e1rmilyen neh\u00e9z\u2026\n\n\nwww.facebook.com/kowalskymegavega \ninstagram: kowalskymegavega \nwww.kowalskymegavega.hu \n\nKowalsky meg a Vega: \nSpotify:http://spoti.fi/2kZoxXP \nDeezer: http:/ /www.deezer.com/album/12782312 \niTunes:http://apple.co/2kECXJm \nGoogle Play: http://bit.ly/2kQ1FY1"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "199002",
        "likeCount": "4217",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "129"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8HPVEY-58rqBBUuLyeTrYlIj8wA",
      "id": "UabSQmY07U4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T16:04:00Z",
        "channelId": "UCbLj9QP9FAaHs_647QckGtg",
        "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
        "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "World of Warcraft",
        "tags": [
          "world of warcraft",
          "wow",
          "warcraft",
          "blizzard",
          "blizzard entertainment",
          "Ghosts of K\u2019aresh",
          "WoW Ghosts of K\u2019aresh",
          "World of Warcraft Ghosts of K\u2019aresh",
          "the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "wow the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "tww ghosts of k\u2019aresh",
          "world of warcraft the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "locus-walker",
          "alleria",
          "xal\u2019atath",
          "dimensius",
          "k\u2019aresh",
          "k\u2019areshi",
          "ethereals",
          "void",
          "patch 11.2 launch trailer",
          "launch trailer",
          "tww ghosts of k\u2019aresh launch trailer",
          "wow ghosts of k\u2019aresh launch trailer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
          "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "252739",
        "likeCount": "8310",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "908"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "W2GhZkHGhDL1lBdcwa1EJBNE0ws",
      "id": "1YHRYPiWZk4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T07:30:06Z",
        "channelId": "UCvHjNXyqMOsFfY7W4VSOH3g",
        "title": "T\u00daL\u00c9LTEM 99 \u00c9JSZAK\u00c1T AZ ERD\u0150BEN A MINECRAFTBAN!",
        "description": "\ud83d\udcf1Rendezv\u00e9nyek \u00e9s Term\u00e9kek: www.pgtdani.hu\n\ud83d\udc49 #\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83d\udc48 A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz!\n\n\ud83c\udf0eRendezv\u00e9nyek: https://pgtshow.hu\n\ud83d\udc8e \u00daJ PGT Danis term\u00e9kek: https://shop.pgtdani.hu\n\n\n\ud83d\udc51Social Media: \n\ud83d\udd76  Instagram: @PGT_Dani\n\ud83e\udd19 TikTok: PGT_Daniel\n\ud83d\udc53 Facebook: https://www.facebook.com/PGT-Dani-110030977183091\n\ud83d\udcf1 Discordom: https://discord.gg/dabYuFZ9eS\n\n\ud83d\udce7 Szponzor\u00e1ci\u00f3 , Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: pgtdanimarketing@gmail.com\n\n\ud83d\udc51Csatorn\u00e1ink:\nPGT Dani: @PGT_Dani\nDani Gamee: @DaniGamee\nDani Kalandok: @DaniKalandok\nDani - Minecraft: @DaniMinecraft\nKiis Kalandjai: @kiis\nKitti: @PGTxaby\nKisKiis & Husi: @husi_es_kiskiis\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\nA vide\u00f3k RolePlay kisfilmek.\n\n#Minecraft #Dani\u00e9sKiis #PGTDani #dani #pgt #daniminecraft #100% #trollkod\u00e1s #prank",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YHRYPiWZk4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YHRYPiWZk4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YHRYPiWZk4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YHRYPiWZk4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YHRYPiWZk4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dani Gamee",
        "tags": [
          "pgt dani",
          "kiis kalandjai",
          "dani",
          "kiis",
          "kis kalandjai",
          "xp",
          "kis",
          "dani \u00e9s kis",
          "p\u00e9g\u00e9t\u00e9 dani",
          "kaktusz",
          "kiss kalandjai",
          "dani \u00e9s kiis",
          "minecraft",
          "kiis kalandjai trollkod\u00e1s",
          "dani \u00e9s kiis kalandjai",
          "kis vide\u00f3i",
          "dani kalandjai",
          "dani minecraft",
          "kiss",
          "pgt kiis",
          "black",
          "kis kis",
          "minecraft magyarul",
          "kis \u00e9s dani",
          "kiss \u00e9s dani kalandjai",
          "pgt dani b\u00faj\u00f3cska",
          "xaby \u00e9s kitti",
          "xaby \u00e9s kitty",
          "szabi \u00e9s kitti",
          "kitti",
          "szabi",
          "xaby",
          "Eneba",
          "Eneba.com",
          "Eneba psn"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "T\u00daL\u00c9LTEM 99 \u00c9JSZAK\u00c1T AZ ERD\u0150BEN A MINECRAFTBAN!",
          "description": "\ud83d\udcf1Rendezv\u00e9nyek \u00e9s Term\u00e9kek: www.pgtdani.hu\n\ud83d\udc49 #\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83d\udc48 A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz!\n\n\ud83c\udf0eRendezv\u00e9nyek: https://pgtshow.hu\n\ud83d\udc8e \u00daJ PGT Danis term\u00e9kek: https://shop.pgtdani.hu\n\n\n\ud83d\udc51Social Media: \n\ud83d\udd76  Instagram: @PGT_Dani\n\ud83e\udd19 TikTok: PGT_Daniel\n\ud83d\udc53 Facebook: https://www.facebook.com/PGT-Dani-110030977183091\n\ud83d\udcf1 Discordom: https://discord.gg/dabYuFZ9eS\n\n\ud83d\udce7 Szponzor\u00e1ci\u00f3 , Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: pgtdanimarketing@gmail.com\n\n\ud83d\udc51Csatorn\u00e1ink:\nPGT Dani: @PGT_Dani\nDani Gamee: @DaniGamee\nDani Kalandok: @DaniKalandok\nDani - Minecraft: @DaniMinecraft\nKiis Kalandjai: @kiis\nKitti: @PGTxaby\nKisKiis & Husi: @husi_es_kiskiis\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\nA vide\u00f3k RolePlay kisfilmek.\n\n#Minecraft #Dani\u00e9sKiis #PGTDani #dani #pgt #daniminecraft #100% #trollkod\u00e1s #prank"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "44430",
        "likeCount": "1527",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "73"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6jQ5f23KtJFYLtidRJKrJ1iLVsk",
      "id": "_GzasghMPUc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:00:07Z",
        "channelId": "UC5zxKCdHLj-zsytFQtJDPVw",
        "title": "Marics Peti - CSIKK ft. Blansch",
        "description": "Insta: https://www.instagram.com/maricspeti\n\nhttps://www.instagram.com/blanschmusic/?hl=hu\n\n\u00c9nek/Sz\u00f6veg: Marics, Blansch\nzene, mix, master: Owen\n\nDirector: B\u00fcki Bal\u00e1zs\nDirector of Photography: Sz\u00e9kelyhidi M\u00e1rk\nProduction Manager: Ve\u00e9gh Szabi\n\nGaffer: Vajda L\u00e1szl\u00f3\nLighting: T\u00fc\u0171 Zsombor \nFocus Puller: L\u00e1szl\u00f3 P\u00e9ter\nEditor: Janovits Bence\nColorist: Kov\u00e1cs Marci\nMake-up Artist: Kapusi K\u00edra\nStylist: Lya Vath\nStyling Assistant: Menyh\u00e1rt Barna\nCasting Director: Nagy Lili\nBehind the Scenes: Imre Norbi\n\nProduction: Hello* Production\n\nSpecial Thanks: Kassai Ang\u00e9la, Batho Geri, Tam\u00e1s Zs\u00f3fi, Ve\u00e9gh Attila, Farkas Sarolta\n\nAstro Music\nhttps://astromusic.hu/\n\n#maricspeti",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GzasghMPUc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Marics Peti ",
        "tags": [
          "Marics Peti",
          "Blansch",
          "VALMAR",
          "CSIKK",
          "\u00daristen"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Marics Peti - CSIKK ft. Blansch",
          "description": "Insta: https://www.instagram.com/maricspeti\n\nhttps://www.instagram.com/blanschmusic/?hl=hu\n\n\u00c9nek/Sz\u00f6veg: Marics, Blansch\nzene, mix, master: Owen\n\nDirector: B\u00fcki Bal\u00e1zs\nDirector of Photography: Sz\u00e9kelyhidi M\u00e1rk\nProduction Manager: Ve\u00e9gh Szabi\n\nGaffer: Vajda L\u00e1szl\u00f3\nLighting: T\u00fc\u0171 Zsombor \nFocus Puller: L\u00e1szl\u00f3 P\u00e9ter\nEditor: Janovits Bence\nColorist: Kov\u00e1cs Marci\nMake-up Artist: Kapusi K\u00edra\nStylist: Lya Vath\nStyling Assistant: Menyh\u00e1rt Barna\nCasting Director: Nagy Lili\nBehind the Scenes: Imre Norbi\n\nProduction: Hello* Production\n\nSpecial Thanks: Kassai Ang\u00e9la, Batho Geri, Tam\u00e1s Zs\u00f3fi, Ve\u00e9gh Attila, Farkas Sarolta\n\nAstro Music\nhttps://astromusic.hu/\n\n#maricspeti"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "22198",
        "likeCount": "1727",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "131"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-JfixOHCMhWshc7p7-ehdiyfYPw",
      "id": "hpEy0iOixb4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:59:51Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "HIM | Official Trailer",
        "description": "What would you sacrifice to become the greatest of all time?\n\nFrom Oscar\u00ae winner Jordan Peele and Monkeypaw Productions, producers of the landmark horror films Get Out, Us, Candyman and Nope, comes a chilling journey into the inner sanctum of fame, idolatry and the pursuit of excellence at any cost, featuring an electrifying dramatic performance from Marlon Wayans (Air, Respect).\n\nFormer college wide-receiver Tyriq Withers (Atlanta, the upcoming I Know What You Did Last Summer) plays Cameron Cade, a rising-star quarterback who has devoted his life, and identity, to football. On the eve of professional football\u2019s annual scouting Combine, Cam is attacked by an unhinged fan and suffers a potentially career-ending brain trauma.\n\nJust when all seems lost, Cam receives a lifeline when his hero, Isaiah White (Marlon Wayans), a legendary eight-time Championship quarterback and cultural megastar, offers to train Cam at Isaiah\u2019s isolated compound that he shares with his celebrity influencer wife, Elsie White (Julia Fox; Uncut Gems, No Sudden Move). But as Cam\u2019s training accelerates, Isaiah\u2019s charisma begins to curdle into something darker, sending his prot\u00e9g\u00e9 down a disorienting rabbit hole that may cost him more than he ever bargained for.\n\nThe film features a dynamic supporting cast including alternative comedy legend Tim Heidecker (First Time Female Director, Us) and Australian comic Jim Jefferies (The Jim Jefferies Show), plus MMA heavyweight fighter Maurice Greene and hip hop phenoms Guapdad 4000 and Grammy nominee Tierra Whack, all three in their feature film debuts.\n\nHIM is directed by Justin Tipping (Kicks) from an acclaimed Black List screenplay by Zack Akers & Skip Bronkie (creators of the sci-fi crime series Limetown) and by Justin Tipping. The film is produced by Ian Cooper (Nope, Us), Jordan Peele (Candyman, BlacKkKlansman), Win Rosenfeld (Candyman, Lovecraft Country) and Jamal M. Watson (Hala, Sprinter) for Monkeypaw Productions and is executive produced by David Kern and Monkeypaw\u2019s Kate Oh.\n\nFollow HIM on socials: \nhttps://www.instagram.com/himmovie/\nhttps://www.facebook.com/himmovie/\nhttps://twitter.com/himmovie/\nhttps://www.himmovie.com/\n \nGenre:\u200b\u200b\u200b\u200bHorror \nCast:\u200bMarlon Wayans, Tyriq Withers, Julia Fox, Tim Heidecker, Jim Jefferies \nDirector:\u200b\u200b\u200bJustin Tipping\nScreenplay by:\u200bZack Akers & Skip Bronkie and Justin Tipping \nProducers: \u200b\u200b\u200bIan Cooper, Jordan Peele, Win Rosenfeld, Jamal M. Watson\nExecutive Producers: \u200bDavid Kern, Kate Oh\n \n \nFind Universal Pictures on Instagram at https://www.instagram.com/universalpictures/ \nFollow Universal Pictures on X at https://www.twitter.com/universalpictures/ \nhttps://www.universalpictures.com/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpEy0iOixb4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "tags": [
          "Universal",
          "Monkeypaw Productions",
          "HIM Movie",
          "Teaser Trailer",
          "Official Teaser",
          "Jordan Peele Marlon Wayans",
          "Tyriq Withers",
          "Julia Fox",
          "Tim Heidecker",
          "Jim Jefferies",
          "Guapdad 4000",
          "Tierra Whack",
          "Zack Akers",
          "Skip Bronkie",
          "Justin Tipping",
          "Ian Cooper",
          "Win Rosenfeld",
          "Jamal M. Watson"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "HIM | Official Trailer",
          "description": "What would you sacrifice to become the greatest of all time?\n\nFrom Oscar\u00ae winner Jordan Peele and Monkeypaw Productions, producers of the landmark horror films Get Out, Us, Candyman and Nope, comes a chilling journey into the inner sanctum of fame, idolatry and the pursuit of excellence at any cost, featuring an electrifying dramatic performance from Marlon Wayans (Air, Respect).\n\nFormer college wide-receiver Tyriq Withers (Atlanta, the upcoming I Know What You Did Last Summer) plays Cameron Cade, a rising-star quarterback who has devoted his life, and identity, to football. On the eve of professional football\u2019s annual scouting Combine, Cam is attacked by an unhinged fan and suffers a potentially career-ending brain trauma.\n\nJust when all seems lost, Cam receives a lifeline when his hero, Isaiah White (Marlon Wayans), a legendary eight-time Championship quarterback and cultural megastar, offers to train Cam at Isaiah\u2019s isolated compound that he shares with his celebrity influencer wife, Elsie White (Julia Fox; Uncut Gems, No Sudden Move). But as Cam\u2019s training accelerates, Isaiah\u2019s charisma begins to curdle into something darker, sending his prot\u00e9g\u00e9 down a disorienting rabbit hole that may cost him more than he ever bargained for.\n\nThe film features a dynamic supporting cast including alternative comedy legend Tim Heidecker (First Time Female Director, Us) and Australian comic Jim Jefferies (The Jim Jefferies Show), plus MMA heavyweight fighter Maurice Greene and hip hop phenoms Guapdad 4000 and Grammy nominee Tierra Whack, all three in their feature film debuts.\n\nHIM is directed by Justin Tipping (Kicks) from an acclaimed Black List screenplay by Zack Akers & Skip Bronkie (creators of the sci-fi crime series Limetown) and by Justin Tipping. The film is produced by Ian Cooper (Nope, Us), Jordan Peele (Candyman, BlacKkKlansman), Win Rosenfeld (Candyman, Lovecraft Country) and Jamal M. Watson (Hala, Sprinter) for Monkeypaw Productions and is executive produced by David Kern and Monkeypaw\u2019s Kate Oh.\n\nFollow HIM on socials: \nhttps://www.instagram.com/himmovie/\nhttps://www.facebook.com/himmovie/\nhttps://twitter.com/himmovie/\nhttps://www.himmovie.com/\n \nGenre:\u200b\u200b\u200b\u200bHorror \nCast:\u200bMarlon Wayans, Tyriq Withers, Julia Fox, Tim Heidecker, Jim Jefferies \nDirector:\u200b\u200b\u200bJustin Tipping\nScreenplay by:\u200bZack Akers & Skip Bronkie and Justin Tipping \nProducers: \u200b\u200b\u200bIan Cooper, Jordan Peele, Win Rosenfeld, Jamal M. Watson\nExecutive Producers: \u200bDavid Kern, Kate Oh\n \n \nFind Universal Pictures on Instagram at https://www.instagram.com/universalpictures/ \nFollow Universal Pictures on X at https://www.twitter.com/universalpictures/ \nhttps://www.universalpictures.com/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M35S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5451182",
        "likeCount": "52327",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3641"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xcwA8MTBRALmDt2rE5oi0iONz8U",
      "id": "Yk9kUSVi8C8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T06:30:17Z",
        "channelId": "UCRUPBys39MVduKAvpzdYwtg",
        "title": "A 100 LEGSZUPEREBB MINECRAFT MOD! (+Hogyan Modolj?) MINECRAFT MODER\u00c1TOR 3.",
        "description": "\ud83e\udd2a Meg\u0151r\u00fcl\u00fcnk brut\u00e1lis Minecraft modokkal, azt\u00e1n megtanulod a modol\u00e1st! \ud83d\udd25\n\u2764\ufe0f Rekl\u00e1m - TERM\u00c9KEK \ud83d\udc49 http://rolix.hu\n\ud83d\udce9 K\u00fcldj k\u00e9pet a Redstone mint\u00e1s term\u00e9keidr\u0151l, hogy beker\u00fclj\u00f6n a neved a sorozatba! \ud83d\udd25\n\u23f3 Az aj\u00e1nlat 2025.09.10-ig tart! E-mail: rolixfoto@gmail.com \n\ud83d\udc40 Rekl\u00e1m - VIDE\u00d3S TALIK \ud83d\udc49 https://videostalalkozo.hu/\n\nBrut\u00e1lis Minecraft modok \u00e9s Minecraft modol\u00e1s Mesterfokon! N\u00e9zd v\u00e9gig a vide\u00f3t!\n\n\ud83d\udc4d Szeretn\u00e9l hasonl\u00f3 tartalmakat a j\u00f6v\u0151ben? Dobj egy l\u00e1jkot, mivel \u00e9n elkapom! \ud83d\ude0e\n\nA 100 LEGSZUPEREBB MINECRAFT MOD! (+Hogyan Modolj?) MINECRAFT MODER\u00c1TOR 3.\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udcad Fan K\u00f6peny \ud83d\udc49 http://www.mediafire.com/file/ea5qtceodonqrwn/RolixFan+K%C3%B6peny.png\n\ud83d\udcad Texture Pack \ud83d\udc49 RolixPack - https://www.youtube.com/watch?v=QojIsymoLrA&list=PL9nRsUkg34lowFWAwYeCUYAYWFeiSZZm5\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udd0d El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gem, csak FONTOS \u00fcgyekre! \ud83d\udce7\n\ud83d\udcad Email: rolixredstone@gmail.com\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udcbb Sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p \u00e9s St\u00fadi\u00f3 \ud83d\udcf7\n\ud83d\udcad Processzor: Intel Core i9-12900K\n\ud83d\udcad Mem\u00f3ria (RAM): 64 GB\n\ud83d\udcad Videok\u00e1rtya: AMD Radeon PRO W6000 8 GB GDDR6\n\n\ud83d\udcad Eg\u00e9r: Shark Zone M50\n\ud83d\udcad Billenty\u0171zet: Hama uRage Lethality\n\ud83d\udcad Facecam: Logitech HD Pro Webcam C920\n\ud83d\udcad Mikrofon: Rode Videmic GO\n\ud83d\udcad Fejhallgat\u00f3: Razer Kraken Tournament Edition\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udcf9 Vide\u00f3k\u00e9sz\u00edt\u00e9s \ud83d\udcbd\n\ud83d\udcad Felvev\u0151 \u00e9s streamel\u0151 program: OBS Studio\n\ud83d\udcad Szerkeszt\u0151 program: Sony Vegas Pro\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\nAz \u00cdgy legy\u00e9l a Minecraft Kir\u00e1lya, Minecraft Mesterfokon, Minecraft Tr\u00fckk\u00f6k, Minecraft \u00cdratlan Szab\u00e1lyai \u00e9s a Ti K\u00fcldt\u00e9tek, \u00c9n KI\u00c9GEK! Rolix leg\u0151sibb sorozatai. Az \u00faj sorozat: Minecraft Moder\u00e1tor. N\u00e9zd meg az el\u0151z\u0151 k\u00e9t r\u00e9szt:\nSZ\u00c1GULD\u00d3 VONATOK A MINECRAFTBAN! MINECRAFT MODER\u00c1TOR 2. \u2502 Create Mod\nAZ ALKOT\u00c1S KIR\u00c1LYA! MINECRAFT MODER\u00c1TOR 1. \u2502 Create Mod\nA mai r\u00e9sz tartalma: Rolix Minecraft, Minecraft Modol\u00e1s Mesterfokon, Minecraft Mod, Minecraft Modok, Minecraft Mod Magyar, Minecraft Magyar Mod, Minecraft Modol\u00e1s Magyarul, Minecraft Modok Magyarul, Mine Craft Mod, Minecraft Mod Tutorial, Minecraft Mod Bemutat\u00f3, Minecraft Legjobb Mod, Legjobb Minecraft Modok, Hasznos Minecraft Modok\n\n0:00 BRUT\u00c1LIS modok!\n0:58 Distant Horizons\n01:38 Shader Pack\n02:31 Anim\u00e1ci\u00f3k\n05:36 Men\u00fc sz\u00e9p\u00edt\u00e9s\n06:48 Jobb eszk\u00f6zt\u00e1r\n09:07 Recept seg\u00edts\u00e9g\n10:17 Hangos modok!\n11:51 Kamera modok!\n13:32 \u00c9rdekes sz\u00f6rnyek\n14:11 Men\u0151 finoms\u00e1gok\n16:01 Elytra modok!\n17:13 Term\u00e9kek!\n17:47 Tal\u00e1lkozzunk!\n18:17 Hasznos modok!\n24:46 T\u00e9rk\u00e9p!\n28:12 Lemez, emojik\n29:13 Dekor\u00e1ci\u00f3k!\n30:46 FIZIKA!\n32:21 MI T\u00d6RT\u00c9NIK?!\n35:40 Modol\u00e1s bevezet\u0151\n37:28 ATLauncher modol\u00e1s (k\u00f6nny\u0171)\n40:47 Modol\u00e1s k\u00e9zzel (nehezebb)\n\n Rolix\u2122  -  2025",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yk9kUSVi8C8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yk9kUSVi8C8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yk9kUSVi8C8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yk9kUSVi8C8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yk9kUSVi8C8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rolix",
        "tags": [
          "minecraft",
          "mesterfokon",
          "moder\u00e1tor",
          "minecraft moder\u00e1tor",
          "mine craft",
          "modol\u00e1s",
          "minecraft modol\u00e1s",
          "rolix",
          "rolix minecraft"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "A 100 LEGSZUPEREBB MINECRAFT MOD! (+Hogyan Modolj?) MINECRAFT MODER\u00c1TOR 3.",
          "description": "\ud83e\udd2a Meg\u0151r\u00fcl\u00fcnk brut\u00e1lis Minecraft modokkal, azt\u00e1n megtanulod a modol\u00e1st! \ud83d\udd25\n\u2764\ufe0f Rekl\u00e1m - TERM\u00c9KEK \ud83d\udc49 http://rolix.hu\n\ud83d\udce9 K\u00fcldj k\u00e9pet a Redstone mint\u00e1s term\u00e9keidr\u0151l, hogy beker\u00fclj\u00f6n a neved a sorozatba! \ud83d\udd25\n\u23f3 Az aj\u00e1nlat 2025.09.10-ig tart! E-mail: rolixfoto@gmail.com \n\ud83d\udc40 Rekl\u00e1m - VIDE\u00d3S TALIK \ud83d\udc49 https://videostalalkozo.hu/\n\nBrut\u00e1lis Minecraft modok \u00e9s Minecraft modol\u00e1s Mesterfokon! N\u00e9zd v\u00e9gig a vide\u00f3t!\n\n\ud83d\udc4d Szeretn\u00e9l hasonl\u00f3 tartalmakat a j\u00f6v\u0151ben? Dobj egy l\u00e1jkot, mivel \u00e9n elkapom! \ud83d\ude0e\n\nA 100 LEGSZUPEREBB MINECRAFT MOD! (+Hogyan Modolj?) MINECRAFT MODER\u00c1TOR 3.\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udcad Fan K\u00f6peny \ud83d\udc49 http://www.mediafire.com/file/ea5qtceodonqrwn/RolixFan+K%C3%B6peny.png\n\ud83d\udcad Texture Pack \ud83d\udc49 RolixPack - https://www.youtube.com/watch?v=QojIsymoLrA&list=PL9nRsUkg34lowFWAwYeCUYAYWFeiSZZm5\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udd0d El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gem, csak FONTOS \u00fcgyekre! \ud83d\udce7\n\ud83d\udcad Email: rolixredstone@gmail.com\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udcbb Sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p \u00e9s St\u00fadi\u00f3 \ud83d\udcf7\n\ud83d\udcad Processzor: Intel Core i9-12900K\n\ud83d\udcad Mem\u00f3ria (RAM): 64 GB\n\ud83d\udcad Videok\u00e1rtya: AMD Radeon PRO W6000 8 GB GDDR6\n\n\ud83d\udcad Eg\u00e9r: Shark Zone M50\n\ud83d\udcad Billenty\u0171zet: Hama uRage Lethality\n\ud83d\udcad Facecam: Logitech HD Pro Webcam C920\n\ud83d\udcad Mikrofon: Rode Videmic GO\n\ud83d\udcad Fejhallgat\u00f3: Razer Kraken Tournament Edition\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\ud83d\udcf9 Vide\u00f3k\u00e9sz\u00edt\u00e9s \ud83d\udcbd\n\ud83d\udcad Felvev\u0151 \u00e9s streamel\u0151 program: OBS Studio\n\ud83d\udcad Szerkeszt\u0151 program: Sony Vegas Pro\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\n\nAz \u00cdgy legy\u00e9l a Minecraft Kir\u00e1lya, Minecraft Mesterfokon, Minecraft Tr\u00fckk\u00f6k, Minecraft \u00cdratlan Szab\u00e1lyai \u00e9s a Ti K\u00fcldt\u00e9tek, \u00c9n KI\u00c9GEK! Rolix leg\u0151sibb sorozatai. Az \u00faj sorozat: Minecraft Moder\u00e1tor. N\u00e9zd meg az el\u0151z\u0151 k\u00e9t r\u00e9szt:\nSZ\u00c1GULD\u00d3 VONATOK A MINECRAFTBAN! MINECRAFT MODER\u00c1TOR 2. \u2502 Create Mod\nAZ ALKOT\u00c1S KIR\u00c1LYA! MINECRAFT MODER\u00c1TOR 1. \u2502 Create Mod\nA mai r\u00e9sz tartalma: Rolix Minecraft, Minecraft Modol\u00e1s Mesterfokon, Minecraft Mod, Minecraft Modok, Minecraft Mod Magyar, Minecraft Magyar Mod, Minecraft Modol\u00e1s Magyarul, Minecraft Modok Magyarul, Mine Craft Mod, Minecraft Mod Tutorial, Minecraft Mod Bemutat\u00f3, Minecraft Legjobb Mod, Legjobb Minecraft Modok, Hasznos Minecraft Modok\n\n0:00 BRUT\u00c1LIS modok!\n0:58 Distant Horizons\n01:38 Shader Pack\n02:31 Anim\u00e1ci\u00f3k\n05:36 Men\u00fc sz\u00e9p\u00edt\u00e9s\n06:48 Jobb eszk\u00f6zt\u00e1r\n09:07 Recept seg\u00edts\u00e9g\n10:17 Hangos modok!\n11:51 Kamera modok!\n13:32 \u00c9rdekes sz\u00f6rnyek\n14:11 Men\u0151 finoms\u00e1gok\n16:01 Elytra modok!\n17:13 Term\u00e9kek!\n17:47 Tal\u00e1lkozzunk!\n18:17 Hasznos modok!\n24:46 T\u00e9rk\u00e9p!\n28:12 Lemez, emojik\n29:13 Dekor\u00e1ci\u00f3k!\n30:46 FIZIKA!\n32:21 MI T\u00d6RT\u00c9NIK?!\n35:40 Modol\u00e1s bevezet\u0151\n37:28 ATLauncher modol\u00e1s (k\u00f6nny\u0171)\n40:47 Modol\u00e1s k\u00e9zzel (nehezebb)\n\n Rolix\u2122  -  2025"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT44M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "78891",
        "likeCount": "4234",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "487"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SsLYBBLH8j-I-qSiiirYaGNvR5E",
      "id": "uQeEhxeof-s",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T16:00:06Z",
        "channelId": "UCzGp2zarv5CCneFSFIgnF-g",
        "title": "FILO - M\u00e9gegyszer",
        "description": "Spotify, Apple Music, stb.\nhttps://wmmd.lnk.to/filo_megegyszer\n\nFILO:\nhttps://www.instagram.com/sziaezfilo/\nhttps://www.facebook.com/sziaezfilo\nhttps://www.tiktok.com/@heeey_itt_filo\n\nZene: FILO, Laty\u00e1k Bence\nSz\u00f6veg: FILO\nMix: FILO\nMaster: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nVide\u00f3: Krokovay \u00c1bel\nhttps://www.instagram.com/krokoabel/\n\nManagement: kiraly.alida@goldrecord.hu\nBooking: toth.roland@goldrecord.hu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQeEhxeof-s/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FILO",
        "tags": [
          "filo",
          "m\u00e9gegyszer",
          "megegyszer",
          "filo m\u00e9gegyszer",
          "m\u00e9gegyszer filo",
          "megegyszer filo",
          "filo megegyszer",
          "m\u00e9g egyszer",
          "m\u00e9g egyszer filo",
          "filo m\u00e9g egyszer",
          "meg egyszer",
          "meg egyszer filo",
          "filo meg egyszer",
          "FILO",
          "FILO M\u00c9GEGYSZER",
          "M\u00c9GEGYSZER",
          "Filo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FILO - M\u00e9gegyszer",
          "description": "Spotify, Apple Music, stb.\nhttps://wmmd.lnk.to/filo_megegyszer\n\nFILO:\nhttps://www.instagram.com/sziaezfilo/\nhttps://www.facebook.com/sziaezfilo\nhttps://www.tiktok.com/@heeey_itt_filo\n\nZene: FILO, Laty\u00e1k Bence\nSz\u00f6veg: FILO\nMix: FILO\nMaster: Somogyv\u00e1ri D\u00e1niel\n\nVide\u00f3: Krokovay \u00c1bel\nhttps://www.instagram.com/krokoabel/\n\nManagement: kiraly.alida@goldrecord.hu\nBooking: toth.roland@goldrecord.hu"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "33908",
        "likeCount": "2303",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "62"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eWYHa0qCa4MZhE6Gm0AYq1dyo3o",
      "id": "oTYV7scH0js",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T19:25:23Z",
        "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
        "title": "Darksiders 4 - Official Announcement Trailer | THQ Nordic Digital Showcase 2025",
        "description": "Watch the Announcement Trailer for Darksiders 4, the upcoming addition to the hit hack-and-slash RPG action franchise developed by Gunfire Games. Players will be brought back to the fight with the Four Horsemen in a rageful war fought in tandem with others and never alone. Darksiders 4 is coming soon to PlayStation 5 (PS5), Xbox Series X|S, and PC.\n\n#IGN #Darksiders4",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTYV7scH0js/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTYV7scH0js/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTYV7scH0js/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTYV7scH0js/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTYV7scH0js/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "IGN",
        "tags": [
          "Darksiders 4",
          "Darksiders 4 game trailer",
          "game trailers",
          "trailer",
          "trailers",
          "gaming",
          "video games",
          "video game trailer",
          "video game trailers",
          "new game trailers",
          "new video game trailers",
          "upcoming video games",
          "new video games 2025",
          "upcoming video games 2025"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Darksiders 4 - Official Announcement Trailer | THQ Nordic Digital Showcase 2025",
          "description": "Watch the Announcement Trailer for Darksiders 4, the upcoming addition to the hit hack-and-slash RPG action franchise developed by Gunfire Games. Players will be brought back to the fight with the Four Horsemen in a rageful war fought in tandem with others and never alone. Darksiders 4 is coming soon to PlayStation 5 (PS5), Xbox Series X|S, and PC.\n\n#IGN #Darksiders4"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1135795",
        "likeCount": "42418",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4844"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ZdTcnTkKubH46lUTT5Wx1hnqSFM",
      "id": "gwsJLZwenkw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T08:00:06Z",
        "channelId": "UCMxhxt6CW_EeelMU-T74xJw",
        "title": "MEGVETTEM AZ ADMINT A STEAL A BRAINROTBAN! ROBLOX",
        "description": "SAJ\u00c1T MINECRAFT SZERVER WEBOLDAL: https://minesun.hu\nMINESUN IP (SZERVER C\u00cdME): mc.minesun.hu (1.18-t\u00f3l 1.20.4-es verzi\u00f3ig)\nMINESUN DISCORD: https://dc.minesun.hu\n\n\ud83d\udc55 TERM\u00c9KEK: https://videosod.hu\n\n\ud83e\udd1d GYERE VEL\u00dcNK TAL\u00c1LKOZNI: https://pgtdani.hu\n\n\ud83d\udc7e KIIS GANG DISCORD: https://discord.gg/rqc4Ve42gW\n\n\ud83d\udce7 Email: kiiskalandjai@gmail.com\n\n\ud83d\udd76  Instagram: @babosmomo\n\n\ud83e\udd19 TikTok: kiisazigazi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwsJLZwenkw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwsJLZwenkw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwsJLZwenkw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwsJLZwenkw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwsJLZwenkw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KIIS KALANDJAI",
        "tags": [
          "kiis kalandjai",
          "kiis",
          "pgt dani",
          "hunter",
          "kiss pgt",
          "alex csiger",
          "kd csapat",
          "kis kalandjai",
          "dani",
          "ownmckendry",
          "kis",
          "stumble guys",
          "kiss",
          "elekrobi",
          "pgt kiis",
          "brawl stars",
          "kiis brawl stars",
          "brawl",
          "stars",
          "bara",
          "capybara",
          "kapibara",
          "gem",
          "offer",
          "forint",
          "zene",
          "alex",
          "sunn",
          "sajt32",
          "game commando",
          "ngt",
          "noel",
          "ngt noel",
          "htg",
          "hgt",
          "pgt",
          "stumble",
          "guys",
          "theshowk",
          "cresser",
          "skibidi toilet",
          "zsdav",
          "nessaj",
          "sg",
          "vs",
          "1v1",
          "24",
          "24 \u00f3ra",
          "kih\u00edv\u00e1s",
          "elt\u0171nt",
          "script",
          "live",
          "barcelona",
          "noel ellopta",
          "noel elt\u0171nt",
          "trio",
          "duo",
          "showdown",
          "brawler",
          "pgt team",
          "venc30"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MEGVETTEM AZ ADMINT A STEAL A BRAINROTBAN! ROBLOX",
          "description": "SAJ\u00c1T MINECRAFT SZERVER WEBOLDAL: https://minesun.hu\nMINESUN IP (SZERVER C\u00cdME): mc.minesun.hu (1.18-t\u00f3l 1.20.4-es verzi\u00f3ig)\nMINESUN DISCORD: https://dc.minesun.hu\n\n\ud83d\udc55 TERM\u00c9KEK: https://videosod.hu\n\n\ud83e\udd1d GYERE VEL\u00dcNK TAL\u00c1LKOZNI: https://pgtdani.hu\n\n\ud83d\udc7e KIIS GANG DISCORD: https://discord.gg/rqc4Ve42gW\n\n\ud83d\udce7 Email: kiiskalandjai@gmail.com\n\n\ud83d\udd76  Instagram: @babosmomo\n\n\ud83e\udd19 TikTok: kiisazigazi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "23267",
        "likeCount": "897",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "67"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zJR_C192XR9SW7XH1fiVP7_e3UQ",
      "id": "9jHl1ph3W44",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T15:43:03Z",
        "channelId": "UChmSHdPVzcu81GSo3V1l2Ug",
        "title": "Fiatal Veter\u00e1n - Forr\u00f3 Zs\u00e9",
        "description": "Fiatal Veter\u00e1n - Forr\u00f3 Zs\u00e9\nSz\u00f6veg : Fiatal Veter\u00e1n\nZene : D26\nMix/Master : 4TRESS",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jHl1ph3W44/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jHl1ph3W44/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jHl1ph3W44/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jHl1ph3W44/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jHl1ph3W44/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fiatal Veter\u00e1n",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fiatal Veter\u00e1n - Forr\u00f3 Zs\u00e9",
          "description": "Fiatal Veter\u00e1n - Forr\u00f3 Zs\u00e9\nSz\u00f6veg : Fiatal Veter\u00e1n\nZene : D26\nMix/Master : 4TRESS"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "81961",
        "likeCount": "2678",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "75"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SlE20R4ZF1oUl1uwESYSIxiB8Iw",
      "id": "4x9BQR4K2xw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T09:51:06Z",
        "channelId": "UCMek-tO-o5pP_B8cWO76WDA",
        "title": "GOAT - Will, a bajnok - Magyar szinkronos el\u0151zetes (6E)",
        "description": "A b\u00f6mball a vil\u00e1g legvesz\u00e9lyesebb sportja. Nagyvadak j\u00e1tssz\u00e1k, egy nagyon vesz\u00e9lyes p\u00e1ly\u00e1n. \u00c9s Will, a kis kecske sz\u00e1zszor hallotta m\u00e1r \u00e9let\u00e9ben, hogy hol van a kis \u00e1llatok helye: a p\u00e1lya sz\u00e9l\u00e9n, vagy legfeljebb a lel\u00e1t\u00f3n.\n\u0150 azonban nem hajland\u00f3 elfogadni a pr\u00f3zai val\u00f3s\u00e1got. A b\u00f6mball legjobbjai k\u00f6z\u00e9 akar ker\u00fclni. \u00c9s mindent meg\u00e9r neki, hogy megval\u00f3s\u00edtsa az \u00e1lm\u00e1t. \n\n\nAz \u00e1llatok k\u00f6z\u00f6tt j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3 t\u00f6rt\u00e9net fant\u00e1ziad\u00fasan, sz\u00ednesen, k\u00fcl\u00f6nleges l\u00e1tv\u00e1nyvil\u00e1ggal mes\u00e9l el egy olyan t\u00f6rt\u00e9netet, amivel mindenki azonosulni tud, aki nem (el\u00e9g) nagy: hogy egyszer-egyszer egy kicsinek is siker\u00fclhet bet\u00f6rnie a nagyok k\u00f6z\u00e9, \n\u00e9s tal\u00e1n \u0151 lehet a bajnok.\n\nMozibemutat\u00f3: 2026",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4x9BQR4K2xw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4x9BQR4K2xw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4x9BQR4K2xw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4x9BQR4K2xw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "InterCom",
        "tags": [
          "trailer",
          "film",
          "mozi",
          "mozifilm",
          "l\u00e1tni",
          "kell",
          "el\u0151zetes",
          "Hollywood",
          "InterCom",
          "MozICom",
          "magyar",
          "szinkronos",
          "feliratos",
          "hivatalos"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "GOAT - Will, a bajnok - Magyar szinkronos el\u0151zetes (6E)",
          "description": "A b\u00f6mball a vil\u00e1g legvesz\u00e9lyesebb sportja. Nagyvadak j\u00e1tssz\u00e1k, egy nagyon vesz\u00e9lyes p\u00e1ly\u00e1n. \u00c9s Will, a kis kecske sz\u00e1zszor hallotta m\u00e1r \u00e9let\u00e9ben, hogy hol van a kis \u00e1llatok helye: a p\u00e1lya sz\u00e9l\u00e9n, vagy legfeljebb a lel\u00e1t\u00f3n.\n\u0150 azonban nem hajland\u00f3 elfogadni a pr\u00f3zai val\u00f3s\u00e1got. A b\u00f6mball legjobbjai k\u00f6z\u00e9 akar ker\u00fclni. \u00c9s mindent meg\u00e9r neki, hogy megval\u00f3s\u00edtsa az \u00e1lm\u00e1t. \n\n\nAz \u00e1llatok k\u00f6z\u00f6tt j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3 t\u00f6rt\u00e9net fant\u00e1ziad\u00fasan, sz\u00ednesen, k\u00fcl\u00f6nleges l\u00e1tv\u00e1nyvil\u00e1ggal mes\u00e9l el egy olyan t\u00f6rt\u00e9netet, amivel mindenki azonosulni tud, aki nem (el\u00e9g) nagy: hogy egyszer-egyszer egy kicsinek is siker\u00fclhet bet\u00f6rnie a nagyok k\u00f6z\u00e9, \n\u00e9s tal\u00e1n \u0151 lehet a bajnok.\n\nMozibemutat\u00f3: 2026"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17556",
        "likeCount": "406",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "X_5BqUA1ds4Mq7pstP460EisWSs",
      "id": "pDixaONXxTg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T06:30:33Z",
        "channelId": "UCY8NoVN4Bq0IdZCSD8fGdCg",
        "title": "1 \u00d3ra Alatt Ki Szerez RITK\u00c1BB BRAINROTOKAT? (Hunterrel)",
        "description": "1 \u00d3ra Alatt Ki Szerez RITK\u00c1BB BRAINROTOKAT!! (Hunterrel) @HunterAzIgazi #stealabrainrot #growagarden #hunter #ngtnoel \n\n\u2757\ufe0fHIRDET\u00c9S\u2757\ufe0f\n\u2014 NOEL W term\u00e9kek: https://videosbolt.hu/noel_main\n\u2014 Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/channel/UCY8NoVN4Bq0IdZCSD8fGdCg/join\n\n\u2757\ufe0fIde is iratkozz fel\u2757\ufe0f\n\u2014M\u00e1sik csatorn\u00e1m: https://www.youtube.com/@noelazeredeti2\n\n\u2757\ufe0fEl\u00e9rhet\u0151s\u00e9geim\u2757\ufe0f\n\u2014https://www.instagram.com/noelazeredeti\n\u2014https://tiktok.com/@noelazeredeti\n\n\u2757\ufe0fSzerepelj vide\u00f3kban DISCORDON\u2757\ufe0f\n\u2014https://discord.gg/AfZZcepb62\n\n\u2757\ufe0f\u00dczleti megkeres\u00e9shez\u2757\ufe0f\n\u2014hartyanyinoel9@gmail.com\n\nngtnoel noel hunter venc30 noelazeredeti kiis challenge ngtnoelhaja brawlstars brawlstarsmagyarul funny vicces #IRL",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDixaONXxTg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDixaONXxTg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDixaONXxTg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDixaONXxTg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDixaONXxTg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Noel",
        "tags": [
          "Brawl Stars",
          "Gaming",
          "Brawlstarsmagyarul",
          "Teoriak",
          "Noelofficial",
          "Noelazeredeti",
          "Brawlstarsmagyarulcsuszy",
          "Hunter",
          "Hunterhang",
          "Hunter+",
          "Hunter plusz",
          "Noel\u00e9shunter\u00e9skiis",
          "Brawlstarsgame",
          "Challenge",
          "Noel",
          "Ngtnoel",
          "Ngtnoeleltunt",
          "Kiis",
          "Pgt",
          "Stumbleguys",
          "Fortnite",
          "J\u00e1t\u00e9k",
          "Ingyengem",
          "Gem",
          "Ingyen",
          "Free",
          "Huntermitosz",
          "Hunterbrawlstars",
          "venc30",
          "venc30elt\u0171nt",
          "elt\u0171nt",
          "stealabrainrot",
          "growagarden",
          "hunter",
          "ngtnoel"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "1 \u00d3ra Alatt Ki Szerez RITK\u00c1BB BRAINROTOKAT? (Hunterrel)",
          "description": "1 \u00d3ra Alatt Ki Szerez RITK\u00c1BB BRAINROTOKAT!! (Hunterrel) @HunterAzIgazi #stealabrainrot #growagarden #hunter #ngtnoel \n\n\u2757\ufe0fHIRDET\u00c9S\u2757\ufe0f\n\u2014 NOEL W term\u00e9kek: https://videosbolt.hu/noel_main\n\u2014 Csatornatags\u00e1g: https://www.youtube.com/channel/UCY8NoVN4Bq0IdZCSD8fGdCg/join\n\n\u2757\ufe0fIde is iratkozz fel\u2757\ufe0f\n\u2014M\u00e1sik csatorn\u00e1m: https://www.youtube.com/@noelazeredeti2\n\n\u2757\ufe0fEl\u00e9rhet\u0151s\u00e9geim\u2757\ufe0f\n\u2014https://www.instagram.com/noelazeredeti\n\u2014https://tiktok.com/@noelazeredeti\n\n\u2757\ufe0fSzerepelj vide\u00f3kban DISCORDON\u2757\ufe0f\n\u2014https://discord.gg/AfZZcepb62\n\n\u2757\ufe0f\u00dczleti megkeres\u00e9shez\u2757\ufe0f\n\u2014hartyanyinoel9@gmail.com\n\nngtnoel noel hunter venc30 noelazeredeti kiis challenge ngtnoelhaja brawlstars brawlstarsmagyarul funny vicces #IRL"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "45474",
        "likeCount": "1968",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "89"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "l-tYzZj5OCggei_YbWBdPp86uFA",
      "id": "BS68Lcn1TOc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-18T15:00:07Z",
        "channelId": "UCDGyEEBDOasARITqsKTRdCg",
        "title": "Ha nem lenn\u00e9k \u00edgy sz\u00e9t... Burai - N\u00f3t\u00e1r Mary - M\u00e1ri\u00f3 - Enzo",
        "description": "Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: 06 30 941 8324 , +36 70 772 0773\n\nZene: Burai , Havas Lajos \u201cChico\u201d , Biguli , Burai Ren\u00e1t\u00f3\n\nsz\u00f6veg: Burai\n\nVideo: Radics Tam\u00e1s \u201cThomasVisions \u201c\n\nAfterFX: Varga Norbert\n\nSt\u00fadi\u00f3: www.clapstudio.hu\n\nDalsz\u00f6veg:\n\nHa nem lenn\u00e9k \u00edgy sz\u00e9t\u2026 \n\nBurai:\n\nN\u00e9zd baba mennyi j\u00f3t \u00e9s rosszat egy\u00fctt \u00e1t\u00e9lt\u00fcnk\nEngem elvett t\u0151led az \u00e9jszaka\nRossz napok rossz kurv\u00e1k b\u0171n\u00f6s rossz \u00e9let\npedig \u00e9n m\u00e1r \u00fagy menn\u00e9k haza\u2026\nNa de most nem tehetem, mert rabja vagyok\naz \u00e9jszaka d\u00e9mona elragadott\na karmai k\u00f6zt \u00fagy \u00e9rzem \u00e9lve halok\nNa de b\u00e1nom \u00e9n csak veletek baj ne legyen\na b\u0171neink \u00e1r\u00e1t \u00e9n megfizetem\nMagammal a m\u00e9lybe viszem\noooooooooooooooo\n\nMary:\n\nBaba, ha nem lenn\u00e9k \u00edgy sz\u00e9t\n\u00e9rted megv\u00e1ltozn\u00e9k\n\u00dagy \u00e9rzem m\u00e1r t\u00fal k\u00e9s\u0151\nez egy vesztes j\u00e1t\u00e9k\nMert a magam fajta G\u00e1dzsin\u00e1l \u00fagy sincs f\u00e9k\nez \u00edgy nem fair j\u00e1t\u00e9k\nM\u00e1r az \u00e9n lelkemnek mindegy\nk\u00e1r is, hogy megments\u00e9k\u2026..\n\nMario:\n\nMer\u2019 Elhib\u00e1ztam bab\u00e1m \u00e9n be v\u00e1llalom\nMert ez az \u00e9let mit \u00e9lek oly sz\u00e1nalom\nMert Az \u00e9n sz\u00edvemben t\u00fal sok a f\u00e1jdalom\npedig \u00e9n j\u00f3 csal\u00e1db\u00f3l sz\u00e1rmazom\n\nAzt \u00e9rzem, hogy senki se b\u00fcszke r\u00e1m\nmert tudod engem a baj mindig megtal\u00e1l\nm\u00e9gis \u00fagy \u00e9rzem a sz\u00edvem oly ritka m\u00e1r\nHiszen \u00fagy f\u00e1j \u00e9rtetek sz\u00e9p bab\u00e1m\nNa de most megfogadom magam nem adom\nA d\u00e9moni \u00e9nemet megtagadom\n\u00e9s addig megyek m\u00edg az \u00e9letem visszakapom\nMagamban sz\u00e9pen ez\u00e9rt, most elmerel\u00fck\nAz \u00e9rdek bar\u00e1tokat elker\u00fcl\u00f6m\nA sz\u00e9thullott \u00e9letem \u00e9rtetek rendbe rakom\u2026\n\nMary:\nBaba, ha nem lenn\u00e9k \u00edgy sz\u00e9t\n\u00e9rted megv\u00e1ltozn\u00e9k\n\u00dagy \u00e9rzem m\u00e1r t\u00fal k\u00e9s\u0151\nez egy vesztes j\u00e1t\u00e9k\nMert a magam fajta G\u00e1dzsin\u00e1l \u00fagy sincs f\u00e9k\nez \u00edgy nem fair j\u00e1t\u00e9k\nM\u00e1r az \u00e9n lelkemnek mindegy\nk\u00e1r is, hogy megments\u00e9k\u2026..\n\nEnzo:\nSoha nem voltam \u00e9n rossz cig\u00e1ny\ncsak t\u00fal sok itt a sebhely\nMert h\u00e1t cig\u00e1nynak sz\u00fclettem kor\u00e1n lettem b\u00e9lyegezve\nM\u00e9g a C bet\u0171 a homlokon volt az els\u0151 nagy pofon\nA f\u00e1jdalmamat \u00e1tadom a sz\u00ednpadon\n\nNekem az Isten hamar megmutatta\nMit jelent a f\u00e1jdalom\nde kit\u00f6lt\u00f6m a poharamba eliszom a b\u00e1natom\nNem is tudom m\u00e1r kinek k\u00e9ne lennem\n\u00e9n a l\u00e1bad el\u00e9 teszem a sz\u00edvem\ncsak ne b\u00fcntess engem \u2026",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BS68Lcn1TOc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BS68Lcn1TOc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BS68Lcn1TOc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BS68Lcn1TOc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BS68Lcn1TOc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "BURAI",
        "tags": [
          "burai kriszti\u00e1n",
          "burai krisz",
          "kicsiny\u00fal",
          "zene",
          "r&b",
          "hiphop",
          "magyar hiphop",
          "magyar r&b",
          "rnb",
          "magyar rnb",
          "zen\u00e9sz"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ha nem lenn\u00e9k \u00edgy sz\u00e9t... Burai - N\u00f3t\u00e1r Mary - M\u00e1ri\u00f3 - Enzo",
          "description": "Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: 06 30 941 8324 , +36 70 772 0773\n\nZene: Burai , Havas Lajos \u201cChico\u201d , Biguli , Burai Ren\u00e1t\u00f3\n\nsz\u00f6veg: Burai\n\nVideo: Radics Tam\u00e1s \u201cThomasVisions \u201c\n\nAfterFX: Varga Norbert\n\nSt\u00fadi\u00f3: www.clapstudio.hu\n\nDalsz\u00f6veg:\n\nHa nem lenn\u00e9k \u00edgy sz\u00e9t\u2026 \n\nBurai:\n\nN\u00e9zd baba mennyi j\u00f3t \u00e9s rosszat egy\u00fctt \u00e1t\u00e9lt\u00fcnk\nEngem elvett t\u0151led az \u00e9jszaka\nRossz napok rossz kurv\u00e1k b\u0171n\u00f6s rossz \u00e9let\npedig \u00e9n m\u00e1r \u00fagy menn\u00e9k haza\u2026\nNa de most nem tehetem, mert rabja vagyok\naz \u00e9jszaka d\u00e9mona elragadott\na karmai k\u00f6zt \u00fagy \u00e9rzem \u00e9lve halok\nNa de b\u00e1nom \u00e9n csak veletek baj ne legyen\na b\u0171neink \u00e1r\u00e1t \u00e9n megfizetem\nMagammal a m\u00e9lybe viszem\noooooooooooooooo\n\nMary:\n\nBaba, ha nem lenn\u00e9k \u00edgy sz\u00e9t\n\u00e9rted megv\u00e1ltozn\u00e9k\n\u00dagy \u00e9rzem m\u00e1r t\u00fal k\u00e9s\u0151\nez egy vesztes j\u00e1t\u00e9k\nMert a magam fajta G\u00e1dzsin\u00e1l \u00fagy sincs f\u00e9k\nez \u00edgy nem fair j\u00e1t\u00e9k\nM\u00e1r az \u00e9n lelkemnek mindegy\nk\u00e1r is, hogy megments\u00e9k\u2026..\n\nMario:\n\nMer\u2019 Elhib\u00e1ztam bab\u00e1m \u00e9n be v\u00e1llalom\nMert ez az \u00e9let mit \u00e9lek oly sz\u00e1nalom\nMert Az \u00e9n sz\u00edvemben t\u00fal sok a f\u00e1jdalom\npedig \u00e9n j\u00f3 csal\u00e1db\u00f3l sz\u00e1rmazom\n\nAzt \u00e9rzem, hogy senki se b\u00fcszke r\u00e1m\nmert tudod engem a baj mindig megtal\u00e1l\nm\u00e9gis \u00fagy \u00e9rzem a sz\u00edvem oly ritka m\u00e1r\nHiszen \u00fagy f\u00e1j \u00e9rtetek sz\u00e9p bab\u00e1m\nNa de most megfogadom magam nem adom\nA d\u00e9moni \u00e9nemet megtagadom\n\u00e9s addig megyek m\u00edg az \u00e9letem visszakapom\nMagamban sz\u00e9pen ez\u00e9rt, most elmerel\u00fck\nAz \u00e9rdek bar\u00e1tokat elker\u00fcl\u00f6m\nA sz\u00e9thullott \u00e9letem \u00e9rtetek rendbe rakom\u2026\n\nMary:\nBaba, ha nem lenn\u00e9k \u00edgy sz\u00e9t\n\u00e9rted megv\u00e1ltozn\u00e9k\n\u00dagy \u00e9rzem m\u00e1r t\u00fal k\u00e9s\u0151\nez egy vesztes j\u00e1t\u00e9k\nMert a magam fajta G\u00e1dzsin\u00e1l \u00fagy sincs f\u00e9k\nez \u00edgy nem fair j\u00e1t\u00e9k\nM\u00e1r az \u00e9n lelkemnek mindegy\nk\u00e1r is, hogy megments\u00e9k\u2026..\n\nEnzo:\nSoha nem voltam \u00e9n rossz cig\u00e1ny\ncsak t\u00fal sok itt a sebhely\nMert h\u00e1t cig\u00e1nynak sz\u00fclettem kor\u00e1n lettem b\u00e9lyegezve\nM\u00e9g a C bet\u0171 a homlokon volt az els\u0151 nagy pofon\nA f\u00e1jdalmamat \u00e1tadom a sz\u00ednpadon\n\nNekem az Isten hamar megmutatta\nMit jelent a f\u00e1jdalom\nde kit\u00f6lt\u00f6m a poharamba eliszom a b\u00e1natom\nNem is tudom m\u00e1r kinek k\u00e9ne lennem\n\u00e9n a l\u00e1bad el\u00e9 teszem a sz\u00edvem\ncsak ne b\u00fcntess engem \u2026"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "903000",
        "likeCount": "11978",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "233"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "28_7L3-tdXRC-sw5qIJ5wPFSKyg",
      "id": "EpQVrISmFQo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T13:24:02Z",
        "channelId": "UC1TATumw319yec1_yyTIaTg",
        "title": "Spider-Man: Brand New Day \ud83d\udd77 ruhaleleplez\u0151 teaser \ud83c\udfac GS",
        "description": "R\u00f6vid kedvcsin\u00e1l\u00f3t kapott a 2026-ban \u00e9rkez\u0151 Spider-Man: Brand New Day.\n\nLegy\u00e9l te is csatornatag:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC1TATumw319yec1_yyTIaTg/join\n\nItt tal\u00e1lsz m\u00e9g meg minket:\n\ud83c\udf10 Weboldalunk: https://www.gsplus.hu/\n\ud83d\udd35 Facebook oldalunk: https://www.facebook.com/gsplushu\n\ud83d\udd34 Instagramunk: https://www.instagram.com/gsplus_insta/\n\u26ab\ufe0f TikTokunk: https://www.tiktok.com/@gs_plus\n\ud83d\udcac Twitter\u00fcnk: https://twitter.com/gsplushu\n\u2709\ufe0f H\u00edrlevel\u00fcnk: https://www.gsplus.hu/hirlevel\n\n\ud83c\udfc6 Legn\u00e9pszer\u0171bb vide\u00f3k \ud83c\udfc6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rKsP292XfO1RUdeNU13rKV_\n\n\ud83d\udd50 GS Shorts \ud83d\udd50 https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rKPgdN88aCnzywzSWi9lRe4\n\n\ud83c\udfae Tesztek \ud83c\udfae https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rIOF1IsnacBkFoPG6XC7EVb\n\n\ud83c\udfac Kritik\u00e1k \ud83c\udfac https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rKef0-G67twY4_IcwneI2ag\n\n\ud83e\udd14 Magyar\u00e1z\u00f3 vide\u00f3k \ud83e\udd14 https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rJXOovPEHCJe5aPnd4XxVPP\n\n\ud83c\udfc5 Toplist\u00e1k \ud83c\udfc5 https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rJcM0yysLQtIhTn93862e4D\n\n\ud83c\udfae Livestreamek \ud83c\udfae https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rIogMqg3XEW-tlPdYE27OeQ\n\n\ud83c\udfac Filmes trailerek \ud83c\udfac https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rKBHsa9lDupiIqtXHHt3iFR\n\n\ud83c\udfae Videoj\u00e1t\u00e9kos trailerek \ud83c\udfae https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rIpiBonA5qxxm8We87v1B-T\n\n\ud83d\udcbb PCW vide\u00f3k \ud83d\udcbb https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rKBmlLXViqcFafUqlnIZmit\n\n#GS #spiderman #marvel #mcu",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpQVrISmFQo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpQVrISmFQo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpQVrISmFQo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpQVrISmFQo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpQVrISmFQo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "GS",
        "tags": [
          "gamestar",
          "gs",
          "p\u00f3kember 4",
          "spider-man 4",
          "marvel",
          "mcu",
          "tom holland",
          "spider-man: brand new day",
          "mister negative",
          "manace",
          "jackpot",
          "venom",
          "anti-venom",
          "peter parker",
          "mary jane",
          "mj",
          "sadie sink",
          "magyar\u00e1z\u00f3",
          "story",
          "t\u00f6rt\u00e9net",
          "marvel comics",
          "k\u00e9preg\u00e9ny",
          "trailer",
          "teaser",
          "el\u0151zetes"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "hu",
        "localized": {
          "title": "Spider-Man: Brand New Day \ud83d\udd77 ruhaleleplez\u0151 teaser \ud83c\udfac GS",
          "description": "R\u00f6vid kedvcsin\u00e1l\u00f3t kapott a 2026-ban \u00e9rkez\u0151 Spider-Man: Brand New Day.\n\nLegy\u00e9l te is csatornatag:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC1TATumw319yec1_yyTIaTg/join\n\nItt tal\u00e1lsz m\u00e9g meg minket:\n\ud83c\udf10 Weboldalunk: https://www.gsplus.hu/\n\ud83d\udd35 Facebook oldalunk: https://www.facebook.com/gsplushu\n\ud83d\udd34 Instagramunk: https://www.instagram.com/gsplus_insta/\n\u26ab\ufe0f TikTokunk: https://www.tiktok.com/@gs_plus\n\ud83d\udcac Twitter\u00fcnk: https://twitter.com/gsplushu\n\u2709\ufe0f H\u00edrlevel\u00fcnk: https://www.gsplus.hu/hirlevel\n\n\ud83c\udfc6 Legn\u00e9pszer\u0171bb vide\u00f3k \ud83c\udfc6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rKsP292XfO1RUdeNU13rKV_\n\n\ud83d\udd50 GS Shorts \ud83d\udd50 https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rKPgdN88aCnzywzSWi9lRe4\n\n\ud83c\udfae Tesztek \ud83c\udfae https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rIOF1IsnacBkFoPG6XC7EVb\n\n\ud83c\udfac Kritik\u00e1k \ud83c\udfac https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rKef0-G67twY4_IcwneI2ag\n\n\ud83e\udd14 Magyar\u00e1z\u00f3 vide\u00f3k \ud83e\udd14 https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rJXOovPEHCJe5aPnd4XxVPP\n\n\ud83c\udfc5 Toplist\u00e1k \ud83c\udfc5 https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rJcM0yysLQtIhTn93862e4D\n\n\ud83c\udfae Livestreamek \ud83c\udfae https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rIogMqg3XEW-tlPdYE27OeQ\n\n\ud83c\udfac Filmes trailerek \ud83c\udfac https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rKBHsa9lDupiIqtXHHt3iFR\n\n\ud83c\udfae Videoj\u00e1t\u00e9kos trailerek \ud83c\udfae https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rIpiBonA5qxxm8We87v1B-T\n\n\ud83d\udcbb PCW vide\u00f3k \ud83d\udcbb https://www.youtube.com/playlist?list=PLR9BUR6n44rKBmlLXViqcFafUqlnIZmit\n\n#GS #spiderman #marvel #mcu"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5753",
        "likeCount": "230",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "26"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FH66zO8FXvVYHs_jnxiifCn4vDY",
      "id": "0c8LOJ24QIU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T16:00:04Z",
        "channelId": "UCS25DG93gAImKWm0YY-IQmQ",
        "title": "NINCS MEG A 4. GYEREK? 99 \u00c9JSZAKA, DE HAVAS AZ ERD\u0150! 99 Nights in the Forest \ud83d\udd26 Gerg\u0151,Doggyandi,Immu",
        "description": "A T\u00daL\u00c9L\u00dcNK 99 \u00c9JSZAK\u00c1T, DE HAVAS AZ ERD\u0150! \u2744\ufe0f 99 Nights in the Forest \ud83d\udd26 2. r\u00e9sz\u00e9ben Gergo,Doggyandi,Immu nem tal\u00e1lja az utols\u00f3 gyereket?\n\ud83c\udf52 Tutti Juice Sweet-Cherry: https://tuttishop.hu/tutti-juice-cherry-24db\n\ud83c\udf6c Tutti Gummies webshop: https://tuttishop.hu/gumicukor-169\n\ud83e\udde2 rekl\u00e1m - Gerg\u0151-s term\u00e9kek: https://videosbolt.hu/janosikgergo \ud83e\udde2\n\u2705 Hol kaphat\u00f3 a Tutti Juice \u00e9s gumicukor? : http://bit.ly/tuttilista  \u2705\n\ud83d\udc99 Rendeld meg online a Tutti Juicet: https://tuttishop.hu \ud83d\udc99\n\ud83d\udd0a DISCORD: https://discord.gg/SgrXufc\n\u26d4\ufe0fNe maradj le a napi vide\u00f3kr\u00f3l: http://bit.ly/jagerfeliratkozas \u26d4\ufe0f\n\ud83d\udd37 L\u00c9GY TAG: http://bit.ly/jagertag \ud83d\udd36\n\n#99nights #snow #v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s \n\nA fenti linkek rekl\u00e1mot tartalmazhatnak!\n\ud83d\udda5 K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak:\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/janosikgergoyoutube/\nInstagram \u25ba http://instagram.com/janosikgergo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/janosikgergo\nTwitter \u25ba https://twitter.com/janosikgergo\nFace Csoport: \u25ba http://bit.ly/JGfbcsoport\n\ud83d\udc8e \u00c9l\u0151 ad\u00e1s t\u00e1mogat\u00e1s: http://bit.ly/janosikgergotip\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udda5 Tutti Juice  K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak:\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/tuttijuiceital\nInstagram \u25ba http://instagram.com/tuttijuiceital\nYouTube \u25ba https://www.youtube.com/tuttijuiceital\nTwitter \u25ba https://twitter.com/tuttijuiceital\nWeb \u25ba https://tuttijuice.hu\nOnline Shop \u25ba https://tuttishop.hu\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\n\ud83d\udce3LEJ\u00c1TSZ\u00c1SI LIST\u00c1K:\ud83d\udce3\n\ud83d\udc2b TuttiSMP: https://bit.ly/tuttismpsivatagi\n\ud83c\udf6bEGY\u00dcNK: http://bit.ly/JGegyunk\n\u2692TESZT: http://bit.ly/JGteszt\n\ud83d\udd79J\u00c1TSZUNK: http://bit.ly/JGjatszunk\n\u26cfMINECRAFT: http://bit.ly/JGminecraft\n\ud83c\udfa5VLOG: http://bit.ly/JGvlog\n\ud83c\udfb1ROBLOX: http://bit.ly/JGroblox\n\ud83e\udd4aKIH\u00cdV\u00c1S: http://bit.ly/JGkihivas\n\ud83d\udcf7 Shorts: https://bit.ly/jagershorts\n\ud83d\udd34\u00c9L\u0150k: http://bit.ly/JGliveok\n\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\nFIGYELEM!\nA saj\u00e1t szemsz\u00f6g\u00fcnkb\u0151l osztunk meg \u00e9szrev\u00e9teleket.\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\n\ud83c\udfb5: Epidemic Sound\n\ud83d\udc40 Ne feledd, itt minden nap van \u00faj vide\u00f3, 18:00-kor ! Iratkozz fel: http://bit.ly/jagerfeliratkozas , hogy le ne maradj ! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\ud83d\udc99 Mi is az a Tutti Juice ? \ud83d\udc99\nA tuti \u00edz, koffein n\u00e9lk\u00fcl, vitaminokkal. \nAz eredeti tutti-frutti \u00edz\u0171, koffeinmentes, enyh\u00e9n sz\u00e9nsavas \u00fcd\u00edt\u0151ital, vitaminokkal, paszt\u0151r\u00f6zve.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8LOJ24QIU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8LOJ24QIU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8LOJ24QIU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8LOJ24QIU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8LOJ24QIU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gergo Janosik",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NINCS MEG A 4. GYEREK? 99 \u00c9JSZAKA, DE HAVAS AZ ERD\u0150! 99 Nights in the Forest \ud83d\udd26 Gerg\u0151,Doggyandi,Immu",
          "description": "A T\u00daL\u00c9L\u00dcNK 99 \u00c9JSZAK\u00c1T, DE HAVAS AZ ERD\u0150! \u2744\ufe0f 99 Nights in the Forest \ud83d\udd26 2. r\u00e9sz\u00e9ben Gergo,Doggyandi,Immu nem tal\u00e1lja az utols\u00f3 gyereket?\n\ud83c\udf52 Tutti Juice Sweet-Cherry: https://tuttishop.hu/tutti-juice-cherry-24db\n\ud83c\udf6c Tutti Gummies webshop: https://tuttishop.hu/gumicukor-169\n\ud83e\udde2 rekl\u00e1m - Gerg\u0151-s term\u00e9kek: https://videosbolt.hu/janosikgergo \ud83e\udde2\n\u2705 Hol kaphat\u00f3 a Tutti Juice \u00e9s gumicukor? : http://bit.ly/tuttilista  \u2705\n\ud83d\udc99 Rendeld meg online a Tutti Juicet: https://tuttishop.hu \ud83d\udc99\n\ud83d\udd0a DISCORD: https://discord.gg/SgrXufc\n\u26d4\ufe0fNe maradj le a napi vide\u00f3kr\u00f3l: http://bit.ly/jagerfeliratkozas \u26d4\ufe0f\n\ud83d\udd37 L\u00c9GY TAG: http://bit.ly/jagertag \ud83d\udd36\n\n#99nights #snow #v\u00e9gigj\u00e1tsz\u00e1s \n\nA fenti linkek rekl\u00e1mot tartalmazhatnak!\n\ud83d\udda5 K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak:\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/janosikgergoyoutube/\nInstagram \u25ba http://instagram.com/janosikgergo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/janosikgergo\nTwitter \u25ba https://twitter.com/janosikgergo\nFace Csoport: \u25ba http://bit.ly/JGfbcsoport\n\ud83d\udc8e \u00c9l\u0151 ad\u00e1s t\u00e1mogat\u00e1s: http://bit.ly/janosikgergotip\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udda5 Tutti Juice  K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak:\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/tuttijuiceital\nInstagram \u25ba http://instagram.com/tuttijuiceital\nYouTube \u25ba https://www.youtube.com/tuttijuiceital\nTwitter \u25ba https://twitter.com/tuttijuiceital\nWeb \u25ba https://tuttijuice.hu\nOnline Shop \u25ba https://tuttishop.hu\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\n\ud83d\udce3LEJ\u00c1TSZ\u00c1SI LIST\u00c1K:\ud83d\udce3\n\ud83d\udc2b TuttiSMP: https://bit.ly/tuttismpsivatagi\n\ud83c\udf6bEGY\u00dcNK: http://bit.ly/JGegyunk\n\u2692TESZT: http://bit.ly/JGteszt\n\ud83d\udd79J\u00c1TSZUNK: http://bit.ly/JGjatszunk\n\u26cfMINECRAFT: http://bit.ly/JGminecraft\n\ud83c\udfa5VLOG: http://bit.ly/JGvlog\n\ud83c\udfb1ROBLOX: http://bit.ly/JGroblox\n\ud83e\udd4aKIH\u00cdV\u00c1S: http://bit.ly/JGkihivas\n\ud83d\udcf7 Shorts: https://bit.ly/jagershorts\n\ud83d\udd34\u00c9L\u0150k: http://bit.ly/JGliveok\n\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\nFIGYELEM!\nA saj\u00e1t szemsz\u00f6g\u00fcnkb\u0151l osztunk meg \u00e9szrev\u00e9teleket.\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\n\ud83c\udfb5: Epidemic Sound\n\ud83d\udc40 Ne feledd, itt minden nap van \u00faj vide\u00f3, 18:00-kor ! Iratkozz fel: http://bit.ly/jagerfeliratkozas , hogy le ne maradj ! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udccd----------------------------------------------------------------------------------\ud83d\udccd\n\ud83d\udc99 Mi is az a Tutti Juice ? \ud83d\udc99\nA tuti \u00edz, koffein n\u00e9lk\u00fcl, vitaminokkal. \nAz eredeti tutti-frutti \u00edz\u0171, koffeinmentes, enyh\u00e9n sz\u00e9nsavas \u00fcd\u00edt\u0151ital, vitaminokkal, paszt\u0151r\u00f6zve."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT41M39S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "41186",
        "likeCount": "1129",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "85"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1DUuBYWtLGO8UycmCV1Bh1s6MEw",
      "id": "UY-bwPS8xPs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T10:00:08Z",
        "channelId": "UCEmL9D87PmX0yvJHehATCVg",
        "title": "JUNIOR x Halkabban (Official Music Video) #veledvanteleatiktok",
        "description": "Junior & Zenekara rendelhet\u0151 1 vagy t\u00f6bb \u00f3r\u00e1s fell\u00e9p\u00e9sre is : +36 30 205 95 21\nmorpheus200109@gmail.com\n\nIratkozz fel JUNIOR csatorn\u00e1j\u00e1ra, ha tetszik a dal! \nK\u00f6vesd \u0151t mindenhol! \n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/3JSFQNpILhyXTg40KrNB84?si=pOi8OFudQC6XveLJViQFHA\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ihrvth.junior\n\nInstagram: https://www.instagram.com/hrvth.junior?igsh=MXJlc3UxOW0xb2lhMQ%3D%3D&utm_source=qr\n\nSz\u00f6veg, \u00e9nek: Horv\u00e1th Junior\n\nInstrumental Mix & Master : Toldi Mil\u00e1n\nhttps://www.instagram.com/toldi_milan_tm/\n\nVide\u00f3klip: Antemius Media \nhttps://www.instagram.com/antemiusmedia_slink/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UY-bwPS8xPs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UY-bwPS8xPs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UY-bwPS8xPs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UY-bwPS8xPs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UY-bwPS8xPs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JUNIOR ",
        "tags": [
          "#veledvanteleatiktok #veled #junior #2025 #szojkodo #helyzeto",
          "#junior #szojkodo #helyzeto"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "JUNIOR x Halkabban (Official Music Video) #veledvanteleatiktok",
          "description": "Junior & Zenekara rendelhet\u0151 1 vagy t\u00f6bb \u00f3r\u00e1s fell\u00e9p\u00e9sre is : +36 30 205 95 21\nmorpheus200109@gmail.com\n\nIratkozz fel JUNIOR csatorn\u00e1j\u00e1ra, ha tetszik a dal! \nK\u00f6vesd \u0151t mindenhol! \n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/3JSFQNpILhyXTg40KrNB84?si=pOi8OFudQC6XveLJViQFHA\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ihrvth.junior\n\nInstagram: https://www.instagram.com/hrvth.junior?igsh=MXJlc3UxOW0xb2lhMQ%3D%3D&utm_source=qr\n\nSz\u00f6veg, \u00e9nek: Horv\u00e1th Junior\n\nInstrumental Mix & Master : Toldi Mil\u00e1n\nhttps://www.instagram.com/toldi_milan_tm/\n\nVide\u00f3klip: Antemius Media \nhttps://www.instagram.com/antemiusmedia_slink/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "184347",
        "likeCount": "2631",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "49"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zpSHG4bnqyP5BXu4If98lgyvhm8",
      "id": "VJ6XyhwuaMc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T12:00:49Z",
        "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
        "title": "The Deliverer Trailer - \"Trailblazer\" | Honkai: Star Rail",
        "description": "\"Ever notice how people only truly push their limits when they have just enough hope to try, and enough fear to know why?\"\n\"That doesn't sound very romantic.\"\n\"Trailblazing was never meant to be romantic...\"\n\"...but there's something deeply romantic about fighting for what you know is impossible.\"\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/WfCEdc9bZ\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ6XyhwuaMc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ6XyhwuaMc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ6XyhwuaMc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ6XyhwuaMc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ6XyhwuaMc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "The Deliverer Trailer - \"Trailblazer\" | Honkai: Star Rail",
          "description": "\"Ever notice how people only truly push their limits when they have just enough hope to try, and enough fear to know why?\"\n\"That doesn't sound very romantic.\"\n\"Trailblazing was never meant to be romantic...\"\n\"...but there's something deeply romantic about fighting for what you know is impossible.\"\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/WfCEdc9bZ\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1590116",
        "likeCount": "84235",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4365"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dNoUX2SW0mGeDw1rxra4m0N7xOA",
      "id": "5PcCuX7njv4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T09:04:03Z",
        "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
        "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
        "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Brawl Stars",
        "tags": [
          "brawl stars",
          "mobile game",
          "mobile strategy game",
          "mobile rpg",
          "mobile battle royale",
          "battle royale",
          "supercell game",
          "quest for quests",
          "community event",
          "lord of quests",
          "d20",
          "brawl stars community event",
          "dani",
          "marzio",
          "drew",
          "ring",
          "quest",
          "starr drop",
          "legendary",
          "coins"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
          "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10597449",
        "likeCount": "157278",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5441"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "NGtOgufYj1E8TMjmsiAwj1GsEZA",
      "id": "HWVWmKtDGQE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-23T14:00:06Z",
        "channelId": "UC61SlG8_dKIP7vAAnkTlbHw",
        "title": "Goore x Mustafa - Raj (Official Music Video)",
        "description": "Fell\u00e9p\u00e9s/Booking:\nSZARVAS J\u00d3ZSEF(Josh) +36 70 949 3685\n\ngoore.koncert@gmail.com\nK\u00f6vess Inst\u00e1n\nGoore:\nhttps://www.instagram.com/gooremusic88/\nMustafa:\nhttps://www.instagram.com/mustafa_hivatalos/\n\n\nA videoklipet a HD Pictures Studio k\u00e9sz\u00edtette:\nhttps://www.facebook.com/HDPicturesStudio\nhttps://www.instagram.com/hdpictures_studio/\nhttps://www.tiktok.com/@hdpicturesstudio\n\nOperat\u0151r: H\u0151na D\u00e1vid\nVil\u00e1gos\u00edt\u00e1s, v\u00e1g\u00e1s, ut\u00f3munka: H\u0151na D\u00e1vid\nBeat: MRG Beats\nMix, master: M\u00e1rton Rigoczki (MRG Beats)",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWVWmKtDGQE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWVWmKtDGQE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWVWmKtDGQE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWVWmKtDGQE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWVWmKtDGQE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Goore",
        "tags": [
          "goore zene",
          "goore music",
          "goore",
          "g\u00f3r\u00e9",
          "goore official",
          "dal",
          "zene",
          "mulatos",
          "notarmary",
          "bodicsabi",
          "mulat\u00f3s"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Goore x Mustafa - Raj (Official Music Video)",
          "description": "Fell\u00e9p\u00e9s/Booking:\nSZARVAS J\u00d3ZSEF(Josh) +36 70 949 3685\n\ngoore.koncert@gmail.com\nK\u00f6vess Inst\u00e1n\nGoore:\nhttps://www.instagram.com/gooremusic88/\nMustafa:\nhttps://www.instagram.com/mustafa_hivatalos/\n\n\nA videoklipet a HD Pictures Studio k\u00e9sz\u00edtette:\nhttps://www.facebook.com/HDPicturesStudio\nhttps://www.instagram.com/hdpictures_studio/\nhttps://www.tiktok.com/@hdpicturesstudio\n\nOperat\u0151r: H\u0151na D\u00e1vid\nVil\u00e1gos\u00edt\u00e1s, v\u00e1g\u00e1s, ut\u00f3munka: H\u0151na D\u00e1vid\nBeat: MRG Beats\nMix, master: M\u00e1rton Rigoczki (MRG Beats)"
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "270214",
        "likeCount": "3784",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "109"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "JZDhLF44bGiYpm9p8vYkMrbLOu4",
      "id": "X_q9JoVcImI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T16:00:06Z",
        "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
        "title": "Overwatch 2 x NERF | Gameplay Trailer",
        "description": "Gear up for the BLAST of a lifetime in Overwatch 2 x NERF!\n\nAdd some foam-fueled upgrades to your arsenal with a collection of cosmetics themed after iconic NERF gear.\n\nPick your plastic with Genji\u2019s Slingerang + Power Blast Bat, Baptiste\u2019s Loadout Galactic Commander, Hanzo\u2019s Big Bad Bow, Mei\u2019s Super Soaker XP100, Soldier: 76\u2019s N Series Pinpoint, and Cassidy\u2019s Maverick + Vortex Football + his new NERF Legendary Skin.\n\nBut wait, there\u2019s more! Put your NERF skills to the test in our new limited-time game mode, NERF or Nothin\u2019, where every elimination gives you a fresh NERF blaster to master. You\u2019ll also be able to earn NERF-themed rewards like voice lines, sprays, a weapon charm, and Tracer\u2019s GelFire Pro as you blast through event challenges.\n\nGet NERF\u2019d like never before when Overwatch 2 x NERF starts Aug 5!\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_q9JoVcImI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_q9JoVcImI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_q9JoVcImI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_q9JoVcImI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_q9JoVcImI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PlayOverwatch",
        "tags": [
          "Overwatch 2",
          "Overwatch"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Overwatch 2 x NERF | Gameplay Trailer",
          "description": "Gear up for the BLAST of a lifetime in Overwatch 2 x NERF!\n\nAdd some foam-fueled upgrades to your arsenal with a collection of cosmetics themed after iconic NERF gear.\n\nPick your plastic with Genji\u2019s Slingerang + Power Blast Bat, Baptiste\u2019s Loadout Galactic Commander, Hanzo\u2019s Big Bad Bow, Mei\u2019s Super Soaker XP100, Soldier: 76\u2019s N Series Pinpoint, and Cassidy\u2019s Maverick + Vortex Football + his new NERF Legendary Skin.\n\nBut wait, there\u2019s more! Put your NERF skills to the test in our new limited-time game mode, NERF or Nothin\u2019, where every elimination gives you a fresh NERF blaster to master. You\u2019ll also be able to earn NERF-themed rewards like voice lines, sprays, a weapon charm, and Tracer\u2019s GelFire Pro as you blast through event challenges.\n\nGet NERF\u2019d like never before when Overwatch 2 x NERF starts Aug 5!\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M4S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "328046",
        "likeCount": "15616",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1437"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "oOCdK3m87TqNpFKOjns_NIDxM14",
      "id": "RNPttyyvNpA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T06:00:06Z",
        "channelId": "UCXIzyhm_0_T-oEAmJjYa7fw",
        "title": "T\u00fal\u00e9ltem 99 NAPOT a Roblox Erd\u0151ben!",
        "description": "\ud83d\udcf1Rendezv\u00e9nyek \u00e9s Term\u00e9kek: www.pgtdani.hu\n\ud83d\udc49 #\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83d\udc48 A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz!\n\n\ud83c\udf0eRendezv\u00e9nyek: https://pgtshow.hu\n\ud83d\udc8e \u00daJ PGT Danis term\u00e9kek: https://shop.pgtdani.hu\n\n\n\ud83d\udc51Social Media: \n\ud83d\udd76  Instagram: @PGT_Dani\n\ud83e\udd19 TikTok: PGT_Daniel\n\ud83d\udc53 Facebook: https://www.facebook.com/PGT-Dani-110030977183091\n\ud83d\udcf1 Discordom: https://discord.gg/dabYuFZ9eS\n\n\ud83d\udce7 Szponzor\u00e1ci\u00f3 , Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: pgtdanimarketing@gmail.com\n\n\ud83d\udc51Csatorn\u00e1ink:\nPGT Dani: @PGT_Dani\nDani Gamee: @DaniGamee\nDani Kalandok: @DaniKalandok\nRobloDaniX: @RobloDaniX\nDani - Minecraft: @DaniMinecraft\nKiis Kalandjai: @kiis\nB&D: @blackesdanikalandjai2497\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\nA vide\u00f3k RolePlay kisfilmek.\n\n#Minecraft #Dani\u00e9sKiis #PGTDani #dani #pgt #daniminecraft #100% #trollkod\u00e1s #prank",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNPttyyvNpA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNPttyyvNpA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNPttyyvNpA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNPttyyvNpA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNPttyyvNpA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RobloDaniX",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "T\u00fal\u00e9ltem 99 NAPOT a Roblox Erd\u0151ben!",
          "description": "\ud83d\udcf1Rendezv\u00e9nyek \u00e9s Term\u00e9kek: www.pgtdani.hu\n\ud83d\udc49 #\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf9\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u0301\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83d\udc48 A tartalom \u00e9s a le\u00edr\u00e1s fizetett prom\u00f3ci\u00f3t tartalmaz!\n\n\ud83c\udf0eRendezv\u00e9nyek: https://pgtshow.hu\n\ud83d\udc8e \u00daJ PGT Danis term\u00e9kek: https://shop.pgtdani.hu\n\n\n\ud83d\udc51Social Media: \n\ud83d\udd76  Instagram: @PGT_Dani\n\ud83e\udd19 TikTok: PGT_Daniel\n\ud83d\udc53 Facebook: https://www.facebook.com/PGT-Dani-110030977183091\n\ud83d\udcf1 Discordom: https://discord.gg/dabYuFZ9eS\n\n\ud83d\udce7 Szponzor\u00e1ci\u00f3 , Fell\u00e9p\u00e9sszervez\u00e9s: pgtdanimarketing@gmail.com\n\n\ud83d\udc51Csatorn\u00e1ink:\nPGT Dani: @PGT_Dani\nDani Gamee: @DaniGamee\nDani Kalandok: @DaniKalandok\nRobloDaniX: @RobloDaniX\nDani - Minecraft: @DaniMinecraft\nKiis Kalandjai: @kiis\nB&D: @blackesdanikalandjai2497\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\nA vide\u00f3k RolePlay kisfilmek.\n\n#Minecraft #Dani\u00e9sKiis #PGTDani #dani #pgt #daniminecraft #100% #trollkod\u00e1s #prank"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "27811",
        "likeCount": "1014",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "192"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "eNfELJIWmWIYImHSVF8b2erxl3c",
      "id": "PhXYp1m90rQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T15:00:06Z",
        "channelId": "UCAHZrMQO5zeDssF3M8Qnpvw",
        "title": "\u00c9BERK\u00d3MA - HA LEMEGY A NAP (Official Music Video)",
        "description": "Sz\u00f6veg: \u00c9BERK\u00d3MA\nProducer: 7hy\n\nRendez\u0151, v\u00e1g\u00f3: Vit\u00f3 Zsombor\nOperat\u0151r: P\u00e1lmai Levente\nGy\u00e1rt\u00e1svezet\u0151: Magyar B\u00e1lint\nVil\u00e1gos\u00edt\u00f3k: Kronavetter L\u00e1szl\u00f3, Szirtes M\u00e1ty\u00e1s\nGy\u00e1rt\u00e1s Assziszt - Visy Bernadett (Titti)\nColorist: Sz\u0171cs Andr\u00e1s\nSmink: Kapusi Kira\n\nK\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net: S\u00e1gin\u00e9 Ga\u00e1l Erzsike,\nVarga J\u00f3zsef /J\u00f3zsib\u00e1/ , L\u00e1z\u00e1r D\u00f3ra,\u00d6rd\u00f6g Rich\u00e1rd, Machai L\u00e1szl\u00f3, Ver\u0151ce K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata, Nom\u00e1d B\u00e1r\n\nHello* Production\nhttps://helloprod.hu/\n\nAstro Music Group\nhttps://astromusic.hu/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhXYp1m90rQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhXYp1m90rQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhXYp1m90rQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhXYp1m90rQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhXYp1m90rQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Astro Music",
        "tags": [
          "\u00c9BERK\u00d3MA",
          "XFAKTOR",
          "x-faktor",
          "el fuego",
          "Ha lemegy a nap"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u00c9BERK\u00d3MA - HA LEMEGY A NAP (Official Music Video)",
          "description": "Sz\u00f6veg: \u00c9BERK\u00d3MA\nProducer: 7hy\n\nRendez\u0151, v\u00e1g\u00f3: Vit\u00f3 Zsombor\nOperat\u0151r: P\u00e1lmai Levente\nGy\u00e1rt\u00e1svezet\u0151: Magyar B\u00e1lint\nVil\u00e1gos\u00edt\u00f3k: Kronavetter L\u00e1szl\u00f3, Szirtes M\u00e1ty\u00e1s\nGy\u00e1rt\u00e1s Assziszt - Visy Bernadett (Titti)\nColorist: Sz\u0171cs Andr\u00e1s\nSmink: Kapusi Kira\n\nK\u00fcl\u00f6n k\u00f6sz\u00f6net: S\u00e1gin\u00e9 Ga\u00e1l Erzsike,\nVarga J\u00f3zsef /J\u00f3zsib\u00e1/ , L\u00e1z\u00e1r D\u00f3ra,\u00d6rd\u00f6g Rich\u00e1rd, Machai L\u00e1szl\u00f3, Ver\u0151ce K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata, Nom\u00e1d B\u00e1r\n\nHello* Production\nhttps://helloprod.hu/\n\nAstro Music Group\nhttps://astromusic.hu/"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "72055",
        "likeCount": "2696",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "303"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HOQZxwv8I9eIzyk5v_56NyI0nv8",
      "id": "qeVfT2iLiu0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T13:30:25Z",
        "channelId": "UCBnxEdpoZwstJqC1yZpOjRA",
        "title": "Coolie - Official Trailer | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
        "description": "Watch the Power-packed Official Trailer of Thalaivar's \"Coolie\"\nStarring Superstar Rajinikanth, Directed by Lokesh & Music by Anirudh.\n---------------------------------------------------------\n#CoolieTrailer #SuperstarRajinikanth #SunPictures #Anirudh #LokeshKanagaraj #Coolie  #AamirKhan #Nagarjuna #Upendra #ShrutiHaasan #Sathyaraj #SoubinShahir #PoojaHegde \n---------------------------------------------------------\nTrailer Song Credits:\n\nSong Title : Mobsta\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu & Heisenberg\nVocals - Anirudh Ravichander\n\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nElectric & Bass Guitar by Keba Jeremiah\nTrumpets & Trombone by Rakesh MS\nRecorded at Vibe_N Studios Engineered by Lokesh Vijayakumar\nOrchestral Programmed by Dan Kristen\nAdditional Music Programmed by Jishnu Vijayan, Arish\nAdditional Rhythm Produced by Shashank \n\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\n Music Editor - Harish Ram LH\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. \nEngineered by Vinay Sridhar, Srinivasan M, Shivakiran S, Rajesh Kannan\nStem Mastered by Luca Pretolesi at Studio DMI, Las Vegas, Assisted by Alistair\nMusic Coordinator - Velavan B\n---------------------------------------------------------",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qeVfT2iLiu0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Sun TV",
        "tags": [
          "Coolie Official Trailer",
          "Coolie Trailer",
          "Coolie Trailer Tamil",
          "Rajinikanth Coolie Trailer",
          "Coolie",
          "Rajinikanth Coolie",
          "Rajinikanth song",
          "Anirudh Coolie",
          "Sun Pictures",
          "Thalaivar song",
          "Coolie music",
          "coolie movie songs",
          "Coolie movie",
          "rajinikanth songs",
          "superstar rajinikanth",
          "lokesh kanagaraj",
          "Anirudh songs",
          "coolie rajinikanth",
          "Coolie Tamil Trailer",
          "coolie movie song",
          "Powerhouse",
          "anirudh ravichander",
          "anirudh songs",
          "Coolie tamil movie trailer",
          "Rajinikanth Coolie movie trailer"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Coolie - Official Trailer | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
          "description": "Watch the Power-packed Official Trailer of Thalaivar's \"Coolie\"\nStarring Superstar Rajinikanth, Directed by Lokesh & Music by Anirudh.\n---------------------------------------------------------\n#CoolieTrailer #SuperstarRajinikanth #SunPictures #Anirudh #LokeshKanagaraj #Coolie  #AamirKhan #Nagarjuna #Upendra #ShrutiHaasan #Sathyaraj #SoubinShahir #PoojaHegde \n---------------------------------------------------------\nTrailer Song Credits:\n\nSong Title : Mobsta\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu & Heisenberg\nVocals - Anirudh Ravichander\n\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nElectric & Bass Guitar by Keba Jeremiah\nTrumpets & Trombone by Rakesh MS\nRecorded at Vibe_N Studios Engineered by Lokesh Vijayakumar\nOrchestral Programmed by Dan Kristen\nAdditional Music Programmed by Jishnu Vijayan, Arish\nAdditional Rhythm Produced by Shashank \n\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\n Music Editor - Harish Ram LH\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. \nEngineered by Vinay Sridhar, Srinivasan M, Shivakiran S, Rajesh Kannan\nStem Mastered by Luca Pretolesi at Studio DMI, Las Vegas, Assisted by Alistair\nMusic Coordinator - Velavan B\n---------------------------------------------------------"
        },
        "defaultAudioLanguage": "ta"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M2S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21112557",
        "likeCount": "781238",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "32755"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}