{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "vLcbUwFw63FnKIopXBDCL8mfcxg",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zaq3aMzVo_mwghPqnATgKexS4UI",
      "id": "m7hz7M8NsQY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T16:18:23Z",
        "channelId": "UCp_vyuHN-8Tl9KUfnlpkipQ",
        "title": "Laci a z\u00e1rove\u0148 Adam - RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO, NYKDI, NAUTYBAJNEJ\u010cA (Prod. Dame, Smart) |Official Video|",
        "description": "KUPUJ NOV\u00dd ALBUM \"RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO,\" \u25bf\n\u25b9 Shop: https://shop.rukahore.sk/dame\n\u25b9 Stream: Coming Soon ....\n\n\u25b6\ufe0f FOLLOW:\nDame\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/adamvandame\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/dameDMS\n\nSmart\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/smartdmskgb\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/Smartdmskgb/\n\n\nVideo\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/hornikvladimir/\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/marosestak/\n\u25b9 WEB: https://www.cxncel.com\n\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#LaciAdam #Raputa\u010dneRiziko #NYKDI #Nautybajnej\u010da\n\n\u00a9\ufe0f2025 DMS Records, distributed by Bloomdi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7hz7M8NsQY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DMS RECORDS",
        "tags": [
          "raputacne riziko",
          "dame",
          "smart",
          "dame nykdi",
          "raputacne riziko dame",
          "nautybajnej\u010da snippet",
          "laci a zaroven adam raputa\u010dne riziko",
          "laci a zaroven Adam nautybajnej\u010da",
          "dame separ",
          "dms",
          "fri dom",
          "fri dom deluxe",
          "dame fri dom",
          "aky mas den",
          "fridom",
          "zuzuje sa",
          "po\u010d\u00edtam",
          "oni to nevidia",
          "bez nich",
          "pozri sa teraz",
          "\u010fal\u0161ia \u0161pina",
          "kardio",
          "idem c",
          "jak ti jebe",
          "pri tebe",
          "dalsia",
          "nezamestnani",
          "ya sa",
          "love znamenaju"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Laci a z\u00e1rove\u0148 Adam - RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO, NYKDI, NAUTYBAJNEJ\u010cA (Prod. Dame, Smart) |Official Video|",
          "description": "KUPUJ NOV\u00dd ALBUM \"RAPUTA\u010cN\u00c9 RIZIKO,\" \u25bf\n\u25b9 Shop: https://shop.rukahore.sk/dame\n\u25b9 Stream: Coming Soon ....\n\n\u25b6\ufe0f FOLLOW:\nDame\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/adamvandame\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/dameDMS\n\nSmart\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/smartdmskgb\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/Smartdmskgb/\n\n\nVideo\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/hornikvladimir/\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/marosestak/\n\u25b9 WEB: https://www.cxncel.com\n\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#LaciAdam #Raputa\u010dneRiziko #NYKDI #Nautybajnej\u010da\n\n\u00a9\ufe0f2025 DMS Records, distributed by Bloomdi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "163822",
        "likeCount": "6742",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "331"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8JvfGVjr_sg8QSIn3RzcabpYmKA",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19795699",
        "likeCount": "517709",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28874"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FuMCxjydGNkTR3izQuC9VztCUgg",
      "id": "g-4TuzEpE9M",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T07:35:01Z",
        "channelId": "UCmsd0Ar0UoZoMbYEBUWLWMA",
        "title": "Schoolboy Runaway ale M\u00d4J OTEC je TUNG TUNG TUNG SAHUR",
        "description": "Schoolboy Runaway ale M\u00d4J OTEC je TUNG TUNG TUNG SAHUR\nDnes nov\u00e9 vtipn\u00e9 video ,  prijemn\u00fa z\u00e1bavu prajem\nAk chete viac tak\u00fdchto videii tak daj Like :D \n\n\ud83d\udc55 Asimister Merch - https://bit.ly/2O6odEi\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://goo.gl/On7AP7 ( @asimistermt )\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3DwzPsF\n\ud83d\udcd8  FaceBook: http://goo.gl/Gep6u\n\ud83d\udc25 Twitter: http://goo.gl/gcHqBp\n\n\u26a0\ufe0f Viac Vide\u00ed Tu \u26a0\ufe0f\n\n\ud83d\udd06 Minecraft - https://bit.ly/3kDMqBU\n\ud83d\udd06 Reakcie - https://bit.ly/3jyH0ZD\n\ud83d\udd06 GTA 5 - https://bit.ly/3zAsN3L\n\n\u26a0\ufe0f\n\nIf any of the clips or pictures are yours and you would like it removed, please email me at maxim.hrecin@gmail.com before taking any legal action. I will gladly take down the video. Thank you!\n\n#asimister #schoolboyrunaway",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-4TuzEpE9M/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-4TuzEpE9M/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-4TuzEpE9M/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-4TuzEpE9M/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-4TuzEpE9M/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Asimister",
        "tags": [
          "asimister",
          "gameplay",
          "gameplay cz",
          "gameplay cz sk",
          "schoolboy runaway",
          "schoolboy runaway cz",
          "schoolboy runaway asimister",
          "asimister school boy runaway",
          "gameplay 2024 pc",
          "school boy runaway asimister",
          "school boy runaway radio",
          "school boy runaway act 3",
          "school boy runaway mod menu",
          "school boy runaway spider",
          "asimister asimister",
          "asimister roleplay",
          "asimister schoolboy runaway minecraft",
          "asimister schoolboy runaway"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Schoolboy Runaway ale M\u00d4J OTEC je TUNG TUNG TUNG SAHUR",
          "description": "Schoolboy Runaway ale M\u00d4J OTEC je TUNG TUNG TUNG SAHUR\nDnes nov\u00e9 vtipn\u00e9 video ,  prijemn\u00fa z\u00e1bavu prajem\nAk chete viac tak\u00fdchto videii tak daj Like :D \n\n\ud83d\udc55 Asimister Merch - https://bit.ly/2O6odEi\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://goo.gl/On7AP7 ( @asimistermt )\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3DwzPsF\n\ud83d\udcd8  FaceBook: http://goo.gl/Gep6u\n\ud83d\udc25 Twitter: http://goo.gl/gcHqBp\n\n\u26a0\ufe0f Viac Vide\u00ed Tu \u26a0\ufe0f\n\n\ud83d\udd06 Minecraft - https://bit.ly/3kDMqBU\n\ud83d\udd06 Reakcie - https://bit.ly/3jyH0ZD\n\ud83d\udd06 GTA 5 - https://bit.ly/3zAsN3L\n\n\u26a0\ufe0f\n\nIf any of the clips or pictures are yours and you would like it removed, please email me at maxim.hrecin@gmail.com before taking any legal action. I will gladly take down the video. Thank you!\n\n#asimister #schoolboyrunaway"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT19M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AT",
            "BY",
            "CZ",
            "DE",
            "HR",
            "HU",
            "IL",
            "SK"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "54235",
        "likeCount": "2301",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "152"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BMGQPMfHf7iS-kq56nSilWERzCE",
      "id": "eOoIFc1sDeo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T16:00:07Z",
        "channelId": "UC7c86PFjRCUjbxQoYHmRo9A",
        "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
        "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOoIFc1sDeo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DESH",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "DESH X YOUNG FLY - OHMAMMA (Official Music Video)",
          "description": "MVM DOME Jegyek 08.07 - https://smg.funcode.hu/events/123124\n\nProd: Somogyv\u00e1ri Dani\nKlip: R\u00e1dli, Gyuzdi, Janovits\n\nA dalt kiadja a Supermanagement."
        },
        "defaultAudioLanguage": "hu"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1032099",
        "likeCount": "31532",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "817"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "UN-IUzKeQfn_aE7FBY0EVy6V3gk",
      "id": "yGqbypEMcVA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T14:00:06Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
        "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGqbypEMcVA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "halo",
          "spartan",
          "power rangers",
          "mighty morphin",
          "morphin power rangers",
          "green ranger",
          "fortnite",
          "battle royale"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fortnite Battle Royale Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome | Launch Trailer",
          "description": "You\u2019re being tossed into the buggiest season yet with Fortnite\u2019s Battle Royale Chapter 6, Season 4: Shock \u2019N Awesome!\n\nThe bugs out there? Vicious, relentless, swarming. The Island is an absolute mess of goopy nests and egg sacs. Prepare to stomp and smash the swarm with the O.X.R., the Island\u2019s anti-bug military defense force.\n\nIf you\u2019re serious about stomping roachies, then you\u2019ll want to pick up new weapons issues by O.X.R. ike the Leadspitter 3000 minigun, Sweeper Shotgun, O.X.R. Rifle, Wrecker Revolver, or the laser-guided Swarmstrike rocket launcher.\n\nAnd don\u2019t forget about leveling up with the Shock \u2018N Awesome Battle Pass to knock the socks off the swarm with style! New Outfits include:\n\nUNSC Spartan\nYoo-mi\nAgent Patch\nBattle Gamer Mae\nLt. Ripp Slade\nOnyx Winter\nGreen Ranger\n\nTime to pelt pests, eliminating opposing enemies, and loot those Chests.\n\nGood luck out there, soldier!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2034386",
        "likeCount": "82990",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6684"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Ghv9gPEtQCFpLaAJ6lbs7XCgELU",
      "id": "EWkUhi7dLbs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T18:51:59Z",
        "channelId": "UCIAbC7emlDQs-dmgW4GlgnA",
        "title": "N\u00e1vrat DOMOV - Mafia: The Old Country Prv\u00e9 Dojmy",
        "description": "#Mafiatheoldcountry #PS5Pro Gameplay\n\nNove \u0160iltovky: https://www.alecau.com/sk/duklock/\n\nM\u00f4j PC: https://shorturl.at/6fbh7\n\nK\u00fap Qapku TU: https://shorturl.at/ZOFme\n\nSTA\u0147 SA \u010cLENOM: http://bit.do/clen\n\nSk\u00fas Madmonq: http://bit.ly/sialenymnich\n\nBussiness Mail: realduklock@gmail.com\n\n\u2666 Reditik: r/duklock\n\n\u2666 Discord:   discord.gg/duklock\n\n\u2666 Merch: https://www.alecau.com/sk/duklock/\n\n\u2666 Twitter: @DuklockTweet\n\n\u2666 FaceBook: Duklock\n\n\u2666 Instagram: @duklock\n\nKUKNI VIDADU - Partner Network pre YouTuberov\n\nWEB: vidadu.net\nTV: https://bit.ly/2JfcZu7\nINSTA: @vidadu_space @vidadu_tv",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWkUhi7dLbs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWkUhi7dLbs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWkUhi7dLbs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWkUhi7dLbs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWkUhi7dLbs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DuklockPlus",
        "tags": [
          "Mafia the old country",
          "duklock",
          "gameplay",
          "mafia the old country PS5 gameplay",
          "prve dojmy",
          "duklock plus"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "N\u00e1vrat DOMOV - Mafia: The Old Country Prv\u00e9 Dojmy",
          "description": "#Mafiatheoldcountry #PS5Pro Gameplay\n\nNove \u0160iltovky: https://www.alecau.com/sk/duklock/\n\nM\u00f4j PC: https://shorturl.at/6fbh7\n\nK\u00fap Qapku TU: https://shorturl.at/ZOFme\n\nSTA\u0147 SA \u010cLENOM: http://bit.do/clen\n\nSk\u00fas Madmonq: http://bit.ly/sialenymnich\n\nBussiness Mail: realduklock@gmail.com\n\n\u2666 Reditik: r/duklock\n\n\u2666 Discord:   discord.gg/duklock\n\n\u2666 Merch: https://www.alecau.com/sk/duklock/\n\n\u2666 Twitter: @DuklockTweet\n\n\u2666 FaceBook: Duklock\n\n\u2666 Instagram: @duklock\n\nKUKNI VIDADU - Partner Network pre YouTuberov\n\nWEB: vidadu.net\nTV: https://bit.ly/2JfcZu7\nINSTA: @vidadu_space @vidadu_tv"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H59M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "46491",
        "likeCount": "2046",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "39"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "qqCG71YQritmHtFm2sgz1RxKh4Q",
      "id": "AEKR5pqDT6Q",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T15:58:46Z",
        "channelId": "UCXZHPnUgCW4sZWrb5Z6RVqQ",
        "title": "Mega M - Nech Ka\u017ed\u00fd po\u010duje (Oj Lele) (prod.Gmm production) |Official Video|",
        "description": "Mega M - Nech ka\u017ed\u00fd po\u010duje (Oj lele) \nAlbum Mafia (14.9.2025) \n\nShop: https://shop.rukahore.sk/megam\nStream: https://rukahore.ffm.to/mega_m\n\nFollow: Mega M\n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/mega_m_official/\n\ud83c\udd75\ud83c\udd71: https://www.facebook.com/MRottweillerM\n\nProdukcia: Gmm Production \nMix & Master: Gmm Production \nVideo by Gmm Production \n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/gmm_production/\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky od Mega M\n\n#MegaM #OjLele #mafia",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKR5pqDT6Q/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKR5pqDT6Q/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKR5pqDT6Q/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKR5pqDT6Q/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "MegaM Official",
        "tags": [
          "mega m",
          "nech kazdy pocuje",
          "oj lele",
          "mega m nech kazdy pocuje",
          "mega m oj lele",
          "mafia",
          "mafia album",
          "mega m mafia",
          "ojlele",
          "kazdy pocuje",
          "ampulka",
          "ampulka 3",
          "\u0161pekulant",
          "#80",
          "ja som mega",
          "#60",
          "padaj von",
          "zena 4",
          "\u017eena",
          "alan murin",
          "sen",
          "stylo",
          "uno momento",
          "pat",
          "tomas botlo",
          "jediny",
          "zena",
          "odoj tele",
          "stale som",
          "zlatokopka",
          "toto neni banger",
          "mamuko berci",
          "beluga",
          "no limit",
          "zralok",
          "rtwlr",
          "spekulant",
          "rottweiler"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mega M - Nech Ka\u017ed\u00fd po\u010duje (Oj Lele) (prod.Gmm production) |Official Video|",
          "description": "Mega M - Nech ka\u017ed\u00fd po\u010duje (Oj lele) \nAlbum Mafia (14.9.2025) \n\nShop: https://shop.rukahore.sk/megam\nStream: https://rukahore.ffm.to/mega_m\n\nFollow: Mega M\n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/mega_m_official/\n\ud83c\udd75\ud83c\udd71: https://www.facebook.com/MRottweillerM\n\nProdukcia: Gmm Production \nMix & Master: Gmm Production \nVideo by Gmm Production \n\ud83c\udd78\ud83c\udd76: https://instagram.com/gmm_production/\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky od Mega M\n\n#MegaM #OjLele #mafia"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "83604",
        "likeCount": "2409",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "124"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "SNYfii-PpWftyHnebP7votB7SIo",
      "id": "TI79ySF0N0g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T15:55:06Z",
        "channelId": "UCLydKeNR8rf-yoUu9J2acMg",
        "title": "NHL 26 Official Reveal Trailer",
        "description": "It\u2019s time to show out and tell the world to Check My Game. Pre-order NHL 26 to play 7 Days Early now! https://x.ea.com/85081\n\nPlay like a superstar in EA SPORTS\u2122 NHL\u00ae 26. That starts with ICE-Q 2.0, now powered by NHL EDGE data, so your favorite superstars think, move, and play like their on-ice selves. Data-informed Attributes and Tendencies make star players perform in true-to-life fashion, with their playstyles and decision-making game-aware and impactful. A fine-tuned and enhanced arsenal of 28 X-Factors spans five different categories and is driven by unique animations, tactical gameplay outcomes, and tiers of impact, turning each into a formidable on-ice weapon. Superstars now truly feel like superstars.\n\nThe all-new Goalie Crease Control System brings an upgraded awareness between the posts with new close-range and reflex saves that allow for readjustments in reaction to puck deflections, poke checks, and improved AI positioning, giving goalies increased control over the blue paint. In a redesigned Be A Pro mode, each choice you make impacts your career, as you live out the authentic hockey journey from rookie to superstar, with fresh storylines, characters, challenges, and cut scenes.\nConditions & restrictions apply. See https://www.ea.com/games/nhl/nhl-26/game-disclaimers for details.\n\n#nhl26 \n\nFollow us for more NHL 26 content:\n\n\ud83d\udc26 Twitter/X: @EASPORTSNHL\n\ud83d\udcf8 Instagram: @EASPORTSNHL\n\ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/EASPORTSNHL\n\ud83c\udfae TikTok: @EASPORTSNHL",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI79ySF0N0g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "EA SPORTS NHL",
        "tags": [
          "NHL 26",
          "EA SPORTS NHL",
          "NHL 26 Reveal",
          "NHL 26 Trailer",
          "NHL Video Game",
          "Hockey Video Game",
          "HUT NHL 26",
          "Franchise Mode NHL",
          "NHL PS5",
          "NHL Xbox Series X",
          "EA SPORTS",
          "NHL Gameplay",
          "Be a Pro NHL 26",
          "World of Chel",
          "Ice Hockey Game",
          "Sports Video Games 2025",
          "NHL 26 Official Trailer",
          "NHL 26 Gameplay",
          "NHL 26 News",
          "NHL 26 Teaser",
          "NHL 26 Game",
          "Chel",
          "EA NHL",
          "NHL 26 Official Reveal"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "NHL 26 Official Reveal Trailer",
          "description": "It\u2019s time to show out and tell the world to Check My Game. Pre-order NHL 26 to play 7 Days Early now! https://x.ea.com/85081\n\nPlay like a superstar in EA SPORTS\u2122 NHL\u00ae 26. That starts with ICE-Q 2.0, now powered by NHL EDGE data, so your favorite superstars think, move, and play like their on-ice selves. Data-informed Attributes and Tendencies make star players perform in true-to-life fashion, with their playstyles and decision-making game-aware and impactful. A fine-tuned and enhanced arsenal of 28 X-Factors spans five different categories and is driven by unique animations, tactical gameplay outcomes, and tiers of impact, turning each into a formidable on-ice weapon. Superstars now truly feel like superstars.\n\nThe all-new Goalie Crease Control System brings an upgraded awareness between the posts with new close-range and reflex saves that allow for readjustments in reaction to puck deflections, poke checks, and improved AI positioning, giving goalies increased control over the blue paint. In a redesigned Be A Pro mode, each choice you make impacts your career, as you live out the authentic hockey journey from rookie to superstar, with fresh storylines, characters, challenges, and cut scenes.\nConditions & restrictions apply. See https://www.ea.com/games/nhl/nhl-26/game-disclaimers for details.\n\n#nhl26 \n\nFollow us for more NHL 26 content:\n\n\ud83d\udc26 Twitter/X: @EASPORTSNHL\n\ud83d\udcf8 Instagram: @EASPORTSNHL\n\ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/EASPORTSNHL\n\ud83c\udfae TikTok: @EASPORTSNHL"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "195895",
        "likeCount": "4668",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1798"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WN00x3rUG8s20rbCUvkPUg7txng",
      "id": "p44WsQjbiD8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T17:01:24Z",
        "channelId": "UCam7UAsJfvcs5JesL4nDl_w",
        "title": "UTEKL JSEM?! \ud83d\ude35 | Prison Escape Simulator #3",
        "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\n\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nHra: https://store.steampowered.com/app/3672720/Prison_Escape_Simulator_Dig_Out/\n\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\n\n#Simulator #HouseBox\u200b #PrisonEscape",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/p44WsQjbiD8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HouseBox",
        "tags": [
          "HouseBox",
          "House",
          "box",
          "HouseCZ",
          "Let's",
          "Play",
          "lets",
          "cz",
          "cesky",
          "\u010desky",
          "\u010desk\u00fd",
          "haus",
          "haus cz",
          "haus sk",
          "hra",
          "re\u00e1ln\u00fd",
          "\u017eivot",
          "simulator",
          "simul\u00e1tor",
          "prison escape simulator",
          "prison escape",
          "\u00fat\u011bk z v\u011bzen\u00ed",
          "\u00fanik z v\u011bzen\u00ed",
          "dig",
          "kop\u00e1n\u00ed",
          "kop\u00e1n\u00ed d\u00edry",
          "tunel",
          "tunel z v\u011bzen\u00ed",
          "nakupov\u00e1n\u00ed",
          "upgradov\u00e1n\u00ed",
          "vyd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
          "farmen\u00ed",
          "prod\u00e1v\u00e1n\u00ed",
          "obchodov\u00e1n\u00ed",
          "toale\u0165\u00e1ky",
          "toale\u0165\u00e1k",
          "z\u00e1chod",
          "str\u00e1\u017e",
          "str\u00e1\u017ee",
          "pln\u00e1 hra",
          "full game",
          "\u00fanik",
          "hrab\u00e1n\u00ed",
          "l\u017e\u00edce",
          "n\u00e1stroje",
          "lopata",
          "v\u011bzni",
          "bacha\u0159i",
          "zlat\u00fd z\u00e1chod",
          "toaleta",
          "wc",
          "chycen",
          "busted",
          "konec",
          "ending",
          "\u00fat\u011bk",
          "utekl jsem"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "UTEKL JSEM?! \ud83d\ude35 | Prison Escape Simulator #3",
          "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\n\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nHra: https://store.steampowered.com/app/3672720/Prison_Escape_Simulator_Dig_Out/\n\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\n\n#Simulator #HouseBox\u200b #PrisonEscape"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "132658",
        "likeCount": "8125",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "190"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sLG5btDNO8eRvNZ765utojwqdGs",
      "id": "kFAGKZP8DBA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T09:00:06Z",
        "channelId": "UClx5hPxg6aWT0ZV10OweBxA",
        "title": "Igor Kme\u0165o & Tina - Av Ke Mande |Official Video|",
        "description": "Novinka 'Av Ke Mande' je vonku! \ud83d\udc83\ud83d\udc83\nStreamuj tu: https://bloomdi.ffm.to/av_ke_mande\nShop: https://shop.rukahore.sk/igor-kmeto\n\nMusic : Igor Kme\u0165o \nLyrics: ADiss & Robo Hamburgbad\u017eo\nMix Master : Kamo Avetisyan\n\nFollow Igor Kme\u0165o\n\u25b9 https://www.instagram.com/igorkmeto/\n\u25b9 https://www.facebook.com/Igor.Kmeto.ml\n\u25b9 https://www.instagram.com/gitanorecords/\n\nTina\n\u25b9 https://www.instagram.com/tinaslovakia/\n\u25b9 https://www.facebook.com/TinaChill/\n\nVideo by:\nCompany: BYLEXIS S.R.O. \nProduction: Jana \u0160lebodov\u00e1\nDirector: Pierre Lexis\nD.O.P: Denis Pavel\nGaffer: Timotej Tahotn\u00fd \nEdit & 3D: Pierre Lexis\n\n#IgorKmeto #Tina #AvKeMande",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFAGKZP8DBA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Igor Kme\u0165o",
        "tags": [
          "igor kmeto",
          "tina",
          "av ke mande",
          "igor kmeto tina",
          "tina igor kmeto",
          "igor kmeto av ke mande",
          "igor kmeto tina av ke mande",
          "kmetoband",
          "gitano records",
          "igor kmeto ml",
          "igor kmeto mladsi",
          "lubna",
          "tak pod sem",
          "maria",
          "ona ma styl",
          "rebis",
          "stale som",
          "elpe",
          "anita soul",
          "rytmus",
          "amen savore",
          "mam ta velmi rad",
          "oni chcu ma mat",
          "ja som funky",
          "fajnova",
          "skus zabudnut",
          "jedneho dna",
          "kuresfunk",
          "v sebe mam",
          "stupam"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "Igor Kme\u0165o & Tina - Av Ke Mande |Official Video|",
          "description": "Novinka 'Av Ke Mande' je vonku! \ud83d\udc83\ud83d\udc83\nStreamuj tu: https://bloomdi.ffm.to/av_ke_mande\nShop: https://shop.rukahore.sk/igor-kmeto\n\nMusic : Igor Kme\u0165o \nLyrics: ADiss & Robo Hamburgbad\u017eo\nMix Master : Kamo Avetisyan\n\nFollow Igor Kme\u0165o\n\u25b9 https://www.instagram.com/igorkmeto/\n\u25b9 https://www.facebook.com/Igor.Kmeto.ml\n\u25b9 https://www.instagram.com/gitanorecords/\n\nTina\n\u25b9 https://www.instagram.com/tinaslovakia/\n\u25b9 https://www.facebook.com/TinaChill/\n\nVideo by:\nCompany: BYLEXIS S.R.O. \nProduction: Jana \u0160lebodov\u00e1\nDirector: Pierre Lexis\nD.O.P: Denis Pavel\nGaffer: Timotej Tahotn\u00fd \nEdit & 3D: Pierre Lexis\n\n#IgorKmeto #Tina #AvKeMande"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M38S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "122941",
        "likeCount": "2265",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "72"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KrUIP9ohabA43ZJNkef47mnYjqM",
      "id": "NnFgNHR0EN4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T16:05:17Z",
        "channelId": "UCrnvx9KJ8v63SODw082L3Ww",
        "title": "Avatar: Ohe\u0148 a prach (2025) CZ dabing HD trailer",
        "description": "v kinech od: 18. 12. 2025 Falcon | odeb\u00edrat kan\u00e1l: http://goo.gl/Zh6erO n\u00e1\u0161 web: http://www.totalfilm.cz\nS filmem \u201eAvatar: Ohe\u0148 a prach\u201c James Cameron vrac\u00ed div\u00e1ky zp\u011bt na Pandoru v nov\u00e9m strhuj\u00edc\u00edm dobrodru\u017estv\u00ed s mari\u0148\u00e1kem Jakeem Sullym (Sam Worthington), kter\u00fd se stal v\u016fdcem Na\u2019vi, v\u00e1le\u010dnic\u00ed Na\u2019vi Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) a Sullyho rodinou. Ve filmu, jeho\u017e sc\u00e9n\u00e1\u0159 napsali James Cameron, Rick Jaffa a Amanda Silver a p\u0159\u00edb\u011bh James Cameron, Rick Jaffa, Amanda Silver, Josh Friedman a Shane Salerno, hraj\u00ed Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass a Kate Winslet.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnFgNHR0EN4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Totalfilm.cz",
        "tags": [
          "trailery \u010desky",
          "Totalfilm.cz",
          "\u010desk\u00fd",
          "trailer",
          "CZ",
          "HD"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Ohe\u0148 a prach (2025) CZ dabing HD trailer",
          "description": "v kinech od: 18. 12. 2025 Falcon | odeb\u00edrat kan\u00e1l: http://goo.gl/Zh6erO n\u00e1\u0161 web: http://www.totalfilm.cz\nS filmem \u201eAvatar: Ohe\u0148 a prach\u201c James Cameron vrac\u00ed div\u00e1ky zp\u011bt na Pandoru v nov\u00e9m strhuj\u00edc\u00edm dobrodru\u017estv\u00ed s mari\u0148\u00e1kem Jakeem Sullym (Sam Worthington), kter\u00fd se stal v\u016fdcem Na\u2019vi, v\u00e1le\u010dnic\u00ed Na\u2019vi Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) a Sullyho rodinou. Ve filmu, jeho\u017e sc\u00e9n\u00e1\u0159 napsali James Cameron, Rick Jaffa a Amanda Silver a p\u0159\u00edb\u011bh James Cameron, Rick Jaffa, Amanda Silver, Josh Friedman a Shane Salerno, hraj\u00ed Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass a Kate Winslet."
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "179611",
        "likeCount": "4289",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "259"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "cwbxH4Ge_koIn6k3QG16BXEZMJ4",
      "id": "YjsWAeoZhMQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T15:58:30Z",
        "channelId": "UCeT4d9P-M4O35E8Lzv38LCw",
        "title": "Dal jsem v\u0161em Hr\u00e1\u010d\u016fm 1,000 \u017dIVOT\u016e",
        "description": "Dejte like!\n\n\ud83d\udc4f SirYakari Merch - http://siryakari.store/\n\u2b50 S\u00c9RIE SirYakari Figurka - https://www.blindbox.cz/coolectibles/siryakari-mystery-figures-blindbox.html\n\n\ud83d\udc49 M\u016fj hlavn\u00ed Minecraft kan\u00e1l: @SirYakari \n\ud83d\udcd8 M\u016fj t\u0159et\u00ed kan\u00e1l: @SirkaYakari \n\ud83d\udcf7 Instagram - https://www.instagram.com/sir_yakari/\n\ud83d\udcc4 Reddit - https://www.reddit.com/r/SirYakari/\n\n#Minecraft #MinecraftAle #MinecraftMinihry",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjsWAeoZhMQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "S\u00fdrYakari",
        "tags": [
          "siryakari",
          "s\u00fdryakari",
          "siryakari 2",
          "minecraft",
          "cz",
          "sk",
          "\u010desky",
          "slovensky",
          "hry",
          "minihry",
          "bedwars",
          "eggwars",
          "uhc run",
          "uhcrun",
          "survival games",
          "hypixel",
          "minecraft ale",
          "100 hr\u00e1\u010d\u016f",
          "100 hr\u00e1\u010d\u016f pln\u00ed moje \u00fakoly",
          "z\u00e1bava",
          "vtipn\u00e9",
          "reakce",
          "pvp",
          "trollen\u00ed",
          "trolling",
          "minecraft siryakari",
          "minecraft minihry",
          "siryakari minihry",
          "uhc run siryakari",
          "1000 k\u010d",
          "siryakari mody",
          "minecraft mody",
          "minecraft survival",
          "family friendly",
          "1000 \u017eivot\u016f",
          "siryakari 100 hr\u00e1\u010d\u016f",
          "roblox",
          "fortnite",
          "chytil jsem v\u0161echny vz\u00e1cn\u00e9 moby"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Dal jsem v\u0161em Hr\u00e1\u010d\u016fm 1,000 \u017dIVOT\u016e",
          "description": "Dejte like!\n\n\ud83d\udc4f SirYakari Merch - http://siryakari.store/\n\u2b50 S\u00c9RIE SirYakari Figurka - https://www.blindbox.cz/coolectibles/siryakari-mystery-figures-blindbox.html\n\n\ud83d\udc49 M\u016fj hlavn\u00ed Minecraft kan\u00e1l: @SirYakari \n\ud83d\udcd8 M\u016fj t\u0159et\u00ed kan\u00e1l: @SirkaYakari \n\ud83d\udcf7 Instagram - https://www.instagram.com/sir_yakari/\n\ud83d\udcc4 Reddit - https://www.reddit.com/r/SirYakari/\n\n#Minecraft #MinecraftAle #MinecraftMinihry"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M41S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "152879",
        "likeCount": "6997",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "230"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KGbdVR8jv73HVYbbhYq5uzlhVZM",
      "id": "gjib4cLcEyM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T08:00:07Z",
        "channelId": "UCRHlD1s0AhC6NkIHxKepbcQ",
        "title": "Kali x Alan Murin x Peter Pann - \u017dIVIJ\u00d3 |Official video|",
        "description": "\u017dIVIJO TOUR /OKTOBER/ LISTKY TU - https://www.ticketportal.sk/event/KALI-ALAN-MURIN-PETER-PANN-ZIVIJO-TOUR-2025-303326\n\nMusic video by Kali & Alan Murin performing \"\u017dIVIJ\u00d3\", produced by Peter Pann.\n\nStreamuj tu '\u017dIVIJ\u00d3 EP' : https://bloomdi.ffm.to/zivijo\n\nKALI\nhttps://www.instagram.com/dezertkalimusic/\nALAN MURIN\nhttps://www.instagram.com/alanmurin/\nPETER PANN\nhttps://www.instagram.com/djpeterpann\nPeter Bulik (gitara) - https://www.instagram.com/peto_bulik2022\n\n\ud83c\udfac CREDITS:\nKamera a dron:\nLARA SABOLOV\u00c1 : https://www.instagram.com/lara_legend/\n\u0160TEFAN ENRIKO BEZ\u00c1K : https://www.instagram.com/encobez/\nMARO\u0160 PEREGRIN : https://www.instagram.com/maros.peregrin/\n\nProdukcia a asistenti produkcie:\n\u0160TEFAN ENRIKO BEZ\u00c1K\nADAM KME\u0164 : https://www.instagram.com/adamkmet/\nBARBORA BELANOV\u00c1 : https://www.instagram.com/chef_barbora_belanova/\n\nPostprodukcia:\nLARA SABOLOV\u00c1\n\n\u0160peci\u00e1lne po\u010fakovanie:\nFILMARINA\nPenzi\u00f3n u Martina : http://www.u-martina.sk/\nNhabe \u2013 vietnamsk\u00e9 bistro : https://www.instagram.com/nhabebistro/\nKvetin\u00e1rstvo Michell : https://www.instagram.com/kvetinarstvo.michell/\nSvadobn\u00fd ko\u010d : https://www.instagram.com/svadobnykoc/\nDJ Droz\u010fo\n\n#AlanMurin #Kali #ZIVIJO\n\n\u00a9 2025 Peter Pann Production, distributed by Bloomdi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjib4cLcEyM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjib4cLcEyM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjib4cLcEyM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjib4cLcEyM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjib4cLcEyM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "PETER PANN PRODUCTION",
        "tags": [
          "kali",
          "alan murin",
          "zivijo",
          "peter pann",
          "ja a ty",
          "papapa",
          "\u017eivij\u00f3",
          "kali alan murin",
          "kali peter pann",
          "kali alan murin zivijo",
          "kali zivijo",
          "alan murin zivijo",
          "kali alan murin album",
          "lucim sa",
          "salalaj"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Kali x Alan Murin x Peter Pann - \u017dIVIJ\u00d3 |Official video|",
          "description": "\u017dIVIJO TOUR /OKTOBER/ LISTKY TU - https://www.ticketportal.sk/event/KALI-ALAN-MURIN-PETER-PANN-ZIVIJO-TOUR-2025-303326\n\nMusic video by Kali & Alan Murin performing \"\u017dIVIJ\u00d3\", produced by Peter Pann.\n\nStreamuj tu '\u017dIVIJ\u00d3 EP' : https://bloomdi.ffm.to/zivijo\n\nKALI\nhttps://www.instagram.com/dezertkalimusic/\nALAN MURIN\nhttps://www.instagram.com/alanmurin/\nPETER PANN\nhttps://www.instagram.com/djpeterpann\nPeter Bulik (gitara) - https://www.instagram.com/peto_bulik2022\n\n\ud83c\udfac CREDITS:\nKamera a dron:\nLARA SABOLOV\u00c1 : https://www.instagram.com/lara_legend/\n\u0160TEFAN ENRIKO BEZ\u00c1K : https://www.instagram.com/encobez/\nMARO\u0160 PEREGRIN : https://www.instagram.com/maros.peregrin/\n\nProdukcia a asistenti produkcie:\n\u0160TEFAN ENRIKO BEZ\u00c1K\nADAM KME\u0164 : https://www.instagram.com/adamkmet/\nBARBORA BELANOV\u00c1 : https://www.instagram.com/chef_barbora_belanova/\n\nPostprodukcia:\nLARA SABOLOV\u00c1\n\n\u0160peci\u00e1lne po\u010fakovanie:\nFILMARINA\nPenzi\u00f3n u Martina : http://www.u-martina.sk/\nNhabe \u2013 vietnamsk\u00e9 bistro : https://www.instagram.com/nhabebistro/\nKvetin\u00e1rstvo Michell : https://www.instagram.com/kvetinarstvo.michell/\nSvadobn\u00fd ko\u010d : https://www.instagram.com/svadobnykoc/\nDJ Droz\u010fo\n\n#AlanMurin #Kali #ZIVIJO\n\n\u00a9 2025 Peter Pann Production, distributed by Bloomdi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21056",
        "likeCount": "1174",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "45"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8HPVEY-58rqBBUuLyeTrYlIj8wA",
      "id": "UabSQmY07U4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T16:04:00Z",
        "channelId": "UCbLj9QP9FAaHs_647QckGtg",
        "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
        "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UabSQmY07U4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "World of Warcraft",
        "tags": [
          "world of warcraft",
          "wow",
          "warcraft",
          "blizzard",
          "blizzard entertainment",
          "Ghosts of K\u2019aresh",
          "WoW Ghosts of K\u2019aresh",
          "World of Warcraft Ghosts of K\u2019aresh",
          "the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "wow the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "tww ghosts of k\u2019aresh",
          "world of warcraft the war within ghosts of k\u2019aresh",
          "locus-walker",
          "alleria",
          "xal\u2019atath",
          "dimensius",
          "k\u2019aresh",
          "k\u2019areshi",
          "ethereals",
          "void",
          "patch 11.2 launch trailer",
          "launch trailer",
          "tww ghosts of k\u2019aresh launch trailer",
          "wow ghosts of k\u2019aresh launch trailer"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ghosts of K\u2019aresh Launch Trailer | The War Within | World Of Warcraft",
          "description": "Unravel the mysteries surrounding the fall of K\u2019aresh and join the fight against the insatiable hunger of the void to prevent the desolate fate of the K\u2019areshi from becoming yours as well. Play now to experience the epic continuation of The War Within story in Patch 11.2, Ghosts of K\u2019aresh! \n\nPlay Ghosts of K\u2019aresh today! \n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "252739",
        "likeCount": "8310",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "908"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "S8XA1z6O8z0KXQ96YsgpYIIpnn8",
      "id": "hIbYSoD7Or8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T16:57:18Z",
        "channelId": "UC3SpKPzCvZJzubnBmEGp_Uw",
        "title": "STAV\u00cdM LETADLA PODLE V\u00c1S! \ud83d\udee9\ufe0f",
        "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nMinihra: https://www.roblox.com/games/137925884276740/Build-A-Plane\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\n\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\nN\u00c1HLED: https://instagram.com/lukee.art\n\n#Roblox #HouseBox\u200b #BuildAPlane\nNaleznete m\u011b:\nInstagram: https://www.instagram.com/jakub.house",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIbYSoD7Or8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "HouseBlox",
        "tags": [
          "HouseBox",
          "House",
          "box",
          "HouseCZ",
          "Let's",
          "Play",
          "lets",
          "cz",
          "cesky",
          "\u010desky",
          "\u010desk\u00fd",
          "haus",
          "haus cz",
          "haus sk",
          "roblox",
          "roblox cz",
          "roblox sk",
          "simulator",
          "build a plane",
          "kam dolet\u00ed",
          "moje letadlo",
          "letadlo",
          "airplane",
          "plane",
          "stav\u011bn\u00ed",
          "budov\u00e1n\u00ed",
          "grow a garden",
          "afk",
          "afkov\u00e1n\u00ed",
          "l\u00e9tan\u00ed",
          "dolet",
          "motory",
          "palivo",
          "rychlost",
          "nejrychlej\u0161\u00ed",
          "nejv\u011bt\u0161\u00ed",
          "nakupov\u00e1n\u00ed",
          "vyd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
          "farmen\u00ed",
          "upgradov\u00e1n\u00ed",
          "vylep\u0161ov\u00e1n\u00ed",
          "build",
          "building",
          "test",
          "testov\u00e1n\u00ed",
          "nejv\u011bt\u0161\u00ed letadlo",
          "nejmen\u0161\u00ed letadlo",
          "neju\u017e\u0161\u00ed letadlo",
          "nej\u0161ir\u0161\u00ed letadlo",
          "custom build",
          "rekord"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "STAV\u00cdM LETADLA PODLE V\u00c1S! \ud83d\udee9\ufe0f",
          "description": "Pokud se v\u00e1m hra l\u00edb\u00ed a chcete pokra\u010dov\u00e1n\u00ed, rozhodn\u011b nezapome\u0148te video podpo\u0159it lajkem! :)\nMERCH: https://houseshop.cz/\n\nMinihra: https://www.roblox.com/games/137925884276740/Build-A-Plane\nDiscord: https://discord.gg/Wzm8g22DXs\n\nEDIT: https://www.instagram.com/lilboihei\nN\u00c1HLED: https://instagram.com/lukee.art\n\n#Roblox #HouseBox\u200b #BuildAPlane\nNaleznete m\u011b:\nInstagram: https://www.instagram.com/jakub.house"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "130566",
        "likeCount": "4524",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "204"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GpYqscJX-A6cd_IS3ZUwu_4wLY8",
      "id": "fS9EYI6Pnoo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T17:00:06Z",
        "channelId": "UCCd3EhLVX0eem38v0ef9ONQ",
        "title": "Jan Bendig ft. Ji\u0159ina Bohdalov\u00e1 - SLA\u010e\u00c1KY (Official video)",
        "description": "Komentujte, lajkujte a SD\u00cdLEJTE! D\u011bkuji...\n\nBOOKING KONCERTY: +420 737 480 000 (mana\u017eer)\nEMAIL: L.Rejmon@seznam.cz      \nIG: @bendigjan\n\nVychutnejte si ty nejlep\u0161\u00ed romsk\u00e9 \"sla\u010f\u00e1ky\" v m\u00e9m proveden\u00ed. D\u011bkuji je\u0161t\u011b jednou Ji\u0159in\u011b Bohdalov\u00e9 za n\u00e1dhernou a nezapomenutelnou spolupr\u00e1ci a chu\u0165 vzk\u00e1zat nejenom mlad\u00e9 generaci, \u017ee je d\u016fle\u017eit\u00e9 v\u00e1\u017eit si \u017eivota, p\u0159\u00e1tel, l\u00e1sky a hlavn\u011b sv\u00e9 rodiny. \n\nHudba pro tento MIX: Vajdis\nMix & master : Fillipian\n\nSc\u00e9n\u00e1\u0159 a re\u017eie: Luk\u00e1\u0161 Rejmon\nKamera a st\u0159ih: Mat\u011bj Csiba\nFoto: Vojt\u011bch Mervart\n\nHR\u00c1LI: \nJan Bendig\nAneta Bohov\u00e1\nLucie Bik\u00e1rov\u00e1\nMagda Chl\u00e1pkov\u00e1\nDenisa Gab\u010dov\u00e1\nLuk\u00e1\u0161 Rejmon\nVojt\u011bch Mervart\nA moje milovan\u00e1 BENDIG FAMILY\n\nINSTAGRAM: @bendigjan     .\nFACEBOOK: www.facebook.com/JanBendig.OfficialSite\nTIKTOK:  @bendigjan            . \nMERCH: https://www.championship.cz/obchod/\n\nD\u011bkuji v\u0161em m\u00fdm FANOU\u0160K\u016eM, kte\u0159\u00ed v klipu hraj\u00ed. Moc si v\u00e1\u017e\u00edm toho, \u017ee jste si ud\u011blali \u010das a cestu na nat\u00e1\u010den\u00ed a j\u00e1 mohl str\u00e1vit super \u010das po va\u0161em boku. Opravdu si z cel\u00e9ho srdce v\u00e1\u017e\u00edm va\u0161\u00ed podpory a neberu to jako samoz\u0159ejmost. Moc d\u011bkuji. \n\nD\u011bkuji i K.U. baru, kter\u00fd najdete v ulici Ryt\u00ed\u0159sk\u00e1 13, za poskytnut\u00ed prostor k nat\u00e1\u010den\u00ed. Jako v\u017edy to bylo u v\u00e1s super a u\u017e se t\u011b\u0161\u00edm a\u017e si k v\u00e1m zase zajdu na skv\u011bl\u00fd drink. \n\nZ cel\u00e9ho srdce moje pod\u011bkov\u00e1n\u00ed m\u00ed\u0159\u00ed pro Davida Turka, kter\u00fd mi pomohl celou tuhle v\u011bc zorganizovat. Moc si toho v\u00e1\u017e\u00edm. A pro Luk\u00e1\u0161e Rejmona za jeho \"bl\u00e1zniv\u00fd\" n\u00e1pad ud\u011blat s Ji\u0159inkou song, kter\u00fd se stal skute\u010dnost\u00ed a j\u00e1 jsem za to neskute\u010dn\u011b \u0161\u0165astn\u00fd. Jsme skv\u011blej t\u00fdm P\u00e1nov\u00e9! D\u011bkuju\n\nJe p\u0159\u00edsn\u011b zak\u00e1z\u00e1no stahovat tento videoklip \u010di jeho nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed na jin\u00e9 soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b \u010di va\u0161e profily bez na\u0161eho svolen\u00ed! Jak\u00e9koliv poru\u0161en\u00ed na\u0161ich autorsk\u00fdch pr\u00e1v bude hl\u00e1\u0161eno Policii \u010cR. Sd\u00edlejte pouze tento ofici\u00e1ln\u00ed YouTube odkaz. D\u011bkujeme! \n\n\u00a9 2025 Jan Bendig, Rejben Music s.r.o.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fS9EYI6Pnoo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JanBendigOfficial",
        "tags": [
          "jan bendig",
          "ji\u0159ina bohdalov\u00e1",
          "fany",
          "film",
          "here\u010dka",
          "legenda",
          "bohdalka",
          "ji\u0159ina",
          "j\u00ed\u0159a",
          "k\u0159em\u00edlek a vochomurka",
          "r\u00e1kosn\u00ed\u010dek",
          "honza",
          "bend\u00edk",
          "plou\u017e\u00e1ky",
          "18 rokov",
          "18 rok\u016f",
          "vzpom\u00edn\u00e1m",
          "devla",
          "romsk\u00e9 p\u00edsni\u010dky",
          "plou\u017e\u00e1k",
          "zamilovan\u00e9",
          "gipsy",
          "sla\u010f\u00e1k",
          "l\u00e1ska",
          "rozchod",
          "zklam\u00e1n\u00ed",
          "\u017eivot je fakt zklam\u00e1n\u00ed",
          "televariet\u00e9",
          "matani",
          "miluju",
          "t\u011b",
          "z\u00e1snuby",
          "hard ricco",
          "hard rico",
          "vanesa hor\u00e1kov\u00e1",
          "bobby blaze",
          "lucie",
          "bik\u00e1rov\u00e1",
          "dokola",
          "joj mamo",
          "roma boys",
          "roma boyz",
          "luk\u00e1\u0161 rejmon"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Jan Bendig ft. Ji\u0159ina Bohdalov\u00e1 - SLA\u010e\u00c1KY (Official video)",
          "description": "Komentujte, lajkujte a SD\u00cdLEJTE! D\u011bkuji...\n\nBOOKING KONCERTY: +420 737 480 000 (mana\u017eer)\nEMAIL: L.Rejmon@seznam.cz      \nIG: @bendigjan\n\nVychutnejte si ty nejlep\u0161\u00ed romsk\u00e9 \"sla\u010f\u00e1ky\" v m\u00e9m proveden\u00ed. D\u011bkuji je\u0161t\u011b jednou Ji\u0159in\u011b Bohdalov\u00e9 za n\u00e1dhernou a nezapomenutelnou spolupr\u00e1ci a chu\u0165 vzk\u00e1zat nejenom mlad\u00e9 generaci, \u017ee je d\u016fle\u017eit\u00e9 v\u00e1\u017eit si \u017eivota, p\u0159\u00e1tel, l\u00e1sky a hlavn\u011b sv\u00e9 rodiny. \n\nHudba pro tento MIX: Vajdis\nMix & master : Fillipian\n\nSc\u00e9n\u00e1\u0159 a re\u017eie: Luk\u00e1\u0161 Rejmon\nKamera a st\u0159ih: Mat\u011bj Csiba\nFoto: Vojt\u011bch Mervart\n\nHR\u00c1LI: \nJan Bendig\nAneta Bohov\u00e1\nLucie Bik\u00e1rov\u00e1\nMagda Chl\u00e1pkov\u00e1\nDenisa Gab\u010dov\u00e1\nLuk\u00e1\u0161 Rejmon\nVojt\u011bch Mervart\nA moje milovan\u00e1 BENDIG FAMILY\n\nINSTAGRAM: @bendigjan     .\nFACEBOOK: www.facebook.com/JanBendig.OfficialSite\nTIKTOK:  @bendigjan            . \nMERCH: https://www.championship.cz/obchod/\n\nD\u011bkuji v\u0161em m\u00fdm FANOU\u0160K\u016eM, kte\u0159\u00ed v klipu hraj\u00ed. Moc si v\u00e1\u017e\u00edm toho, \u017ee jste si ud\u011blali \u010das a cestu na nat\u00e1\u010den\u00ed a j\u00e1 mohl str\u00e1vit super \u010das po va\u0161em boku. Opravdu si z cel\u00e9ho srdce v\u00e1\u017e\u00edm va\u0161\u00ed podpory a neberu to jako samoz\u0159ejmost. Moc d\u011bkuji. \n\nD\u011bkuji i K.U. baru, kter\u00fd najdete v ulici Ryt\u00ed\u0159sk\u00e1 13, za poskytnut\u00ed prostor k nat\u00e1\u010den\u00ed. Jako v\u017edy to bylo u v\u00e1s super a u\u017e se t\u011b\u0161\u00edm a\u017e si k v\u00e1m zase zajdu na skv\u011bl\u00fd drink. \n\nZ cel\u00e9ho srdce moje pod\u011bkov\u00e1n\u00ed m\u00ed\u0159\u00ed pro Davida Turka, kter\u00fd mi pomohl celou tuhle v\u011bc zorganizovat. Moc si toho v\u00e1\u017e\u00edm. A pro Luk\u00e1\u0161e Rejmona za jeho \"bl\u00e1zniv\u00fd\" n\u00e1pad ud\u011blat s Ji\u0159inkou song, kter\u00fd se stal skute\u010dnost\u00ed a j\u00e1 jsem za to neskute\u010dn\u011b \u0161\u0165astn\u00fd. Jsme skv\u011blej t\u00fdm P\u00e1nov\u00e9! D\u011bkuju\n\nJe p\u0159\u00edsn\u011b zak\u00e1z\u00e1no stahovat tento videoklip \u010di jeho nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed na jin\u00e9 soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b \u010di va\u0161e profily bez na\u0161eho svolen\u00ed! Jak\u00e9koliv poru\u0161en\u00ed na\u0161ich autorsk\u00fdch pr\u00e1v bude hl\u00e1\u0161eno Policii \u010cR. Sd\u00edlejte pouze tento ofici\u00e1ln\u00ed YouTube odkaz. D\u011bkujeme! \n\n\u00a9 2025 Jan Bendig, Rejben Music s.r.o."
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT8M46S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "218279",
        "likeCount": "5250",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "718"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Q7nsy9gneuB6u3weRonaJW96Wyg",
      "id": "iKZyYdwS3Wg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T14:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
        "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Caleb McLaughlin",
          "Cara Buono",
          "Charlie Heaton",
          "Chief Hopper",
          "David Harbour",
          "Dustin",
          "Eleven",
          "Finn Wolfhard",
          "Gaten Matarazzo",
          "Holly Wheeler",
          "Jamie Campbell Bower",
          "Joe Keery",
          "Jonathan Byers",
          "Joyce Byers",
          "Lucas",
          "Max",
          "Maya Hawke",
          "Mike Wheeler",
          "Millie Bobby Brown",
          "Nancy Wheeler",
          "Natalia Dyer",
          "Netflix",
          "Noah Schnapp",
          "Official Teaser",
          "Robin Buckley",
          "Sadie Sink",
          "Steve Harrington",
          "Stranger Things 5",
          "Vecna",
          "Will Byers",
          "Winona Ryder"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
          "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20013283",
        "likeCount": "791708",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "43931"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "nWTvOCuNqIoz-1v3mljJPw73dqk",
      "id": "vuYLiQv5UWE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T08:30:37Z",
        "channelId": "UCoBTbKllnZ809gucvfEgdqg",
        "title": "Drafty, ale Vid\u00edm Pouze KLUBY!",
        "description": "\ud83d\udc47 Koukni na dal\u0161\u00ed videa \u2705\nhttps://youtu.be/J7yDngZBPRo\nhttps://youtu.be/j2inZdaQniw\n\n\u26bd\ufe0f Kup si jak\u00fdkoliv fotbalov\u00fd dres tady:\nhttps://www.gogoalshop.ca/?utm_source=sako&utm_campaign=sako \ud83d\udea8\n\u2705 zadej k\u00f3d SAKO15 pro 15% slevu! \u2705\n\n\ud83c\udf81 Ud\u011blej si radost a kup si m\u016fj merch tady:\n\ud83d\udc49 https://www.realgeek.cz/mich-sako \ud83d\udc48\n\nNEZAPOME\u0147 D\u00c1T ODB\u011aR SE ZVONE\u010cKEM! \ud83d\udd14\n\u26a0\ufe0f IG: https://www.instagram.com/michsako \ud83d\udc48\n\nODEB\u00cdREJ \u2705\n\ud83d\udd34 M\u016eJ NOV\u00dd REAK\u010cN\u00cd KAN\u00c1L: https://www.youtube.com/@MichSakoReakce \ud83d\ude31\ud83e\udd2b\ud83d\udc40\n\ud83d\udfe3 m\u016fj druh\u00fd YT kan\u00e1l: https://www.youtube.com/sakoextra \n\ud83d\udfe1 n\u00e1\u0161 spole\u010dn\u00fd kan\u00e1l s Guduem: https://www.youtube.com/@DuoFC\n\ud83d\udfe2 m\u016fj t\u0159et\u00ed FC 25 kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@SakoPLUS \ud83d\udc40\n\n\u2702\ufe0f Edit by D\u017eejbrc (https://www.instagram.com/dzejbrc)\n\n\ud83d\udc47 Business email (Email pro nab\u00eddky spolupr\u00e1ce) \ud83d\udc47\n\u27a1\ufe0f michsako@squad.buzz \u2b05\ufe0f\n\n#draft #michsako #fc25 #fotbal #klub",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuYLiQv5UWE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuYLiQv5UWE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuYLiQv5UWE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuYLiQv5UWE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuYLiQv5UWE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mich Sako",
        "tags": [
          "mich sako",
          "mich sako draft",
          "draft mich sako",
          "fc 25",
          "draft",
          "fc 25 draft",
          "draft fc 25",
          "mich sako 130 draft challenge",
          "mich sako 129 draft",
          "draft fc 25 mich sako",
          "mich sako draft fc 25",
          "mich sako drafty",
          "mich sako nejlepsi draft",
          "sako draft",
          "specialni draft",
          "fotbal",
          "sako",
          "drafty",
          "draft ale vidim pouze klub",
          "mich sako draft kluby",
          "mich sako rating draft",
          "draft rating",
          "draft pouze klub",
          "mich sako draft ale vidim pouze klub",
          "klub",
          "t\u00fdm",
          "tym",
          "team",
          "draft ale vidim pouze kluby"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Drafty, ale Vid\u00edm Pouze KLUBY!",
          "description": "\ud83d\udc47 Koukni na dal\u0161\u00ed videa \u2705\nhttps://youtu.be/J7yDngZBPRo\nhttps://youtu.be/j2inZdaQniw\n\n\u26bd\ufe0f Kup si jak\u00fdkoliv fotbalov\u00fd dres tady:\nhttps://www.gogoalshop.ca/?utm_source=sako&utm_campaign=sako \ud83d\udea8\n\u2705 zadej k\u00f3d SAKO15 pro 15% slevu! \u2705\n\n\ud83c\udf81 Ud\u011blej si radost a kup si m\u016fj merch tady:\n\ud83d\udc49 https://www.realgeek.cz/mich-sako \ud83d\udc48\n\nNEZAPOME\u0147 D\u00c1T ODB\u011aR SE ZVONE\u010cKEM! \ud83d\udd14\n\u26a0\ufe0f IG: https://www.instagram.com/michsako \ud83d\udc48\n\nODEB\u00cdREJ \u2705\n\ud83d\udd34 M\u016eJ NOV\u00dd REAK\u010cN\u00cd KAN\u00c1L: https://www.youtube.com/@MichSakoReakce \ud83d\ude31\ud83e\udd2b\ud83d\udc40\n\ud83d\udfe3 m\u016fj druh\u00fd YT kan\u00e1l: https://www.youtube.com/sakoextra \n\ud83d\udfe1 n\u00e1\u0161 spole\u010dn\u00fd kan\u00e1l s Guduem: https://www.youtube.com/@DuoFC\n\ud83d\udfe2 m\u016fj t\u0159et\u00ed FC 25 kan\u00e1l: https://www.youtube.com/@SakoPLUS \ud83d\udc40\n\n\u2702\ufe0f Edit by D\u017eejbrc (https://www.instagram.com/dzejbrc)\n\n\ud83d\udc47 Business email (Email pro nab\u00eddky spolupr\u00e1ce) \ud83d\udc47\n\u27a1\ufe0f michsako@squad.buzz \u2b05\ufe0f\n\n#draft #michsako #fc25 #fotbal #klub"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "60765",
        "likeCount": "4786",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1255"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lwuU9eg1FOUaum5RXY8FBRO3NTA",
      "id": "x4WZDAWS1uM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T10:01:42Z",
        "channelId": "UCqaEtVntFQWgoLGgYEiNnhw",
        "title": "\u017divij\u00f3",
        "description": "Provided to YouTube by Digital. Ruka Hore (Videjo s.r.o.)\n\n\u017divij\u00f3 \u00b7 Kali \u00b7 Alan Murin \u00b7 Peter Pann\n\n\u017divij\u00f3\n\n\u2117 2025 Kali Records, distributed by Bloomdi\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nProducer: Peter Pann\nMixing Engineer: Marek \u0160urin\nMastering Engineer: Marek \u0160urin\nMusic Publisher: Copyright Control\nLyricist: Koloman Magyari\nLyricist: Alan Murin\nComposer: Peter Macko\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4WZDAWS1uM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Kali - Topic",
        "tags": [
          "Kali",
          "Alan Murin",
          "Peter Pann",
          "\u017divij\u00f3"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u017divij\u00f3",
          "description": "Provided to YouTube by Digital. Ruka Hore (Videjo s.r.o.)\n\n\u017divij\u00f3 \u00b7 Kali \u00b7 Alan Murin \u00b7 Peter Pann\n\n\u017divij\u00f3\n\n\u2117 2025 Kali Records, distributed by Bloomdi\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nProducer: Peter Pann\nMixing Engineer: Marek \u0160urin\nMastering Engineer: Marek \u0160urin\nMusic Publisher: Copyright Control\nLyricist: Koloman Magyari\nLyricist: Alan Murin\nComposer: Peter Macko\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "11938",
        "likeCount": "507",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Gk2sAY4sxZ15F5YNQj3CgB7Df_E",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17641632",
        "likeCount": "257731",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21869"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2QXE8pKaeB-2M2rI1gLcrfdoQ78",
      "id": "wg0KovdgP7U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T12:15:08Z",
        "channelId": "UC833OunJ6iN8MblXeHZdYhw",
        "title": "MAFIA: DOMOVINA - STOJ\u00cd ZA TO? ",
        "description": "Poj\u010fme se spole\u010dn\u011b pod\u00edvat na novou Mafii! Cinematick\u00fd z\u00e1\u017eitek se kter\u00fdm se pln\u011b pono\u0159\u00edme do italsk\u00e9 Sic\u00edlie kolem roku 1900. \n\nHru m\u016f\u017eete naj\u00edt na Steamu, Playstationu a Xboxu.\n\n#MafiaTheOldCountry",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wg0KovdgP7U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wg0KovdgP7U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wg0KovdgP7U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wg0KovdgP7U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Vidrail",
        "categoryId": "23",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "MAFIA: DOMOVINA - STOJ\u00cd ZA TO? ",
          "description": "Poj\u010fme se spole\u010dn\u011b pod\u00edvat na novou Mafii! Cinematick\u00fd z\u00e1\u017eitek se kter\u00fdm se pln\u011b pono\u0159\u00edme do italsk\u00e9 Sic\u00edlie kolem roku 1900. \n\nHru m\u016f\u017eete naj\u00edt na Steamu, Playstationu a Xboxu.\n\n#MafiaTheOldCountry"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT11M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "72665",
        "likeCount": "6745",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1356"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iqNsGgdz1vBnsSqN85Y0foU3oY0",
      "id": "XFrOM68YTks",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T19:56:26Z",
        "channelId": "UCNQZ3Wwah7uI4Hz2P4fO3Nw",
        "title": "Gipsy Phrala & BOKI - Drahokam (Official Video)",
        "description": "Novinka 'Drahokam' je online! \ud83d\udc83\n\u25b9 Stream: https://bloomdi.ffm.to/gipsy_phrala\n\nFOLLOW: GIPSY PHRALA OFFICIAL\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/nico_gipsyphrala/\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/nicolas.rigo.18/\n\nBOKI\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/bokmajster/\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/bokmajster/\n\nCarlo Piano\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/carlo_piano_official/\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/profile.php?id=100088502770848\n\nKamera & strih: Daniel Andel\nSpevy vok\u00e1le: Nikolas, Boki, Carlo Piano, Lacko Junior\nHudba, Mix & Master: Lacko Junior\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n\u00a9 2025 GYPSIPHRALAOFFICIAL, distributed by Bloomdi\n\n#GipsyPhralaOfficial #Drahokam #BOKI",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFrOM68YTks/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFrOM68YTks/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFrOM68YTks/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFrOM68YTks/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFrOM68YTks/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Gipsy Phrala Official ",
        "tags": [
          "gipsy phrala",
          "boki",
          "drahokam",
          "gipsy phrala boki",
          "boki gipsy phrala",
          "gipsy phrala drahokam",
          "boki drahokam",
          "gipsy phrala boki drahokam",
          "lacko junior",
          "carlos",
          "carlo piano",
          "denis pavel",
          "gipsy phrala official",
          "cardas",
          "do teba",
          "megamix",
          "zabava",
          "habibi",
          "dar",
          "mix cardasov",
          "cmuk",
          "bella",
          "p.a.t.",
          "pat",
          "gipsy phrala pat",
          "tomas botlo",
          "budes len moja",
          "bana ayt habibi",
          "nadherna",
          "naker sheje",
          "kamimo",
          "partage",
          "alumamay"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Gipsy Phrala & BOKI - Drahokam (Official Video)",
          "description": "Novinka 'Drahokam' je online! \ud83d\udc83\n\u25b9 Stream: https://bloomdi.ffm.to/gipsy_phrala\n\nFOLLOW: GIPSY PHRALA OFFICIAL\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/nico_gipsyphrala/\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/nicolas.rigo.18/\n\nBOKI\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/bokmajster/\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/bokmajster/\n\nCarlo Piano\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/carlo_piano_official/\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/profile.php?id=100088502770848\n\nKamera & strih: Daniel Andel\nSpevy vok\u00e1le: Nikolas, Boki, Carlo Piano, Lacko Junior\nHudba, Mix & Master: Lacko Junior\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapnu\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n\u00a9 2025 GYPSIPHRALAOFFICIAL, distributed by Bloomdi\n\n#GipsyPhralaOfficial #Drahokam #BOKI"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "74934",
        "likeCount": "1571",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "76"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "aasEOy699z5SRJZBExNGMHcTg4M",
      "id": "dSDpoobO6yM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T11:19:16Z",
        "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
        "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
        "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSDpoobO6yM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-US",
        "localized": {
          "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Trailer",
          "description": "We\u2019re not done with you. #FNAF2movie in theaters December 5.\n\n--\n\nThey\u2019re not just at Freddy\u2019s anymore. \n \nIn 2023, Blumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, based on the blockbuster game series by Scott Cawthon, became the highest-grossing horror film of the year. Now, a shocking new chapter of animatronic terror begins. \n \nOne year has passed since the supernatural nightmare at Freddy Fazbear\u2019s Pizza. The stories about what transpired there have been twisted into a campy local legend, inspiring the town\u2019s first ever Fazfest. \n \nFormer security guard Mike (Josh Hutcherson) and police officer Vanessa (Elizabeth Lail) have kept the truth from Mike\u2019s 11-year-old sister, Abby (Piper Rubio), concerning the fate of her animatronic friends. \n \nBut when Abby sneaks out to reconnect with Freddy, Bonnie, Chica, and Foxy, it will set into motion a terrifying series of events, revealing dark secrets about the true origin of Freddy\u2019s, and unleashing a long-forgotten horror hidden away for decades.\n \nThe cast of Five Nights at Freddy\u2019s 2 includes returning co-stars Theodus Crane as Jeremiah and the legendary Matthew Lillard as William Afton. The film features new characters played by Freddy Carter (Shadow and Bone, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (Ghostbusters franchise, Annabelle Comes Home) and horror icon Skeet Ulrich (Scream, Riverdale). \n \nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi and is written by game series creator Scott Cawthon.\n \nThe film is produced by Blumhouse founder and CEO Jason Blum and Scott Cawthon, who together produced the first film. The executive producers are director Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder and Marc Mostman. \n \nThe first Freddy\u2019s film opened to a record-shattering $80 million in October 2023 and went on to earn almost $300 million worldwide. \n\n\nSite: https://fivenightsatfreddys.movie/\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie?lang=en"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10474608",
        "likeCount": "504197",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "30765"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vVWZ5UKEdko1GhiwiR86GK9NCk8",
      "id": "r8tLcyerPjE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T06:00:59Z",
        "channelId": "UCkncgME2BaZbzIA8QX1IOtQ",
        "title": "MAFIA DOMOVINA S \u010cESK\u00ddM DABINGEM JE TU! \ud83d\ude08 #1",
        "description": "Seznam vide\u00ed: https://www.youtube.com/playlist?list=PL88I1lGSO2AvLotkvt-soHaVVAC0vHOOc\n\nChyb\u011bj\u00edc\u00ed nebo ne\u00fapln\u00fd zvuk u jednotliv\u00fdch \u010d\u00e1st\u00ed videa b\u00fdv\u00e1 proto, \u017ee m\u016f\u017ee chyb\u011bt audio stopa ve zdrojov\u00e9m z\u00e1znamu z Twitche, d\u00e1le pak kv\u016fli tomu, \u017ee je pot\u0159eba utlumit nevhodn\u00e9 \u010d\u00e1sti zvuku na po\u010d\u00e1tku nebo kdekoli jinde ve videu a v neposledn\u00ed \u0159ad\u011b m\u016f\u017ee b\u00fdt pot\u0159eba \u010d\u00e1st audio stopy kompletn\u011b odstranit kv\u016fli autorsk\u00fdm pr\u00e1v\u016fm (copyright claim). N\u011bkter\u00e9 z\u00e1znamy pou\u017e\u00edvaj\u00ed izolaci hlasu od hudby (mediashare, probl\u00e9mov\u00e1 hudba a dal\u0161\u00ed). \n\nNejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed odkazy a informace: https://bit.ly/3DQIuae\n\nVideo zpracoval a publikoval Grouper.\n\nDatum streamu: 7.8.2025\n\n#agraelus #z\u00e1znam #MafiaTheOldCountry #MafiaDomovina",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8tLcyerPjE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8tLcyerPjE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8tLcyerPjE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8tLcyerPjE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8tLcyerPjE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Agraelovo Stream \u0160\u00edlenstv\u00ed",
        "tags": [
          "agraelus",
          "agrael",
          "agr",
          "vojt\u011bch",
          "fi\u0161ar",
          "grouper",
          "english",
          "\u010de\u0161tina",
          "angli\u010dtina",
          "cz",
          "aj",
          "eng",
          "stream",
          "streams",
          "streamy",
          "zaznamy",
          "z\u00e1znamy",
          "re",
          "archive",
          "arch\u00edv",
          "gameplay",
          "hra",
          "hry",
          "hr\u00e1\u010d",
          "hran\u00ed",
          "hern\u00ed",
          "hr\u00e1t",
          "play",
          "gamer",
          "game",
          "games",
          "reakce",
          "reaction",
          "reactions",
          "1080p",
          "4k",
          "walkthrough",
          "lp",
          "reupload",
          "upload",
          "twitch",
          "ttv",
          "sekund\u00e1rn\u00ed",
          "secondary",
          "druh\u00fd",
          "pc",
          "playstation",
          "ps",
          "ps4",
          "ps5",
          "sony",
          "xbox",
          "microsoft",
          "ms",
          "windows",
          "win",
          "switch",
          "nintendo",
          "konzole",
          "console",
          "videohra",
          "videogame",
          "videogames",
          "mafia",
          "mafia domovina",
          "mafia the old country",
          "steam",
          "valve",
          "kmotr",
          "godfather"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "MAFIA DOMOVINA S \u010cESK\u00ddM DABINGEM JE TU! \ud83d\ude08 #1",
          "description": "Seznam vide\u00ed: https://www.youtube.com/playlist?list=PL88I1lGSO2AvLotkvt-soHaVVAC0vHOOc\n\nChyb\u011bj\u00edc\u00ed nebo ne\u00fapln\u00fd zvuk u jednotliv\u00fdch \u010d\u00e1st\u00ed videa b\u00fdv\u00e1 proto, \u017ee m\u016f\u017ee chyb\u011bt audio stopa ve zdrojov\u00e9m z\u00e1znamu z Twitche, d\u00e1le pak kv\u016fli tomu, \u017ee je pot\u0159eba utlumit nevhodn\u00e9 \u010d\u00e1sti zvuku na po\u010d\u00e1tku nebo kdekoli jinde ve videu a v neposledn\u00ed \u0159ad\u011b m\u016f\u017ee b\u00fdt pot\u0159eba \u010d\u00e1st audio stopy kompletn\u011b odstranit kv\u016fli autorsk\u00fdm pr\u00e1v\u016fm (copyright claim). N\u011bkter\u00e9 z\u00e1znamy pou\u017e\u00edvaj\u00ed izolaci hlasu od hudby (mediashare, probl\u00e9mov\u00e1 hudba a dal\u0161\u00ed). \n\nNejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed odkazy a informace: https://bit.ly/3DQIuae\n\nVideo zpracoval a publikoval Grouper.\n\nDatum streamu: 7.8.2025\n\n#agraelus #z\u00e1znam #MafiaTheOldCountry #MafiaDomovina"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H9M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "23727",
        "likeCount": "1053",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EQGO5mluIqbHOIHGzWPED1E0ew8",
      "id": "tTPlrvu0pXg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-20T16:11:34Z",
        "channelId": "UCXVBdFtkzZWOabLpgKGHj6Q",
        "title": "Mamuko Berci - BALLERINA CAPPUCINA (Official Video)",
        "description": "MAMUKO BERCI \nBooking/Koncert: +421 902 732 445 / mamukoberci@gmail.com\n\nFB: https://www.facebook.com/mamukoberci/\nINSTA: https://www.instagram.com/mamukoberci/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mamukoberciti..\n\nProd: J\u00falius Dani\u0161 - https://www.instagram.com/gmm_production/\nText: MamukoBerci\nGitara: Bendzsi Lakatos\nMix & Master: J\u00falius Dani\u0161 - https://www.instagram.com/gmm_production/\nRecording Studio: https://www.instagram.com/gmm_production/\n\nCamera: https://www.instagram.com/rouse__medi...\nScenario: MamukoBerci, M Rouse Media\nEditing, postproduction: M Rouse Media\n\nObrovsk\u00e9 po\u010fakovanie patr\u00ed v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed sa z\u00fa\u010dastnili nat\u00e1\u010dania! Va\u0161a energia a nasadenie boli neocenite\u013en\u00e9.\n\nTaktie\u017e \u010fakujeme za mo\u017enos\u0165 nat\u00e1\u010da\u0165 v n\u00e1dhernom prostred\u00ed : https://www.instagram.com/rondemarhouse?igsh=MzkyYWtxeWV0dmRs&utm_source=qr\n\n\u010eakujeme v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed boli s\u00fa\u010das\u0165ou tohto d\u0148a!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTPlrvu0pXg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Mamuko Berci",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Mamuko Berci - BALLERINA CAPPUCINA (Official Video)",
          "description": "MAMUKO BERCI \nBooking/Koncert: +421 902 732 445 / mamukoberci@gmail.com\n\nFB: https://www.facebook.com/mamukoberci/\nINSTA: https://www.instagram.com/mamukoberci/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mamukoberciti..\n\nProd: J\u00falius Dani\u0161 - https://www.instagram.com/gmm_production/\nText: MamukoBerci\nGitara: Bendzsi Lakatos\nMix & Master: J\u00falius Dani\u0161 - https://www.instagram.com/gmm_production/\nRecording Studio: https://www.instagram.com/gmm_production/\n\nCamera: https://www.instagram.com/rouse__medi...\nScenario: MamukoBerci, M Rouse Media\nEditing, postproduction: M Rouse Media\n\nObrovsk\u00e9 po\u010fakovanie patr\u00ed v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed sa z\u00fa\u010dastnili nat\u00e1\u010dania! Va\u0161a energia a nasadenie boli neocenite\u013en\u00e9.\n\nTaktie\u017e \u010fakujeme za mo\u017enos\u0165 nat\u00e1\u010da\u0165 v n\u00e1dhernom prostred\u00ed : https://www.instagram.com/rondemarhouse?igsh=MzkyYWtxeWV0dmRs&utm_source=qr\n\n\u010eakujeme v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed boli s\u00fa\u010das\u0165ou tohto d\u0148a!"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "585328",
        "likeCount": "4827",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "127"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hM3HgH0A3nHZSqURirtBTdPy5gY",
      "id": "4uZWlKGRZis",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T06:00:09Z",
        "channelId": "UCf5CjDJvsFvtVIhkfmKAwAA",
        "title": "Der Tiger | Official Trailer",
        "description": "\"We reap what we sow\" - Watch the trailer for #DerTigerMovie now, and see it in select German theaters September 18!\n \nEastern Front, 1943: The five-man crew of a German Tiger tank is sent on a secret mission far behind the heavily contested front line. As they journey eastward, the soldiers not only find themselves deeper in enemy territory but must also face their own fears and inner demons. Stimulated by Wehrmacht methamphetamine, their mission increasingly becomes a journey into the heart of darkness.\n \n\n\u201eWir ernten was wir s\u00e4en\u201c - #DerTigerMovie ab 18. September in ausgew\u00e4hlten deutschen Kinos!\n \nOstfront, 1943: Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Besatzung eines deutschen Tiger-Panzers wird auf eine geheime Mission weit hinter die hart umk\u00e4mpfte Frontlinie geschickt. Auf ihrem Weg nach Osten geraten die Soldaten nicht nur immer tiefer in feindliches Gebiet, sondern m\u00fcssen sich auch ihren eigenen \u00c4ngsten und Abgr\u00fcnden stellen. Aufgeputscht durch das Methamphetamin der Wehrmacht, wird ihre Mission immer mehr zu einer Reise in das Herz der Finsternis.\n\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nDer Tiger | Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uZWlKGRZis/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Amazon MGM Studios",
        "tags": [
          "MGM",
          "MGM Studios",
          "Metro-Goldwyn- Mayer",
          "Metro Pictures Corporations",
          "Goldwyn Pictures",
          "Louis B. Mayer Pictures",
          "MGM Pictures",
          "United Artists",
          "Metro MGM/UA",
          "Amazon MGM",
          "Amazon MGM Studios",
          "Amazon"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Der Tiger | Official Trailer",
          "description": "\"We reap what we sow\" - Watch the trailer for #DerTigerMovie now, and see it in select German theaters September 18!\n \nEastern Front, 1943: The five-man crew of a German Tiger tank is sent on a secret mission far behind the heavily contested front line. As they journey eastward, the soldiers not only find themselves deeper in enemy territory but must also face their own fears and inner demons. Stimulated by Wehrmacht methamphetamine, their mission increasingly becomes a journey into the heart of darkness.\n \n\n\u201eWir ernten was wir s\u00e4en\u201c - #DerTigerMovie ab 18. September in ausgew\u00e4hlten deutschen Kinos!\n \nOstfront, 1943: Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Besatzung eines deutschen Tiger-Panzers wird auf eine geheime Mission weit hinter die hart umk\u00e4mpfte Frontlinie geschickt. Auf ihrem Weg nach Osten geraten die Soldaten nicht nur immer tiefer in feindliches Gebiet, sondern m\u00fcssen sich auch ihren eigenen \u00c4ngsten und Abgr\u00fcnden stellen. Aufgeputscht durch das Methamphetamin der Wehrmacht, wird ihre Mission immer mehr zu einer Reise in das Herz der Finsternis.\n\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nDer Tiger | Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M43S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1606798",
        "likeCount": "39163",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3804"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "dj7wi5GzbqoFXn1pdwBBNVq09jU",
      "id": "cqbT0bndp5g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:04:41Z",
        "channelId": "UCCHevYNtHjyhsHfMhrnJDig",
        "title": "FORTNITE SEASON 4 CHAPTER 6 \ud83d\udd34 (STREAM Z\u00c1ZNAM) \ud83d\udd34",
        "description": "\ud83d\udd34 XP Mapa na Nov\u00fd Battle Pass: 0247-2754-7813\n\n\ud83d\udc9a SAC: P4JUS \ud83d\udc9a\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/pajus4_/\n\u2764\ufe0f Pajus4 Extra: @pajus4extra \n\u200b\u200b\u200b\u26a1\ufe0fMerch: https://www.realgeek.cz/pajus4\n\n\ud83d\udd38 Tiktok: @pajus4_ (https://www.tiktok.com/@pajus4_)\n\ud83d\udd38 Twitter: @pajus4_ (https://twitter.com/Pajus4_\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b)\n\n\ud83d\udd38 Twitch: @pajus4 (https://www.twitch.tv/pajus4)\n\ud83d\udd38 Kick: @pajus4 (https://kick.com/pajus4)\n\n\ud83d\udce9 Spolupr\u00e1ce: pajus4spoluprace@seznam.cz\n\n#Fortnite #Season4 #EpicPartner #fortniteczsk",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqbT0bndp5g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Pajus4",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FORTNITE SEASON 4 CHAPTER 6 \ud83d\udd34 (STREAM Z\u00c1ZNAM) \ud83d\udd34",
          "description": "\ud83d\udd34 XP Mapa na Nov\u00fd Battle Pass: 0247-2754-7813\n\n\ud83d\udc9a SAC: P4JUS \ud83d\udc9a\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/pajus4_/\n\u2764\ufe0f Pajus4 Extra: @pajus4extra \n\u200b\u200b\u200b\u26a1\ufe0fMerch: https://www.realgeek.cz/pajus4\n\n\ud83d\udd38 Tiktok: @pajus4_ (https://www.tiktok.com/@pajus4_)\n\ud83d\udd38 Twitter: @pajus4_ (https://twitter.com/Pajus4_\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b)\n\n\ud83d\udd38 Twitch: @pajus4 (https://www.twitch.tv/pajus4)\n\ud83d\udd38 Kick: @pajus4 (https://kick.com/pajus4)\n\n\ud83d\udce9 Spolupr\u00e1ce: pajus4spoluprace@seznam.cz\n\n#Fortnite #Season4 #EpicPartner #fortniteczsk"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT7H17M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "54713",
        "likeCount": "3947",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "12"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "uHAQc_ahciIyfx0bijrV0rJjCok",
      "id": "aMoU4KwSfU4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-20T16:09:21Z",
        "channelId": "UC7OEDI53Ee1_Lr6pv6O4_Kg",
        "title": "Valentino (Aptar Italiano)",
        "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nValentino (Aptar Italiano) \u00b7 VINCE STUDIO \u00b7 Valentino \u00b7 Vince Studio\n\nValentino (Aptar Italiano)\n\n\u2117 9475300 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-20\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMoU4KwSfU4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMoU4KwSfU4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMoU4KwSfU4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMoU4KwSfU4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMoU4KwSfU4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "VINCE STUDIO - Topic",
        "tags": [
          "VINCE STUDIO",
          "Valentino",
          "Vince Studio",
          "Valentino (Aptar Italiano)"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Valentino (Aptar Italiano)",
          "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nValentino (Aptar Italiano) \u00b7 VINCE STUDIO \u00b7 Valentino \u00b7 Vince Studio\n\nValentino (Aptar Italiano)\n\n\u2117 9475300 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-20\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "88820",
        "likeCount": "928",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "12F8R6PaxPYo84yCOukANc6VcqU",
      "id": "bMgfsdYoEEo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T16:00:56Z",
        "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
        "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
        "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMgfsdYoEEo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warner Bros.",
        "tags": [
          "BasedOnRealEvents",
          "ComingSoon",
          "ConjuringUniverse",
          "Film",
          "FinalChapter",
          "Franchise",
          "IMAX",
          "LastCase",
          "MichaelChaves",
          "NewLineCinema",
          "NewTrailer",
          "PatrickWilson",
          "September2025",
          "TheConjuring",
          "Thriller",
          "Trailer",
          "VeraFarmiga",
          "WB",
          "WarnerBros",
          "WarnerBrothers"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Trailer",
          "description": "Discover why this case ended it all. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events.  Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes.  The executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard and Michael Chaves.\n\nChaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith.  The music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents The Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites.  The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "15672297",
        "likeCount": "137106",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4056"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5FAgxfVBwlLzKxOCtGBPR6aFbKE",
      "id": "5PcCuX7njv4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T09:04:03Z",
        "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
        "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
        "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Brawl Stars",
        "tags": [
          "brawl stars",
          "mobile game",
          "mobile strategy game",
          "mobile rpg",
          "mobile battle royale",
          "battle royale",
          "supercell game",
          "quest for quests",
          "community event",
          "lord of quests",
          "d20",
          "brawl stars community event",
          "dani",
          "marzio",
          "drew",
          "ring",
          "quest",
          "starr drop",
          "legendary",
          "coins"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
          "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10597449",
        "likeCount": "157286",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5441"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9sq7MnrDpt1ZXQ1U3O_gQyMd64U",
      "id": "cPXtn3qW_Xo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T07:59:28Z",
        "channelId": "UCZgbSo9ZPhqv8k0CJJDfFXA",
        "title": "Nela Pociskov\u00e1 - Ke\u010f \u0165a nem\u00e1m",
        "description": "Streaming: https://bloomdi.ffm.to/kedtanemam\nInstagram: https://www.instagram.com/pociskova.nela/\n\nNa va\u0161e \u017eelanie som pripravila jednoduch\u00fd vizu\u00e1l k slovenskej verzii skladby NEVER ENOUGH , ktor\u00fa som mala mo\u017enos\u0165 prespieva\u0165 do sloven\u010diny a tak trochu sa vr\u00e1ti\u0165 k moj\u00edm za\u010diatkom na divadeln\u00fdch dosk\u00e1ch \ud83d\ude0d\n\nMoja hudba smeruje inam ale na v\u00e1\u0161 podnet som sa rozhodla vyda\u0165 tento slovensk\u00fd cover ako jednu z najv\u00e4\u010d\u0161\u00edch muzik\u00e1lov\u00fdch peciek ever. \ud83e\udee0\nKE\u010e \u0164A NEM\u00c1M \ud83e\udd0d\n\nCredits:\nprodukcia https://www.instagram.com/maxx_miklos/\nSK lyrics: https://www.instagram.com/alexandra.okalova.sash/\nvizu\u00e1l https://www.instagram.com/pierrelexis/\n\u0161aty https://www.instagram.com/lovespell_bridal/\nstyled https://www.instagram.com/j_a_n_k_i_t_a/\nprodukcia https://www.instagram.com/jankaslebodova/\n\nVyst\u00fapenie bolo s\u00fa\u010das\u0165ou oslavy 10. naroden\u00edn \u0161t\u00fadia N Dance Company. https://www.instagram.com/norogrofcik/\n\nBooking: booking@nelapociskova.sk\nReklamn\u00e9 spolupr\u00e1ce: marketing@nelapociskova.sk\n\n#nela #kedtanemam #nelapociskova",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPXtn3qW_Xo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPXtn3qW_Xo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPXtn3qW_Xo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPXtn3qW_Xo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPXtn3qW_Xo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nela Pociskov\u00e1",
        "tags": [
          "nela",
          "pociskova",
          "nela pociskova",
          "nela pociskov\u00e1",
          "muzikal",
          "muzikalove hity",
          "never enough",
          "ked ta nemam",
          "nela ked ta nemam",
          "nela pociskova ked ta nemam",
          "nela muzikal",
          "hudba",
          "hudba 2025",
          "pesnicky",
          "muzikalova hudba",
          "ke\u010f \u0165a nem\u00e1m",
          "never enough nela"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Nela Pociskov\u00e1 - Ke\u010f \u0165a nem\u00e1m",
          "description": "Streaming: https://bloomdi.ffm.to/kedtanemam\nInstagram: https://www.instagram.com/pociskova.nela/\n\nNa va\u0161e \u017eelanie som pripravila jednoduch\u00fd vizu\u00e1l k slovenskej verzii skladby NEVER ENOUGH , ktor\u00fa som mala mo\u017enos\u0165 prespieva\u0165 do sloven\u010diny a tak trochu sa vr\u00e1ti\u0165 k moj\u00edm za\u010diatkom na divadeln\u00fdch dosk\u00e1ch \ud83d\ude0d\n\nMoja hudba smeruje inam ale na v\u00e1\u0161 podnet som sa rozhodla vyda\u0165 tento slovensk\u00fd cover ako jednu z najv\u00e4\u010d\u0161\u00edch muzik\u00e1lov\u00fdch peciek ever. \ud83e\udee0\nKE\u010e \u0164A NEM\u00c1M \ud83e\udd0d\n\nCredits:\nprodukcia https://www.instagram.com/maxx_miklos/\nSK lyrics: https://www.instagram.com/alexandra.okalova.sash/\nvizu\u00e1l https://www.instagram.com/pierrelexis/\n\u0161aty https://www.instagram.com/lovespell_bridal/\nstyled https://www.instagram.com/j_a_n_k_i_t_a/\nprodukcia https://www.instagram.com/jankaslebodova/\n\nVyst\u00fapenie bolo s\u00fa\u010das\u0165ou oslavy 10. naroden\u00edn \u0161t\u00fadia N Dance Company. https://www.instagram.com/norogrofcik/\n\nBooking: booking@nelapociskova.sk\nReklamn\u00e9 spolupr\u00e1ce: marketing@nelapociskova.sk\n\n#nela #kedtanemam #nelapociskova"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "121948",
        "likeCount": "3460",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "297"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9lj_bYRNXK3o5bEtF5vncjrR4-c",
      "id": "Kubud_aEkN0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "Stray Kids Trailer",
          "SKZ Trailer",
          "SKZ Trailer Video",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer Video",
          "Stray Kids Teaser",
          "SKZ Teaser",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Video",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3142465",
        "likeCount": "483038",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28991"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "lHh3W24-fI9XzDJDGlJLSQRnFHc",
      "id": "KCbZ1OwgpSw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T14:30:13Z",
        "channelId": "UCyIGAfaJ9SEq_pRS0axRw0A",
        "title": "15 \u0160\u00edlen\u00fdch Tajemstv\u00ed v Steal a Brainrot Kter\u00e9 Ti Zm\u011bn\u00ed \u017divot!",
        "description": "\ud83c\udfae Dneska si d\u00e1me dal\u0161\u00ed \u0161\u00edlenou roblox minihru\n\ud83d\udccc Nezapome\u0148 d\u00e1t like, koment\u00e1\u0159 a odb\u011br, jestli chce\u0161 v\u00edc Roblox vide\u00ed!\n\ud83d\udece\ufe0f Zapni si zvone\u010dek, a\u0165 ti neute\u010de \u017e\u00e1dn\u00e9 nov\u00e9 video!\n\ud83d\udc47 Napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, jakou hru m\u00e1m nato\u010dit p\u0159\u00ed\u0161t\u011b!\n\ud83d\udcf1 Sleduj m\u011b i jinde:\nInstagram: @stepsyt\nTikTok: @stepsyt\n\ud83d\udce9 Pro spolupr\u00e1ce/pi\u0161 na: stepsspoluprace@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KCbZ1OwgpSw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KCbZ1OwgpSw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KCbZ1OwgpSw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KCbZ1OwgpSw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KCbZ1OwgpSw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "\u0160t\u011bps Roblox",
        "tags": [
          "roblox cz",
          "roblox \u010desky",
          "roblox \u010desko",
          "\u0161t\u011bps roblox",
          "\u0161t\u011bps",
          "roblox cz sk",
          "roblox \u010dr",
          "roblox videa",
          "roblox cz gameplay",
          "roblox hra",
          "roblox z\u00e1bava",
          "roblox sranda",
          "\u010desk\u00fd roblox youtuber",
          "cz roblox youtuber",
          "roblox \u010de\u0161tina",
          "roblox \u010desky 2025",
          "roblox minihry cz",
          "roblox cz funny",
          "roblox cz kan\u00e1l"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "15 \u0160\u00edlen\u00fdch Tajemstv\u00ed v Steal a Brainrot Kter\u00e9 Ti Zm\u011bn\u00ed \u017divot!",
          "description": "\ud83c\udfae Dneska si d\u00e1me dal\u0161\u00ed \u0161\u00edlenou roblox minihru\n\ud83d\udccc Nezapome\u0148 d\u00e1t like, koment\u00e1\u0159 a odb\u011br, jestli chce\u0161 v\u00edc Roblox vide\u00ed!\n\ud83d\udece\ufe0f Zapni si zvone\u010dek, a\u0165 ti neute\u010de \u017e\u00e1dn\u00e9 nov\u00e9 video!\n\ud83d\udc47 Napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, jakou hru m\u00e1m nato\u010dit p\u0159\u00ed\u0161t\u011b!\n\ud83d\udcf1 Sleduj m\u011b i jinde:\nInstagram: @stepsyt\nTikTok: @stepsyt\n\ud83d\udce9 Pro spolupr\u00e1ce/pi\u0161 na: stepsspoluprace@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "32154",
        "likeCount": "1634",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "141"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "MZiZXv9yod5X45UcAxEKTufbBuc",
      "id": "YEY5maQjVfc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T22:00:45Z",
        "channelId": "UCEDKqZ-hpxr_334abCN3j3A",
        "title": "Viktor Sheen \u2013 Live @ O2 arena Praha",
        "description": "Z\u00e1znam z koncertu v O2 aren\u011b, kter\u00fd prob\u011bhl 7. prosince 2024.\nMerch: https://shop.viktorsheen.cz\n\nmix & master: D.Kop (https://davidkop.com)\n\nTracklist\n00:00:00  01 Intro\n00:01:35  02 Ape Song (Ardin Remix) \n00:04:48  03 M\u016fj space\n00:06:12  04 Ohnivej kruh\n00:08:41  05 Probuzen\u00ed\n00:10:57  06 Kdes to vzal?\n00:13:19  07 Syndrom\n00:16:41  08 Offline\n00:18:06  09 Tchibo\n00:18:51  10 Nescaf\u00e9\n00:20:32  11 \u010cernob\u00edlej sv\u011bt (skit)\n00:20:50  12 Zlato\n00:23:57  13 Deja Vu\n00:26:20  14 A\u017e na m\u011bs\u00edc\n00:30:14  15 Oblivion\n00:33:49  16 \u010cernob\u00edlej sv\u011bt\n00:36:37  17 Mr\u00e1z\n00:39:16  18 Barvy (skit)\n00:39:34  19 Rozd\u011blen\u00fd sv\u011bty\n00:42:58  20 Mlha\n00:44:58  21 P\u0159\u00edb\u011bhy a sny (skit)\n00:45:16  22 Sklo\n00:47:24  23 Lavazza\n00:49:36  24 Nostalgie\n00:51:18  25 S\u00e9rum\n00:54:22  26 St\u00edny\n00:57:19  27 Blessed\n01:00:25  28 Virtu\u00e1ln\u00ed drogy\n01:04:30  29 ROADTRIP (skit)\n01:04:49  30 D\u00edvej\n01:07:24  31 Berl\u00edn\n01:10:19  32 Cik\u00e1dy\n01:13:30  33 Saf\u00edr\n01:16:17  34 Hannah Montana   \n01:19:11  35 a\u017e bude ho\u0159et (skit)\n01:21:16  36 a\u017e bude ho\u0159et\n01:24:05  37 Ban\u00e1ny\n01:28:23  38 WHO\n01:31:15  39 VZH\u016eRU CELOU NOC\n01:34:47  40 P\u0159evle\u010den\u00e1 \u017e\u00edze\u0148\n01:38:14  41 C\u00edgo a k\u00e1va\n01:42:08  42 Roleplay\n01:45:38  43 K\u0159est alba Planeta opic a Impostor syndrom (skit)\n01:48:28  44 Dopamin\n01:51:09  45 Kr\u00e1lovstv\u00ed\n01:55:43  46 Ujde to\n01:59:43  47 St\u00edny (Manene Remix) Encore\n02:02:22  48 Saf\u00edr Encore\n\n\nViktor Sheen\nhttps://instagram.com/viktorsheen\n\nrychl\u00ed kluci\nhttps://instagram.com/rychlikluci\n\n\n\u00a9 + \u2117 2025 Viktor Sheen\n\n#ViktorSheen #PlanetaOpic #ImpostorSyndrom",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEY5maQjVfc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEY5maQjVfc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEY5maQjVfc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEY5maQjVfc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEY5maQjVfc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Viktor Sheen",
        "tags": [
          "Viktor sheen",
          "Viktor sheen o2 arena",
          "Viktor sheen 2024 o2 arena",
          "Live at o2 arena praha 2024",
          "Sheen o2",
          "Planeta opic live @ O2 arena",
          "Impostor syndrom live",
          "Sheen cernobilej svet live",
          "Viktor sheen zive"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Viktor Sheen \u2013 Live @ O2 arena Praha",
          "description": "Z\u00e1znam z koncertu v O2 aren\u011b, kter\u00fd prob\u011bhl 7. prosince 2024.\nMerch: https://shop.viktorsheen.cz\n\nmix & master: D.Kop (https://davidkop.com)\n\nTracklist\n00:00:00  01 Intro\n00:01:35  02 Ape Song (Ardin Remix) \n00:04:48  03 M\u016fj space\n00:06:12  04 Ohnivej kruh\n00:08:41  05 Probuzen\u00ed\n00:10:57  06 Kdes to vzal?\n00:13:19  07 Syndrom\n00:16:41  08 Offline\n00:18:06  09 Tchibo\n00:18:51  10 Nescaf\u00e9\n00:20:32  11 \u010cernob\u00edlej sv\u011bt (skit)\n00:20:50  12 Zlato\n00:23:57  13 Deja Vu\n00:26:20  14 A\u017e na m\u011bs\u00edc\n00:30:14  15 Oblivion\n00:33:49  16 \u010cernob\u00edlej sv\u011bt\n00:36:37  17 Mr\u00e1z\n00:39:16  18 Barvy (skit)\n00:39:34  19 Rozd\u011blen\u00fd sv\u011bty\n00:42:58  20 Mlha\n00:44:58  21 P\u0159\u00edb\u011bhy a sny (skit)\n00:45:16  22 Sklo\n00:47:24  23 Lavazza\n00:49:36  24 Nostalgie\n00:51:18  25 S\u00e9rum\n00:54:22  26 St\u00edny\n00:57:19  27 Blessed\n01:00:25  28 Virtu\u00e1ln\u00ed drogy\n01:04:30  29 ROADTRIP (skit)\n01:04:49  30 D\u00edvej\n01:07:24  31 Berl\u00edn\n01:10:19  32 Cik\u00e1dy\n01:13:30  33 Saf\u00edr\n01:16:17  34 Hannah Montana   \n01:19:11  35 a\u017e bude ho\u0159et (skit)\n01:21:16  36 a\u017e bude ho\u0159et\n01:24:05  37 Ban\u00e1ny\n01:28:23  38 WHO\n01:31:15  39 VZH\u016eRU CELOU NOC\n01:34:47  40 P\u0159evle\u010den\u00e1 \u017e\u00edze\u0148\n01:38:14  41 C\u00edgo a k\u00e1va\n01:42:08  42 Roleplay\n01:45:38  43 K\u0159est alba Planeta opic a Impostor syndrom (skit)\n01:48:28  44 Dopamin\n01:51:09  45 Kr\u00e1lovstv\u00ed\n01:55:43  46 Ujde to\n01:59:43  47 St\u00edny (Manene Remix) Encore\n02:02:22  48 Saf\u00edr Encore\n\n\nViktor Sheen\nhttps://instagram.com/viktorsheen\n\nrychl\u00ed kluci\nhttps://instagram.com/rychlikluci\n\n\n\u00a9 + \u2117 2025 Viktor Sheen\n\n#ViktorSheen #PlanetaOpic #ImpostorSyndrom"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H6M58S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "30387",
        "likeCount": "3862",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "221"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "35hOYuOF1_6gFkPQYYwyAn_ZoTI",
      "id": "YShVEXb7-ic",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-17T16:00:55Z",
        "channelId": "UC_5niPa-d35gg88HaS7RrIw",
        "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
        "description": "Watch the brand-new trailer for Tron: Ares and experience it in theaters, filmed for IMAX, October 10.\n \nTron: Ares follows a highly sophisticated Program, Ares, who is sent from the digital world into the real world on a dangerous mission, marking humankind\u2019s first encounter with A.I. beings. The feature film is directed by Joachim R\u00f8nning and stars Jared Leto, Greta Lee, Evan Peters, Hasan Minhaj, Jodie Turner-Smith, Arturo Castro, Cameron Monaghan, with Gillian Anderson, and Jeff Bridges. Sean Bailey, Jeffrey Silver, Justin Springer, Jared Leto, Emma Ludbrook and Steven Lisberger are the producers, with Russell Allen serving as executive producer.\n\nGrammy\u00ae-award winning rock band Nine Inch Nails composed the score for \u201cTron: Ares,\u201d and today, the band dropped \"As Alive As You Need Me To Be\" \u2014the soundtrack album\u2019s first single and the first official music from the band in five years. Listen to \"As Alive As You Need Me To Be\u201d and view the visualizer: https://nineinchnails.lnk.to/AAAYNMTB. The track is featured in the new trailer for \u201cTron: Ares.\u201d\n \n\u201cTron: Ares (Original Motion Picture Soundtrack),\u201d featuring all original music by Nine Inch Nails, will be released on September 19 via Interscope Records. The release marks the first-ever film score by the pioneering band, although bandmates Trent Reznor and Atticus Ross have composed 20 scores under their own names, winning two Oscars\u00ae, three Golden Globes\u00ae, a GRAMMY\u00ae and an Emmy\u00ae in the process.\n \nALBUM: https://NineInchNails.lnk.to/TRONAres\nSINGLE: https://NineInchNails.lnk.to/AAAYNMTB\nLYRIC VIDEO: https://youtu.be/-Sj-FmI5JfA\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Disney videos are posted: https://www.youtube.com/user/DisneysShows?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Disney shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Disney:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nInstagram: https://www.instagram.com/disney/\nFacebook: https://www.facebook.com/Disney/\nX: https://x.com/disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @marvel\n/ @StarWars\n/ @pixar\n/ @disneyplus",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Disney",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
          "description": "Watch the brand-new trailer for Tron: Ares and experience it in theaters, filmed for IMAX, October 10.\n \nTron: Ares follows a highly sophisticated Program, Ares, who is sent from the digital world into the real world on a dangerous mission, marking humankind\u2019s first encounter with A.I. beings. The feature film is directed by Joachim R\u00f8nning and stars Jared Leto, Greta Lee, Evan Peters, Hasan Minhaj, Jodie Turner-Smith, Arturo Castro, Cameron Monaghan, with Gillian Anderson, and Jeff Bridges. Sean Bailey, Jeffrey Silver, Justin Springer, Jared Leto, Emma Ludbrook and Steven Lisberger are the producers, with Russell Allen serving as executive producer.\n\nGrammy\u00ae-award winning rock band Nine Inch Nails composed the score for \u201cTron: Ares,\u201d and today, the band dropped \"As Alive As You Need Me To Be\" \u2014the soundtrack album\u2019s first single and the first official music from the band in five years. Listen to \"As Alive As You Need Me To Be\u201d and view the visualizer: https://nineinchnails.lnk.to/AAAYNMTB. The track is featured in the new trailer for \u201cTron: Ares.\u201d\n \n\u201cTron: Ares (Original Motion Picture Soundtrack),\u201d featuring all original music by Nine Inch Nails, will be released on September 19 via Interscope Records. The release marks the first-ever film score by the pioneering band, although bandmates Trent Reznor and Atticus Ross have composed 20 scores under their own names, winning two Oscars\u00ae, three Golden Globes\u00ae, a GRAMMY\u00ae and an Emmy\u00ae in the process.\n \nALBUM: https://NineInchNails.lnk.to/TRONAres\nSINGLE: https://NineInchNails.lnk.to/AAAYNMTB\nLYRIC VIDEO: https://youtu.be/-Sj-FmI5JfA\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Disney videos are posted: https://www.youtube.com/user/DisneysShows?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Disney shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Disney:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nInstagram: https://www.instagram.com/disney/\nFacebook: https://www.facebook.com/Disney/\nX: https://x.com/disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @marvel\n/ @StarWars\n/ @pixar\n/ @disneyplus"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9094495",
        "likeCount": "152737",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "12416"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kePHx_20Cer4j1YzSSWJfcbR-sg",
      "id": "2wK6RTM0iGw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T16:30:01Z",
        "channelId": "UCZ6x0-Cq-ZVE4AI1Dj8RDtA",
        "title": "Auto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe? @tomaskolacgaming\u200b",
        "description": "\ud83d\udc49 Nov\u00e9 sluch\u00e1tka od SteelSeries: https://steel.promo/CZ-SteelSeries-Nova-3WL-Vitek\n\n\ud83d\udc49 P\u0159ipoj se na m\u016fj GTA RP Server: https://vtkrp.cz/\n\ud83d\udc49 Discord GTA RP Serveru (nutn\u00e9 se p\u0159ipojit pro hran\u00ed): https://discord.gg/7apvEKk5Ts\n\n\ud83d\ude0dKUP SI M\u016eJ MERCH: http://www.vitekshop.cz\n\n\ud83d\udc49HLAVN\u00cd KAN\u00c1L: https://www.youtube.com/@VitekVencl\n\n\ud83d\udc49 STA\u0147 SE \u010cLENEM: https://www.youtube.com/channel/UCZ6x0-Cq-ZVE4AI1Dj8RDtA/join\n\n\ud83d\udcfaSoci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vitekvencl/\nTIK TOK: @vitvencl\n\n\ud83d\udceaBusiness mail: spoluprace@vitvencl.cz\n\nAuto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe?  @tomaskolacgaming \u200b",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wK6RTM0iGw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "V\u00edtekHraje",
        "tags": [
          "V\u00edtek",
          "vitvencl",
          "vitekvencl",
          "V\u00edtekHraje",
          "gameplay",
          "letsplay",
          "\u010desky",
          "slovesnky",
          "cz",
          "sk",
          "cz/sk",
          "czech",
          "slovakia",
          "cz letsplay",
          "\u010desky letsplay",
          "cz gameplay",
          "\u010desky gameplay",
          "Auto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe? @tomaskolacgaming \u200b",
          "auto",
          "za",
          "vs",
          "gta",
          "online",
          "vitek",
          "vitek hraje gta",
          "vitek hraje",
          "vitek hraje tomas kolac",
          "tomas",
          "kolac"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Auto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe? @tomaskolacgaming\u200b",
          "description": "\ud83d\udc49 Nov\u00e9 sluch\u00e1tka od SteelSeries: https://steel.promo/CZ-SteelSeries-Nova-3WL-Vitek\n\n\ud83d\udc49 P\u0159ipoj se na m\u016fj GTA RP Server: https://vtkrp.cz/\n\ud83d\udc49 Discord GTA RP Serveru (nutn\u00e9 se p\u0159ipojit pro hran\u00ed): https://discord.gg/7apvEKk5Ts\n\n\ud83d\ude0dKUP SI M\u016eJ MERCH: http://www.vitekshop.cz\n\n\ud83d\udc49HLAVN\u00cd KAN\u00c1L: https://www.youtube.com/@VitekVencl\n\n\ud83d\udc49 STA\u0147 SE \u010cLENEM: https://www.youtube.com/channel/UCZ6x0-Cq-ZVE4AI1Dj8RDtA/join\n\n\ud83d\udcfaSoci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vitekvencl/\nTIK TOK: @vitvencl\n\n\ud83d\udceaBusiness mail: spoluprace@vitvencl.cz\n\nAuto za $4 000 000 vs. $100 000 v GTA Online! Kdo ho vytun\u00ed l\u00e9pe?  @tomaskolacgaming \u200b"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT12M48S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "47649",
        "likeCount": "2467",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "59"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "9WVc1SyM0DTtkMtuUe2ZlQ13tUA",
      "id": "YCRe0PxK0j8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-18T08:00:06Z",
        "channelId": "UC0_PbCPSQPcnpbhPeUOO0eQ",
        "title": "Momo x Alan Murin - AURORA |Official Video|",
        "description": "Nov\u00fd album & merch n\u00e1jde\u0161 tu \u2b07\ufe0f\ud83d\udc55\ud83d\udcbf\n\u25b9 Shop Momo: https://shop.rukahore.sk/momo\n\u25b9 Stream: https://bloomdi.ffm.to/aurora\n\nMacao de Palm,\nDunajsk\u00e1 Lu\u017en\u00e1 - Nov\u00e9 Ko\u0161arisk\u00e1\nMal\u00e1 voda\nInstagram: https://www.instagram.com/macao_de_palm/\n\nFollow : MOMO\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/momo_wlk\u200b\u200b\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/MOMOakaRIVAL\u200b\u200b\n\u25b9 Stream: https://rukahore.ffm.to/momo\n\nAlan Murin\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/alanmurin\n\n\ud83c\udfac CREDITS:\nKamera: Lukas Tresor\nStrih: FXTR\nMastering: FILLIPIAN\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapn\u00fa\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky.\n\n#Momo #AlanMurin #AURORA\n\n\u00a9 2025 Ned\u00e1m Sa Oko\u0148ova\u0165, distributed by Bloomdi",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCRe0PxK0j8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCRe0PxK0j8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCRe0PxK0j8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCRe0PxK0j8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCRe0PxK0j8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TVMOMO",
        "tags": [
          "momo",
          "aurora",
          "alan murin",
          "momo alan murin",
          "momo aurora",
          "momo alan murin aurora",
          "alan murin momo",
          "alan murin aurora",
          "za tebou",
          "love",
          "sucho",
          "momo za tebou",
          "progress",
          "cool brate",
          "street report",
          "protokol",
          "karma",
          "dravec",
          "sidlisko",
          "ja som bratislava",
          "liek",
          "flexin",
          "kesh",
          "rare",
          "separ",
          "rival",
          "sam to risknem",
          "sequel of momo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Momo x Alan Murin - AURORA |Official Video|",
          "description": "Nov\u00fd album & merch n\u00e1jde\u0161 tu \u2b07\ufe0f\ud83d\udc55\ud83d\udcbf\n\u25b9 Shop Momo: https://shop.rukahore.sk/momo\n\u25b9 Stream: https://bloomdi.ffm.to/aurora\n\nMacao de Palm,\nDunajsk\u00e1 Lu\u017en\u00e1 - Nov\u00e9 Ko\u0161arisk\u00e1\nMal\u00e1 voda\nInstagram: https://www.instagram.com/macao_de_palm/\n\nFollow : MOMO\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/momo_wlk\u200b\u200b\n\u25b9 FB: https://www.facebook.com/MOMOakaRIVAL\u200b\u200b\n\u25b9 Stream: https://rukahore.ffm.to/momo\n\nAlan Murin\n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/alanmurin\n\n\ud83c\udfac CREDITS:\nKamera: Lukas Tresor\nStrih: FXTR\nMastering: FILLIPIAN\n\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapn\u00fa\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky.\n\n#Momo #AlanMurin #AURORA\n\n\u00a9 2025 Ned\u00e1m Sa Oko\u0148ova\u0165, distributed by Bloomdi"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M31S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "215155",
        "likeCount": "2606",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "48"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "27dRm_2wdh0vS7R4wDa_gx_TLQ4",
      "id": "YijjdDI15mM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:55:34Z",
        "channelId": "UCnhzkAZnYO3tAV37C7no4ow",
        "title": "*PRVN\u00cd* WIN V NOV\u00c9 CHAPTER 6 SEASON 4!!",
        "description": "Dnes tu pro V\u00e1s m\u00e1m jako druh\u00e9 dne\u0161n\u00ed videjko je\u0161t\u011b tradi\u010dn\u00ed prvn\u00ed win, d\u00edky kter\u00e9mu usuzuji, \u017ee tahle sez\u00f3na bude nejlep\u0161\u00ed sez\u00f3na v cel\u00e9 kapitole 6!!\n\n\ud83d\udc55 MERCH: https://www.alkan.shop/\nUd\u011bl\u00e1\u0161 t\u00edm radost nejen sob\u011b, ale i mn\u011b. D\u00edky za podporu. \u2764\n\nPC - https://bit.ly/AlkanPC\n\n - Vyzkou\u0161ej moje mapy ve FORTNITE -\nTOMATO PIT FFA \ud83c\udf45 - 5141-0104-2682\nPUEBLO OG FFA \ud83c\udfdc\ufe0f - 0512-7287-0131\nMEME BOX PVP \ud83d\udce6 - 0431-3048-6633\n\nP\u0159es tyto affiliate odkazy na Alzu m\u011b podpo\u0159\u00edte, p\u0159i jak\u00e9mkoliv n\u00e1kupu na str\u00e1nce. \n\nMockr\u00e1t V\u00e1m d\u011bkuju za ve\u0161kerou podporu. \u2764\n\n\u25ba Gaming PC + Streaming PC\nAlzaGameBox - Alkan edice F - 360\nhttps://bit.ly/AlkanPC\nhttps://bit.ly/AlkanPC\nhttps://bit.ly/AlkanPC\n\nMonitory pro Alza GameBox Alkan edice F - 60\nLevn\u011bj\u0161\u00ed varianta -  https://bit.ly/3vPnMaF\n+ DisplayPort - https://bit.ly/3SdL9ST\nV\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00ed varianta - https://bit.ly/3vWmL0k\n\nMonitory pro Alza GameBox Alkan edice F - 144\nLevn\u011bj\u0161\u00ed varianta -  https://bit.ly/3vWmL0k\nV\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00ed varianta - https://bit.ly/3Sw3hbI\n\nMonitory pro Alza GameBox Alkan edice F - 240\nLevn\u011bj\u0161\u00ed varianta -  https://bit.ly/47PXRwR\nV\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00ed varianta - https://bit.ly/492ZA2K\n\nMonitory pro Alza GameBox Alkan edice F - 360\nLevn\u011bj\u0161\u00ed varianta -  https://bit.ly/47PXRwR\nV\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00ed varianta - https://bit.ly/492ZA2K\n\nHern\u00ed my\u0161ka \u010c.1 - https://bit.ly/454qUeJ\nHern\u00ed my\u0161ka \u010c.2 - https://bit.ly/43yym0E\nHern\u00ed my\u0161ka \u010c.3 - https://bit.ly/3Su3DOO\nHern\u00ed my\u0161ka \u010c.4 - https://bit.ly/3Y1d0I8\nAktu\u00e1ln\u011b pou\u017e\u00edv\u00e1m tak\u00e9 nedostupnou Finalmouse  - UltralightX, velikost M\n\nHern\u00ed kl\u00e1vesnice \u010c.1 - https://bit.ly/3SS82LX\nHern\u00ed kl\u00e1vesnice \u010c.2 - https://bit.ly/3Q01lrl\nKl\u00e1vesnice ke streamovac\u00edmu PC - https://bit.ly/3pS6J5d\n\nStudiov\u00e9 sluch\u00e1tka - https://bit.ly/44wsir3\nLevn\u011bj\u0161\u00ed varianta studiov\u00fdch sluch\u00e1tek - https://bit.ly/46QaKb3\nNejlevn\u011bj\u0161\u00ed varianta sluch\u00e1tek - https://bit.ly/3rxIdGW\n\nMikrofon - https://bit.ly/3OkOPBf\nRameno na mikrofon - https://bit.ly/3NY5vxd\nKamera - https://bit.ly/3DEtgG1\nDr\u017e\u00e1k na kameru - https://bit.ly/3Ol9ENb\nStojan na kameru - https://bit.ly/3Y1GdmE\n\nNov\u00fd hern\u00ed 2k OLED monitor - https://bit.ly/4b6NGqy\nSekund\u00e1rn\u00ed monitory ke stream PC - https://bit.ly/3S9MIB1\nDr\u017e\u00e1ky monitor\u016f - https://bit.ly/4b8WjAQ\nLevn\u011bj\u0161\u00ed varianta dr\u017e\u00e1ku monitor\u016f - https://bit.ly/3vNaOtY\nHern\u00ed br\u00fdle - https://bit.ly/47Tn2hP\n\nStreamovac\u00ed karta - https://bit.ly/3KsygkT\nCam link 4k na zrcadlovou kameru - https://bit.ly/3Q4if81\nStream deck - https://bit.ly/3Dm4JVV\nSv\u011btla - https://bit.ly/3DlJweB\nLed p\u00e1sky - https://bit.ly/3OiOLlA \nLep\u0161\u00ed varianta LED p\u00e1sk\u016f - https://bit.ly/3KceE42\n\nVirtu\u00e1ln\u00ed realita - https://bit.ly/44O3kmI\n\nTelefon - https://bit.ly/4baVFD6\nKryt na telefon - https://bit.ly/3OeKlf8\n\n\n\ud83d\udcf7Moje dal\u0161\u00ed kan\u00e1ly: \nAlkanExtra\nhttps://www.youtube.com/@alkanextra5599/featured\n\n\nALKAN SHORTS\nhttps://www.youtube.com/channel/UC59Q3W1oFxsxt8rz0hrKqxQ\n\nm\u016fj creator k\u00f3d je alkan_  | #EpicPartner #Fortnite\n#Alkan_\n\n\ud83c\udfae Twitch kan\u00e1l: https://bit.ly/2xD6qiv\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://bit.ly/2J3lKdE\n\n\ud83c\udfa5 Editor: https://www.instagram.com/_bodas_/?hl=cs\n\ud83d\udc35 Grafika: https://bit.ly/2sKEJi6 \n\nNezastupuje m\u011b \u017e\u00e1dn\u00e1 agentura, pro spolupr\u00e1ci kontaktujte m\u00e9ho mana\u017eera na spoluprace@bluemilk.cz - d\u00edky!\nalkanspoluprace@gmail.com\n\nIntro song: https://www.youtube.com/watch?v=uy5pWDFq0vI",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YijjdDI15mM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YijjdDI15mM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YijjdDI15mM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YijjdDI15mM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YijjdDI15mM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Alkanhraje",
        "tags": [
          "Alkan",
          "Alkanhraje",
          "Fortnite",
          "cz",
          "sk",
          "cesky",
          "update",
          "fortnite update",
          "fortnite cz",
          "alkan fortnite",
          "alkan",
          "alkanhraje",
          "mith",
          "challenge",
          "chapter 6",
          "chapter 6 season 4",
          "season 4",
          "sezona 4",
          "alkan season 4",
          "alkan fortnite season 4",
          "alkan new season",
          "alkan chapter 6 season 4",
          "battle pass",
          "alkan nova sezona",
          "alkan new seson 4",
          "power",
          "rangers",
          "nova sezona",
          "prvn\u00ed",
          "win",
          "first",
          "alkan prvn\u00ed win",
          "alkan prvn\u00ed win chapter 6 season 4",
          "brouci",
          "bugs",
          "bug season",
          "alkan bug season",
          "new season"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "*PRVN\u00cd* WIN V NOV\u00c9 CHAPTER 6 SEASON 4!!",
          "description": "Dnes tu pro V\u00e1s m\u00e1m jako druh\u00e9 dne\u0161n\u00ed videjko je\u0161t\u011b tradi\u010dn\u00ed prvn\u00ed win, d\u00edky kter\u00e9mu usuzuji, \u017ee tahle sez\u00f3na bude nejlep\u0161\u00ed sez\u00f3na v cel\u00e9 kapitole 6!!\n\n\ud83d\udc55 MERCH: https://www.alkan.shop/\nUd\u011bl\u00e1\u0161 t\u00edm radost nejen sob\u011b, ale i mn\u011b. D\u00edky za podporu. \u2764\n\nPC - https://bit.ly/AlkanPC\n\n - Vyzkou\u0161ej moje mapy ve FORTNITE -\nTOMATO PIT FFA \ud83c\udf45 - 5141-0104-2682\nPUEBLO OG FFA \ud83c\udfdc\ufe0f - 0512-7287-0131\nMEME BOX PVP \ud83d\udce6 - 0431-3048-6633\n\nP\u0159es tyto affiliate odkazy na Alzu m\u011b podpo\u0159\u00edte, p\u0159i jak\u00e9mkoliv n\u00e1kupu na str\u00e1nce. \n\nMockr\u00e1t V\u00e1m d\u011bkuju za ve\u0161kerou podporu. \u2764\n\n\u25ba Gaming PC + Streaming PC\nAlzaGameBox - Alkan edice F - 360\nhttps://bit.ly/AlkanPC\nhttps://bit.ly/AlkanPC\nhttps://bit.ly/AlkanPC\n\nMonitory pro Alza GameBox Alkan edice F - 60\nLevn\u011bj\u0161\u00ed varianta -  https://bit.ly/3vPnMaF\n+ DisplayPort - https://bit.ly/3SdL9ST\nV\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00ed varianta - https://bit.ly/3vWmL0k\n\nMonitory pro Alza GameBox Alkan edice F - 144\nLevn\u011bj\u0161\u00ed varianta -  https://bit.ly/3vWmL0k\nV\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00ed varianta - https://bit.ly/3Sw3hbI\n\nMonitory pro Alza GameBox Alkan edice F - 240\nLevn\u011bj\u0161\u00ed varianta -  https://bit.ly/47PXRwR\nV\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00ed varianta - https://bit.ly/492ZA2K\n\nMonitory pro Alza GameBox Alkan edice F - 360\nLevn\u011bj\u0161\u00ed varianta -  https://bit.ly/47PXRwR\nV\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00ed varianta - https://bit.ly/492ZA2K\n\nHern\u00ed my\u0161ka \u010c.1 - https://bit.ly/454qUeJ\nHern\u00ed my\u0161ka \u010c.2 - https://bit.ly/43yym0E\nHern\u00ed my\u0161ka \u010c.3 - https://bit.ly/3Su3DOO\nHern\u00ed my\u0161ka \u010c.4 - https://bit.ly/3Y1d0I8\nAktu\u00e1ln\u011b pou\u017e\u00edv\u00e1m tak\u00e9 nedostupnou Finalmouse  - UltralightX, velikost M\n\nHern\u00ed kl\u00e1vesnice \u010c.1 - https://bit.ly/3SS82LX\nHern\u00ed kl\u00e1vesnice \u010c.2 - https://bit.ly/3Q01lrl\nKl\u00e1vesnice ke streamovac\u00edmu PC - https://bit.ly/3pS6J5d\n\nStudiov\u00e9 sluch\u00e1tka - https://bit.ly/44wsir3\nLevn\u011bj\u0161\u00ed varianta studiov\u00fdch sluch\u00e1tek - https://bit.ly/46QaKb3\nNejlevn\u011bj\u0161\u00ed varianta sluch\u00e1tek - https://bit.ly/3rxIdGW\n\nMikrofon - https://bit.ly/3OkOPBf\nRameno na mikrofon - https://bit.ly/3NY5vxd\nKamera - https://bit.ly/3DEtgG1\nDr\u017e\u00e1k na kameru - https://bit.ly/3Ol9ENb\nStojan na kameru - https://bit.ly/3Y1GdmE\n\nNov\u00fd hern\u00ed 2k OLED monitor - https://bit.ly/4b6NGqy\nSekund\u00e1rn\u00ed monitory ke stream PC - https://bit.ly/3S9MIB1\nDr\u017e\u00e1ky monitor\u016f - https://bit.ly/4b8WjAQ\nLevn\u011bj\u0161\u00ed varianta dr\u017e\u00e1ku monitor\u016f - https://bit.ly/3vNaOtY\nHern\u00ed br\u00fdle - https://bit.ly/47Tn2hP\n\nStreamovac\u00ed karta - https://bit.ly/3KsygkT\nCam link 4k na zrcadlovou kameru - https://bit.ly/3Q4if81\nStream deck - https://bit.ly/3Dm4JVV\nSv\u011btla - https://bit.ly/3DlJweB\nLed p\u00e1sky - https://bit.ly/3OiOLlA \nLep\u0161\u00ed varianta LED p\u00e1sk\u016f - https://bit.ly/3KceE42\n\nVirtu\u00e1ln\u00ed realita - https://bit.ly/44O3kmI\n\nTelefon - https://bit.ly/4baVFD6\nKryt na telefon - https://bit.ly/3OeKlf8\n\n\n\ud83d\udcf7Moje dal\u0161\u00ed kan\u00e1ly: \nAlkanExtra\nhttps://www.youtube.com/@alkanextra5599/featured\n\n\nALKAN SHORTS\nhttps://www.youtube.com/channel/UC59Q3W1oFxsxt8rz0hrKqxQ\n\nm\u016fj creator k\u00f3d je alkan_  | #EpicPartner #Fortnite\n#Alkan_\n\n\ud83c\udfae Twitch kan\u00e1l: https://bit.ly/2xD6qiv\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://bit.ly/2J3lKdE\n\n\ud83c\udfa5 Editor: https://www.instagram.com/_bodas_/?hl=cs\n\ud83d\udc35 Grafika: https://bit.ly/2sKEJi6 \n\nNezastupuje m\u011b \u017e\u00e1dn\u00e1 agentura, pro spolupr\u00e1ci kontaktujte m\u00e9ho mana\u017eera na spoluprace@bluemilk.cz - d\u00edky!\nalkanspoluprace@gmail.com\n\nIntro song: https://www.youtube.com/watch?v=uy5pWDFq0vI"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT14M34S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "29265",
        "likeCount": "1809",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "99"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ubiIobYmFEDXPYnM93BKklRqcg0",
      "id": "O_0Wn73AnC8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T15:00:06Z",
        "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
        "title": "Ed Sheeran - A Little More (Official Music Video)",
        "description": "'A Little More' out now: http://es.lnk.to/ALittleMoreAY\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\n\u2014\n\nDirector: Emil Nava\nCommissioner: Dan Curwin\nProduction Company: Ammolite Machine\nEP Production Company: Kerry Smart \nProducer Production Company: Mike Capon \nProduction Manager: Christine Lewis\n1st AD: RAWDON DE FRESNES\nDOP:  BENJAMIN KRACUN\nManagement: Grumpy Old Management\nLabel: Atlantic Records UK\nGrooming & Styling: Liberty Shaw & Hilary Owen\nPhotography: Mark Surridge\nBTS: Liam Pethick\nSocials: Ellie Lawrie\nClose Security: Kevin Myers & John Corbett \nEditing: Laura Cairney-Keize @ Trim Editing\nVFX: ARK Studios\nColour: Connor Coolbear @ ETC\nSound: ARK Studios\nProduction Designer: Paulina Rzeszowska \n\nLyrics\n\u2014\n\nYou think\nI was born to ruin your life\nBut you did\nMost of that before I arrived\nSome things are broken when you open the box\nSo stop this, you\u2019ve gone too far, enough is enough\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \n\n\nCause I used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nI wish you would look in the mirror cause if you did\nYou\u2019d see the problem is you, cause you\u2019re a prick\nI know that I\u2019m your scapegoat whenever the rain falls\nWhenever you slip or when you\u2019re in a dip\nI was there to lean on when I was kid\nBut now that I\u2019m an adult I see it for what it is\nI have to lock the door now fuck building a bridge\nTake all your apologies and put them in the bin\n\nAnd for your Dad\u2019s sake, please move out your Dad\u2019s place\nStop bringing drama there with your mates \nYour sister\u2019s got enough to manage on her plate\nTo worry \u2018bout you controlling your rage\nAnd one day we\u2019ll all be dead\nBut between now and then\nI never want to see you again\n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \nBut I don\u2019t \n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more \nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you \nBut every day I hate you just a little more and more and more",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Ed Sheeran",
        "tags": [
          "edsheeran",
          "ed sheeran",
          "acoustic",
          "live",
          "cover",
          "official",
          "remix",
          "official video",
          "lyrics",
          "session"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Ed Sheeran - A Little More (Official Music Video)",
          "description": "'A Little More' out now: http://es.lnk.to/ALittleMoreAY\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\n\u2014\n\nDirector: Emil Nava\nCommissioner: Dan Curwin\nProduction Company: Ammolite Machine\nEP Production Company: Kerry Smart \nProducer Production Company: Mike Capon \nProduction Manager: Christine Lewis\n1st AD: RAWDON DE FRESNES\nDOP:  BENJAMIN KRACUN\nManagement: Grumpy Old Management\nLabel: Atlantic Records UK\nGrooming & Styling: Liberty Shaw & Hilary Owen\nPhotography: Mark Surridge\nBTS: Liam Pethick\nSocials: Ellie Lawrie\nClose Security: Kevin Myers & John Corbett \nEditing: Laura Cairney-Keize @ Trim Editing\nVFX: ARK Studios\nColour: Connor Coolbear @ ETC\nSound: ARK Studios\nProduction Designer: Paulina Rzeszowska \n\nLyrics\n\u2014\n\nYou think\nI was born to ruin your life\nBut you did\nMost of that before I arrived\nSome things are broken when you open the box\nSo stop this, you\u2019ve gone too far, enough is enough\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \n\n\nCause I used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nI wish you would look in the mirror cause if you did\nYou\u2019d see the problem is you, cause you\u2019re a prick\nI know that I\u2019m your scapegoat whenever the rain falls\nWhenever you slip or when you\u2019re in a dip\nI was there to lean on when I was kid\nBut now that I\u2019m an adult I see it for what it is\nI have to lock the door now fuck building a bridge\nTake all your apologies and put them in the bin\n\nAnd for your Dad\u2019s sake, please move out your Dad\u2019s place\nStop bringing drama there with your mates \nYour sister\u2019s got enough to manage on her plate\nTo worry \u2018bout you controlling your rage\nAnd one day we\u2019ll all be dead\nBut between now and then\nI never want to see you again\n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \nBut I don\u2019t \n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more \nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you \nBut every day I hate you just a little more and more and more"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1582408",
        "likeCount": "91928",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6474"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kPFLbgoQjkCO1VeJm5LpmkVqAsY",
      "id": "2zru4biLFXY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T15:05:13Z",
        "channelId": "UCiqPpxQYod7TzkR_4-LUuNA",
        "title": "Apokalypsa ktor\u00fa mus\u00edme nafoti\u0165!",
        "description": "Kooperat\u00edvna hororov\u00e1 hra, v ktorej hr\u00e1te v t\u00edmoch 1 a\u017e 4 bezoh\u013eadn\u00fdch novin\u00e1rov, pripraven\u00fdch presk\u00fama\u0165 mesto zaplaven\u00e9 smrtiacimi tvormi, aby ste nakr\u00fatili ve\u013ekolep\u00e9 z\u00e1bery.\n\nNezabudni da\u0165 LIKE & ODBER.\n\nVidadu = https://vidadu.net/\n===========================================\nTwitch \u00bb https://www.twitch.tv/astatoro\u200b\nTiktok \u00bb https://www.tiktok.com/@astatoris\nTwitter \u00bb https://twitter.com/astatoris\u200b\nInstagram \u00bb https://www.instagram.com/asta.toro/\u200b\n===========================================\nEdit / Thumbnail : https://www.instagram.com/fi_ip/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zru4biLFXY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zru4biLFXY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zru4biLFXY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zru4biLFXY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zru4biLFXY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Astatoro",
        "tags": [
          "astatoro",
          "Astatoro",
          "cz/sk",
          "gameplay",
          "indie game",
          "indie hry",
          "horror",
          "astatoro horror",
          "indie horror",
          "headliners",
          "HEADLINERS",
          "co-op",
          "co-op horror"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Apokalypsa ktor\u00fa mus\u00edme nafoti\u0165!",
          "description": "Kooperat\u00edvna hororov\u00e1 hra, v ktorej hr\u00e1te v t\u00edmoch 1 a\u017e 4 bezoh\u013eadn\u00fdch novin\u00e1rov, pripraven\u00fdch presk\u00fama\u0165 mesto zaplaven\u00e9 smrtiacimi tvormi, aby ste nakr\u00fatili ve\u013ekolep\u00e9 z\u00e1bery.\n\nNezabudni da\u0165 LIKE & ODBER.\n\nVidadu = https://vidadu.net/\n===========================================\nTwitch \u00bb https://www.twitch.tv/astatoro\u200b\nTiktok \u00bb https://www.tiktok.com/@astatoris\nTwitter \u00bb https://twitter.com/astatoris\u200b\nInstagram \u00bb https://www.instagram.com/asta.toro/\u200b\n===========================================\nEdit / Thumbnail : https://www.instagram.com/fi_ip/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H9M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "23539",
        "likeCount": "1308",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "20"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "WCNy4pCh-JxfpLm121gaHNNAq4w",
      "id": "xhjkiGYZOpQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-26T13:01:42Z",
        "channelId": "UCVwxif7DTWqyU2bvx_JnYxw",
        "title": "Geo Da Silva & Canello - Bara Bara Bere Bere (Michel Telo -Dance Cover 2025) club extended mix",
        "description": "Dance cover remix  of the 00's, the HIT Michel Telo\n\ud83d\udd25 Streaming & Digital Stores: https://fanlink.tv/BaraBaraBereBere\n\ud83d\udc93 Youtube Playlist: https://shorturl.at/zI8yh\n\ud83d\udc9a Spotify Playlist: https://shorturl.at/8YH0R\n\ud83d\udcaf Socials & Contact: https://linktr.ee/geodasilva\n\ud83d\udce2 Subscribe & turn on the YT \ud83d\udd14 : https://goo.gl/5wB1gi\u200b\n\ud83c\udf10 Super Offers: https://beacons.ai/geodasilva\n\ud83e\udd70 Come to my club: https://shorturl.at/1taQm\n\n\u260e MANAGEMENT GEO DA SILVA:\n\u2705 Represented by Ioana-Dariana ('39 \ud835\udc34\ud835\udc37 \ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66.)\n\u2705 Music & Booking events: 0040.784.823.613  \n\u2705 E-mail: officialgeodasilva@gmail.com\n\nVideo Montage by: '39 \ud835\udc34\ud835\udc37 \ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66:\nFootage from:\nhttps://www.pexels.com\nhttps://www.freepik.com\n\n#micheltel\u00f3 #geodasilva #barabaraberebere \n\nMusic by: Levi de Oliveira Silva and Dorgival Dantas\nInstrumental, Mix & Master: \nGeo Da Silva's Music Studio Team\n\n\u00a9 Sony/ATV Discos Music Publ Sdr \nProducoes E Edicoes Musica\n\u2117 Geo Da Silva Music 2025 \nofficialgeodasilva@gmail.com\n\n\ud83c\udfa7 Follow GeoDaSilva :\nYoutube: https://goo.gl/7uedHV\nSpotify: https://shorturl.at/zNW79\nFacebook: https://goo.gl/F1FoAW\nInstagram:https://www.instagram.com/geodasilva\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@geodasilvaofficial\n\n\ud83c\udfa7 Follow Canello Music :\nhttps://www.facebook.com/CanelloMusic\nhttps://www.instagram.com/officialcanello/\n\n\u2117 Geo Da Silva Music 2025 All rights reserved.\nFor licensing: officialgeodasilva@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhjkiGYZOpQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhjkiGYZOpQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhjkiGYZOpQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhjkiGYZOpQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhjkiGYZOpQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Geo Da Silva Music",
        "tags": [
          "Muzyka Dance",
          "Hity Dance",
          "Dance Polska",
          "Tanz Musik 2025",
          "Club Music Germany",
          "T\u00e1nc Zene",
          "Elektronikus Zene 2025",
          "Dance H\u00edrek",
          "Musica Dance",
          "Dance Italiana",
          "\u0422\u0430\u043d\u0446\u0435\u0432\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u041c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430",
          "\u0422\u0430\u043d\u0446\u044b 2024",
          "\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u041c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430 2025",
          "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0422\u0430\u043d\u0435\u0446 2025",
          "Dance Hits 2025",
          "Geo Da Silva 2025",
          "God",
          "Dumnezeu",
          "Ibiza 2025",
          "dance music 2024",
          "muzyka nowo\u015bci",
          "deutsche hits 2025",
          "dance zene 2025",
          "hits dance 2025",
          "edm 2025",
          "house music 2025",
          "geodasilva music",
          "michel telo",
          "brasil",
          "bara bara bere bere"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Geo Da Silva & Canello - Bara Bara Bere Bere (Michel Telo -Dance Cover 2025) club extended mix",
          "description": "Dance cover remix  of the 00's, the HIT Michel Telo\n\ud83d\udd25 Streaming & Digital Stores: https://fanlink.tv/BaraBaraBereBere\n\ud83d\udc93 Youtube Playlist: https://shorturl.at/zI8yh\n\ud83d\udc9a Spotify Playlist: https://shorturl.at/8YH0R\n\ud83d\udcaf Socials & Contact: https://linktr.ee/geodasilva\n\ud83d\udce2 Subscribe & turn on the YT \ud83d\udd14 : https://goo.gl/5wB1gi\u200b\n\ud83c\udf10 Super Offers: https://beacons.ai/geodasilva\n\ud83e\udd70 Come to my club: https://shorturl.at/1taQm\n\n\u260e MANAGEMENT GEO DA SILVA:\n\u2705 Represented by Ioana-Dariana ('39 \ud835\udc34\ud835\udc37 \ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66.)\n\u2705 Music & Booking events: 0040.784.823.613  \n\u2705 E-mail: officialgeodasilva@gmail.com\n\nVideo Montage by: '39 \ud835\udc34\ud835\udc37 \ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66:\nFootage from:\nhttps://www.pexels.com\nhttps://www.freepik.com\n\n#micheltel\u00f3 #geodasilva #barabaraberebere \n\nMusic by: Levi de Oliveira Silva and Dorgival Dantas\nInstrumental, Mix & Master: \nGeo Da Silva's Music Studio Team\n\n\u00a9 Sony/ATV Discos Music Publ Sdr \nProducoes E Edicoes Musica\n\u2117 Geo Da Silva Music 2025 \nofficialgeodasilva@gmail.com\n\n\ud83c\udfa7 Follow GeoDaSilva :\nYoutube: https://goo.gl/7uedHV\nSpotify: https://shorturl.at/zNW79\nFacebook: https://goo.gl/F1FoAW\nInstagram:https://www.instagram.com/geodasilva\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@geodasilvaofficial\n\n\ud83c\udfa7 Follow Canello Music :\nhttps://www.facebook.com/CanelloMusic\nhttps://www.instagram.com/officialcanello/\n\n\u2117 Geo Da Silva Music 2025 All rights reserved.\nFor licensing: officialgeodasilva@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M16S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "179661",
        "likeCount": "1230",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "13"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vFLHetLoZtX8Y7jOGcrOvNt7z58",
      "id": "J3XRlv-hzPY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T06:00:23Z",
        "channelId": "UCetPKBY7gqLbS3th07d4JLw",
        "title": "Na\u0161el jsem NEJBOHAT\u0160\u00cdHO Hr\u00e1\u010de v Minecraftu",
        "description": "XMP MERCH + SOUT\u011a\u017d na https://xmp.lol/ \n\nNa\u0161el jsem NEJBOHAT\u0160\u00cdHO Hr\u00e1\u010de v Minecraftu\n\n\nD\u011bkuji moc MineHubu za SERVER! mc.minehub.cz\n\nEdit: https://www.instagram.com/michaaal.m/\nN\u00e1hledovka:  https://www.instagram.com/hellol_design/\nD\u011bkuji v\u0161em co se pod\u00edleli na videu.\n\nDiscord XMP: https://discord.com/invite/xmp\n\nXMP SERIAL: https://youtube.com/playlist?list=PLyJxqDNoLbVzyCTkk7pUjQK6XDIThJuAF&si=EOnSm9aKv-3PcF9b\n\nSONGY VE VIDE\u00cdCH: https://www.epidemicsound.com/referral/z0i9ig\nInstagram: https://www.instagram.com/xplej/",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3XRlv-hzPY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3XRlv-hzPY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3XRlv-hzPY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3XRlv-hzPY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Plej",
        "tags": [
          "Na\u0161el jsem NEJBOHAT\u0160\u00cdHO Hr\u00e1\u010de v Minecraftu",
          "Na\u0161el",
          "jsem",
          "NEJBOHAT\u0160\u00cdHO",
          "Hr\u00e1\u010de",
          "v minecraftu",
          "minecraft",
          "cz",
          "sk",
          "xplay",
          "xplayy",
          "dareos",
          "diern",
          "xmp",
          "sir",
          "yakari",
          "m\u011bsto",
          "uv\u011bznili",
          "m\u011b",
          "zak\u00e1zan\u00e9m",
          "v\u011bzen\u00ed",
          "utekl",
          "z nejhor\u0161\u00edho",
          "m\u011bsta",
          "kr\u00e1lovstv\u00ed",
          "plej",
          "olej",
          "minecraft hrace"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Na\u0161el jsem NEJBOHAT\u0160\u00cdHO Hr\u00e1\u010de v Minecraftu",
          "description": "XMP MERCH + SOUT\u011a\u017d na https://xmp.lol/ \n\nNa\u0161el jsem NEJBOHAT\u0160\u00cdHO Hr\u00e1\u010de v Minecraftu\n\n\nD\u011bkuji moc MineHubu za SERVER! mc.minehub.cz\n\nEdit: https://www.instagram.com/michaaal.m/\nN\u00e1hledovka:  https://www.instagram.com/hellol_design/\nD\u011bkuji v\u0161em co se pod\u00edleli na videu.\n\nDiscord XMP: https://discord.com/invite/xmp\n\nXMP SERIAL: https://youtube.com/playlist?list=PLyJxqDNoLbVzyCTkk7pUjQK6XDIThJuAF&si=EOnSm9aKv-3PcF9b\n\nSONGY VE VIDE\u00cdCH: https://www.epidemicsound.com/referral/z0i9ig\nInstagram: https://www.instagram.com/xplej/"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2H18M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "42051",
        "likeCount": "2413",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "333"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ktTqZXBc2Mu2JcE6X83JEBN4R-U",
      "id": "Jn31z3qXsnU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T16:00:07Z",
        "channelId": "UCKRVvPGs8FQj3IphYV6pkJA",
        "title": "Tom\u00e1\u0161 Botl\u00f3 x Mate Palasti - CHCEM TI POVEDA\u0164 (OFFICIAL VIDEO)",
        "description": "Novinka \"CHCEM TI POVEDA\u0164\" je online v\u0161ade:\n\u25b9 Stream : https://bloomdi.ffm.to/chcemtipovedat\n\nFOLLOW: Tom\u00e1\u0161 Botl\u00f3 \n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/tomas_botlo\n\u25b9 FB: https://m.facebook.com/TomasBotloOfficial\n\u25b9 TikTok : https://www.tiktok.com/@tomasbotlo11\n\nM\u00e1te Palasti \n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/mate_palasti\n\nZolt\u00e1n Balogh - kl\u00e1vesov\u00e9 n\u00e1stroje, aran\u017e \n\u25b9 IG: https://instagram.com/zoltanbmusic?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nText - Rigoboss, Tom\u00e1\u0161 Botl\u00f3, \n \u25b9 IG https://www.instagram.com/rigoboss_rbsound\n\nGitary - Mate Palasti, Tom\u00e1\u0161 Botl\u00f3 \nMix/Master - Marek \u0160urin \n\u0160tudio - SoundByTom\u00e1\u0161Botl\u00f3 \n\nVideo by - Andel Daniel \n\u25b9 IG https://www.instagram.com/daniel_andel\n\nHrali :\nBarbora Exnerova \n\u25b9 IG https://www.instagram.com/barboraexnerova_be\nTom\u00e1\u0161 Hepal \n\u25b9 IG https://www.instagram.com/hepy.tom_fit\n\ncover by - E Agora \n\n\u23f0 Booking: botlotomas@gmail.com\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapn\u00fa\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#TomasBotlo #MatePalasti #ChcemTiPovedat",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jn31z3qXsnU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jn31z3qXsnU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jn31z3qXsnU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jn31z3qXsnU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jn31z3qXsnU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tom\u00e1\u0161 Botl\u00f3",
        "tags": [
          "tomas botlo",
          "mate palasti",
          "chcem ti povedat",
          "tomas botlo chcem ti povedat",
          "tomas botlo mate palasti",
          "mate palasti tomas botlo",
          "palasti mate",
          "mama otec",
          "caro",
          "basen",
          "rom",
          "sen",
          "chcem ti poveda\u0165",
          "Tom\u00e1\u0161",
          "Botl\u00f3",
          "zijem s hudbou",
          "Sen"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Tom\u00e1\u0161 Botl\u00f3 x Mate Palasti - CHCEM TI POVEDA\u0164 (OFFICIAL VIDEO)",
          "description": "Novinka \"CHCEM TI POVEDA\u0164\" je online v\u0161ade:\n\u25b9 Stream : https://bloomdi.ffm.to/chcemtipovedat\n\nFOLLOW: Tom\u00e1\u0161 Botl\u00f3 \n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/tomas_botlo\n\u25b9 FB: https://m.facebook.com/TomasBotloOfficial\n\u25b9 TikTok : https://www.tiktok.com/@tomasbotlo11\n\nM\u00e1te Palasti \n\u25b9 IG: https://www.instagram.com/mate_palasti\n\nZolt\u00e1n Balogh - kl\u00e1vesov\u00e9 n\u00e1stroje, aran\u017e \n\u25b9 IG: https://instagram.com/zoltanbmusic?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nText - Rigoboss, Tom\u00e1\u0161 Botl\u00f3, \n \u25b9 IG https://www.instagram.com/rigoboss_rbsound\n\nGitary - Mate Palasti, Tom\u00e1\u0161 Botl\u00f3 \nMix/Master - Marek \u0160urin \n\u0160tudio - SoundByTom\u00e1\u0161Botl\u00f3 \n\nVideo by - Andel Daniel \n\u25b9 IG https://www.instagram.com/daniel_andel\n\nHrali :\nBarbora Exnerova \n\u25b9 IG https://www.instagram.com/barboraexnerova_be\nTom\u00e1\u0161 Hepal \n\u25b9 IG https://www.instagram.com/hepy.tom_fit\n\ncover by - E Agora \n\n\u23f0 Booking: botlotomas@gmail.com\n\ud83d\udd14 Nezabudni si zapn\u00fa\u0165 notifik\u00e1cie pre \u010fal\u0161ie novinky\n\n#TomasBotlo #MatePalasti #ChcemTiPovedat"
        },
        "defaultAudioLanguage": "sk"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2652",
        "likeCount": "202",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "FQ4-FLQxtb-Jc13fHNpaeJylrIg",
      "id": "dlxK2XxwuCw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:28:05Z",
        "channelId": "UCW9xWtZWBuPTR8Wl8vX2pnA",
        "title": "He ll oooooooooo      Pre info pis do chatu   !mato  !matobic  !donate  !dc",
        "description": "Donate link:  https://streamlabs.com/2sekundovymato\n\n\u27a1\ufe0fV\u0161etky socials, bonusy, s\u00fa\u0165a\u017ee atd: https://linktr.ee/2sekundovymato\n\nPro\u0165\u00e1ky objedn\u00e1\u0161 tu: https://www.matobic.sk/\nTwitter: https://twitter.com/2sekundovymato\nInstagram: https://www.instagram.com/martinbulica\nDiscord: https://discord.com/invite/mato\n\n\ud83c\udfa5Videa\nV\u0161etky reakcie: https://www.youtube.com/playlist?list...\nMomenty zo streamov: https://www.youtube.com/watch?v=Sp8q7...\n\n#2SekundovyMato #live #matow",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlxK2XxwuCw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlxK2XxwuCw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlxK2XxwuCw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlxK2XxwuCw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlxK2XxwuCw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "2SekundovyMato",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "sk",
        "localized": {
          "title": "He ll oooooooooo      Pre info pis do chatu   !mato  !matobic  !donate  !dc",
          "description": "Donate link:  https://streamlabs.com/2sekundovymato\n\n\u27a1\ufe0fV\u0161etky socials, bonusy, s\u00fa\u0165a\u017ee atd: https://linktr.ee/2sekundovymato\n\nPro\u0165\u00e1ky objedn\u00e1\u0161 tu: https://www.matobic.sk/\nTwitter: https://twitter.com/2sekundovymato\nInstagram: https://www.instagram.com/martinbulica\nDiscord: https://discord.com/invite/mato\n\n\ud83c\udfa5Videa\nV\u0161etky reakcie: https://www.youtube.com/playlist?list...\nMomenty zo streamov: https://www.youtube.com/watch?v=Sp8q7...\n\n#2SekundovyMato #live #matow"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5H47M50S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "18339",
        "likeCount": "689",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "O49--rAkliFrExOo8HucK8cDZY8",
      "id": "Kb5qMCzNmjE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-10T12:00:48Z",
        "channelId": "UCjIl8ztAFLTiZkhvgaiOoow",
        "title": "Kali x Alan Murin x Peter Pann - PAPAPA |Official video|",
        "description": "Predaj l\u00edstkov na spolo\u010dn\u00e9 \u201c\u017dIVIJ\u00d3 TOUR 2025\u201d n\u00e1jde\u0161 na WWW.TICKETPORTAL.SK\n\nhttps://www.ticketportal.sk/event/KALI-ALAN-MURIN-PETER-PANN-ZIVIJO-TOUR-2025-303326\n\nVydavatelstvo:\nKALI RECORDS : https://www.instagram.com/kali_records_official?igsh=eWtxaXV4YWRweG10\n\nMana\u017e\u00e9r:\nMIROSLAV \u010cIMO : https://www.instagram.com/miroslav_cimo?igsh=aXp1dGdwcHFiMDk4\nKLAUDIA \u010cIMOV\u00c1 : https://www.instagram.com/claudia_love_official?igsh=bTJ0MWRwcHpidDl4\n\nRap/spev:\nKALI : https://instagram.com/dezertkalimusic?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\nALAN MURIN : https://www.instagram.com/alanmurin?igsh=MTB1dzFvdzBza2Rscg==\n\nHudba:\nPETER PANN : https://www.instagram.com/djpeterpann?igsh=cWs5a3d2aDhubW85\n\nGitara: \nPETER BUL\u00cdK : https://www.instagram.com/peto_bulik2022?igsh=MXE1ZGVsMHg1ZHk2Yw==\n\nTane\u010dn\u00ed\u010dky:\n-SABROSURA DANCE STUDIO\nhttps://www.instagram.com/sabrosura_dance_studio_?igsh=MW1hYXVtb2E2dzRnMg==\n\nLILLIAN PO\u017dGAY: https://www.instagram.com/lillianpozgay?igsh=bGlmOWc1dnNzd3Q=\n\nJASM\u00cdNA POL\u00c1KOV\u00c1 : https://www.instagram.com/jasminapolakova?igsh=MnVzMW8yeW5zcDdi\n\nNIKOLA DUD\u00c1\u0160OV\u00c1: https://www.instagram.com/nicole_mldc?igsh=OTIxcHNtcGhrNTE5\n\nREBECA DUD\u00c1\u0160OV\u00c1: https://www.instagram.com/r_dudasova?igsh=Z3JqNHZtMnhvcjRw\n\nNA\u010eA MUSILOV\u00c1: https://www.instagram.com/nada_musilova?igsh=a2J0OGpmMmtwajJy\n\nBENEDIKA P\u00c1TEK: https://www.instagram.com/benedikapatek?igsh=MTM4dGtuazVnaGpmZg==\n\nZvuk : \nMAREK \u0160URIN : https://www.instagram.com/marek_surin?igsh=MWFxenU0bXFmZDYwbQ==\n\n R\u00e9\u017eia, kamera a strih:\nLARA SABOLOV\u00c1 : https://www.instagram.com/lara_legend?igsh=MWkwZWFneW82c24wMQ%3D%3D&utm_source=qr\n\nProdukcia:\n\u0160TEFAN ENRIKO BEZ\u00c1K : https://www.instagram.com/encobez?igsh=MXdoZWZhdHhqd3lzag==\n\nStyling: \nLILLIAN PO\u017dGAY : https://www.instagram.com/lillianpozgay?igsh=MWhnZzZyYTFlamRvdA==\n\nGaffer:\nMAREK RAFFO RAFFAY\n\nAsistenti kamery a dron:\nRADIM TOMEK\nFILIP HRMO\n\nColor grading:\nJURAJ STAR\u00c1\u010cEK \n\n\u0160peci\u00e1lne po\u010fakovanie:\n\nFILMARINA\n\n\u010cAJOV\u0147A V PODZEM\u00cd",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kb5qMCzNmjE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kb5qMCzNmjE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kb5qMCzNmjE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kb5qMCzNmjE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kb5qMCzNmjE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KALI RECORDS",
        "tags": [
          "Kali",
          "Alan",
          "Murin",
          "Papapa",
          "\u017divij\u00f3",
          "L\u00fa\u010dime",
          "Sa",
          "\u0160alalaj",
          "Ty a ja",
          "Peter",
          "Pann",
          "EP"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Kali x Alan Murin x Peter Pann - PAPAPA |Official video|",
          "description": "Predaj l\u00edstkov na spolo\u010dn\u00e9 \u201c\u017dIVIJ\u00d3 TOUR 2025\u201d n\u00e1jde\u0161 na WWW.TICKETPORTAL.SK\n\nhttps://www.ticketportal.sk/event/KALI-ALAN-MURIN-PETER-PANN-ZIVIJO-TOUR-2025-303326\n\nVydavatelstvo:\nKALI RECORDS : https://www.instagram.com/kali_records_official?igsh=eWtxaXV4YWRweG10\n\nMana\u017e\u00e9r:\nMIROSLAV \u010cIMO : https://www.instagram.com/miroslav_cimo?igsh=aXp1dGdwcHFiMDk4\nKLAUDIA \u010cIMOV\u00c1 : https://www.instagram.com/claudia_love_official?igsh=bTJ0MWRwcHpidDl4\n\nRap/spev:\nKALI : https://instagram.com/dezertkalimusic?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\nALAN MURIN : https://www.instagram.com/alanmurin?igsh=MTB1dzFvdzBza2Rscg==\n\nHudba:\nPETER PANN : https://www.instagram.com/djpeterpann?igsh=cWs5a3d2aDhubW85\n\nGitara: \nPETER BUL\u00cdK : https://www.instagram.com/peto_bulik2022?igsh=MXE1ZGVsMHg1ZHk2Yw==\n\nTane\u010dn\u00ed\u010dky:\n-SABROSURA DANCE STUDIO\nhttps://www.instagram.com/sabrosura_dance_studio_?igsh=MW1hYXVtb2E2dzRnMg==\n\nLILLIAN PO\u017dGAY: https://www.instagram.com/lillianpozgay?igsh=bGlmOWc1dnNzd3Q=\n\nJASM\u00cdNA POL\u00c1KOV\u00c1 : https://www.instagram.com/jasminapolakova?igsh=MnVzMW8yeW5zcDdi\n\nNIKOLA DUD\u00c1\u0160OV\u00c1: https://www.instagram.com/nicole_mldc?igsh=OTIxcHNtcGhrNTE5\n\nREBECA DUD\u00c1\u0160OV\u00c1: https://www.instagram.com/r_dudasova?igsh=Z3JqNHZtMnhvcjRw\n\nNA\u010eA MUSILOV\u00c1: https://www.instagram.com/nada_musilova?igsh=a2J0OGpmMmtwajJy\n\nBENEDIKA P\u00c1TEK: https://www.instagram.com/benedikapatek?igsh=MTM4dGtuazVnaGpmZg==\n\nZvuk : \nMAREK \u0160URIN : https://www.instagram.com/marek_surin?igsh=MWFxenU0bXFmZDYwbQ==\n\n R\u00e9\u017eia, kamera a strih:\nLARA SABOLOV\u00c1 : https://www.instagram.com/lara_legend?igsh=MWkwZWFneW82c24wMQ%3D%3D&utm_source=qr\n\nProdukcia:\n\u0160TEFAN ENRIKO BEZ\u00c1K : https://www.instagram.com/encobez?igsh=MXdoZWZhdHhqd3lzag==\n\nStyling: \nLILLIAN PO\u017dGAY : https://www.instagram.com/lillianpozgay?igsh=MWhnZzZyYTFlamRvdA==\n\nGaffer:\nMAREK RAFFO RAFFAY\n\nAsistenti kamery a dron:\nRADIM TOMEK\nFILIP HRMO\n\nColor grading:\nJURAJ STAR\u00c1\u010cEK \n\n\u0160peci\u00e1lne po\u010fakovanie:\n\nFILMARINA\n\n\u010cAJOV\u0147A V PODZEM\u00cd"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "634375",
        "likeCount": "4378",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "118"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0sYEpDRbjsq1LHRgcClbOwjh8fM",
      "id": "wShAKizO7L0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T15:01:51Z",
        "channelId": "UCoEoF7jjvME-lo-sg6kTWyQ",
        "title": "Pou\u017eil jsem MINI HACK, abych OKRADL sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY v Roblox STEAL A BRAINROT!",
        "description": "Pou\u017eil jsem MINI HACK, abych OKRADL sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY v Roblox STEAL A BRAINROT!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska Bouchal UKRADNE BRAINROTY sv\u00fdm KAMAR\u00c1D\u016eM pomoc\u00ed MINI HACKU v Robloxu...\nSleduj a uvid\u00ed\u0161 jak to dopadne!\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wShAKizO7L0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "bouchaL Roblox",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Pou\u017eil jsem MINI HACK, abych OKRADL sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY v Roblox STEAL A BRAINROT!",
          "description": "Pou\u017eil jsem MINI HACK, abych OKRADL sv\u00e9 KAMAR\u00c1DY v Roblox STEAL A BRAINROT!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska Bouchal UKRADNE BRAINROTY sv\u00fdm KAMAR\u00c1D\u016eM pomoc\u00ed MINI HACKU v Robloxu...\nSleduj a uvid\u00ed\u0161 jak to dopadne!\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT29M54S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "45498",
        "likeCount": "1083",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "40"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "0JOOLZDvkGWqg3Mr8NscMmymypc",
      "id": "1ydeiDwdgRs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T17:00:06Z",
        "channelId": "UC04pLdkDYEGqMoTPjI347Ig",
        "title": "Lucie B\u00edl\u00e1 - Oby\u010dejn\u00e1 holka (ofici\u00e1ln\u00ed videoklip)",
        "description": "Web \u25ba https://luciebila.com/ \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/luciebila\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/luciebila/   \nDivadlo Lucie B\u00edl\u00e9 \u25ba https://www.divadloluciebile.cz\nStreaming & download \u25ba https://LucieBila.lnk.to/ObycejnaHolkaID\n\nProducent: Lucie B\u00edl\u00e1\nN\u00e1m\u011bt: Lucie B\u00edl\u00e1\nRe\u017eie: Patrik \u010cernoch\nKamera a st\u0159ih: Patrik \u010cernoch \nAsistent kamery: Filip Kratochv\u00edl\n\nHraj\u00ed:\nLucie B\u00edl\u00e1 \nPok\u00e1\u010d\nRadek Filipi\nKate\u0159ina Pechov\u00e1 \nMark\u00e9ta Poul\u00ed\u010dkov\u00e1 alias MAKY\nPatrik \u010cernoch\n\nOby\u010dejn\u00e1 holka (text):\nM\u00e1m b\u00fdt hezk\u00e1 a ne zas moc,\nm\u00e1m b\u00fdt \u0161t\u00edhl\u00e1 a ne na kost.\nM\u00e1m m\u00edt nava\u0159eno, celej den uklizeno,\nneb\u00fdt moc chytr\u00e1 ale ne \u00fapln\u011b vymeteno.\n\nM\u00e1m b\u00fdt sexy i r\u00e1no v p\u011bt,\nm\u00edt \u010das pro sebe, ale hned odpov\u011bd\u011bt.\nM\u00e1m um\u011bt \u0159\u00edkat ne, ale kdy\u017e ne\u0159eknu ano,\ntak po\u010dkejte, co si zas p\u0159e\u010dtete r\u00e1no.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nJe to hanba, kdy\u017e pozd\u011b p\u0159ijdu,\nb\u011bda, jak na stehn\u011b najdou celulitidu.\nB\u00fdt po\u0159\u00e1d mil\u00e1 ni\u010d\u00edm nezka\u017een\u00e1,\nnen\u00ed to sranda b\u00fdt dneska \u017eena.\n\nM\u00edt mu\u017ee, s kter\u00fdm na rande chod\u00edm,\nale kdy kdy\u017e ten den nem\u00e1 po\u0159\u00e1d sto hodin.\nNem\u00edt sv\u00fd n\u00e1zory, s \u00fasm\u011bvem k\u00fdvat,\nta B\u00edl\u00e1 by fakt m\u011bla rad\u0161i jen zp\u00edvat.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nM\u00e1m daleko do Madonny,\nnepasuju do \u0161ablony,\ntak jestli to m\u00e1\u0161 jako j\u00e1,\nla-la-la, la-la-la.\n\nTak zp\u00edvej se mnou tyhle t\u00f3ny,\npro v\u0161echny, co necht\u011bj bejt klony,\njsi p\u0159esn\u011b takov\u00e1,\nla-la-la, la-la-la.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nOby\u010dejn\u00e1\n\u017d\u00edt a sm\u00e1t se\nOb\u010das l\u00edtat, aspo\u0148 kr\u00e1tce\nOby\u010dejn\u00e1\nHolka, dneska \u017eena\nNen\u00ed sranda b\u00fdt dnes \u017eena\n\nHudba a text: Pok\u00e1\u010d\nLucie B\u00edl\u00e1: zp\u011bv\nHudebn\u00ed producent: Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek\n \nNahr\u00e1li:\nAdri\u00e1n L\u00ed\u0161ka: bic\u00ed \nMartin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek: kytara, basa, programming\nLucie B\u00edl\u00e1 a Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek: vok\u00e1ly\nMix: Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek\nMastering: Miroslav Chy\u0161ka\nNato\u010deno: ve studiu Littlebeat v Bratislav\u011b\n\nPod\u011bkov\u00e1n\u00ed: the Item  https://www.instagram.com/itemprague/\n\n\u00a9 2025 SUPRAPHON a.s.\n\n#luciebila #obycejnaholka #pokac",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ydeiDwdgRs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Lucie B\u00edl\u00e1",
        "tags": [
          "Lucie Bila",
          "Lucie B\u00edl\u00e1",
          "Lucka B\u00edl\u00e1",
          "Lucka Bila",
          "bila",
          "bila lucie",
          "bila lucka",
          "oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "lucie b\u00edl\u00e1 oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "b\u00edl\u00e1 oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "holka",
          "oby\u010dejn\u00e1",
          "lucka b\u00edl\u00e1 oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "Oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "Pok\u00e1\u010d",
          "Lucie B\u00edl\u00e1 Oby\u010dejn\u00e1 holka",
          "ofici\u00e1ln\u00ed videoklip",
          "\u010desk\u00e1 hudba",
          "pop",
          "\u010desk\u00fd pop",
          "nov\u00e1 \u010desk\u00e1 hudba 2025",
          "hudebn\u00ed novinky 2025",
          "Martin MAXO \u0160r\u00e1mek",
          "Radek Filipi",
          "Supraphon",
          "Mark\u00e9ta Poul\u00ed\u010dkov\u00e1 MAKY",
          "p\u00edsni\u010dk\u00e1\u0159",
          "Pokac",
          "ceska hudba",
          "ceske pisnicky",
          "official music video"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Lucie B\u00edl\u00e1 - Oby\u010dejn\u00e1 holka (ofici\u00e1ln\u00ed videoklip)",
          "description": "Web \u25ba https://luciebila.com/ \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/luciebila\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/luciebila/   \nDivadlo Lucie B\u00edl\u00e9 \u25ba https://www.divadloluciebile.cz\nStreaming & download \u25ba https://LucieBila.lnk.to/ObycejnaHolkaID\n\nProducent: Lucie B\u00edl\u00e1\nN\u00e1m\u011bt: Lucie B\u00edl\u00e1\nRe\u017eie: Patrik \u010cernoch\nKamera a st\u0159ih: Patrik \u010cernoch \nAsistent kamery: Filip Kratochv\u00edl\n\nHraj\u00ed:\nLucie B\u00edl\u00e1 \nPok\u00e1\u010d\nRadek Filipi\nKate\u0159ina Pechov\u00e1 \nMark\u00e9ta Poul\u00ed\u010dkov\u00e1 alias MAKY\nPatrik \u010cernoch\n\nOby\u010dejn\u00e1 holka (text):\nM\u00e1m b\u00fdt hezk\u00e1 a ne zas moc,\nm\u00e1m b\u00fdt \u0161t\u00edhl\u00e1 a ne na kost.\nM\u00e1m m\u00edt nava\u0159eno, celej den uklizeno,\nneb\u00fdt moc chytr\u00e1 ale ne \u00fapln\u011b vymeteno.\n\nM\u00e1m b\u00fdt sexy i r\u00e1no v p\u011bt,\nm\u00edt \u010das pro sebe, ale hned odpov\u011bd\u011bt.\nM\u00e1m um\u011bt \u0159\u00edkat ne, ale kdy\u017e ne\u0159eknu ano,\ntak po\u010dkejte, co si zas p\u0159e\u010dtete r\u00e1no.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nJe to hanba, kdy\u017e pozd\u011b p\u0159ijdu,\nb\u011bda, jak na stehn\u011b najdou celulitidu.\nB\u00fdt po\u0159\u00e1d mil\u00e1 ni\u010d\u00edm nezka\u017een\u00e1,\nnen\u00ed to sranda b\u00fdt dneska \u017eena.\n\nM\u00edt mu\u017ee, s kter\u00fdm na rande chod\u00edm,\nale kdy kdy\u017e ten den nem\u00e1 po\u0159\u00e1d sto hodin.\nNem\u00edt sv\u00fd n\u00e1zory, s \u00fasm\u011bvem k\u00fdvat,\nta B\u00edl\u00e1 by fakt m\u011bla rad\u0161i jen zp\u00edvat.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nM\u00e1m daleko do Madonny,\nnepasuju do \u0161ablony,\ntak jestli to m\u00e1\u0161 jako j\u00e1,\nla-la-la, la-la-la.\n\nTak zp\u00edvej se mnou tyhle t\u00f3ny,\npro v\u0161echny, co necht\u011bj bejt klony,\njsi p\u0159esn\u011b takov\u00e1,\nla-la-la, la-la-la.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\nco se chce bavit, \u017e\u00edt a sm\u00e1t.\nA jestli se na to nechce\u0161 koukat,\nnikdo t\u011b nenut\u00ed tu st\u00e1t.\nJsem jenom oby\u010dejn\u00e1 holka,\njen ob\u010das l\u00edt\u00e1m v oblac\u00edch.\nNe\u017e abych do kouta si stoupla,\nto rad\u0161i budu v\u0161em pro sm\u00edch.\n\nOby\u010dejn\u00e1\n\u017d\u00edt a sm\u00e1t se\nOb\u010das l\u00edtat, aspo\u0148 kr\u00e1tce\nOby\u010dejn\u00e1\nHolka, dneska \u017eena\nNen\u00ed sranda b\u00fdt dnes \u017eena\n\nHudba a text: Pok\u00e1\u010d\nLucie B\u00edl\u00e1: zp\u011bv\nHudebn\u00ed producent: Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek\n \nNahr\u00e1li:\nAdri\u00e1n L\u00ed\u0161ka: bic\u00ed \nMartin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek: kytara, basa, programming\nLucie B\u00edl\u00e1 a Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek: vok\u00e1ly\nMix: Martin \u201cMAXO\u201d \u0160r\u00e1mek\nMastering: Miroslav Chy\u0161ka\nNato\u010deno: ve studiu Littlebeat v Bratislav\u011b\n\nPod\u011bkov\u00e1n\u00ed: the Item  https://www.instagram.com/itemprague/\n\n\u00a9 2025 SUPRAPHON a.s.\n\n#luciebila #obycejnaholka #pokac"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "260443",
        "likeCount": "7200",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "244"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "jA6-eLH2kvLUC3REvX1WT0sqRcY",
      "id": "-NKFgKlgEDs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T10:00:00Z",
        "channelId": "UC8o13lZCHWbnVzUTv5BEB9g",
        "title": "JAK VYCVI\u010cIT DRAKA V ROBLOXU",
        "description": "zvl\u00e1dnu to?\nBaby Blue mikina: https://www.riderkoomerch.cz/baby-blue-mikina-unisex/\n\nSleduj m\u011b jinde:\n\u279cDruh\u00fd kan\u00e1l - https://bit.ly/39ALXL7\n\u279cInstagram - https://www.instagram.com/riderkoo\n\u279cTikTok - @riderkoofficial\n\u279cRoblox profil - https://www.roblox.com/users/657668308/profile\n\nRoblox oble\u010den\u00ed: https://bit.ly/3oMFliR\nMoje Roblox skupina: https://bit.ly/378zBKb\nKup si \u010dlenstv\u00ed a z\u00edskej super v\u00fdhody! \u279c https://bit.ly/2VGsv8U\n \nE-mail na spolupr\u00e1ce - RiZiPlaysTVOfficial@seznam.cz\n\nVycvi\u010d si sv\u00e9ho draka taky.\n\nHraj \"Roblox HOW TO TRAIN YOUR DRAGON\" hru tady: https://www.roblox.com/games/75663528075786/HOW-TO-TRAIN-YOUR-DRAGON\n\nHra zdarma - www.roblox.com\n\nHudba ve videu:\nEpidemic Sounds: http://player.epidemicsound.com\nKevin Macleod: http://incompetech.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NKFgKlgEDs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NKFgKlgEDs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NKFgKlgEDs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NKFgKlgEDs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NKFgKlgEDs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RiZiPlaysTV",
        "tags": [
          "riziplaystv",
          "riderkoo",
          "cz",
          "sk",
          "\u010desky",
          "slovensky",
          "roblox hry",
          "roblox obby",
          "roblox story",
          "roblox ale",
          "vtipn\u00fd",
          "z\u00e1bava",
          "reakce",
          "troll",
          "trolling",
          "roblox riderkoo",
          "rider roblox",
          "roblox kid",
          "roblox admin",
          "roblox p\u0159\u00edb\u011bh",
          "pou\u017eil jsem roblox admin",
          "roblox drak",
          "jak vycvi\u010dit draka",
          "vycvi\u010dil jsem draka",
          "how to train your dragon"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "JAK VYCVI\u010cIT DRAKA V ROBLOXU",
          "description": "zvl\u00e1dnu to?\nBaby Blue mikina: https://www.riderkoomerch.cz/baby-blue-mikina-unisex/\n\nSleduj m\u011b jinde:\n\u279cDruh\u00fd kan\u00e1l - https://bit.ly/39ALXL7\n\u279cInstagram - https://www.instagram.com/riderkoo\n\u279cTikTok - @riderkoofficial\n\u279cRoblox profil - https://www.roblox.com/users/657668308/profile\n\nRoblox oble\u010den\u00ed: https://bit.ly/3oMFliR\nMoje Roblox skupina: https://bit.ly/378zBKb\nKup si \u010dlenstv\u00ed a z\u00edskej super v\u00fdhody! \u279c https://bit.ly/2VGsv8U\n \nE-mail na spolupr\u00e1ce - RiZiPlaysTVOfficial@seznam.cz\n\nVycvi\u010d si sv\u00e9ho draka taky.\n\nHraj \"Roblox HOW TO TRAIN YOUR DRAGON\" hru tady: https://www.roblox.com/games/75663528075786/HOW-TO-TRAIN-YOUR-DRAGON\n\nHra zdarma - www.roblox.com\n\nHudba ve videu:\nEpidemic Sounds: http://player.epidemicsound.com\nKevin Macleod: http://incompetech.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT10M37S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "28653",
        "likeCount": "1782",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "144"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "MroCKfUtjBmtylPYOWR2VKDeXI4",
      "id": "5BiBZ-e2PEE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T12:22:47Z",
        "channelId": "UCNCDa02bSyeD690YT4l1jPw",
        "title": "Azahriah x Yallowdie - k\u00f6b\u00e1ny\u00e6",
        "description": "s\u00f6r ezaz finom nagyon iszom",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BiBZ-e2PEE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Azahriah",
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Azahriah x Yallowdie - k\u00f6b\u00e1ny\u00e6",
          "description": "s\u00f6r ezaz finom nagyon iszom"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M9S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "50379",
        "likeCount": "6284",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "825"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6tGdMGu7uhdtzIAbflRFyGu49o4",
      "id": "WSf5PfW4YiI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T13:01:04Z",
        "channelId": "UC8OsNqD_uIHQJN4hZitg4Ww",
        "title": "Podv\u00e1d\u00edm v HACKER ITALSK\u00c9M BRAINROT MOB BATTLU v Minecraftu!",
        "description": "Podv\u00e1d\u00edm v HACKER ITALSK\u00c9M BRAINROT MOB BATTLU v Minecraftu!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska bude Bouchal POU\u017d\u00cdVAT ADMIN P\u0158\u00cdKAZY na GODZILLA One Blocku v Minecraftu...\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\n\n\ud83d\ude31DRUH\u00dd KAN\u00c1L - https://youtu.be/kI2FtiI_kkI\n\ud83e\udd2fINSTAGRAM - https://www.instagram.com/bouchalmc/\n\n\ud83d\udc37P\u0159ipoj se do PRASE\u010c\u00cd RODINKY!\ud83d\udc37 https://www.youtube.com/channel/UC8OsNqD_uIHQJN4hZitg4Ww/join\n\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSf5PfW4YiI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSf5PfW4YiI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSf5PfW4YiI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSf5PfW4YiI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSf5PfW4YiI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "bouchaL",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "cs",
        "localized": {
          "title": "Podv\u00e1d\u00edm v HACKER ITALSK\u00c9M BRAINROT MOB BATTLU v Minecraftu!",
          "description": "Podv\u00e1d\u00edm v HACKER ITALSK\u00c9M BRAINROT MOB BATTLU v Minecraftu!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BOUCHAL JOCKEY A NOV\u00dd BOUCHAL CREW MERCH https://www.gomerch.cz/cs/bouchal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nDneska bude Bouchal POU\u017d\u00cdVAT ADMIN P\u0158\u00cdKAZY na GODZILLA One Blocku v Minecraftu...\n\nVe videu bohu\u017eel nen\u00ed SirYakari, S\u00fdrYakari, HouseBox, Trospy, FIZIstyle nebo RiZiPlaysTV...\n\n\n\ud83d\ude31DRUH\u00dd KAN\u00c1L - https://youtu.be/kI2FtiI_kkI\n\ud83e\udd2fINSTAGRAM - https://www.instagram.com/bouchalmc/\n\n\ud83d\udc37P\u0159ipoj se do PRASE\u010c\u00cd RODINKY!\ud83d\udc37 https://www.youtube.com/channel/UC8OsNqD_uIHQJN4hZitg4Ww/join\n\n\nBusiness email - bouchalmc@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "cs"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT24M8S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "34667",
        "likeCount": "1069",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "60"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 196,
    "resultsPerPage": 50
  }
}