{
  "kind": "youtube#videoListResponse",
  "etag": "IK21xcmwTu6WA19TaV_DkJ_j6-s",
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "1TM9F-OXfnt6Ix3jGY-jp4mb4tc",
      "id": "UKdGKm6nG5E",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T19:00:24Z",
        "channelId": "UCFUf4c4_fgXfoNnvbEpcaeg",
        "title": "Fuerza Regida - Tu Sancho (Letra)",
        "description": "Tu Sancho - Fuerza Regida (Letra/Lyrics) #TuSancho #FuerzaRegida\n\nEscucha el v\u00eddeo oficial: https://youtu.be/PXSmPTX-SgM?si=RsxDuddrz_Hj05S5\n\n\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7 Sigue a Fuerza Regida:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3iKBy9GAnZ7KDaiWJnEGvH\nYouTube: https://www.youtube.com/@FUERZAREGIDA\nInstagram: https://www.instagram.com/fuerzaregida/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fuerzaregida\n\n\ud83d\udce2 No olvides suscribirte al canal para m\u00e1s lyrics de tus canciones favoritas \ud83d\udd14\n\nLetra de la canci\u00f3n:\nMi ni\u00f1a alista tu maleta ahorita\nQuiero que te pongas bonita\nYa le marqu\u00e9 al pinche piloto, ya dile al tonto que ya te vas\nCabrona, buena pa' mentiras\nY esa boquita me fascina\nBaby, t\u00fa eres para un loco, y como este loco no hay como yo\n\nQu\u00e9 bonito chingarte en las nubes, bandida\nEl piloto pura verga baja la mira\nTerminamos en treinta y llegamos a Ibiza, aterrizamos sin prisa\nMateriales son los que t\u00fa menos ped\u00edas\nLos detalles enamoraron a mi ni\u00f1a\nHoy te dejo una cuenta de banco en las Islas, t\u00fa date vuelo\n\nQu\u00e9 bonita te miras, bi\u0435n mamacita sin calz\u00f3n\nNo le cuentes a tu amiga qu\u0435 la tengo como le\u00f3n\nCalladita te ves m\u00e1s bonita\nPa' mirarnos otra vez, que no lo sepa tu g\u00fcey\nSin pedos te espero, pel\u00e9ate con tu g\u00fcey\nInv\u00e9ntate una raz\u00f3n pa' que no lo haga de pedo\nNi pedo, sin pedo, \u00bfya qu\u00e9? (Eh, eh, eh)\n\nQu\u00e9 bonito chingarte y m\u00e1s rico y de noche\nUn palito en el aire y privado pa' Londres\nDiferentes mujeres de varios sabores\nNom\u00e1s no te me aloques\nMujeriego y coqueto, tengo mil amores\nDe hace tiempo te busco, mas no s\u00e9 ni en d\u00f3nde\nSi me quieres, tendr\u00e1s que aguantar los rumores\nNom\u00e1s no te me aloques\n\nEy\nFuerza Regida\nJajaja\n\u00bfAh?\nJaja\n\n#LetraTuSancho #TuSanchoLetra #TuSanchoLyrics #FuerzaRegidaLetra #MusicaRegional #CorridosTumbados #RegionalMexicano #Musica2025 #NuevaMusica #HitMexicano #CancionDelMomento #MusicaViral #FuerzaRegida2025 #CancionViral #LyricVideo #LetraOficial #LetraFuerzaRegida #TuSanchoVideo #TuSanchoLyricVideo #FuerzaRegidaTuSanchoLetra #FuerzaRegidaTuSanchoLyrics",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKdGKm6nG5E/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKdGKm6nG5E/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKdGKm6nG5E/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKdGKm6nG5E/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          }
        },
        "channelTitle": "Keller Lyrics",
        "tags": [
          "Tu Sancho",
          "Fuerza Regida",
          "Tu Sancho Fuerza Regida",
          "Letra Tu Sancho",
          "Tu Sancho Letra",
          "Lyrics Tu Sancho",
          "Fuerza Regida Letra",
          "Letra Fuerza Regida",
          "M\u00fasica Regional",
          "Corridos Tumbados",
          "Regional Mexicano",
          "M\u00fasica 2025",
          "Canci\u00f3n del Momento",
          "Fuerza Regida 2025",
          "Nueva M\u00fasica",
          "M\u00fasica Viral",
          "Canci\u00f3n Viral",
          "Hit Mexicano",
          "Video con Letra",
          "Lyric Video",
          "Letra Oficial Fuerza Regida",
          "Tu Sancho Video",
          "Tu Sancho Lyric Video",
          "Fuerza Regida Tu Sancho Letra",
          "Fuerza Regida Tu Sancho Lyrics"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fuerza Regida - Tu Sancho (Letra)",
          "description": "Tu Sancho - Fuerza Regida (Letra/Lyrics) #TuSancho #FuerzaRegida\n\nEscucha el v\u00eddeo oficial: https://youtu.be/PXSmPTX-SgM?si=RsxDuddrz_Hj05S5\n\n\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7 Sigue a Fuerza Regida:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3iKBy9GAnZ7KDaiWJnEGvH\nYouTube: https://www.youtube.com/@FUERZAREGIDA\nInstagram: https://www.instagram.com/fuerzaregida/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fuerzaregida\n\n\ud83d\udce2 No olvides suscribirte al canal para m\u00e1s lyrics de tus canciones favoritas \ud83d\udd14\n\nLetra de la canci\u00f3n:\nMi ni\u00f1a alista tu maleta ahorita\nQuiero que te pongas bonita\nYa le marqu\u00e9 al pinche piloto, ya dile al tonto que ya te vas\nCabrona, buena pa' mentiras\nY esa boquita me fascina\nBaby, t\u00fa eres para un loco, y como este loco no hay como yo\n\nQu\u00e9 bonito chingarte en las nubes, bandida\nEl piloto pura verga baja la mira\nTerminamos en treinta y llegamos a Ibiza, aterrizamos sin prisa\nMateriales son los que t\u00fa menos ped\u00edas\nLos detalles enamoraron a mi ni\u00f1a\nHoy te dejo una cuenta de banco en las Islas, t\u00fa date vuelo\n\nQu\u00e9 bonita te miras, bi\u0435n mamacita sin calz\u00f3n\nNo le cuentes a tu amiga qu\u0435 la tengo como le\u00f3n\nCalladita te ves m\u00e1s bonita\nPa' mirarnos otra vez, que no lo sepa tu g\u00fcey\nSin pedos te espero, pel\u00e9ate con tu g\u00fcey\nInv\u00e9ntate una raz\u00f3n pa' que no lo haga de pedo\nNi pedo, sin pedo, \u00bfya qu\u00e9? (Eh, eh, eh)\n\nQu\u00e9 bonito chingarte y m\u00e1s rico y de noche\nUn palito en el aire y privado pa' Londres\nDiferentes mujeres de varios sabores\nNom\u00e1s no te me aloques\nMujeriego y coqueto, tengo mil amores\nDe hace tiempo te busco, mas no s\u00e9 ni en d\u00f3nde\nSi me quieres, tendr\u00e1s que aguantar los rumores\nNom\u00e1s no te me aloques\n\nEy\nFuerza Regida\nJajaja\n\u00bfAh?\nJaja\n\n#LetraTuSancho #TuSanchoLetra #TuSanchoLyrics #FuerzaRegidaLetra #MusicaRegional #CorridosTumbados #RegionalMexicano #Musica2025 #NuevaMusica #HitMexicano #CancionDelMomento #MusicaViral #FuerzaRegida2025 #CancionViral #LyricVideo #LetraOficial #LetraFuerzaRegida #TuSanchoVideo #TuSanchoLyricVideo #FuerzaRegidaTuSanchoLetra #FuerzaRegidaTuSanchoLyrics"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M59S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1643088",
        "likeCount": "1887",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "18"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "BAJ48U9YDP1Ttr0WNIvW87y0W6U",
      "id": "7ZIbokU9tRg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T13:58:00Z",
        "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
        "title": "Bad Bugs vs Power Rangers in Fortnite BR: Shock \u2018N Awesome | Live Action Trailer",
        "description": "Where there's bugs on the loose, you know the Power Rangers will be there to squash 'em - Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome launches Thursday August 7, 2025!\n\nCheck out the Mighty Morphin Bundle when it hits the Shop mid-August, and includes the Red Ranger, Black Ranger, Pink Ranger, Yellow Ranger, and Blue Ranger Outfits \u2014 plus accessories like the Go Go Power Rangers - Redux Jam Track!\n\nBattle Pass holders will also be able to unlock the Dino Megazord Outfit by completing Quests starting September 16. And prepare to Power Up as Megazord for a splashy midseason takeover!\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fortnite",
        "tags": [
          "yt:cc=on",
          "fortnite",
          "battle royale",
          "power rangers",
          "red ranger",
          "powerrangers",
          "fortnitebr",
          "new season",
          "fornite game update"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Bad Bugs vs Power Rangers in Fortnite BR: Shock \u2018N Awesome | Live Action Trailer",
          "description": "Where there's bugs on the loose, you know the Power Rangers will be there to squash 'em - Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome launches Thursday August 7, 2025!\n\nCheck out the Mighty Morphin Bundle when it hits the Shop mid-August, and includes the Red Ranger, Black Ranger, Pink Ranger, Yellow Ranger, and Blue Ranger Outfits \u2014 plus accessories like the Go Go Power Rangers - Redux Jam Track!\n\nBattle Pass holders will also be able to unlock the Dino Megazord Outfit by completing Quests starting September 16. And prepare to Power Up as Megazord for a splashy midseason takeover!\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M20S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2083652",
        "likeCount": "93251",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "7535"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "-RvNeVZ07qQ9AFnbx87oevVVXAw",
      "id": "kp73RwEwOyY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T16:13:17Z",
        "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
        "title": "INTENTANDO ESCAPAR DE LA CARCEL | Prison Escape Simulator",
        "description": "Like para escapar de prisi\u00f3n\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp73RwEwOyY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp73RwEwOyY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp73RwEwOyY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp73RwEwOyY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp73RwEwOyY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Rubius Z",
        "tags": [
          "elrubius",
          "rubius",
          "2025",
          "nuevo",
          "simualador",
          "escape",
          "agujero",
          "tunel",
          "Prison Escape Simulator: Dig Out",
          "Prison Escape Simulator",
          "carcel",
          "prision",
          "escapar",
          "cavar",
          "t\u00fanel",
          "simulador prision",
          "simulador",
          "escape prision",
          "policias"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "INTENTANDO ESCAPAR DE LA CARCEL | Prison Escape Simulator",
          "description": "Like para escapar de prisi\u00f3n\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT38M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2407521",
        "likeCount": "109154",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1162"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "f8Ik-vms5_IRXQhDPHNi447jWU8",
      "id": "ftfeDRZA5iE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T21:27:16Z",
        "channelId": "UCO_w8nCYegO_gXnsT_MjtQg",
        "title": "Victor Valverde x JR Torres - El Mayor de Los Ranas (Letra)",
        "description": "\u2728\u00a1Gracias por ver el video! Espero que te haya gustado!\u2728\ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udd14 No olvides activar las notificaciones para estar al tanto de futuros v\u00eddeos.\ud83d\udd0a \n\u27a1\ufe0f Recuerda ver el v\u00eddeo oficial por aqu\u00ed:\nhttps://youtu.be/4Ez2wJnlwag?si=EBmPQ4KflIwcbRpp\n\ud83d\udcdd Aqu\u00ed te dejo la letra/lyrics:\ud83d\uddd2\nSe miran zumbando en alr patrullando\npuro kamikaze y nom\u00e1s el terror sembrando\nde arriba p'abajo, ah\u00ed nos miran patrullando\ncero tolerancia pa'l que la ande cagando\nya se las sabrita que no nos gustan las fallas\nla gorra de lado y la glockson viene eclipsada\ncon un toque bueno y a punta de carcajadas\nafirma pendientes, nunca se nos pasa nada\nla santa protege si salimos a topones\ny al cien con los jefes, estamos a la puta orden\npa morir nacimos, siempre estamos a la orden\ny uno de lavada si salimos a misiones\n\ny ah\u00ed nos ven pasar\nzumbando los ranas por el bulevar\nbien belicamente y bien clean nos veran\nque es rg anda por la capital\n\nen uno y al tent\u00f3n\nqued\u00f3 comprobado la vez del jefe rat\u00f3n\nque vamos de fresa, no tenemos compasi\u00f3n\na punta de tostonazos tra\u00edamos el bolud\u00f3n\n\nay ya yaai!\nY esta es la marca registrada compa victor\ny afirmativo compa fidel viejillo, (a ya yai) pura doble v\ncero chingazos!\n\nNos miran placosones encortados, el aparato a un lado\ncon un toque bueno y un perico de lavado\nsabandijas y ratas en corto los alineamos, yo los amarro\ny se siente el ambiente caliente, yo voy al frente con mi gente\nnunca me gusta mandar gente\ny se siente el ambiente caliente y el blindado siempre va a el frente\nsembrando el terror como siempre\n\ny ah\u00ed nos ven pasar\nzumbando los ranas por el bulevar\ny el aparato en mano y el tost\u00f3n atr\u00e1s\nel mayor de los ranas siempre al frente va\nen uno y al tent\u00f3n\nqued\u00f3 comprobado la vez del jefe rat\u00f3n\nque vamos de fresa, no tenemos compasi\u00f3n\na punta de tostonazos tra\u00edamos el bolud\u00f3n\n\n#victorvalverde  #jrtorres #elmayordelosranas  #letra #BigSound",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftfeDRZA5iE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftfeDRZA5iE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftfeDRZA5iE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftfeDRZA5iE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftfeDRZA5iE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Big Sound",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Victor Valverde x JR Torres - El Mayor de Los Ranas (Letra)",
          "description": "\u2728\u00a1Gracias por ver el video! Espero que te haya gustado!\u2728\ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udd14 No olvides activar las notificaciones para estar al tanto de futuros v\u00eddeos.\ud83d\udd0a \n\u27a1\ufe0f Recuerda ver el v\u00eddeo oficial por aqu\u00ed:\nhttps://youtu.be/4Ez2wJnlwag?si=EBmPQ4KflIwcbRpp\n\ud83d\udcdd Aqu\u00ed te dejo la letra/lyrics:\ud83d\uddd2\nSe miran zumbando en alr patrullando\npuro kamikaze y nom\u00e1s el terror sembrando\nde arriba p'abajo, ah\u00ed nos miran patrullando\ncero tolerancia pa'l que la ande cagando\nya se las sabrita que no nos gustan las fallas\nla gorra de lado y la glockson viene eclipsada\ncon un toque bueno y a punta de carcajadas\nafirma pendientes, nunca se nos pasa nada\nla santa protege si salimos a topones\ny al cien con los jefes, estamos a la puta orden\npa morir nacimos, siempre estamos a la orden\ny uno de lavada si salimos a misiones\n\ny ah\u00ed nos ven pasar\nzumbando los ranas por el bulevar\nbien belicamente y bien clean nos veran\nque es rg anda por la capital\n\nen uno y al tent\u00f3n\nqued\u00f3 comprobado la vez del jefe rat\u00f3n\nque vamos de fresa, no tenemos compasi\u00f3n\na punta de tostonazos tra\u00edamos el bolud\u00f3n\n\nay ya yaai!\nY esta es la marca registrada compa victor\ny afirmativo compa fidel viejillo, (a ya yai) pura doble v\ncero chingazos!\n\nNos miran placosones encortados, el aparato a un lado\ncon un toque bueno y un perico de lavado\nsabandijas y ratas en corto los alineamos, yo los amarro\ny se siente el ambiente caliente, yo voy al frente con mi gente\nnunca me gusta mandar gente\ny se siente el ambiente caliente y el blindado siempre va a el frente\nsembrando el terror como siempre\n\ny ah\u00ed nos ven pasar\nzumbando los ranas por el bulevar\ny el aparato en mano y el tost\u00f3n atr\u00e1s\nel mayor de los ranas siempre al frente va\nen uno y al tent\u00f3n\nqued\u00f3 comprobado la vez del jefe rat\u00f3n\nque vamos de fresa, no tenemos compasi\u00f3n\na punta de tostonazos tra\u00edamos el bolud\u00f3n\n\n#victorvalverde  #jrtorres #elmayordelosranas  #letra #BigSound"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "811583",
        "likeCount": "1710",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "20"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "h2sUrAROmRxh7a_Ci_GtroQL24s",
      "id": "Xe_1wriqvO4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T02:30:20Z",
        "channelId": "UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A",
        "title": "Primer vistazo Spider-Man Brand New Day teaser y se confirma villano + pelea con Punisher",
        "description": "Spider-Man Brand New Day teaser trailer y primer vistazo al traje de peter parker antes de Avengers Doomsday, se confirma Hulk, Punisher, Mr Negative como villano y nueva Mary Jane Sadie Sink.\n\nMi peli podcast: https://youtube.com/@Pelicomic\n\nConvi\u00e9rtete en un peli miembro aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A/join\n\nInstagram https://bit.ly/3011iAQ\nTwitter https://bit.ly/3cqANcN\nTikTok: https://bit.ly/3j7X7NE\nMis STREAMS https://bit.ly/3iY1Ej1\nFace https://bit.ly/3hZnmSg\nContacto: pelicomic@gmail.com\n\n0:00 Inicia rodaje Spider-Man Un Nuevo D\u00eda\n1:05 Regresos en Spider-Man Brand New Day\n2:44 Sadie Sink hija de Tobey Maguire\n4:06 Hulk y Punisher confirmados\n6:32 Spider-Man 4 en 2027 y callejero\n8:47 An\u00e1lisis teaser oficial nuevo traje\n11:19 Mr Negative villano oficial vs Punisher y Hulk\n14:14 Punisher killer of killers",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xe_1wriqvO4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xe_1wriqvO4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xe_1wriqvO4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xe_1wriqvO4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xe_1wriqvO4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Pelicomic",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Primer vistazo Spider-Man Brand New Day teaser y se confirma villano + pelea con Punisher",
          "description": "Spider-Man Brand New Day teaser trailer y primer vistazo al traje de peter parker antes de Avengers Doomsday, se confirma Hulk, Punisher, Mr Negative como villano y nueva Mary Jane Sadie Sink.\n\nMi peli podcast: https://youtube.com/@Pelicomic\n\nConvi\u00e9rtete en un peli miembro aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A/join\n\nInstagram https://bit.ly/3011iAQ\nTwitter https://bit.ly/3cqANcN\nTikTok: https://bit.ly/3j7X7NE\nMis STREAMS https://bit.ly/3iY1Ej1\nFace https://bit.ly/3hZnmSg\nContacto: pelicomic@gmail.com\n\n0:00 Inicia rodaje Spider-Man Un Nuevo D\u00eda\n1:05 Regresos en Spider-Man Brand New Day\n2:44 Sadie Sink hija de Tobey Maguire\n4:06 Hulk y Punisher confirmados\n6:32 Spider-Man 4 en 2027 y callejero\n8:47 An\u00e1lisis teaser oficial nuevo traje\n11:19 Mr Negative villano oficial vs Punisher y Hulk\n14:14 Punisher killer of killers"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M10S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "565403",
        "likeCount": "30471",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "899"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "IcNVTgpB5j_4P95MFatZVZ4VFmg",
      "id": "5PcCuX7njv4",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T09:04:03Z",
        "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
        "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
        "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Brawl Stars",
        "tags": [
          "brawl stars",
          "mobile game",
          "mobile strategy game",
          "mobile rpg",
          "mobile battle royale",
          "battle royale",
          "supercell game",
          "quest for quests",
          "community event",
          "lord of quests",
          "d20",
          "brawl stars community event",
          "dani",
          "marzio",
          "drew",
          "ring",
          "quest",
          "starr drop",
          "legendary",
          "coins"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
          "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "10597449",
        "likeCount": "157276",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5441"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "864E3HutZGpDyRZXRwtXmri3ofM",
      "id": "cbJDP4Y1eWM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T22:24:47Z",
        "channelId": "UCbh61ZOdAzM_w2U0tS2XNJw",
        "title": "Juli\u00f3n \u00c1lvarez y su Norte\u00f1o Banda - Cuando Te Am\u00e9 (Video Oficial)",
        "description": "Escucha \"Cuando Te Am\u00e9\" en tu plataforma favorita: https://bit.ly/3MsE6Dd \n\n\ud83e\udd20 Suscr\u00edbete a mi canal: https://www.youtube.com/@UCbh61ZOdAzM_w2U0tS2XNJw \n\nLetra:\nCuando estuvimos juntos\nS\u00e9 que tuvimos indiferencias\nEs normal tener problemas\nTambi\u00e9n de sabios es tener paciencia\nCu\u00e1ntas veces te lo dije\nNo hay mal que dure 100 a\u00f1os\nPero si t\u00fa te marchaste sin dejarme hablar\nY as\u00ed pasaron despu\u00e9s los a\u00f1os\nYa te hab\u00edas ido y yo no comprend\u00eda\nMas con el tiempo logr\u00e9 aceptar que ya no eras m\u00eda\nY ahora regresas aqu\u00ed a mi vida\nQuieres que olvide tu vieja huida\nLlegaste demasiado tarde\nYa tengo otro amor\nY ahora lo ves\nCu\u00e1nta verdad ten\u00edan las cosas que te dec\u00eda\nTe suplicaba que te quedaras aqu\u00ed en mi vida\nY sin escuchar dijiste adi\u00f3s\nY ahora no ves\nHas regresado, por qu\u00e9 no s\u00e9 y no me interesa\nQuiz\u00e1 en tu vida no hubo nadie que te viera como una princesa\nComo lo hice yo\nCuando te am\u00e9\nY ahora lo ves\nCu\u00e1nta verdad ten\u00edan las cosas que te dec\u00eda\nTe suplicaba que te quedaras aqu\u00ed en mi vida\nY sin escuchar dijiste adi\u00f3s\nY ahora lo ves\nHas regresado, por qu\u00e9 no s\u00e9 y no me interesa\nQuiz\u00e1 en tu vida no hubo nadie que te viera como una princesa\nComo lo hice yo\nCuando te am\u00e9\nCuando te am\u00e9.\n\nRedes Sociales \ud83d\udcf2\nhttps://www.facebook.com/lospasosdejulion\nhttps://www.instagram.com/lospasosdejulion\nhttps://www.tiktok.com/@lospasosdejulion",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbJDP4Y1eWM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbJDP4Y1eWM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbJDP4Y1eWM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbJDP4Y1eWM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbJDP4Y1eWM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Los Pasos de Julion ",
        "tags": [
          "Julion alvarez",
          "Los pasos de Julion",
          "Capibaras tour",
          "El coyote y Chuy Lizarraga",
          "Julion Alvarez y su norte\u00f1o banda",
          "Cuando te ame",
          "Regional mexicano",
          "Peso pluma",
          "Carin Le\u00f3n",
          "Juntos",
          "Jorge Medina y Josi Cuen",
          "La arrolladora",
          "Alfredo olivas",
          "Alfredo olivas y Julion alvarez",
          "Pr\u00f3fugos del anexo",
          "Julion y Alfredo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Juli\u00f3n \u00c1lvarez y su Norte\u00f1o Banda - Cuando Te Am\u00e9 (Video Oficial)",
          "description": "Escucha \"Cuando Te Am\u00e9\" en tu plataforma favorita: https://bit.ly/3MsE6Dd \n\n\ud83e\udd20 Suscr\u00edbete a mi canal: https://www.youtube.com/@UCbh61ZOdAzM_w2U0tS2XNJw \n\nLetra:\nCuando estuvimos juntos\nS\u00e9 que tuvimos indiferencias\nEs normal tener problemas\nTambi\u00e9n de sabios es tener paciencia\nCu\u00e1ntas veces te lo dije\nNo hay mal que dure 100 a\u00f1os\nPero si t\u00fa te marchaste sin dejarme hablar\nY as\u00ed pasaron despu\u00e9s los a\u00f1os\nYa te hab\u00edas ido y yo no comprend\u00eda\nMas con el tiempo logr\u00e9 aceptar que ya no eras m\u00eda\nY ahora regresas aqu\u00ed a mi vida\nQuieres que olvide tu vieja huida\nLlegaste demasiado tarde\nYa tengo otro amor\nY ahora lo ves\nCu\u00e1nta verdad ten\u00edan las cosas que te dec\u00eda\nTe suplicaba que te quedaras aqu\u00ed en mi vida\nY sin escuchar dijiste adi\u00f3s\nY ahora no ves\nHas regresado, por qu\u00e9 no s\u00e9 y no me interesa\nQuiz\u00e1 en tu vida no hubo nadie que te viera como una princesa\nComo lo hice yo\nCuando te am\u00e9\nY ahora lo ves\nCu\u00e1nta verdad ten\u00edan las cosas que te dec\u00eda\nTe suplicaba que te quedaras aqu\u00ed en mi vida\nY sin escuchar dijiste adi\u00f3s\nY ahora lo ves\nHas regresado, por qu\u00e9 no s\u00e9 y no me interesa\nQuiz\u00e1 en tu vida no hubo nadie que te viera como una princesa\nComo lo hice yo\nCuando te am\u00e9\nCuando te am\u00e9.\n\nRedes Sociales \ud83d\udcf2\nhttps://www.facebook.com/lospasosdejulion\nhttps://www.instagram.com/lospasosdejulion\nhttps://www.tiktok.com/@lospasosdejulion"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M30S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3436271",
        "likeCount": "6823",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "183"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Zur378bBQwVjpCo9tmbIPO4HQuE",
      "id": "BlkNo-saOc0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:20:48Z",
        "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
        "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025)",
        "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino Doblado (2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BlkNo-saOc0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
        "tags": [
          "Tr\u00e1iler",
          "Pel\u00edcula",
          "Espa\u00f1ol",
          "Latino",
          "2025",
          "Avatar 3",
          "Avatar 3 Tr\u00e1iler",
          "Avatar Fuego y Cenizas",
          "Sam Worthington",
          "Zoe Salda\u00f1a",
          "James Cameron",
          "Na\u2019vi",
          "Fuego y Cenizas"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025)",
          "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino Doblado (2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1586761",
        "likeCount": "33652",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1921"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "jPsIi6jRKbcCdmAkw4WbLdbc6qk",
      "id": "kSjksj7hsVY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T17:00:51Z",
        "channelId": "UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw",
        "title": "ME ROBAN EL ITEM MAS GOD DE ROBA UN BRAINROT! \ud83e\udd77",
        "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kSjksj7hsVY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kSjksj7hsVY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kSjksj7hsVY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kSjksj7hsVY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/kSjksj7hsVY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ElAbrahaham",
        "tags": [
          "abrahahamflores",
          "stream",
          "entretenimiento",
          "divertido",
          "risa",
          "gracioso",
          "gamer",
          "videojuegos",
          "elabrahaham",
          "copilacion",
          "videos graciosos",
          "antes vs ahora",
          "mexico vs usa",
          "abrahaham",
          "directos",
          "shorts",
          "tiktoks",
          "streams",
          "twitch",
          "reaccion",
          "reacciones"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-MX",
        "localized": {
          "title": "ME ROBAN EL ITEM MAS GOD DE ROBA UN BRAINROT! \ud83e\udd77",
          "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT26M18S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2475218",
        "likeCount": "29431",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1795"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "EjcB2plR-YpJCmQtTIeLnvKsqzw",
      "id": "Fw5_T07SInE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T00:00:16Z",
        "channelId": "UCvUl2wVJmaB4wk1R1cwY13g",
        "title": "Amor De Primavera",
        "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nAmor De Primavera \u00b7 Galy Galiano\n\nAmor de Primavera\n\n\u2117 1994 BMG Ariola de Colombia S.A.\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nAssociated Performer: Galy Galiano\nComposer: Carmelo Galiano\nProducer: Carlos de Franco\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fw5_T07SInE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fw5_T07SInE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fw5_T07SInE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fw5_T07SInE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fw5_T07SInE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Galy Galiano - Topic",
        "tags": [
          "Galy Galiano",
          "Amor de Primavera",
          "Amor De Primavera"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Amor De Primavera",
          "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nAmor De Primavera \u00b7 Galy Galiano\n\nAmor de Primavera\n\n\u2117 1994 BMG Ariola de Colombia S.A.\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nAssociated Performer: Galy Galiano\nComposer: Carmelo Galiano\nProducer: Carlos de Franco\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M33S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UY",
            "VE",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "692292",
        "likeCount": "3843",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "20"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ar5rUgolqx2BOmnmJuMqqW5CQBE",
      "id": "E8M-iJ0p-Xk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T14:20:46Z",
        "channelId": "UCuON8B3q1FMIOSE-0sbC_rQ",
        "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) - HD",
        "description": "Pr\u00f3ximamente solo en cines\nS\u00edguenos en facebook: https://www.facebook.com/UniversalPicturesMX\nhttps://www.facebook.com/UniversalTerrorMX    \nEncu\u00e9ntranos en Instagram: https://www.instagram.com/universalmx  \nS\u00edguenos en Twitter: https://x.com/UniversalMX \nS\u00edguenos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicturesmx \nfivenightsatfreddys-pelicula.mx \n\nDirectora: Emma Tammi\nProductor: Jason Blum\nProductor: Scott Cawthon\n\nYa no est\u00e1n solo en Freddy\u2019s.\n\nEn 2023, Five Nights at Freddy\u2019s, el fen\u00f3meno de terror de taquilla de Blumhouse basado en la exitosa serie de videojuegos de Scott Cawthon, se convirti\u00f3 en la pel\u00edcula de terror m\u00e1s taquillera del a\u00f1o. Ahora, comienza un nuevo y escalofriante cap\u00edtulo de terror animatr\u00f3nico.\n\nHa pasado un a\u00f1o desde la pesadilla sobrenatural en Freddy Fazbear\u2019s Pizza. Las historias sobre lo que ocurri\u00f3 all\u00ed se han vuelto una leyenda local, que han inspirado al primer Fazfest del pueblo.\n\nEl ex guardia de seguridad Mike (Josh Hutcherson) y la oficial de polic\u00eda Vanessa (Elizabeth Lail) han mantenido en secreto la verdad sobre el destino de sus amigos animatr\u00f3nicos a Abby (Piper Rubio), la hermana de 11 a\u00f1os de Mike.\n\nPero cuando Abby se escapa para reencontrarse con Freddy, Bonnie, Chica y Foxy, desatar\u00e1 una aterradora cadena de eventos que revelar\u00e1 oscuros secretos sobre el verdadero origen de Freddy\u2019s y despertar\u00e1 un horror olvidado que llevaba d\u00e9cadas oculto.\n\nEl elenco de Five Nights at Freddy\u2019s 2 incluye a los actores que regresan; Theodus Crane como Jeremiah y al legendario Matthew Lillard como William Afton. La pel\u00edcula presenta nuevos personajes interpretados por Freddy Carter (Sombra y Hueso, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (franquicia Ghostbusters, Annabelle 3: Vuelve a Casa) y el \u00edcono del terror Skeet Ulrich (Scream, Riverdale).\n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 est\u00e1 dirigida por la reconocida cineasta Emma Tammi, quien regresa a la franquicia, y escrita por el creador de los videojuegos, Scott Cawthon.\n\nLa pel\u00edcula es producida por el fundador y CEO de Blumhouse, Jason Blum, y Scott Cawthon, quienes tambi\u00e9n produjeron la primera entrega. Los productores ejecutivos son la directora Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder y Marc Mostman.\n\nLa primera pel\u00edcula de Freddy\u2019s se estren\u00f3 en octubre de 2023 con una cifra r\u00e9cord de 80 millones de d\u00f3lares y recaud\u00f3 casi 300 millones a nivel mundial.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8M-iJ0p-Xk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8M-iJ0p-Xk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8M-iJ0p-Xk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8M-iJ0p-Xk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8M-iJ0p-Xk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Universal Pictures M\u00e9xico",
        "tags": [
          "Trailer",
          "Five Nights at Freddy\u2019s 2",
          "horror",
          "terror",
          "Blumhouse",
          "Jason Blum",
          "Scott Cawthon",
          "Universal Pictures",
          "Josh Hutcherson",
          "Piper Rubio",
          "Elizabeth Lail",
          "Freddy Carter",
          "Theodus Crane",
          "Wayne Knight",
          "Mckenna Grace",
          "Skeet Ulrich",
          "Matthew Lillard"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) - HD",
          "description": "Pr\u00f3ximamente solo en cines\nS\u00edguenos en facebook: https://www.facebook.com/UniversalPicturesMX\nhttps://www.facebook.com/UniversalTerrorMX    \nEncu\u00e9ntranos en Instagram: https://www.instagram.com/universalmx  \nS\u00edguenos en Twitter: https://x.com/UniversalMX \nS\u00edguenos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicturesmx \nfivenightsatfreddys-pelicula.mx \n\nDirectora: Emma Tammi\nProductor: Jason Blum\nProductor: Scott Cawthon\n\nYa no est\u00e1n solo en Freddy\u2019s.\n\nEn 2023, Five Nights at Freddy\u2019s, el fen\u00f3meno de terror de taquilla de Blumhouse basado en la exitosa serie de videojuegos de Scott Cawthon, se convirti\u00f3 en la pel\u00edcula de terror m\u00e1s taquillera del a\u00f1o. Ahora, comienza un nuevo y escalofriante cap\u00edtulo de terror animatr\u00f3nico.\n\nHa pasado un a\u00f1o desde la pesadilla sobrenatural en Freddy Fazbear\u2019s Pizza. Las historias sobre lo que ocurri\u00f3 all\u00ed se han vuelto una leyenda local, que han inspirado al primer Fazfest del pueblo.\n\nEl ex guardia de seguridad Mike (Josh Hutcherson) y la oficial de polic\u00eda Vanessa (Elizabeth Lail) han mantenido en secreto la verdad sobre el destino de sus amigos animatr\u00f3nicos a Abby (Piper Rubio), la hermana de 11 a\u00f1os de Mike.\n\nPero cuando Abby se escapa para reencontrarse con Freddy, Bonnie, Chica y Foxy, desatar\u00e1 una aterradora cadena de eventos que revelar\u00e1 oscuros secretos sobre el verdadero origen de Freddy\u2019s y despertar\u00e1 un horror olvidado que llevaba d\u00e9cadas oculto.\n\nEl elenco de Five Nights at Freddy\u2019s 2 incluye a los actores que regresan; Theodus Crane como Jeremiah y al legendario Matthew Lillard como William Afton. La pel\u00edcula presenta nuevos personajes interpretados por Freddy Carter (Sombra y Hueso, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (franquicia Ghostbusters, Annabelle 3: Vuelve a Casa) y el \u00edcono del terror Skeet Ulrich (Scream, Riverdale).\n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 est\u00e1 dirigida por la reconocida cineasta Emma Tammi, quien regresa a la franquicia, y escrita por el creador de los videojuegos, Scott Cawthon.\n\nLa pel\u00edcula es producida por el fundador y CEO de Blumhouse, Jason Blum, y Scott Cawthon, quienes tambi\u00e9n produjeron la primera entrega. Los productores ejecutivos son la directora Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder y Marc Mostman.\n\nLa primera pel\u00edcula de Freddy\u2019s se estren\u00f3 en octubre de 2023 con una cifra r\u00e9cord de 80 millones de d\u00f3lares y recaud\u00f3 casi 300 millones a nivel mundial."
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M21S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2394950",
        "likeCount": "78299",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4103"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "O4OFIlfHrxzzUHMj0pWc1GwagQk",
      "id": "rQlw3lnr_dc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T18:51:25Z",
        "channelId": "UCEs5MQjXJq27-X2vgdwtYDw",
        "title": "Me Convert\u00ed en ARA\u00d1AS GIGANTES para Asustar a Mis Amigos en Minecraft!",
        "description": "Hoy, Dagar se convierte en Ara\u00f1as Terror\u00edficas Gigantes para asustar a sus amigos en Minecraft! Tendr\u00e1 que asustarles en secreto sin que sepan que \u00e9l es el que est\u00e1 llenando Ciudad Bloque de Ara\u00f1as. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQlw3lnr_dc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dagar",
        "tags": [
          "Minecraft",
          "minecraft mod",
          "dagar y nacho",
          "nacho y dagar",
          "amigos minecraft",
          "dagar minecraft",
          "minecraft dagar"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Me Convert\u00ed en ARA\u00d1AS GIGANTES para Asustar a Mis Amigos en Minecraft!",
          "description": "Hoy, Dagar se convierte en Ara\u00f1as Terror\u00edficas Gigantes para asustar a sus amigos en Minecraft! Tendr\u00e1 que asustarles en secreto sin que sepan que \u00e9l es el que est\u00e1 llenando Ciudad Bloque de Ara\u00f1as. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-ES"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT23M45S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "883917",
        "likeCount": "11243",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "595"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "enbeT-uJeqGDOkCDsXFTpYoUGfQ",
      "id": "PXSmPTX-SgM",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-23T00:32:51Z",
        "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
        "title": "FUERZA REGIDA  - TU SANCHO (VIDEO OFICIAL)",
        "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXSmPTX-SgM/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXSmPTX-SgM/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXSmPTX-SgM/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXSmPTX-SgM/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXSmPTX-SgM/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "FUERZA REGIDA  - TU SANCHO (VIDEO OFICIAL)",
          "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "8820403",
        "likeCount": "124799",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2057"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "8JvfGVjr_sg8QSIn3RzcabpYmKA",
      "id": "nb_fFj_0rq8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T15:00:09Z",
        "channelId": "UCgjxQJ6TlKqhHax8742ZMdA",
        "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
        "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nb_fFj_0rq8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Avatar",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Avatar: Fire and Ash | Official Trailer",
          "description": "From Director James Cameron, watch the trailer for Avatar: Fire and Ash.\nExperience the film only in theaters December 19.\n\nWith \u201cAvatar: Fire and Ash,\u201d James Cameron takes audiences back to Pandora in an immersive new adventure with Marine turned Na\u2019vi leader Jake Sully (Sam Worthington), Na\u2019vi warrior Neytiri (Zoe Salda\u00f1a), and the Sully family. The film, which has a screenplay by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver, and a story by James Cameron & Rick Jaffa & Amanda Silver & Josh Friedman & Shane Salerno, also stars Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass and Kate Winslet.\n\n\u2014\u2014\nABOUT AVATAR\nDirector: James Cameron\nCast: Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, Sigourney Weaver, Stephen Lang\nFilms: Avatar & Avatar: The Way of Water \n\nVisit our website: https://www.avatar.com/  \nFollow Avatar on Instagram: https://www.instagram.com/avatar/ \nFollow Avatar on TikTok: https://www.tiktok.com/@avatar  \nLike Avatar on Facebook: https://www.facebook.com/Avatar/  \nFollow Avatar on X: https://twitter.com/officialavatar  \n\n#Avatar #AvatarFireandAsh"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M26S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "19795699",
        "likeCount": "517709",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28874"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "OqYrKvdL9vEMTa7B0NHdoJLNSLo",
      "id": "NutXCn3cENA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T19:41:03Z",
        "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
        "title": "Trolle\u00e9 a los Aldeanos con 1,000,000 de CORAZONES en Minecraft",
        "description": "Hoy, Nacho consigue un superpoder de VIDA INIFITA con 1 Mill\u00f3n de Corazones. Ahora podr\u00e1 ser el rey de los aldeanos y trollearlos para conseguir de vuelta a Dagar y a todos sus amigos. \u00bfLo conseguir\u00e1? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/NutXCn3cENA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Nacho",
        "tags": [
          "nacho",
          "dagar",
          "nacho minecraft",
          "dagar y nacho",
          "nacho y dagar",
          "minecraft",
          "minecraft mod",
          "lia",
          "lia minecraft",
          "dagar minecraft",
          "corazones",
          "corazones minecraft",
          "1 millon de corazones",
          "1 millon",
          "millon",
          "aldeanos",
          "troll",
          "trollear minecraft",
          "aldeanos minecraft",
          "troll aldeanos"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Trolle\u00e9 a los Aldeanos con 1,000,000 de CORAZONES en Minecraft",
          "description": "Hoy, Nacho consigue un superpoder de VIDA INIFITA con 1 Mill\u00f3n de Corazones. Ahora podr\u00e1 ser el rey de los aldeanos y trollearlos para conseguir de vuelta a Dagar y a todos sus amigos. \u00bfLo conseguir\u00e1? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT20M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "523847",
        "likeCount": "7723",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "369"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "X7MJyDrUFQ7nhgulLqdzH_QBpWM",
      "id": "6QXulOGW_oo",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T21:39:14Z",
        "channelId": "UCaeV--ZIKbHa2YWz7vw2XKQ",
        "title": "Maluma - Borro Cassette \ud83d\udd25 (Letra)",
        "description": "\ud83c\udfa7 Maluma - Borro Cassette \ud83d\udd25 (Letra)\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de proximos v\u00eddeos!\n\n\u23ec Plataformas Digitales:\n\ud83d\ude80Youtube (Video Oficial): https://www.youtube.com/watch?v=Xk0wdDTTPA0&list=RDXk0wdDTTPA0&start_radio=1&ab_channel=MalumaVEVO\n\ud83d\ude80Spotify: https://maluma.lnk.to/listenID\n\n\ud83d\udcf8Segu\u00ed a Maluma:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/maluma\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n\ud83c\udfa4Letra: Borro Cassette\n\nAyer me besaste y no pod\u00edas parar\nY me bailaste hasta el amanecer\nCuando despert\u00e9 yo te quise llamar\nY ahora me dice que borro cassete\nQue no se acuerda de esa noche\nPorque ella borro cassette\nDice que no me conoce\nY quiero volverla ver\nY que los tragos, hicieron estrago en su cabeza\nElla con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nY que los tragos, hicieron estrago en su cabeza\nQue ella con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nTe dije mami, tom\u00e1te un trago\nY cuando est\u00e9s borracha, pa' mi casa nos vamos\nMe sorprendi\u00f3 cuando sacaste ese cigarro\nTomaste tanto que lo has olvidado\nY tranquila ma', no pasa na'\nEnloqueciste pero m\u00e1s na'\nPed\u00edas a grito que te besara\nEn la escalera y en el sof\u00e1\nY tranquila ma', no pasa na'\nConozco ya tu debilidad\nLos tragos solos un par de copas\nPara conocerte en la intimidad\nY t\u00fa mami como me dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nY t\u00fa mami como dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nAyer me besaste y no pod\u00edas parar\nY me bailaste hasta el amanecer\nCuando despert\u00e9 yo te quise llamar\nY ahora me dice que borro cassete\nQue no se acuerda de esa noche\nPorque ella borro cassette\nDice que no me conoce\nY quiero volverla a ver\nY que los tragos, hicieron estragos en su cabeza\nElla con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nY que los tragos, hicieron estragos en su cabeza\nElla con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nTe estoy buscando para ver si los repetimos\nEsa noche que bien lo hicimos\nEntre tragos nos desvestimos\nLas botellas que nos tomamos\nA la locura que nos llevaron\nFue mucho lo que vacilamos\nImposible no recordarlo\nY t\u00fa mami como dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nY t\u00fa mami como dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nYeah yo, yeah yo, ajaja\nPretty Boy\nDirty Boy Baby\nY yo soy Maluma baby, oh no\n(Rude boy) Kevin ADG y Chan El Genio\nRude Boys\nBull Nene\nAtlantic Music\nQueu mi reina (Pretty Boy)\nC\u00f3mo as\u00ed que no se acuerda\nHicimos el amor, la pasamos bien\nY me va a decir que borro cassete\nNa\n\n\n#GrooveGarden #Letras #Lyrics #Latin\n\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n\ud83c\udfb5 If you are an artist and would like to promote your music, you can contact me via email or complete the form for us to review with my team.\n\n\ud83d\udce7 CONTACT: contact.feded@gmail.com  \n\ud83d\udc8c SUBMISSION PLATFORM: https://fededlyrics.portal.district.biz",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QXulOGW_oo/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QXulOGW_oo/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QXulOGW_oo/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QXulOGW_oo/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QXulOGW_oo/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Groove Garden.",
        "tags": [
          "groove",
          "groove garden",
          "letra",
          "letras",
          "Maluma Music",
          "Maluma Video",
          "Maluma Video Oficial",
          "Maluma Nuevo Video",
          "Maluma New Video",
          "Borro Cassette Official Video",
          "Borro Cassette Official Remix Video",
          "Borro Cassette Single",
          "Single",
          "Maluma New Single",
          "Maluma Single",
          "Maluma Song",
          "Borro Cassette new song",
          "Borro Cassette nueva canci\u00f3n",
          "Maluma nueva cancion",
          "Maluma sencillo",
          "Maluma nuevo sencillo",
          "Maluma Pretty Boy Dirty Boy",
          "Maluma Pretty Boy Dirty BoyPretty Boy Dirty Boy"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en-CA",
        "localized": {
          "title": "Maluma - Borro Cassette \ud83d\udd25 (Letra)",
          "description": "\ud83c\udfa7 Maluma - Borro Cassette \ud83d\udd25 (Letra)\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de proximos v\u00eddeos!\n\n\u23ec Plataformas Digitales:\n\ud83d\ude80Youtube (Video Oficial): https://www.youtube.com/watch?v=Xk0wdDTTPA0&list=RDXk0wdDTTPA0&start_radio=1&ab_channel=MalumaVEVO\n\ud83d\ude80Spotify: https://maluma.lnk.to/listenID\n\n\ud83d\udcf8Segu\u00ed a Maluma:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/maluma\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n\ud83c\udfa4Letra: Borro Cassette\n\nAyer me besaste y no pod\u00edas parar\nY me bailaste hasta el amanecer\nCuando despert\u00e9 yo te quise llamar\nY ahora me dice que borro cassete\nQue no se acuerda de esa noche\nPorque ella borro cassette\nDice que no me conoce\nY quiero volverla ver\nY que los tragos, hicieron estrago en su cabeza\nElla con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nY que los tragos, hicieron estrago en su cabeza\nQue ella con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nTe dije mami, tom\u00e1te un trago\nY cuando est\u00e9s borracha, pa' mi casa nos vamos\nMe sorprendi\u00f3 cuando sacaste ese cigarro\nTomaste tanto que lo has olvidado\nY tranquila ma', no pasa na'\nEnloqueciste pero m\u00e1s na'\nPed\u00edas a grito que te besara\nEn la escalera y en el sof\u00e1\nY tranquila ma', no pasa na'\nConozco ya tu debilidad\nLos tragos solos un par de copas\nPara conocerte en la intimidad\nY t\u00fa mami como me dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nY t\u00fa mami como dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nAyer me besaste y no pod\u00edas parar\nY me bailaste hasta el amanecer\nCuando despert\u00e9 yo te quise llamar\nY ahora me dice que borro cassete\nQue no se acuerda de esa noche\nPorque ella borro cassette\nDice que no me conoce\nY quiero volverla a ver\nY que los tragos, hicieron estragos en su cabeza\nElla con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nY que los tragos, hicieron estragos en su cabeza\nElla con cualquiera no se besa\nQuiero que sepa que me interesa\nY no hay un d\u00eda que no pare de pensar en su belleza\nTe estoy buscando para ver si los repetimos\nEsa noche que bien lo hicimos\nEntre tragos nos desvestimos\nLas botellas que nos tomamos\nA la locura que nos llevaron\nFue mucho lo que vacilamos\nImposible no recordarlo\nY t\u00fa mami como dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nY t\u00fa mami como dices que no te acuerdas\nComo mi cuerpo te calienta\nVen d\u00edmelo en la cara y no mientas\nDejemos de jugar\nYeah yo, yeah yo, ajaja\nPretty Boy\nDirty Boy Baby\nY yo soy Maluma baby, oh no\n(Rude boy) Kevin ADG y Chan El Genio\nRude Boys\nBull Nene\nAtlantic Music\nQueu mi reina (Pretty Boy)\nC\u00f3mo as\u00ed que no se acuerda\nHicimos el amor, la pasamos bien\nY me va a decir que borro cassete\nNa\n\n\n#GrooveGarden #Letras #Lyrics #Latin\n\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n\ud83c\udfb5 If you are an artist and would like to promote your music, you can contact me via email or complete the form for us to review with my team.\n\n\ud83d\udce7 CONTACT: contact.feded@gmail.com  \n\ud83d\udc8c SUBMISSION PLATFORM: https://fededlyrics.portal.district.biz"
        },
        "defaultAudioLanguage": "zxx"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M28S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "292194",
        "likeCount": "901",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "m0_Ol37fKrsF6rk3PBuVLfs72E0",
      "id": "Kubud_aEkN0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
        "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
        "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
        "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JYP Entertainment",
        "tags": [
          "Stray Kids",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
          "SKZ",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988",
          "\ubc29\ucc2c",
          "BANG CHAN",
          "\ub9ac\ub178",
          "LEE KNOW",
          "\ucc3d\ube48",
          "CHANGBIN",
          "\ud604\uc9c4",
          "\ud669\ud604\uc9c4",
          "HYUNJIN",
          "\ud55c",
          "\ud55c\uc9c0\uc131",
          "HAN",
          "\ud544\ub9ad\uc2a4",
          "FELIX",
          "\uc6a9\ubcf5",
          "\uc2b9\ubbfc",
          "\uae40\uc2b9\ubbfc",
          "SEUNGMIN",
          "\uc544\uc774\uc5d4",
          "I.N",
          "stray kids comeback",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
          "skz comeback",
          "skz",
          "KARMA",
          "SKZ KARMA",
          "Stray Kids KARMA",
          "\uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
          "Stray Kids Trailer",
          "SKZ Trailer",
          "SKZ Trailer Video",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
          "KARMA Trailer Video",
          "Stray Kids Teaser",
          "SKZ Teaser",
          "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Teaser",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
          "KARMA Video",
          "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
          "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
        },
        "defaultAudioLanguage": "ko"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M51S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3142465",
        "likeCount": "483037",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "28991"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "xe4rjnIuloIJiYWOeP8J7gCjgFU",
      "id": "6m1VVg2beos",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-05T23:31:13Z",
        "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
        "title": "Le D\u00ed SUERTE INFINITA a MI HERMANO PEQUE\u00d1O y CONSIGUIO un BRAINROT ULTRA SECRETO en Steal a Brainrot",
        "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #robloxrivals #netoblox",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6m1VVg2beos/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6m1VVg2beos/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6m1VVg2beos/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6m1VVg2beos/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6m1VVg2beos/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "SoyNeto",
        "tags": [
          "roblox rivals",
          "roblox hacker",
          "hacker",
          "rivals hacks",
          "roblox",
          "pro rivals tips",
          "pro rivals player roblox",
          "rivals skills roblox",
          "rivals actualizacion",
          "secretos rivals actualizacion",
          "skins gratis rivals",
          "rivals skins",
          "rivals skins gratis",
          "rival skin gratis"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Le D\u00ed SUERTE INFINITA a MI HERMANO PEQUE\u00d1O y CONSIGUIO un BRAINROT ULTRA SECRETO en Steal a Brainrot",
          "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #robloxrivals #netoblox"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT30M6S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1982109",
        "likeCount": "13720",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2207"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gGKqo6FjduFph-2E4AAFsvdEkao",
      "id": "znzg7IIgStI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-23T15:50:57Z",
        "channelId": "UCxfp9XwbpWjG6eDbJy-ASFw",
        "title": "Te Metiste en Mi Piel",
        "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nTe Metiste en Mi Piel \u00b7 THE ONE \u00b7 Daniel vera zurita \u00b7 Miguel peralta maria\n\nTe Metiste en Mi Piel\n\n\u2117 La Refineria Musica.\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/znzg7IIgStI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/znzg7IIgStI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/znzg7IIgStI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/znzg7IIgStI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/znzg7IIgStI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "THE ONE - Topic",
        "tags": [
          "THE ONE",
          "Daniel vera zurita",
          "Miguel peralta maria",
          "Te Metiste en Mi Piel"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Te Metiste en Mi Piel",
          "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nTe Metiste en Mi Piel \u00b7 THE ONE \u00b7 Daniel vera zurita \u00b7 Miguel peralta maria\n\nTe Metiste en Mi Piel\n\n\u2117 La Refineria Musica.\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AE",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AZ",
            "BA",
            "BD",
            "BE",
            "BG",
            "BH",
            "BM",
            "BO",
            "BR",
            "BY",
            "CA",
            "CH",
            "CL",
            "CO",
            "CR",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DK",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "ES",
            "FI",
            "FR",
            "GB",
            "GE",
            "GF",
            "GH",
            "GP",
            "GR",
            "GT",
            "GU",
            "HK",
            "HN",
            "HR",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IN",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KH",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LI",
            "LK",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MK",
            "MP",
            "MQ",
            "MT",
            "MX",
            "MY",
            "NC",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PR",
            "PT",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "SA",
            "SE",
            "SG",
            "SI",
            "SK",
            "SN",
            "SV",
            "TC",
            "TH",
            "TN",
            "TR",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "US",
            "UY",
            "VE",
            "VI",
            "VN",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2451715",
        "likeCount": "12828",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "0"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5oX365whSs4yHq3lAEpcEz2JPC0",
      "id": "nXObaGjH4Pc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T16:01:22Z",
        "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
        "title": "El Conjuro 4: \u00daltimos Ritos | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
        "description": "Descubre por qu\u00e9 este caso lo cambi\u00f3 todo. #ElConjuro4: \u00daltimos Ritos \u2013 Solo en cines el 4 de septiembre.\n\nDe la mano de New Line Cinema llega la novena entrega del universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, que ha recaudado m\u00e1s de 2 mil millones de d\u00f3lares en taquilla: El Conjuro 4: \u00daltimos Ritos, dirigida por el veterano de la franquicia Michael Chaves y producida por los arquitectos de la saga, James Wan y Peter Safran.\n\nEl Conjuro 4: \u00daltimos Ritos ofrece otro emocionante cap\u00edtulo del ic\u00f3nico universo cinematogr\u00e1fico basado en hechos reales. Vera Farmiga y Patrick Wilson regresan por \u00faltima vez como los reconocidos investigadores paranormales de la vida real, Ed y Lorraine Warren, en una poderosa y escalofriante adici\u00f3n a la franquicia que ha roto r\u00e9cords de taquilla en todo el mundo.\n\nFarmiga y Wilson protagonizan junto a Mia Tomlinson y Ben Hardy, quienes interpretan a Judy Warren, la hija de Ed y Lorraine, y a su novio Tony Spera. Tambi\u00e9n participan Steve Coulter, retomando su papel como el Padre Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton y Shannon Kook.\n\nChaves dirige a partir de un guion escrito por Ian Goldberg & Richard Naing y David Leslie Johnson-McGoldrick, con historia de David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, basada en los personajes creados por Chad Hayes & Carey W. Hayes. Los productores ejecutivos son Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard y el propio Michael Chaves.\n\nChaves est\u00e1 acompa\u00f1ado por su equipo creativo detr\u00e1s de c\u00e1mara, incluyendo al director de fotograf\u00eda Eli Born, el dise\u00f1ador de producci\u00f3n John Frankish, los editores Elliot Greenberg y Gregory Plotkin, el supervisor de efectos visuales Scott Edelstein, el productor de efectos visuales Eric Bruneau y el dise\u00f1ador de vestuario Graham Churchyard, con casting a cargo de Rose Wicksteed y Sophie Kingston-Smith. La supervisi\u00f3n musical est\u00e1 a cargo de Ian Broucek y la m\u00fasica es del compositor Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema presenta una producci\u00f3n de The Safran Company y Atomic Monster: El Conjuro 4: \u00daltimos Ritos. La pel\u00edcula ser\u00e1 distribuida a nivel mundial por Warner Bros. Pictures y se estrenar\u00e1 en cines y en IMAX\u00ae de Latinoamperica el 4 de septiembre de 2025.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXObaGjH4Pc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXObaGjH4Pc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXObaGjH4Pc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXObaGjH4Pc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXObaGjH4Pc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
        "tags": [
          "BasedOnRealEvents",
          "ComingSoon",
          "ConjuringUniverse",
          "Film",
          "FinalChapter",
          "Franchise",
          "IMAX",
          "LastCase",
          "MichaelChaves",
          "NewLineCinema",
          "NewTrailer",
          "PatrickWilson",
          "September2025",
          "TheConjuring",
          "Thriller",
          "Trailer",
          "VeraFarmiga",
          "WB",
          "WarnerBros",
          "WarnerBrothers"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "El Conjuro 4: \u00daltimos Ritos | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
          "description": "Descubre por qu\u00e9 este caso lo cambi\u00f3 todo. #ElConjuro4: \u00daltimos Ritos \u2013 Solo en cines el 4 de septiembre.\n\nDe la mano de New Line Cinema llega la novena entrega del universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, que ha recaudado m\u00e1s de 2 mil millones de d\u00f3lares en taquilla: El Conjuro 4: \u00daltimos Ritos, dirigida por el veterano de la franquicia Michael Chaves y producida por los arquitectos de la saga, James Wan y Peter Safran.\n\nEl Conjuro 4: \u00daltimos Ritos ofrece otro emocionante cap\u00edtulo del ic\u00f3nico universo cinematogr\u00e1fico basado en hechos reales. Vera Farmiga y Patrick Wilson regresan por \u00faltima vez como los reconocidos investigadores paranormales de la vida real, Ed y Lorraine Warren, en una poderosa y escalofriante adici\u00f3n a la franquicia que ha roto r\u00e9cords de taquilla en todo el mundo.\n\nFarmiga y Wilson protagonizan junto a Mia Tomlinson y Ben Hardy, quienes interpretan a Judy Warren, la hija de Ed y Lorraine, y a su novio Tony Spera. Tambi\u00e9n participan Steve Coulter, retomando su papel como el Padre Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton y Shannon Kook.\n\nChaves dirige a partir de un guion escrito por Ian Goldberg & Richard Naing y David Leslie Johnson-McGoldrick, con historia de David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, basada en los personajes creados por Chad Hayes & Carey W. Hayes. Los productores ejecutivos son Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard y el propio Michael Chaves.\n\nChaves est\u00e1 acompa\u00f1ado por su equipo creativo detr\u00e1s de c\u00e1mara, incluyendo al director de fotograf\u00eda Eli Born, el dise\u00f1ador de producci\u00f3n John Frankish, los editores Elliot Greenberg y Gregory Plotkin, el supervisor de efectos visuales Scott Edelstein, el productor de efectos visuales Eric Bruneau y el dise\u00f1ador de vestuario Graham Churchyard, con casting a cargo de Rose Wicksteed y Sophie Kingston-Smith. La supervisi\u00f3n musical est\u00e1 a cargo de Ian Broucek y la m\u00fasica es del compositor Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema presenta una producci\u00f3n de The Safran Company y Atomic Monster: El Conjuro 4: \u00daltimos Ritos. La pel\u00edcula ser\u00e1 distribuida a nivel mundial por Warner Bros. Pictures y se estrenar\u00e1 en cines y en IMAX\u00ae de Latinoamperica el 4 de septiembre de 2025."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M36S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7987017",
        "likeCount": "19306",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "557"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "HVpgB18HtTyGk1BzKnlzNk06KmI",
      "id": "RlhsC1XAfKE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T01:30:06Z",
        "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
        "title": "Un Brujo Nos Lleva Al Pasado Con Un Portal\u00a0GTA\u00a0RP",
        "description": "LasCojoAventuras\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://www.instagram.com/rdjavi_\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs: https://www.youtube.com/@rdjaviirl\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n#rdjavi #carcel #carros",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlhsC1XAfKE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlhsC1XAfKE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlhsC1XAfKE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlhsC1XAfKE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlhsC1XAfKE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "RDjavi",
        "tags": [
          "rdjavi",
          "gta",
          "carros potentes",
          "los mejores carros de gta",
          "El cojo",
          "cojoaventuras",
          "creativos rp",
          "danirep",
          "vegeta777",
          "mexico",
          "roleplay",
          "rp",
          "ibai carreras gta",
          "auron carreras",
          "colombia",
          "panama",
          "venezuela",
          "argentina",
          "gaming espa\u00f1a",
          "rolplay",
          "rdjavi live",
          "Rdjavi",
          "nos fugamos",
          "honda",
          "honda turbo",
          "rescate",
          "traidores",
          "agentes",
          "RB26",
          "r34",
          "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
          "nos fugamos de prision",
          "rb26 alterado",
          "fuga de la carcel",
          "como fugarse de prision",
          "corredor",
          "awd",
          "contrarios",
          "ex enemigo",
          "alcatraz",
          "brujo"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Un Brujo Nos Lleva Al Pasado Con Un Portal\u00a0GTA\u00a0RP",
          "description": "LasCojoAventuras\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://www.instagram.com/rdjavi_\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs: https://www.youtube.com/@rdjaviirl\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n#rdjavi #carcel #carros"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT24M56S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2218633",
        "likeCount": "132163",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "10930"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "gEofNRBJadWno6Ibu-yMrlAnfV0",
      "id": "L4RPMSW0Gvc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-12T01:06:25Z",
        "channelId": "UCoAXIMqrhLmnGTkdsrna3cw",
        "title": "Calibre 50 - Simplemente Gracias (Visualizer)",
        "description": "Music video by Calibre 50 performing Simplemente Gracias (Visualizer).\u00a9 2025 Andaluz Music LLC., Distributed by UMG Recordings, Inc.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4RPMSW0Gvc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4RPMSW0Gvc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4RPMSW0Gvc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4RPMSW0Gvc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4RPMSW0Gvc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "CalibreCincuentaVEVO",
        "tags": [
          "Calibre 50",
          "FONO Andaluz Records",
          "Latin Regional Mexican"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Calibre 50 - Simplemente Gracias (Visualizer)",
          "description": "Music video by Calibre 50 performing Simplemente Gracias (Visualizer).\u00a9 2025 Andaluz Music LLC., Distributed by UMG Recordings, Inc."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M24S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AD",
            "AE",
            "AF",
            "AG",
            "AI",
            "AL",
            "AM",
            "AO",
            "AQ",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AX",
            "AZ",
            "BA",
            "BB",
            "BD",
            "BE",
            "BF",
            "BG",
            "BH",
            "BI",
            "BJ",
            "BL",
            "BM",
            "BN",
            "BO",
            "BQ",
            "BR",
            "BS",
            "BT",
            "BV",
            "BW",
            "BZ",
            "CA",
            "CC",
            "CD",
            "CF",
            "CG",
            "CH",
            "CI",
            "CK",
            "CL",
            "CM",
            "CN",
            "CO",
            "CR",
            "CU",
            "CV",
            "CW",
            "CX",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DJ",
            "DK",
            "DM",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "EH",
            "ER",
            "ES",
            "ET",
            "FI",
            "FJ",
            "FK",
            "FM",
            "FO",
            "FR",
            "GA",
            "GB",
            "GD",
            "GE",
            "GF",
            "GG",
            "GH",
            "GI",
            "GL",
            "GM",
            "GN",
            "GP",
            "GQ",
            "GR",
            "GS",
            "GT",
            "GU",
            "GW",
            "GY",
            "HK",
            "HM",
            "HN",
            "HR",
            "HT",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IM",
            "IN",
            "IQ",
            "IR",
            "IS",
            "IT",
            "JE",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KG",
            "KH",
            "KI",
            "KM",
            "KN",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LC",
            "LI",
            "LK",
            "LR",
            "LS",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MC",
            "MD",
            "ME",
            "MF",
            "MG",
            "MH",
            "MK",
            "ML",
            "MM",
            "MN",
            "MO",
            "MP",
            "MQ",
            "MR",
            "MS",
            "MT",
            "MU",
            "MV",
            "MW",
            "MX",
            "MY",
            "MZ",
            "NA",
            "NC",
            "NE",
            "NF",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NR",
            "NU",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PM",
            "PN",
            "PR",
            "PS",
            "PT",
            "PW",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RW",
            "SA",
            "SB",
            "SC",
            "SD",
            "SE",
            "SG",
            "SH",
            "SI",
            "SJ",
            "SK",
            "SL",
            "SM",
            "SN",
            "SO",
            "SR",
            "ST",
            "SV",
            "SX",
            "SY",
            "SZ",
            "TC",
            "TD",
            "TF",
            "TG",
            "TH",
            "TJ",
            "TK",
            "TL",
            "TM",
            "TN",
            "TO",
            "TR",
            "TT",
            "TV",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UM",
            "US",
            "UY",
            "UZ",
            "VA",
            "VC",
            "VE",
            "VG",
            "VI",
            "VN",
            "VU",
            "WF",
            "WS",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZM",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5602147",
        "likeCount": "12743",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "68"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KBpx3H_1BD1JTmwav6NeJYG9v6c",
      "id": "43R9l7EkJwE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
        "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
        "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
        "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "20th Century Studios",
        "tags": [
          "Trailer"
        ],
        "categoryId": "1",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
          "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "17641632",
        "likeCount": "257731",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "21868"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iN29QFQu4oj_qvqTlDgY8UxYbNY",
      "id": "5N6IO7e3woI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T01:44:37Z",
        "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
        "title": "JUGAMOS AL JUEGO DEL CALAMAR EN ROBLOX CON MIS VECINOS!",
        "description": "si pierdes en el juego del calamar de roblox, tienes que hacer un reto!\n\nInstagrams:\nttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela y graba un video conmigo en Mexico!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5N6IO7e3woI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5N6IO7e3woI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5N6IO7e3woI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5N6IO7e3woI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5N6IO7e3woI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Fede Vigevani",
        "tags": [
          "fede vigevani",
          "fede",
          "fede y sus vecinos",
          "fede vecinos",
          "payasos de la deep web",
          "fede alfa",
          "roblox",
          "juego del calamar",
          "fede roblox",
          "gameplay",
          "juego",
          "videojuego",
          "roba un brainrot",
          "jugamos al juego del calamar en roblox"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "JUGAMOS AL JUEGO DEL CALAMAR EN ROBLOX CON MIS VECINOS!",
          "description": "si pierdes en el juego del calamar de roblox, tienes que hacer un reto!\n\nInstagrams:\nttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela y graba un video conmigo en Mexico!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT27M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "9918056",
        "likeCount": "261849",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "17421"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "Zs8OpUDvMQNcd2p-P2Rk_3e_JKw",
      "id": "KGrR2TvENMI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-25T00:28:29Z",
        "channelId": "UCW2_ESwKrYgSjqQjrR09n0g",
        "title": "Natanael Cano x Anuel AA - Como Es (REMIX) [Official Video]",
        "description": "Natanael Cano x Anuel AA - Como Es (REMIX) [Official Video]\n\nMerch:\nhttps://dreaminpeace.store/\n\nSubscr\u00edbete a Los CT:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSA0...\n\nP\u00e1ginas oficiales de Natanael Cano\nInstagram: https://instagram.com/natanael_cano?u...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@natanaelcano?...\n\nP\u00e1ginas oficiales de los CT \nInstagram: https://instagram.com/losct_?utm_medi...\nFacebook: https://m.facebook.com/corridostumbad...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mundotumbadoct \n\n#NatanaelCano #AnuelAA #ComoEs",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGrR2TvENMI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGrR2TvENMI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGrR2TvENMI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGrR2TvENMI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGrR2TvENMI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Natanael Cano",
        "tags": [
          "Natanael Cano x Anuel AA - Como Es (REMIX) [Official Video]",
          "Como Es (REMIX) [Official Video]",
          "Como Es (REMIX)",
          "Anuel AA",
          "Anuel y Nata",
          "Nata y Anuel",
          "Natanael Cano x Anuel AA - Como Es (REMIX)",
          "Anuel AA - Como Es (REMIX)",
          "Natanael Cano x Anuel AA"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Natanael Cano x Anuel AA - Como Es (REMIX) [Official Video]",
          "description": "Natanael Cano x Anuel AA - Como Es (REMIX) [Official Video]\n\nMerch:\nhttps://dreaminpeace.store/\n\nSubscr\u00edbete a Los CT:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSA0...\n\nP\u00e1ginas oficiales de Natanael Cano\nInstagram: https://instagram.com/natanael_cano?u...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@natanaelcano?...\n\nP\u00e1ginas oficiales de los CT \nInstagram: https://instagram.com/losct_?utm_medi...\nFacebook: https://m.facebook.com/corridostumbad...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mundotumbadoct \n\n#NatanaelCano #AnuelAA #ComoEs"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "8842649",
        "likeCount": "265031",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "13226"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "2X6OBwEGmdxPPSZB8GF8JrUr34I",
      "id": "iKZyYdwS3Wg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-16T14:00:00Z",
        "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
        "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
        "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix",
        "tags": [
          "Caleb McLaughlin",
          "Cara Buono",
          "Charlie Heaton",
          "Chief Hopper",
          "David Harbour",
          "Dustin",
          "Eleven",
          "Finn Wolfhard",
          "Gaten Matarazzo",
          "Holly Wheeler",
          "Jamie Campbell Bower",
          "Joe Keery",
          "Jonathan Byers",
          "Joyce Byers",
          "Lucas",
          "Max",
          "Maya Hawke",
          "Mike Wheeler",
          "Millie Bobby Brown",
          "Nancy Wheeler",
          "Natalia Dyer",
          "Netflix",
          "Noah Schnapp",
          "Official Teaser",
          "Robin Buckley",
          "Sadie Sink",
          "Steve Harrington",
          "Stranger Things 5",
          "Vecna",
          "Will Byers",
          "Winona Ryder"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
          "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M47S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "true",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "20012995",
        "likeCount": "791707",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "43931"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "VKsfh5pYR1xgQUfxcVQ6_b6lg-Q",
      "id": "4E9DcVtIBg0",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T17:05:26Z",
        "channelId": "UC1StC0C68OdfjB9qyJPUF8A",
        "title": "RECONSTRUYO el CLUB qu\u00e9 VENDI\u00d3 a sus ESTRELLAS",
        "description": "Modo carrera con el Lyon, despu\u00e9s de salir de la quiebra casi bajan a 2a Divisi\u00f3n...\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4E9DcVtIBg0/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ROBERT PG",
        "tags": [
          "v\u00eddeo",
          "compartir",
          "tel\u00e9fono con c\u00e1mara",
          "tel\u00e9fono con v\u00eddeo",
          "gratis",
          "subida",
          "modo carrera",
          "fc 25",
          "ea sports fc",
          "reconstruyendo modo carrera"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "RECONSTRUYO el CLUB qu\u00e9 VENDI\u00d3 a sus ESTRELLAS",
          "description": "Modo carrera con el Lyon, despu\u00e9s de salir de la quiebra casi bajan a 2a Divisi\u00f3n...\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1H10M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "494699",
        "likeCount": "29330",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "881"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "umL_aXO5QQdASY7d0txlhYjyrD4",
      "id": "jcDtrb2pi_A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-31T12:23:47Z",
        "channelId": "UCkY8mKtAicIMSCG9dYP94zw",
        "title": "OJITOS MENTIROSOS",
        "description": "Provided to YouTube by Cash Gold Records Group Inc.\n\nOJITOS MENTIROSOS \u00b7 Chino Pacas\n\nCRISTIAN\n\n\u2117 2025 Street Mob Records | A.T.B.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nMain Artist: Chino Pacas\nProducer: Turo Pacas\nProducer: Chino Pacas\nProducer: Lencho\nComposer Lyricist: Pastor Lopez\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDtrb2pi_A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDtrb2pi_A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDtrb2pi_A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDtrb2pi_A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDtrb2pi_A/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "CHINO - Topic",
        "tags": [
          "Chino Pacas",
          "CRISTIAN",
          "OJITOS MENTIROSOS"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "OJITOS MENTIROSOS",
          "description": "Provided to YouTube by Cash Gold Records Group Inc.\n\nOJITOS MENTIROSOS \u00b7 Chino Pacas\n\nCRISTIAN\n\n\u2117 2025 Street Mob Records | A.T.B.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nMain Artist: Chino Pacas\nProducer: Turo Pacas\nProducer: Chino Pacas\nProducer: Lencho\nComposer Lyricist: Pastor Lopez\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M49S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2348289",
        "likeCount": "49727",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "353"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "PChZOQ42wWRuYOtE-fzzecZ6FRc",
      "id": "I53DryQ0QJQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-09T13:00:01Z",
        "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
        "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
        "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
        "tags": [
          "Catherine Zeta Jones",
          "Emma Myers",
          "Enid",
          "Jenna Ortega",
          "Merlina",
          "Merlina Addams",
          "Netflix",
          "Netflix 2025",
          "Tim Burton",
          "Wednesday",
          "la familia Addams",
          "los locos Addams",
          "tr\u00e1iler",
          "tr\u00e1iler oficial"
        ],
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
          "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos."
        },
        "defaultAudioLanguage": "en-US"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "3854066",
        "likeCount": "35513",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1018"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "mpr9k5-8uYCB6TYH_SNg_ebEi3o",
      "id": "-yyXyNj3QGg",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-30T01:43:56Z",
        "channelId": "UCsYQxZGPAUz-QrMfaXePouQ",
        "title": "JUGAMOS ROBA UN BRAINROT POR PRIMERA VEZ",
        "description": "Hola GAMERS! En este video jugamos ROBA UN BRAINROT en roblox! Admito que me enoj\u00e9 mucho\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yyXyNj3QGg/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yyXyNj3QGg/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yyXyNj3QGg/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yyXyNj3QGg/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yyXyNj3QGg/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "FedeGames",
        "tags": [
          "minecraft",
          "videos de juegos",
          "juegos",
          "gameplays",
          "fede games",
          "fede gameplays",
          "videos de minecraft",
          "vecibanda",
          "fede y sus vecinos",
          "fede vigevani",
          "federico vigevani",
          "vecinos minecraft",
          "videojuegos",
          "roba un brainrot",
          "steal a brainrot",
          "roblox",
          "fede roblox"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "JUGAMOS ROBA UN BRAINROT POR PRIMERA VEZ",
          "description": "Hola GAMERS! En este video jugamos ROBA UN BRAINROT en roblox! Admito que me enoj\u00e9 mucho\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT18M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "7530158",
        "likeCount": "136034",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "19600"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "hVeq4cnSP5N0Es2-zoyigN5GtVI",
      "id": "rXU7je1_Ons",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-08T04:01:11Z",
        "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
        "title": "\u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix) | KATSEYE",
        "description": "\u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix) \n\nStream \u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix): https://KATSEYE.lnk.to/discography \nWatch the \u201cGabriela\u201d Official MV: https://KATSEYE.Lnk.to/GabrielaVideo  \nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXU7je1_Ons/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "KATSEYE",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix) | KATSEYE",
          "description": "\u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix) \n\nStream \u201cGabriela\u201d (Young Miko Remix): https://KATSEYE.lnk.to/discography \nWatch the \u201cGabriela\u201d Official MV: https://KATSEYE.Lnk.to/GabrielaVideo  \nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M19S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "506335",
        "likeCount": "89312",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "5182"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zF_XHUxnsaD13KRF6Ow6tBDkUWw",
      "id": "qUj8-ULYNBc",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T22:15:20Z",
        "channelId": "UCCrA8ZN1J3S52wuF4vthZFQ",
        "title": "\u00a1SOBREVIV\u00cdMOS 200 dias en la NIEVE! \ud83d\udc80\u2744\ufe0f\ud83e\udd8c SILVIOGAMER en 99 Noches en el Bosque",
        "description": "\ud83d\udca5\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Descripci\u00f3n epicarda de SILVIO \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\ud83d\udca5\nEn el video de hoy sobreviviremos 200 NOCHES en la NIEVE... \ud83d\udc80\u2744\ufe0f\ud83e\udd8c\n\n\ud83d\uded2 TIENDA OFICIAL \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://silviogamer-shop.fourthwall.com/en-mxn\n\u2b50 UNETE A LA LEGION FRIJOL! \n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/SilvioGamer/join\n\n\ud83d\udc9b SEGUNDO CANAL de DIRECTOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/SilvioGamerHDv\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66  Redes Sociales y contacto\n\ud83d\udd35 TWITTER / X: https://goo.gl/pSLZhK\n\ud83d\udc99 FACEBOOK: https://www.facebook.com/Silvio-Gamer-111664561519774\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: https://goo.gl/Mg1DqM\n\ud83d\udc9c DISCORD: https://discord.com/invite/silviogamer\n\ud83d\udcbc Contacto (Negocios) : SilvioGamer@adamantagency.com\n\u2b50 CORREO PARA FANS : silviogamersubs@gmail.com \u2b50\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\u200b\n\u25cf Bensound: https://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u23f0 TIEMPOS \u23f0\n0:00\u200b INTRODUCCION\n0:57\u200b 200 NOCHES\n30:39 OUTRO",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qUj8-ULYNBc/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qUj8-ULYNBc/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qUj8-ULYNBc/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qUj8-ULYNBc/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qUj8-ULYNBc/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Silvio Gamer",
        "tags": [
          "SILVIO",
          "SILVIOGAMER",
          "SILVIO GAMER",
          "MINECRAFT",
          "Silvio",
          "silviogamer",
          "silvio",
          "silvio gamer",
          "roblox",
          "sobrevivi",
          "sobreviv\u00ed",
          "dias",
          "99 dias",
          "99 days",
          "99 days roblox",
          "99 dias roblox",
          "99 noches",
          "99 noches en el bosque",
          "99 dias en el bosque",
          "bosque roblox",
          "roblox 99 dias",
          "roblox 99 noches",
          "silviogamer roblox",
          "silvio roblox",
          "silvio gamer roblox",
          "roblox silvio",
          "pancracio",
          "dany",
          "sobrevivimos",
          "sobrevivimos 99 dias",
          "sobrevivimos 99 noches",
          "en el boques",
          "200 noches",
          "nieve",
          "200 dias",
          "99 noches nieve"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "\u00a1SOBREVIV\u00cdMOS 200 dias en la NIEVE! \ud83d\udc80\u2744\ufe0f\ud83e\udd8c SILVIOGAMER en 99 Noches en el Bosque",
          "description": "\ud83d\udca5\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Descripci\u00f3n epicarda de SILVIO \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\ud83d\udca5\nEn el video de hoy sobreviviremos 200 NOCHES en la NIEVE... \ud83d\udc80\u2744\ufe0f\ud83e\udd8c\n\n\ud83d\uded2 TIENDA OFICIAL \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://silviogamer-shop.fourthwall.com/en-mxn\n\u2b50 UNETE A LA LEGION FRIJOL! \n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/SilvioGamer/join\n\n\ud83d\udc9b SEGUNDO CANAL de DIRECTOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/SilvioGamerHDv\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66  Redes Sociales y contacto\n\ud83d\udd35 TWITTER / X: https://goo.gl/pSLZhK\n\ud83d\udc99 FACEBOOK: https://www.facebook.com/Silvio-Gamer-111664561519774\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: https://goo.gl/Mg1DqM\n\ud83d\udc9c DISCORD: https://discord.com/invite/silviogamer\n\ud83d\udcbc Contacto (Negocios) : SilvioGamer@adamantagency.com\n\u2b50 CORREO PARA FANS : silviogamersubs@gmail.com \u2b50\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\u200b\n\u25cf Bensound: https://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u23f0 TIEMPOS \u23f0\n0:00\u200b INTRODUCCION\n0:57\u200b 200 NOCHES\n30:39 OUTRO"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT30M57S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1738654",
        "likeCount": "80072",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "6199"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YOdMzSykwVg3hi24WKWMv8qQWC8",
      "id": "FkJj4nie80g",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-28T12:30:18Z",
        "channelId": "UCZCmb5a8LE9LMxW9I3-BFjA",
        "title": "Fuerza Regida - TU SANCHO (Letra/Lyrics)",
        "description": "Fuerza Regida - TU SANCHO (Letra/Lyrics)  \n\nDownload Stream - https://tr.ee/rUoR3nXZW2\n\nFollow Fuerza Regida:\nhttps://www.instagram.com/fuerzaregida\nhttps://www.tiktok.com/@fuerzaregida\nhttps://music.apple.com/mx/artist/fuerza-regida/1275690475\n\nLetra:\n\n[Verso 1]\nMi ni\u00f1a alista tu maleta ahorita\nQuiero que te pongas bonita\nYa le marqu\u00e9 al pinche piloto, ya dile al tonto que ya te vas\nCabrona, buena pa' mentiras\nY esa boquita me fascina\nBaby, t\u00fa eres para un loco, y como este loco no hay como yo\n\n[Verso 2]\nQu\u00e9 bonito chingarte en las nubes, bandida\nEl piloto pura verga baja la mira\nTerminamos en treinta y llegamos a Ibiza, aterrizamos sin prisa\nMateriales son los que t\u00fa menos ped\u00edas\nLos detalles enamoraron a mi ni\u00f1a\nHoy te dejo una cuenta de banco en las Islas, t\u00fa date vuelo\n\n[Interludio]\nAh-ah\nUh\n\n[Verso 3]\nQu\u00e9 bonita te miras, bi\u0435n mamacita sin calz\u00f3n\nNo le cuentes a tu amiga qu\u0435 la tengo como le\u00f3n\nCalladita te ves m\u00e1s bonita\nPa' mirarnos otra vez, que no lo sepa tu g\u00fcey\nSin pedos te espero, pel\u00e9ate con tu g\u00fcey\nInv\u00e9ntate una raz\u00f3n pa' que no lo haga de pedo\nNi pedo, sin pedo, \u00bfya qu\u00e9? (Eh, eh, eh)\n\n[Verso 4]\nQu\u00e9 bonito chingarte y m\u00e1s rico y de noche\nUn palito en el aire y privado pa' Londres\nDiferentes mujeres de varios sabores\nNom\u00e1s no te me aloques\nMujeriego y coqueto, tengo mil amores\nDe hace tiempo te busco, mas no s\u00e9 ni en d\u00f3nde\nSi me quieres, tendr\u00e1s que aguantar los rumores\nNom\u00e1s no te me aloques\n\n[Outro]\nEy\nFuerza Regida\nJajaja\n\u00bfAh?\nJaja\n\nTags\nFuerza Regida, TU SANCHO, Fuerza Regida TU SANCHO, TU SANCHO Fuerza Regida, Letra, Letra TU SANCHO, Fuerza Regida TU SANCHO Letra Lyrics, TU SANCHO Fuerza Regida Letra, Fuerza Regida Letra, TU SANCHO Letra Fuerza Regida, Letra Fuerza Regida TU SANCHO, Letra TU SANCHO Fuerza Regida, TU SANCHO Tiktok, viral song, Fuerza Regida song, 111XPANTIA Deluxe, Mi ni\u00f1a alista tu maleta ahorita, Quiero que te pongas bonita, Ya le marqu\u00e9 al pinche piloto, ya dile al tonto que ya te vas",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkJj4nie80g/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkJj4nie80g/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkJj4nie80g/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkJj4nie80g/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkJj4nie80g/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "ourmemoriestonight",
        "tags": [
          "Fuerza Regida",
          "TU SANCHO",
          "Fuerza Regida TU SANCHO",
          "TU SANCHO Fuerza Regida",
          "Letra",
          "Letra TU SANCHO",
          "Fuerza Regida TU SANCHO Letra Lyrics",
          "TU SANCHO Fuerza Regida Letra",
          "Fuerza Regida Letra",
          "TU SANCHO Letra Fuerza Regida",
          "Letra Fuerza Regida TU SANCHO",
          "Letra TU SANCHO Fuerza Regida",
          "TU SANCHO Tiktok",
          "viral song",
          "Fuerza Regida song",
          "111XPANTIA Deluxe",
          "Mi ni\u00f1a alista tu maleta ahorita",
          "Quiero que te pongas bonita",
          "Ya le marqu\u00e9 al pinche piloto",
          "ya dile al tonto que ya te vas"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Fuerza Regida - TU SANCHO (Letra/Lyrics)",
          "description": "Fuerza Regida - TU SANCHO (Letra/Lyrics)  \n\nDownload Stream - https://tr.ee/rUoR3nXZW2\n\nFollow Fuerza Regida:\nhttps://www.instagram.com/fuerzaregida\nhttps://www.tiktok.com/@fuerzaregida\nhttps://music.apple.com/mx/artist/fuerza-regida/1275690475\n\nLetra:\n\n[Verso 1]\nMi ni\u00f1a alista tu maleta ahorita\nQuiero que te pongas bonita\nYa le marqu\u00e9 al pinche piloto, ya dile al tonto que ya te vas\nCabrona, buena pa' mentiras\nY esa boquita me fascina\nBaby, t\u00fa eres para un loco, y como este loco no hay como yo\n\n[Verso 2]\nQu\u00e9 bonito chingarte en las nubes, bandida\nEl piloto pura verga baja la mira\nTerminamos en treinta y llegamos a Ibiza, aterrizamos sin prisa\nMateriales son los que t\u00fa menos ped\u00edas\nLos detalles enamoraron a mi ni\u00f1a\nHoy te dejo una cuenta de banco en las Islas, t\u00fa date vuelo\n\n[Interludio]\nAh-ah\nUh\n\n[Verso 3]\nQu\u00e9 bonita te miras, bi\u0435n mamacita sin calz\u00f3n\nNo le cuentes a tu amiga qu\u0435 la tengo como le\u00f3n\nCalladita te ves m\u00e1s bonita\nPa' mirarnos otra vez, que no lo sepa tu g\u00fcey\nSin pedos te espero, pel\u00e9ate con tu g\u00fcey\nInv\u00e9ntate una raz\u00f3n pa' que no lo haga de pedo\nNi pedo, sin pedo, \u00bfya qu\u00e9? (Eh, eh, eh)\n\n[Verso 4]\nQu\u00e9 bonito chingarte y m\u00e1s rico y de noche\nUn palito en el aire y privado pa' Londres\nDiferentes mujeres de varios sabores\nNom\u00e1s no te me aloques\nMujeriego y coqueto, tengo mil amores\nDe hace tiempo te busco, mas no s\u00e9 ni en d\u00f3nde\nSi me quieres, tendr\u00e1s que aguantar los rumores\nNom\u00e1s no te me aloques\n\n[Outro]\nEy\nFuerza Regida\nJajaja\n\u00bfAh?\nJaja\n\nTags\nFuerza Regida, TU SANCHO, Fuerza Regida TU SANCHO, TU SANCHO Fuerza Regida, Letra, Letra TU SANCHO, Fuerza Regida TU SANCHO Letra Lyrics, TU SANCHO Fuerza Regida Letra, Fuerza Regida Letra, TU SANCHO Letra Fuerza Regida, Letra Fuerza Regida TU SANCHO, Letra TU SANCHO Fuerza Regida, TU SANCHO Tiktok, viral song, Fuerza Regida song, 111XPANTIA Deluxe, Mi ni\u00f1a alista tu maleta ahorita, Quiero que te pongas bonita, Ya le marqu\u00e9 al pinche piloto, ya dile al tonto que ya te vas"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M58S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1705959",
        "likeCount": "1736",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "10"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "47mMxzG_xNmo4qvZC_z6_GP55_E",
      "id": "XwKSii9TLHA",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T01:49:51Z",
        "channelId": "UCXH1p4gixwXwrUGSx-WvLNQ",
        "title": "BARBIE ME DA UN BESO POR KILL EN FREE FIRE *2025* - Yair17",
        "description": "MI CANAL SECUNDARIO: @Yair17FF \n\nMI CANAL DE VLOGS: @yair17vlogs \n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwKSii9TLHA/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwKSii9TLHA/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwKSii9TLHA/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwKSii9TLHA/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwKSii9TLHA/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Yair17",
        "tags": [
          "Yair17"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "BARBIE ME DA UN BESO POR KILL EN FREE FIRE *2025* - Yair17",
          "description": "MI CANAL SECUNDARIO: @Yair17FF \n\nMI CANAL DE VLOGS: @yair17vlogs \n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-MX"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M27S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1016293",
        "likeCount": "159885",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4165"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "4-PamVPjFK_gcuIRsXX3eCsGWO8",
      "id": "5UlLN3bXdqk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-14T15:00:06Z",
        "channelId": "UCzWXJk5VK_8mAJgW1WerRJw",
        "title": "\ud83c\udfb5 KAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas (Letra)",
        "description": "\ud83c\udfb5 \ud83c\udfb5 KAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas (Letra)\n\u23ec Descargar: https://open.spotify.com/intl-es/track/3ddJ8Vbc5tYPxq5zKRVke6?si=d7539219d2f54cc6\n\n\ud83c\udfa4 Letra: KAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas\n\n[Verso 1: KAROL G & Marco Antonio Sol\u00eds]\n\u00bfSer\u00e1 que el amor no es pa' m\u00ed?\nQue no nac\u00ed pa esto, que no s\u00e9 pedir\n\u00bfPor qu\u00e9 me dan lo opuesto?\nSiempre me toca a m\u00ed hacerme compa\u00f1\u00eda\n\u00bfSer\u00e1 que para ser feliz hay que ser como el resto?\nY me toque fingir que se vivir con esto\nSe volvi\u00f3 normal coleccionar heridas\n\n[Coro: KAROL G & Marco Antonio Sol\u00eds]\nAh, \u00bfser\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadie qui\u0435re en estos d\u00edas, mmm, mmm\nVivir como si no tuvi\u0435ra sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\n[Post-Coro: KAROL G]\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\n[Interludio Instrumental]\n\n[Verso 2: Marco Antonio Sol\u00eds & KAROL G]\nTengo de amiga a la soledad, un d\u00eda de ti yo le cont\u00e9\nLe dije que odiarte no se me da\nY aunque no quer\u00eda, te solt\u00e9\nDicen que el tiempo cura todo, pero ha pasado mucho tiempo (Mm-mm-mm, mm-mm-mmm, ey)\nY este sufrimiento no se va, con \u00e9l viviendo me qued\u00e9\nNo s\u00e9 cu\u00e1ndo amanecer\u00e1, en las noches no para de llover\nDiosito, te quiero preguntar de donde se apagan los pensamientos\nDice, \u00a1eh!\n\n[Coro: Marco Antonio Sol\u00eds & KAROL G, KAROL G]\n\u00bfSer\u00e1 que se quedo el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadie quiere en estos d\u00edas, mmm, mmm\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\n[Post-Coro: Marco Antonio Sol\u00eds, Marco Antonio Sol\u00eds & KAROL G]\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\n.........\n\ud83d\udce7Contacto: Recordsmusic230@gmail.com\n.........\n\n#KAROLG #MarcoAntonioSol\u00eds #ColeccionandoHeridas #Letra #Lyrics\u200b #Latin\u200b #Latino\u200b #Exitos \ncoleccionando heridas marco antonio solis,coleccionando heridas,coleccionando heridas karol g y marco antonio solis,coleccionando heridas karol g letra,coleccionando heridas karol g,coleccionando heridas marco antonio solis letra,coleccionando heridas letra,letra coleccionando heridas,letra,karol,KAROL G,nuevo album karol g,karol g,Marco Antonio Sol\u00eds,coleccionando heridas karaoke,lyrics,audio,video oficial,karaoke,reaccion,hd,hq,topic",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UlLN3bXdqk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UlLN3bXdqk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UlLN3bXdqk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UlLN3bXdqk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UlLN3bXdqk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Audio Music",
        "tags": [
          "coleccionando heridas marco antonio solis",
          "coleccionando heridas",
          "coleccionando heridas karol g y marco antonio solis",
          "coleccionando heridas karol g letra",
          "coleccionando heridas karol g",
          "coleccionando heridas marco antonio solis letra",
          "coleccionando heridas letra",
          "letra coleccionando heridas",
          "letra",
          "karol",
          "KAROL G",
          "nuevo album karol g",
          "karol g",
          "Marco Antonio Sol\u00eds",
          "coleccionando heridas karaoke",
          "lyrics",
          "audio",
          "video oficial",
          "karaoke",
          "reaccion",
          "hd",
          "hq",
          "topic"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "\ud83c\udfb5 KAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas (Letra)",
          "description": "\ud83c\udfb5 \ud83c\udfb5 KAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas (Letra)\n\u23ec Descargar: https://open.spotify.com/intl-es/track/3ddJ8Vbc5tYPxq5zKRVke6?si=d7539219d2f54cc6\n\n\ud83c\udfa4 Letra: KAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas\n\n[Verso 1: KAROL G & Marco Antonio Sol\u00eds]\n\u00bfSer\u00e1 que el amor no es pa' m\u00ed?\nQue no nac\u00ed pa esto, que no s\u00e9 pedir\n\u00bfPor qu\u00e9 me dan lo opuesto?\nSiempre me toca a m\u00ed hacerme compa\u00f1\u00eda\n\u00bfSer\u00e1 que para ser feliz hay que ser como el resto?\nY me toque fingir que se vivir con esto\nSe volvi\u00f3 normal coleccionar heridas\n\n[Coro: KAROL G & Marco Antonio Sol\u00eds]\nAh, \u00bfser\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadie qui\u0435re en estos d\u00edas, mmm, mmm\nVivir como si no tuvi\u0435ra sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\n[Post-Coro: KAROL G]\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\n[Interludio Instrumental]\n\n[Verso 2: Marco Antonio Sol\u00eds & KAROL G]\nTengo de amiga a la soledad, un d\u00eda de ti yo le cont\u00e9\nLe dije que odiarte no se me da\nY aunque no quer\u00eda, te solt\u00e9\nDicen que el tiempo cura todo, pero ha pasado mucho tiempo (Mm-mm-mm, mm-mm-mmm, ey)\nY este sufrimiento no se va, con \u00e9l viviendo me qued\u00e9\nNo s\u00e9 cu\u00e1ndo amanecer\u00e1, en las noches no para de llover\nDiosito, te quiero preguntar de donde se apagan los pensamientos\nDice, \u00a1eh!\n\n[Coro: Marco Antonio Sol\u00eds & KAROL G, KAROL G]\n\u00bfSer\u00e1 que se quedo el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadie quiere en estos d\u00edas, mmm, mmm\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\n[Post-Coro: Marco Antonio Sol\u00eds, Marco Antonio Sol\u00eds & KAROL G]\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\n.........\n\ud83d\udce7Contacto: Recordsmusic230@gmail.com\n.........\n\n#KAROLG #MarcoAntonioSol\u00eds #ColeccionandoHeridas #Letra #Lyrics\u200b #Latin\u200b #Latino\u200b #Exitos \ncoleccionando heridas marco antonio solis,coleccionando heridas,coleccionando heridas karol g y marco antonio solis,coleccionando heridas karol g letra,coleccionando heridas karol g,coleccionando heridas marco antonio solis letra,coleccionando heridas letra,letra coleccionando heridas,letra,karol,KAROL G,nuevo album karol g,karol g,Marco Antonio Sol\u00eds,coleccionando heridas karaoke,lyrics,audio,video oficial,karaoke,reaccion,hd,hq,topic"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M25S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "regionRestriction": {
          "blocked": [
            "BY",
            "RU"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "5921534",
        "likeCount": "16764",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "184"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KxBEfE_ZnYBODv99ang6OgOw51U",
      "id": "m2o2leDZP0U",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T17:56:52Z",
        "channelId": "UCH3h4jRKn3lJo0uORqqESPg",
        "title": "Trolle\u00e9 a MIS AMIGOS con +99 CARTAS en el UNO \ud83e\udd23\ud83d\ude02 Roblox",
        "description": "Hoy trolleare a mis amigos (mikecrack, invictor, timbavk y mondongo) en uno roblox \u00bfConseguire ganarles con la carta secreta?\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@TimbaVk \n@Mikecrack \n@invictorgs3 \n@Mondongo \n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o2leDZP0U/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Acenix",
        "tags": [
          "roblox",
          "uno",
          "acenix"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es",
        "localized": {
          "title": "Trolle\u00e9 a MIS AMIGOS con +99 CARTAS en el UNO \ud83e\udd23\ud83d\ude02 Roblox",
          "description": "Hoy trolleare a mis amigos (mikecrack, invictor, timbavk y mondongo) en uno roblox \u00bfConseguire ganarles con la carta secreta?\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@TimbaVk \n@Mikecrack \n@invictorgs3 \n@Mondongo \n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT28M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "679335",
        "likeCount": "10716",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "593"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "ZdpnxYKSY3rE_ZaPuK4GDAU7Zn4",
      "id": "iHNscGNVbFY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T00:00:06Z",
        "channelId": "UC53jlmW227JD6fiGCP3TRzw",
        "title": "Pasta - Dareyes de la Sierra (Video Oficial)",
        "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd \u201cPasta\u201d\nhttps://orcd.co/pastadareyes\n\n\u2022LETRA\nLa cabeza yo nunca la agacho\nNi para abrocharme los zapatos\nTamos bendecidos como quiera\nDios me libre de gente culera\n\nLas calles me dieron mi diploma\nY ahora navego mi mamalona\nA mi lado siempre una nalgona\nCarita de barbie pero cabrona\n\nLa cabeza yo nunca la agacho\nNi para ajustarme los zapatos\nTamos bendecidos como quiera\nDios me libre de gente culera\n\nY Ahora traigo pasta\nPrendo uno de mostaza\nPa fumar con la raza\nLas plebitas tiran wasap\nQue les caiga pal cant\u00f3n\nPor qu\u00e9 quieren ver acci\u00f3n\nAguardiente y lavad\u00f3n\nTequila, caguama, champa\u00f1a\nY tusita bubalo\n\nBuena ta la loquera\nBueno ta el ondead\u00f3n\nPinche gente Culera\nQue habla y sin raz\u00f3n\nInhalo y exalo\nY saco lo malo\n\nY a los que me critican\nJa, ja neta dan risa\nWacha esa nalguita\nQue rica mamacita\n\nMe pinteaba la escuela de morro\nY con los plebes me echaba un Porro\nEl estudio nunca fue mi rollo\nPero yo supe salir del hoyo\n\nPal trabajo yo nunca me rajo\nPero tambi\u00e9n me gusta el relajo\nSan juditas siempre me ilumina\nYa es viernes vamos por unas Frias\n\nY Ahora traigo pasta\nPrendo uno de mostaza\nPa fumar con la raza\nLas plebitas tiran wasap\nQue les caiga pal cant\u00f3n\nPor qu\u00e9 quieren ver acci\u00f3n\nAguardiente y lavad\u00f3n\nTequila, caguama, champa\u00f1a\nY tusita bubalo\n\nBuena ta la loquera\nBueno ta el ondead\u00f3n\nPinche gente Culera\nQue habla y sin raz\u00f3n\nInhalo y exalo\nY saco lo malo\n\nY a los que me critican\nJa, ja neta dan risa\nWacha esa nalguita\nQue rica mamacita\n\nY Ahora traigo pasta\nPrendo uno de mostaza\nPa fumar con la raza\nLas plebitas tiran wasap\nQue les caiga pal cant\u00f3n\nPor qu\u00e9 quieren ver acci\u00f3n\nAguardiente y lavad\u00f3n\nTequila caguama champa\u00f1a\nY tusita bubalo\n\nBuena ta la loquera\nBueno ta el ondead\u00f3n\nPinche gente Culera\nQue habla y sin raz\u00f3n\nInhalo y exalo\nY saco lo malo\n\nY a los que me critican\nJa, ja neta dan risa\nWacha esa nalguita\nQue rica mamacita\n\n\u2022REDES SOCIALES\nIG: https://bit.ly/42shQT1\nFB: https://bit.ly/4aBAaez\nTK: https://bit.ly/4hrOF6R\nSpotify: https://spoti.fi/40tRHAM\nApple Music: https://apple.co/4g7Tr8I\n\n\u2022CONTACTO\nbookings@prajinparlay.com\n\n\u2022VIDEO\nProducci\u00f3n y Direcci\u00f3n: ToroHfilms\n\nPrajin Parlay\n#DareyDeLaSierra #Pasta",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHNscGNVbFY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHNscGNVbFY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHNscGNVbFY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHNscGNVbFY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHNscGNVbFY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "DAREYES DE LA SIERRA",
        "tags": [
          "dareyes de la sierra",
          "los dareyes de la sierra",
          "sonora",
          "corridos",
          "en vivo"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Pasta - Dareyes de la Sierra (Video Oficial)",
          "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd \u201cPasta\u201d\nhttps://orcd.co/pastadareyes\n\n\u2022LETRA\nLa cabeza yo nunca la agacho\nNi para abrocharme los zapatos\nTamos bendecidos como quiera\nDios me libre de gente culera\n\nLas calles me dieron mi diploma\nY ahora navego mi mamalona\nA mi lado siempre una nalgona\nCarita de barbie pero cabrona\n\nLa cabeza yo nunca la agacho\nNi para ajustarme los zapatos\nTamos bendecidos como quiera\nDios me libre de gente culera\n\nY Ahora traigo pasta\nPrendo uno de mostaza\nPa fumar con la raza\nLas plebitas tiran wasap\nQue les caiga pal cant\u00f3n\nPor qu\u00e9 quieren ver acci\u00f3n\nAguardiente y lavad\u00f3n\nTequila, caguama, champa\u00f1a\nY tusita bubalo\n\nBuena ta la loquera\nBueno ta el ondead\u00f3n\nPinche gente Culera\nQue habla y sin raz\u00f3n\nInhalo y exalo\nY saco lo malo\n\nY a los que me critican\nJa, ja neta dan risa\nWacha esa nalguita\nQue rica mamacita\n\nMe pinteaba la escuela de morro\nY con los plebes me echaba un Porro\nEl estudio nunca fue mi rollo\nPero yo supe salir del hoyo\n\nPal trabajo yo nunca me rajo\nPero tambi\u00e9n me gusta el relajo\nSan juditas siempre me ilumina\nYa es viernes vamos por unas Frias\n\nY Ahora traigo pasta\nPrendo uno de mostaza\nPa fumar con la raza\nLas plebitas tiran wasap\nQue les caiga pal cant\u00f3n\nPor qu\u00e9 quieren ver acci\u00f3n\nAguardiente y lavad\u00f3n\nTequila, caguama, champa\u00f1a\nY tusita bubalo\n\nBuena ta la loquera\nBueno ta el ondead\u00f3n\nPinche gente Culera\nQue habla y sin raz\u00f3n\nInhalo y exalo\nY saco lo malo\n\nY a los que me critican\nJa, ja neta dan risa\nWacha esa nalguita\nQue rica mamacita\n\nY Ahora traigo pasta\nPrendo uno de mostaza\nPa fumar con la raza\nLas plebitas tiran wasap\nQue les caiga pal cant\u00f3n\nPor qu\u00e9 quieren ver acci\u00f3n\nAguardiente y lavad\u00f3n\nTequila caguama champa\u00f1a\nY tusita bubalo\n\nBuena ta la loquera\nBueno ta el ondead\u00f3n\nPinche gente Culera\nQue habla y sin raz\u00f3n\nInhalo y exalo\nY saco lo malo\n\nY a los que me critican\nJa, ja neta dan risa\nWacha esa nalguita\nQue rica mamacita\n\n\u2022REDES SOCIALES\nIG: https://bit.ly/42shQT1\nFB: https://bit.ly/4aBAaez\nTK: https://bit.ly/4hrOF6R\nSpotify: https://spoti.fi/40tRHAM\nApple Music: https://apple.co/4g7Tr8I\n\n\u2022CONTACTO\nbookings@prajinparlay.com\n\n\u2022VIDEO\nProducci\u00f3n y Direcci\u00f3n: ToroHfilms\n\nPrajin Parlay\n#DareyDeLaSierra #Pasta"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-MX"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M17S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": false,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2548897",
        "likeCount": "46547",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "816"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "iAhuVJfuGLChTY8ngcdcOTI0tOQ",
      "id": "Q2XAs25yMPY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T22:25:31Z",
        "channelId": "UCaHEdZtk6k7SVP-umnzifmQ",
        "title": "CONSEGUI LA NUEVA MP40 EVOLUTIVA DE ITACHI en FREE FIRE X NARUTO !! - TheDonato",
        "description": "El d\u00eda de hoy gire la nueva ruleta de ma Mp40 de ITACHI en free Fire y la prob\u00e9 en un pvp contra un random",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2XAs25yMPY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2XAs25yMPY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2XAs25yMPY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2XAs25yMPY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2XAs25yMPY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TheDonato",
        "categoryId": "24",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CONSEGUI LA NUEVA MP40 EVOLUTIVA DE ITACHI en FREE FIRE X NARUTO !! - TheDonato",
          "description": "El d\u00eda de hoy gire la nueva ruleta de ma Mp40 de ITACHI en free Fire y la prob\u00e9 en un pvp contra un random"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT15M18S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "893523",
        "likeCount": "34770",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "987"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "KsB7PrkzXNYq3woDR24pCJC-ZF8",
      "id": "RkfmQeIWxv8",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-14T20:30:06Z",
        "channelId": "UCF3lGJX3dzIoqC1KqcJc_Cg",
        "title": "LEO DAN - TU LLEGASTE CUANDO MENOS TE ESPERABA | CH & CH | | CHESPIRITO (Letra)",
        "description": "\ud83c\udfb6\ud83d\udcab \u00a1Muchas gracias por ver el video! espero que les haya gustado. \u2728\n\n\ud83d\udd14 \u00a1No olvides suscribirte y activar las notificaciones para disfrutar cada video.\n\n\ud83d\udccc Aqu\u00ed te invitamos a ver el v\u00eddeo oficial :\nhttps://youtu.be/oaACMnUwNtQ\n\n\ud83d\udcdd Letra/ Lyrics:\n\nT\u00fa llegaste justo cuando menos te esperaba\ny te fuiste sin decirme ni siquiera adi\u00f3s\nme di cuenta que sin ti, no pod\u00eda ser yo nadie\nsi me faltas t\u00fa, mi amor, \u00bfpara qu\u00e9 vivir?\n\u00bfqu\u00e9 te pasa coraz\u00f3n?\n\u00bfqu\u00e9 cosas tiene el amor?\nYo no quise enamorarme\nsorpresivamente as\u00ed\nahora debes perdonarme\npor mi amor\nque eres t\u00fa\n\u00bfqu\u00e9 te pasa coraz\u00f3n?\n\u00bfqu\u00e9 cosas tiene el amor?\nYo no quise enamorarme\nsorpresivamente as\u00ed\nahora debes perdonarme\npor mi amor\nque eres t\u00fa\nbendigo la hora que te conoc\u00ed\nmaldigo el momento en que te vi partir\nlaralara laralara laralara lai lalaila\nlaralara laralara laralara lai lala\nlaralara laralara laralara lai lalaila\nlaralara laralara laralara lai lala\nlaralara laralara laralara lai lalaila\nlaralara laralara laralara lai lala\n\n\n#leodan #tullegastecuandomenosteesperaba #chespirito #Letraa #KingSon",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkfmQeIWxv8/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkfmQeIWxv8/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkfmQeIWxv8/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkfmQeIWxv8/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkfmQeIWxv8/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "King Son",
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "LEO DAN - TU LLEGASTE CUANDO MENOS TE ESPERABA | CH & CH | | CHESPIRITO (Letra)",
          "description": "\ud83c\udfb6\ud83d\udcab \u00a1Muchas gracias por ver el video! espero que les haya gustado. \u2728\n\n\ud83d\udd14 \u00a1No olvides suscribirte y activar las notificaciones para disfrutar cada video.\n\n\ud83d\udccc Aqu\u00ed te invitamos a ver el v\u00eddeo oficial :\nhttps://youtu.be/oaACMnUwNtQ\n\n\ud83d\udcdd Letra/ Lyrics:\n\nT\u00fa llegaste justo cuando menos te esperaba\ny te fuiste sin decirme ni siquiera adi\u00f3s\nme di cuenta que sin ti, no pod\u00eda ser yo nadie\nsi me faltas t\u00fa, mi amor, \u00bfpara qu\u00e9 vivir?\n\u00bfqu\u00e9 te pasa coraz\u00f3n?\n\u00bfqu\u00e9 cosas tiene el amor?\nYo no quise enamorarme\nsorpresivamente as\u00ed\nahora debes perdonarme\npor mi amor\nque eres t\u00fa\n\u00bfqu\u00e9 te pasa coraz\u00f3n?\n\u00bfqu\u00e9 cosas tiene el amor?\nYo no quise enamorarme\nsorpresivamente as\u00ed\nahora debes perdonarme\npor mi amor\nque eres t\u00fa\nbendigo la hora que te conoc\u00ed\nmaldigo el momento en que te vi partir\nlaralara laralara laralara lai lalaila\nlaralara laralara laralara lai lala\nlaralara laralara laralara lai lalaila\nlaralara laralara laralara lai lala\nlaralara laralara laralara lai lalaila\nlaralara laralara laralara lai lala\n\n\n#leodan #tullegastecuandomenosteesperaba #chespirito #Letraa #KingSon"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1482523",
        "likeCount": "5484",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "69"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "GjVeNqqJAGONx82Ambt_Rc9w_JE",
      "id": "jkkQ5DHyuKY",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:48:40Z",
        "channelId": "UCQihi5CTb3VdyGu3dkkYY_g",
        "title": "robando brainrots en roblox",
        "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkQ5DHyuKY/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Spreen Plus",
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "robando brainrots en roblox",
          "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT13M12S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "838578",
        "likeCount": "24278",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "563"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "6nIfpHwqSSXX57mZtXI1wNbt5oo",
      "id": "L-Boqm1SqDk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-03T17:00:17Z",
        "channelId": "UCkjmjTu_bVat5P66I35yYpw",
        "title": "Victor Valverde, JR Torres - El Mayor de los Ranas (Letra/Lyrics)",
        "description": "Victor Valverde, JR Torres - El Mayor de los Ranas (Letra/Lyrics)\nVictor Valverde, JR Torres - El Mayor de los Ranas\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:  \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/ultimosombrero/\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://www.tiktok.com/@ultimosombrero\n\ud83d\udcfa YouTube: https://www.youtube.com/@UltimoSombrero\n\ud83c\udfa7 Spotify: https://open.spotify.com/user/316ilpbq5dpx24lmgxbpp5ehkrpe?si=1cbd11bc0d924322&nd=1&dlsi=8a31426f5acf451c\n\n\n#VictorValverde\n#JRTorres\n#latin\n#corridos\n#regionalmexicano\n#musicaregional\n#regionalmexican",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-Boqm1SqDk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-Boqm1SqDk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-Boqm1SqDk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-Boqm1SqDk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-Boqm1SqDk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "\u00daltimo Sombrero",
        "tags": [
          "Victor Valverde",
          "JR Torres",
          "El Mayor de los Ranas",
          "Victor Valverde El Mayor de los Ranas",
          "JR Torres El Mayor de los Ranas",
          "El Mayor de los Ranas letra",
          "El Mayor de los Ranas lyrics",
          "Victor Valverde letra",
          "JR Torres letra",
          "lyrics",
          "letra",
          "musica regional",
          "exitos regional",
          "Regional Mexicano",
          "Regional Mexican",
          "Ultimo Sombrero",
          "\u00daltimo Sombrero",
          "corrido b\u00e9lico",
          "corridos 2025",
          "m\u00fasica mexicana",
          "corrido tumbado",
          "Victor Valverde 2025"
        ],
        "categoryId": "22",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Victor Valverde, JR Torres - El Mayor de los Ranas (Letra/Lyrics)",
          "description": "Victor Valverde, JR Torres - El Mayor de los Ranas (Letra/Lyrics)\nVictor Valverde, JR Torres - El Mayor de los Ranas\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:  \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/ultimosombrero/\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://www.tiktok.com/@ultimosombrero\n\ud83d\udcfa YouTube: https://www.youtube.com/@UltimoSombrero\n\ud83c\udfa7 Spotify: https://open.spotify.com/user/316ilpbq5dpx24lmgxbpp5ehkrpe?si=1cbd11bc0d924322&nd=1&dlsi=8a31426f5acf451c\n\n\n#VictorValverde\n#JRTorres\n#latin\n#corridos\n#regionalmexicano\n#musicaregional\n#regionalmexican"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT2M53S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "253478",
        "likeCount": "346",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "b4lBD6TLYdwvNmnYRz-eVWFvgiU",
      "id": "5FXOdOySfsI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-02T14:55:07Z",
        "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
        "title": "The Evolution of Furnace!",
        "description": "From a forgotten Building to the center stage - the heroic tale of a fallen Card's second act\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FXOdOySfsI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FXOdOySfsI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FXOdOySfsI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FXOdOySfsI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FXOdOySfsI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Clash Royale",
        "tags": [
          "Clash Royale",
          "Clash Royale Game",
          "Supercell",
          "Supercell Game",
          "Clash Royale Supercell",
          "Mobile Game"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "en",
        "localized": {
          "title": "The Evolution of Furnace!",
          "description": "From a forgotten Building to the center stage - the heroic tale of a fallen Card's second act\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
        },
        "defaultAudioLanguage": "en"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT1M22S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "2582814",
        "likeCount": "79393",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "3271"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "o823gXbBcIUy1Y9mE_3kJPmyWUg",
      "id": "hwE01Ut_8Fw",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-17T10:01:14Z",
        "channelId": "UChCDNXr_7WGYGcVsk6JuboQ",
        "title": "Big Boy - Mis Ojos Lloran Por Ti",
        "description": "Click here to subscribe: https://orcd.co/radial",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hwE01Ut_8Fw/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hwE01Ut_8Fw/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hwE01Ut_8Fw/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hwE01Ut_8Fw/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hwE01Ut_8Fw/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Radial by The Orchard",
        "tags": [
          "Radial",
          "new music",
          "playlisting",
          "music",
          "charts",
          "top songs of the week",
          "world music",
          "new song 2021",
          "trending songs"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Big Boy - Mis Ojos Lloran Por Ti",
          "description": "Click here to subscribe: https://orcd.co/radial"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M13S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "718988",
        "likeCount": "2835",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "32"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "sqhR7pvKyOHBpx-8mFDoi86rWa8",
      "id": "LuiPX2VbJLU",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-06T21:55:15Z",
        "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
        "title": "Ser Youtuber Es PELIGROSO!!!",
        "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=IBEmqMH719Y&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuiPX2VbJLU/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "JuegaGerman",
        "tags": [
          "juegagerman",
          "juega",
          "german",
          "holasoygerman",
          "hola soy german",
          "juega german",
          "me and i",
          "me & i",
          "horror",
          "terror",
          "juego de terror",
          "juegos",
          "espa\u00f1ol"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "defaultLanguage": "es-419",
        "localized": {
          "title": "Ser Youtuber Es PELIGROSO!!!",
          "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=IBEmqMH719Y&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT25M44S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1043023",
        "likeCount": "70138",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "2386"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kvuWOYQu76Zz0rel1Bvov8q_2F0",
      "id": "AGa9qr6d1IQ",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-24T07:02:54Z",
        "channelId": "UCypKp6ICj83mgrtPyCBboiw",
        "title": "Tu \u00daltima Canci\u00f3n",
        "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nTu \u00daltima Canci\u00f3n \u00b7 Los temerarios\n\nTu Ultima Cancion\n\n\u2117 2025 2015 VIRTUS INC.\n\nReleased on: 2025-07-21\n\nAuto-generated by YouTube.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGa9qr6d1IQ/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGa9qr6d1IQ/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGa9qr6d1IQ/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGa9qr6d1IQ/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGa9qr6d1IQ/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Los Temerarios - Topic",
        "tags": [
          "Los temerarios",
          "Tu Ultima Cancion",
          "Tu \u00daltima Canci\u00f3n"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Tu \u00daltima Canci\u00f3n",
          "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nTu \u00daltima Canci\u00f3n \u00b7 Los temerarios\n\nTu Ultima Cancion\n\n\u2117 2025 2015 VIRTUS INC.\n\nReleased on: 2025-07-21\n\nAuto-generated by YouTube."
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT4M23S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "regionRestriction": {
          "allowed": [
            "AD",
            "AE",
            "AF",
            "AG",
            "AI",
            "AL",
            "AM",
            "AO",
            "AQ",
            "AR",
            "AS",
            "AT",
            "AU",
            "AW",
            "AX",
            "AZ",
            "BA",
            "BB",
            "BD",
            "BE",
            "BF",
            "BG",
            "BH",
            "BI",
            "BJ",
            "BL",
            "BM",
            "BN",
            "BO",
            "BQ",
            "BR",
            "BS",
            "BT",
            "BV",
            "BW",
            "BY",
            "BZ",
            "CA",
            "CC",
            "CD",
            "CF",
            "CG",
            "CH",
            "CI",
            "CK",
            "CL",
            "CM",
            "CN",
            "CO",
            "CR",
            "CV",
            "CW",
            "CX",
            "CY",
            "CZ",
            "DE",
            "DJ",
            "DK",
            "DM",
            "DO",
            "DZ",
            "EC",
            "EE",
            "EG",
            "EH",
            "ER",
            "ES",
            "ET",
            "FI",
            "FJ",
            "FK",
            "FM",
            "FO",
            "FR",
            "GA",
            "GB",
            "GD",
            "GE",
            "GF",
            "GG",
            "GH",
            "GI",
            "GL",
            "GM",
            "GN",
            "GP",
            "GQ",
            "GR",
            "GS",
            "GT",
            "GU",
            "GW",
            "GY",
            "HK",
            "HM",
            "HN",
            "HR",
            "HT",
            "HU",
            "ID",
            "IE",
            "IL",
            "IM",
            "IN",
            "IO",
            "IQ",
            "IS",
            "IT",
            "JE",
            "JM",
            "JO",
            "JP",
            "KE",
            "KG",
            "KH",
            "KI",
            "KM",
            "KN",
            "KR",
            "KW",
            "KY",
            "KZ",
            "LA",
            "LB",
            "LC",
            "LI",
            "LK",
            "LR",
            "LS",
            "LT",
            "LU",
            "LV",
            "LY",
            "MA",
            "MC",
            "MD",
            "ME",
            "MF",
            "MG",
            "MH",
            "MK",
            "ML",
            "MM",
            "MN",
            "MO",
            "MP",
            "MQ",
            "MR",
            "MS",
            "MT",
            "MU",
            "MV",
            "MW",
            "MX",
            "MY",
            "MZ",
            "NA",
            "NC",
            "NE",
            "NF",
            "NG",
            "NI",
            "NL",
            "NO",
            "NP",
            "NR",
            "NU",
            "NZ",
            "OM",
            "PA",
            "PE",
            "PF",
            "PG",
            "PH",
            "PK",
            "PL",
            "PM",
            "PN",
            "PR",
            "PS",
            "PT",
            "PW",
            "PY",
            "QA",
            "RE",
            "RO",
            "RS",
            "RU",
            "RW",
            "SA",
            "SB",
            "SC",
            "SE",
            "SG",
            "SH",
            "SI",
            "SJ",
            "SK",
            "SL",
            "SM",
            "SN",
            "SO",
            "SR",
            "SS",
            "ST",
            "SV",
            "SX",
            "SZ",
            "TC",
            "TD",
            "TF",
            "TG",
            "TH",
            "TJ",
            "TK",
            "TL",
            "TM",
            "TN",
            "TO",
            "TR",
            "TT",
            "TV",
            "TW",
            "TZ",
            "UA",
            "UG",
            "UM",
            "US",
            "UY",
            "UZ",
            "VA",
            "VC",
            "VE",
            "VG",
            "VI",
            "VN",
            "VU",
            "WF",
            "WS",
            "YE",
            "YT",
            "ZA",
            "ZM",
            "ZW"
          ]
        },
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "868066",
        "likeCount": "3067",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "54"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "YEL_fobU6p1acup1e90OBesA3sE",
      "id": "inVhKdbnHWE",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-04T19:41:06Z",
        "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
        "title": "CONSIGO LAS 15.000 COPAS EN CLASH ROYALE -\u00a0TheGrefg",
        "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/YYpuwCn3w6Q\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/inVhKdbnHWE/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/inVhKdbnHWE/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/inVhKdbnHWE/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/inVhKdbnHWE/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/inVhKdbnHWE/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "TheGrefg",
        "tags": [
          "consigo",
          "15.000 copas",
          "clash royale",
          "thegrefg",
          "grefg"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "CONSIGO LAS 15.000 COPAS EN CLASH ROYALE -\u00a0TheGrefg",
          "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/YYpuwCn3w6Q\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT27M1S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1224479",
        "likeCount": "49760",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "595"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "kLl7bz051bks9I0X5ntbUyW_dt4",
      "id": "F1sLPnWV6Jk",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-11T00:00:07Z",
        "channelId": "UCj1EfO3tUyVxOPnWlyKCBBQ",
        "title": "Por Sus Besos - Tito Double P (Video Oficial)",
        "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd\nhttps://orcd.co/porsusbesos\n\n\u2022LETRA:\nAy mama!\nTito doble P\n\nYa no se ni donde estoy\nLe estoy marcando y me manda al buz\u00f3n\nEstaba en l\u00ednea y ni me contest\u00f3\nSu amiga me dice que ya se durmi\u00f3\nPero no le creo nada\nSiempre es la misma cuando anda tomada\nApaga el cel, dice que no pasa nada\ny yo ando que me lleva la chingada\n\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso,\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTraigo roto el coraz\u00f3n\n\nAy mama\nAhi te va chiquita\nY el balero mija?\n\nYa ni se pa donde voy\nSigo so\u00f1ando con tu habitaci\u00f3n\nQue feo estar solo en el mes del amor\nY t\u00fa sigues sin contestar el fon\nSolo en la madrugada\nQue ando bien loco dice la plebada\nPara dormir me haces falta aqu\u00ed en mi cama\n\nHoy quiero que me lleve la chingada\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTengo roto el coraz\u00f3n\n\nTito Double P\nSpotify - https://spoti.fi/3RsDHUv\nInstagram - https://bit.ly/3T cibEW\nApple Music - https://apple.co/3NdJn2u\n\n\u2022VIDEO\nDirecci\u00f3n y Producci\u00f3n: Ad\u00e1n Ornelas Anta\n\nDouble P Records\u00a9\n#TitoDoubleP #PorSusBesos",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Tito Double P",
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Por Sus Besos - Tito Double P (Video Oficial)",
          "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd\nhttps://orcd.co/porsusbesos\n\n\u2022LETRA:\nAy mama!\nTito doble P\n\nYa no se ni donde estoy\nLe estoy marcando y me manda al buz\u00f3n\nEstaba en l\u00ednea y ni me contest\u00f3\nSu amiga me dice que ya se durmi\u00f3\nPero no le creo nada\nSiempre es la misma cuando anda tomada\nApaga el cel, dice que no pasa nada\ny yo ando que me lleva la chingada\n\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso,\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTraigo roto el coraz\u00f3n\n\nAy mama\nAhi te va chiquita\nY el balero mija?\n\nYa ni se pa donde voy\nSigo so\u00f1ando con tu habitaci\u00f3n\nQue feo estar solo en el mes del amor\nY t\u00fa sigues sin contestar el fon\nSolo en la madrugada\nQue ando bien loco dice la plebada\nPara dormir me haces falta aqu\u00ed en mi cama\n\nHoy quiero que me lleve la chingada\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTengo roto el coraz\u00f3n\n\nTito Double P\nSpotify - https://spoti.fi/3RsDHUv\nInstagram - https://bit.ly/3T cibEW\nApple Music - https://apple.co/3NdJn2u\n\n\u2022VIDEO\nDirecci\u00f3n y Producci\u00f3n: Ad\u00e1n Ornelas Anta\n\nDouble P Records\u00a9\n#TitoDoubleP #PorSusBesos"
        }
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT3M7S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "21457854",
        "likeCount": "183531",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "4077"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "5KbssKV4JhGWHZUPuGY0AmqSAwM",
      "id": "4fMSriKV7ZI",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-01T22:20:23Z",
        "channelId": "UC52YgT6TITyBpck82V_N_8g",
        "title": "Los juegos Flash que marcaron nuestra infancia\u00a0\ud83d\udc76",
        "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo un v\u00eddeo de juegos FLASH que jugaron en su infancia.\n\nEn este video me lanzo un viaje nost\u00e1lgico jugando algunos de los juegos Flash que marcaron mi infancia. Desde los m\u00e1s absurdos hasta los m\u00e1s adictivos, acomp\u00e1\u00f1ame mientras revivo esos momentos frente al computador en la \u00e9poca de los cibers y las tareas \"a medias\". \ud83d\ude05\n\n\ud83d\udcbe Juegos que marcaron una generaci\u00f3n.\n\ud83d\udd79\ufe0f \u00bfJugaste alguno de estos tambi\u00e9n? Cu\u00e9ntamelo en los comentarios \ud83d\udc47\n\n#JuegosFlash #NostalgiaGamer #GameplayRetro #InfanciaGamer\n\nDale LIKE al video si te gusta esta clase de contenido y SUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com\n_______________________________________\n\u25baCanci\u00f3n de la outro || EL MARIANA, GUADANOIS - ZAZA SWING\nhttps://youtu.be/bjVAEGD1TQU\n_______________________________________\n\u25baEl editor de origen desconocido:\nhttps://twitter.com/HolaSoyAledo\n\nCap\u00edtulos:\n00:00 Intro\n00:04 Agar.io el juego de la bolitas\n03:28 El juego de los meados\n06:19 Slither.io el juego de la culebrita\n10:55 El juego del Bartender\n13:53 We become what we behold\n15:26 Volvemos al juego de la culebrita\n19:23 Happy Wheels",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fMSriKV7ZI/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fMSriKV7ZI/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fMSriKV7ZI/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fMSriKV7ZI/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fMSriKV7ZI/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "El Mariana",
        "tags": [
          "border patrol game",
          "emulador",
          "juegos flash turbios",
          "el mariana",
          "elmariana",
          "mariana",
          "juegos flash",
          "nostalgia gamer",
          "juegos de mi infancia",
          "juegos retro",
          "juegos online",
          "juegos antiguos",
          "juegos gratis",
          "juegos para navegador",
          "jugando juegos flash",
          "juegos viejos",
          "juegos cl\u00e1sicos",
          "juegos flash 2025",
          "gameplay juegos flash",
          "videojuegos antiguos",
          "mi infancia gamer",
          "regreso al pasado",
          "juegos famosos flash",
          "juegos de miniclip",
          "juegos friv",
          "juegos de computadora antiguos"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "Los juegos Flash que marcaron nuestra infancia\u00a0\ud83d\udc76",
          "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo un v\u00eddeo de juegos FLASH que jugaron en su infancia.\n\nEn este video me lanzo un viaje nost\u00e1lgico jugando algunos de los juegos Flash que marcaron mi infancia. Desde los m\u00e1s absurdos hasta los m\u00e1s adictivos, acomp\u00e1\u00f1ame mientras revivo esos momentos frente al computador en la \u00e9poca de los cibers y las tareas \"a medias\". \ud83d\ude05\n\n\ud83d\udcbe Juegos que marcaron una generaci\u00f3n.\n\ud83d\udd79\ufe0f \u00bfJugaste alguno de estos tambi\u00e9n? Cu\u00e9ntamelo en los comentarios \ud83d\udc47\n\n#JuegosFlash #NostalgiaGamer #GameplayRetro #InfanciaGamer\n\nDale LIKE al video si te gusta esta clase de contenido y SUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com\n_______________________________________\n\u25baCanci\u00f3n de la outro || EL MARIANA, GUADANOIS - ZAZA SWING\nhttps://youtu.be/bjVAEGD1TQU\n_______________________________________\n\u25baEl editor de origen desconocido:\nhttps://twitter.com/HolaSoyAledo\n\nCap\u00edtulos:\n00:00 Intro\n00:04 Agar.io el juego de la bolitas\n03:28 El juego de los meados\n06:19 Slither.io el juego de la culebrita\n10:55 El juego del Bartender\n13:53 We become what we behold\n15:26 Volvemos al juego de la culebrita\n19:23 Happy Wheels"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT22M14S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1688396",
        "likeCount": "61452",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "525"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "vdyiZg9ojElPoNwRzxqjnNe6ZOk",
      "id": "-3zLExHrj3A",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-07-15T18:00:00Z",
        "channelId": "UCE_0ampRlxCUBVxKbYpT8vw",
        "title": "V\u00edctor Manuelle - Api\u00e1date de Mi | Letra",
        "description": "Gracias por ver mis v\u00eddeos. \u2665 \n\n\ud83c\udfb6 Sigue la lista de reproducci\u00f3n oficial de Dual Dance en Spotify: https://spti.fi/DfAsOal\n\n\u2022 V\u00edctor Manuelle \u2022\nhttps://www.youtube.com/channel/UCZxOJC1SGP-CaXEr03kNWVg\nhttps://www.facebook.com/victormanuelleonline/\nhttps://www.instagram.com/victormanuelleonline/\nhttps://twitter.com/VictorManuelle\n\n\u266a Letra / Lyrics: V\u00edctor Manuelle - Api\u00e1date de Mi \n\nUn coraz\u00f3n desesperado\nEl alma rota en mil pedazos\nEl orgullo y la confianza de tu lado amor\nBusc\u00e1ndote en el horizonte\nSigui\u00e9ndote como una sombra\nAferr\u00e1ndome a tu nombre como un n\u00e1ufrago\n\nNo tengo remedio ya me tienes indefenso\nPor Dios no me ignores m\u00e1s\nD\u00e9jame darte un beso\n\nApi\u00e1date de mi, no seas as\u00ed\nCualquiera puede cometer alg\u00fan error\nAlg\u00fan desliz, alguna vez\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nMira que muero de las ganas por volver\n\nUn coraz\u00f3n desesperado\nEl alma rota en mil pedazos\nEl orgullo y la confianza de tu lado amor\nBusc\u00e1ndote en el horizonte\nSigui\u00e9ndote como una sombra\nAferr\u00e1ndome a tu nombre como un n\u00e1ufrago\n\nNo tengo remedio ya me tienes indefenso\nPor Dios no me ignores m\u00e1s\nD\u00e9jame darte un beso\n\nApi\u00e1date de mi, no seas as\u00ed\nCualquiera puede cometer alg\u00fan error\nAlg\u00fan desliz, alguna vez\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nMira que muero de las ganas por volver\n\nApi\u00e1date de mi, no seas as\u00ed\nCualquiera puede cometer alg\u00fan error\nAlg\u00fan desliz, alguna vez\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nMira que muero de las ganas por volver\n\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nTen compasi\u00f3n te lo pido\nPorque me muero por volver contigo\n\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nNo ves que estoy indefenso\nY es por falta de tus besos nada m\u00e1s\n\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nMi coraz\u00f3n se marchita\nY mi alma que te suplica\nPor favor tenme piedad\n\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nMira que vivir ya no puedo con mi dolor\nAy ven, ven y dame tu amor\n\nMira que ya no resisto\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nY esta vez vuelvo y te insisto\nPor favor dame otra oportunidad\n\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nMira que muero de las ganas por volver\n\n#victormanuelle #api\u00e1datedemi #letra #lyrics #dualdance #salsa",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3zLExHrj3A/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3zLExHrj3A/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3zLExHrj3A/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3zLExHrj3A/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3zLExHrj3A/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Dual Dance",
        "tags": [
          "victor manuel",
          "victor manuelle",
          "apiadate de mi no seas asi",
          "apiadate de mi victor manuel",
          "apiadate de mi victor manuel letra",
          "apiadate de mi victor manuelle",
          "apiadate de mi",
          "salsa",
          "apiadate de mi letra",
          "apiadate de mi no seas asi victor manuelle letra",
          "apiadate de mi no seas asi cualquiera puede cometer",
          "apiadate de mi letra victor manuel",
          "victor manuelle apiadate de mi",
          "apiadate",
          "de mi",
          "no queria enga\u00f1arte",
          "salsa romantica",
          "apiadate de mi victor manuel karaoke",
          "letra",
          "salsa baul"
        ],
        "categoryId": "10",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "V\u00edctor Manuelle - Api\u00e1date de Mi | Letra",
          "description": "Gracias por ver mis v\u00eddeos. \u2665 \n\n\ud83c\udfb6 Sigue la lista de reproducci\u00f3n oficial de Dual Dance en Spotify: https://spti.fi/DfAsOal\n\n\u2022 V\u00edctor Manuelle \u2022\nhttps://www.youtube.com/channel/UCZxOJC1SGP-CaXEr03kNWVg\nhttps://www.facebook.com/victormanuelleonline/\nhttps://www.instagram.com/victormanuelleonline/\nhttps://twitter.com/VictorManuelle\n\n\u266a Letra / Lyrics: V\u00edctor Manuelle - Api\u00e1date de Mi \n\nUn coraz\u00f3n desesperado\nEl alma rota en mil pedazos\nEl orgullo y la confianza de tu lado amor\nBusc\u00e1ndote en el horizonte\nSigui\u00e9ndote como una sombra\nAferr\u00e1ndome a tu nombre como un n\u00e1ufrago\n\nNo tengo remedio ya me tienes indefenso\nPor Dios no me ignores m\u00e1s\nD\u00e9jame darte un beso\n\nApi\u00e1date de mi, no seas as\u00ed\nCualquiera puede cometer alg\u00fan error\nAlg\u00fan desliz, alguna vez\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nMira que muero de las ganas por volver\n\nUn coraz\u00f3n desesperado\nEl alma rota en mil pedazos\nEl orgullo y la confianza de tu lado amor\nBusc\u00e1ndote en el horizonte\nSigui\u00e9ndote como una sombra\nAferr\u00e1ndome a tu nombre como un n\u00e1ufrago\n\nNo tengo remedio ya me tienes indefenso\nPor Dios no me ignores m\u00e1s\nD\u00e9jame darte un beso\n\nApi\u00e1date de mi, no seas as\u00ed\nCualquiera puede cometer alg\u00fan error\nAlg\u00fan desliz, alguna vez\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nMira que muero de las ganas por volver\n\nApi\u00e1date de mi, no seas as\u00ed\nCualquiera puede cometer alg\u00fan error\nAlg\u00fan desliz, alguna vez\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nMira que muero de las ganas por volver\n\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nTen compasi\u00f3n te lo pido\nPorque me muero por volver contigo\n\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nNo ves que estoy indefenso\nY es por falta de tus besos nada m\u00e1s\n\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nMi coraz\u00f3n se marchita\nY mi alma que te suplica\nPor favor tenme piedad\n\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nMira que vivir ya no puedo con mi dolor\nAy ven, ven y dame tu amor\n\nMira que ya no resisto\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nY esta vez vuelvo y te insisto\nPor favor dame otra oportunidad\n\nApi\u00e1date de mi, qu\u00edtame ya\nEste castigo injusto por dem\u00e1s\nMira que muero de las ganas por volver\n\n#victormanuelle #api\u00e1datedemi #letra #lyrics #dualdance #salsa"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es-419"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT5M5S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "4422396",
        "likeCount": "6368",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "26"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#video",
      "etag": "zoa-RZvFJC8ahSO7MxvE5EwRxXU",
      "id": "ZQawXaBXNLs",
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-08-07T21:11:47Z",
        "channelId": "UCZbf_T59xkHfE1khElY_XtQ",
        "title": "ESTOS SON LOS NUEVOS BRAINROTS SECRETOS de la ACTUALIZACI\u00d3N en Steal a brainrot (roba un brainrot)",
        "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #robaunbrainrot \n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.com/invite/zeergangoficial\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI PERFIL DE ROBLOX:\nhttps://www.roblox.com/es/users/507687175/profile\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n#Roblox #StealABrainrot #BrainrotSecreto #SuerteInfinita #Brainrots #Actualizaci\u00f3n #ZeerYT #robaunbrainrot  #BrainrotImposible",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQawXaBXNLs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQawXaBXNLs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQawXaBXNLs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          },
          "standard": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQawXaBXNLs/sddefault.jpg",
            "width": 640,
            "height": 480
          },
          "maxres": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQawXaBXNLs/maxresdefault.jpg",
            "width": 1280,
            "height": 720
          }
        },
        "channelTitle": "Zeer",
        "tags": [
          "roblox",
          "trending roblox",
          "viral roblox",
          "actualizacion 2025 roblox",
          "gameplay roblox",
          "roblox update",
          "roblox event",
          "brainrot update",
          "robux",
          "gastando robux",
          "50000 robux",
          "zeer yt",
          "zeer roblox",
          "zeer brainrot",
          "roblox espa\u00f1ol",
          "juegos de roblox",
          "roblox viral",
          "trucos roblox",
          "actualizacion roblox",
          "zeeryt",
          "roba un brainrot en espa\u00f1ol",
          "roba un brainrot",
          "steal a brainrot",
          "como robar brainrots rapido en steal a brainrot",
          "brainrots gratis en roblox",
          "como conseguir brainrots gratis"
        ],
        "categoryId": "20",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "localized": {
          "title": "ESTOS SON LOS NUEVOS BRAINROTS SECRETOS de la ACTUALIZACI\u00d3N en Steal a brainrot (roba un brainrot)",
          "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #robaunbrainrot \n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.com/invite/zeergangoficial\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI PERFIL DE ROBLOX:\nhttps://www.roblox.com/es/users/507687175/profile\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n#Roblox #StealABrainrot #BrainrotSecreto #SuerteInfinita #Brainrots #Actualizaci\u00f3n #ZeerYT #robaunbrainrot  #BrainrotImposible"
        },
        "defaultAudioLanguage": "es"
      },
      "contentDetails": {
        "duration": "PT16M18S",
        "dimension": "2d",
        "definition": "hd",
        "caption": "false",
        "licensedContent": true,
        "contentRating": {},
        "projection": "rectangular"
      },
      "statistics": {
        "viewCount": "1601226",
        "likeCount": "8084",
        "favoriteCount": "0",
        "commentCount": "1560"
      }
    }
  ],
  "nextPageToken": "CDIQAA",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 200,
    "resultsPerPage": 50
  }
}